{"id":13670,"date":"2022-08-26T17:13:29","date_gmt":"2022-08-26T22:13:29","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13670"},"modified":"2022-09-26T09:24:10","modified_gmt":"2022-09-26T14:24:10","slug":"95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/","title":{"rendered":"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>En Cali, 95 empresarios y empresarias se certificaron en Gerencia para peque\u00f1as empresas y el Micro MBA del programa de fortalecimiento empresarial de Fundaci\u00f3n Carvajal.<\/em><\/li><li><em>Gracias a la alianza con Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, emprendedores cuentan con mejores herramientas para impulsar sus unidades productivas en el Valle del Cauca.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali, 26 de agosto de 2022.<\/strong> Los microempresarios del Valle del Cauca son protagonistas en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del Departamento. Gracias a la alianza de Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, con las fundaciones Carvajal, del Valle y Mainel, en el marco del convenio con la Generalitat Valenciana, un total de 95 emprendedores se certificaron tras culminar el programa de fortalecimiento empresarial en dos modalidades: Gerencia para peque\u00f1as empresas y Micro MBA.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cNos complace apoyar, junto con nuestros aliados, esta nueva generaci\u00f3n de emprendedores quienes con esfuerzo y determinaci\u00f3n se han certificado en el programa Gerencia para peque\u00f1as empresas. En Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas le apostamos a desarrollar sus capacidades t\u00e9cnicas y habilidades socioemocionales, transformando sus negocios y conect\u00e1ndose con el ecosistema empresarial\u201d, asegur\u00f3 el gerente general (e) de GdO, Mar\u00eda Fernanda Sancho.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa tiene como objetivo fortalecer las capacidades empresariales de 150 unidades de negocios, priorizando mujeres y j\u00f3venes residentes en las comunas 13, 14, 15 y 18 de Cali, para la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles y la reducci\u00f3n de los factores de exclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cCon este proyecto le apostamos a la formaci\u00f3n gerencial, de acuerdo con la modalidad del negocio y necesidades de cada empresario y empresaria, para transformar sus negocios e impactar a sus comunidades aleda\u00f1as\u201d, afirm\u00f3 <\/em>Bel\u00e9n Valenzuela, directora de proyectos de Fundaci\u00f3n del Valle y directora MBA de ACTEC.<\/p>\n\n\n\n<p>Seg\u00fan cifras del DANE, Cali cuenta con 256.000 micronegocios que generan m\u00e1s de 300.000 puestos de trabajo, con un volumen de ventas superior a los 5 billones de pesos con corte de diciembre de 2021. En el marco del proyecto Sue\u00f1os Empresariales, los beneficiarios registran un incremento de ventas\u00a0del\u00a017%,\u00a0gracias al acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico recibido por asesores expertos de Fundaci\u00f3n Carvajal.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEs importante dotar a los emprendedores con herramientas gerenciales para que puedan influenciar directamente en sus barrios a trav\u00e9s de la apropiaci\u00f3n de conocimiento, logrando aumentar sus ventas y generando m\u00e1s oportunidades de empleo\u201d, concluy\u00f3 Mario Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez, director de la Unidad de Desarrollo Empresarial de Fundaci\u00f3n Carvajal.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n:<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Fundaci\u00f3n Carvajal<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>Lina Marcela Osorio Gonz\u00e1lez<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Celular: 3167576036<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Email: <\/em><a href=\"mailto:Lina.osorio@fundacioncarvajal.org.co\"><em>Lina.osorio@fundacioncarvajal.org.co<\/em><\/a><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Gases de Occidente<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>Viviana Mart\u00e1n<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Celular: 3122974008<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Email: vivianam@gdo.com.co<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Fundaci\u00f3n Promigas<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>Ricardo Abuabara<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Celular: 3005864066<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Email: <\/em><a href=\"mailto:fundagas00e@fundacionpromigas.org.co\"><em>fundagas00e@fundacionpromigas.org.co<\/em><\/a><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Inscripciones Pazifico Joven: <\/em><\/strong><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven\"><strong>www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven<\/strong><\/a><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En Cali, 95 empresarios y empresarias se certificaron en Gerencia para peque\u00f1as empresas y el Micro MBA del programa de fortalecimiento empresarial de Fundaci\u00f3n Carvajal. Gracias a la alianza con Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, emprendedores cuentan con mejores herramientas para impulsar sus unidades productivas en el Valle del Cauca. Cali, 26 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13672,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-13670","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En Cali, 95 empresarios y empresarias se certificaron en Gerencia para peque\u00f1as empresas y el Micro MBA del programa de fortalecimiento empresarial de Fundaci\u00f3n Carvajal. Gracias a la alianza con Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, emprendedores cuentan con mejores herramientas para impulsar sus unidades productivas en el Valle del Cauca. Cali, 26 de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-26T22:13:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-26T14:24:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/\",\"name\":\"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-08-26T22:13:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-26T14:24:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En Cali, 95 empresarios y empresarias se certificaron en Gerencia para peque\u00f1as empresas y el Micro MBA del programa de fortalecimiento empresarial de Fundaci\u00f3n Carvajal. Gracias a la alianza con Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, emprendedores cuentan con mejores herramientas para impulsar sus unidades productivas en el Valle del Cauca. Cali, 26 de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-26T22:13:29+00:00","article_modified_time":"2022-09-26T14:24:10+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/","name":"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg","datePublished":"2022-08-26T22:13:29+00:00","dateModified":"2022-09-26T14:24:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113308\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/95-empresarios-del-valle-del-cauca-fortalecen-sus-micronegocios-y-contribuyen-a-la-reactivacion-economica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"95 Empresarios del Valle del Cauca fortalecen sus micronegocios y contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13670"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13670\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13670"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}