{"id":17468,"date":"2023-05-19T16:53:00","date_gmt":"2023-05-19T21:53:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17468"},"modified":"2023-05-31T16:58:08","modified_gmt":"2023-05-31T21:58:08","slug":"en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","title":{"rendered":"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em><em><em>En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, lideran la iniciativa Cocina para Todos en Cali, para impulsar la empleabilidad juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda.<\/em><\/em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>A trav\u00e9s del proyecto, 27 j\u00f3venes cale\u00f1os recibieron sus certificaciones como t\u00e9cnicos laborales en Cocina.&nbsp;<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Santiago de Cali, 19 de mayo de 2023.<\/strong> Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Valle del Cauca.<strong> <\/strong>A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, 27 j\u00f3venes recibieron certificaci\u00f3n como t\u00e9cnicos laborales en Cocina, lo que les permitir\u00e1 acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEstamos orgullosos de esta nueva promoci\u00f3n de Cocina para Todos, una iniciativa que lideramos desde el a\u00f1o 2009 para formar j\u00f3venes responsables y apasionados por la gastronom\u00eda. Junto a nuestra Fundaci\u00f3n Promigas, seguimos comprometidos con generar m\u00e1s oportunidades de empleo para la juventud y de esta manera mejorar su calidad de vida a trav\u00e9s&nbsp; del programa M\u00e1s Empleo Juvenil\u201d, detall\u00f3 Pilar Rodr\u00edguez, gerente general de GdO.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Desde hace 14 a\u00f1os, Cocina para Todos contribuye a la formaci\u00f3n y empleabilidad de j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad en el Valle del Cauca, que hoy est\u00e1n empleados en hoteles y restaurantes de la regi\u00f3n y, en algunos casos, con emprendimientos propios. Con esta iniciativa, se han formado m\u00e1s de 300 auxiliares de cocina con altas competencias y vocaci\u00f3n de servicio.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDesde la Fundaci\u00f3n Promigas, seguimos apostando al desarrollo sostenible de las comunidades a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n para el empleo juvenil. Desde este enfoque, buscamos realizar una conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda mediante una formaci\u00f3n pertinente en los beneficiarios. Nos hemos dado cuenta que el sector gastron\u00f3mico est\u00e1 en un constante crecimiento y por eso continuamos aunando esfuerzos para que m\u00e1s j\u00f3venes tengan oportunidades en el \u00e1mbito culinario del departamento de la mano de nuestras compa\u00f1\u00edas\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>En su proceso de formaci\u00f3n, los beneficiarios participaron en m\u00f3dulos como: Cocina b\u00e1sica y avanzada, Panader\u00eda, Pasteler\u00eda, Cocteler\u00eda y Vinos, y Organizaci\u00f3n de eventos, entre otros, con el acompa\u00f1amiento del equipo de facilitadores de la Escuela de Gastronom\u00eda Nacional e Internacional de Comfandi.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEn Comfandi buscamos ampliar el acceso a nuevas oportunidades de crecimiento y progreso de los vallecaucanos. La iniciativa Cocina para Todos, impulsada en alianza con GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, es una muestra clara de c\u00f3mo buscamos integrar capacidades y prop\u00f3sitos sociales en procura de acciones que generen valor, apostando por la formaci\u00f3n del talento humano de las empresas e impulsando el emprendimiento para aportar al desarrollo social de la regi\u00f3n\u201d, afirm\u00f3 Fernando D\u00edaz Gutierres, gerente de educaci\u00f3n y cultura Comfandi.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los beneficiarios de esta cohorte tuvieron la oportunidad de participar en m\u00faltiples eventos gastron\u00f3micos nacionales como el Festival Petronio \u00c1lvarez, Congreso Iberoamericano de Gastronom\u00eda Deleitarte, Noche de Luz, Reto Chef, adem\u00e1s de recibir charlas motivacionales y de emprendimiento con la chef Vicky Acosta.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes han realizado sus pr\u00e1cticas en reconocidas empresas del sector como Frisby, Il Forno, Club Colombia, entre otras, generando ingresos promedio de $1.300.000 para sus hogares.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santiago de Cali, 19 de mayo de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Valle del Cauca. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, 27 j\u00f3venes recibieron certificaci\u00f3n como t\u00e9cnicos laborales en Cocina, lo que les permitir\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17489,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Santiago de Cali, 19 de mayo de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Valle del Cauca. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, 27 j\u00f3venes recibieron certificaci\u00f3n como t\u00e9cnicos laborales en Cocina, lo que les permitir\u00e1 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-19T21:53:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-31T21:58:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112630\/grados-cocina-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1023\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\",\"name\":\"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-19T21:53:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-31T21:58:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Santiago de Cali, 19 de mayo de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Valle del Cauca. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, 27 j\u00f3venes recibieron certificaci\u00f3n como t\u00e9cnicos laborales en Cocina, lo que les permitir\u00e1 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-05-19T21:53:00+00:00","article_modified_time":"2023-05-31T21:58:08+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1023,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112630\/grados-cocina-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","name":"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-05-19T21:53:00+00:00","dateModified":"2023-05-31T21:58:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-27-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Cali, Gases De Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 27 J\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17468"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17468"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17468\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17489"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17468"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17468"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}