{"id":5994,"date":"2022-03-09T11:28:31","date_gmt":"2022-03-09T16:28:31","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=5994"},"modified":"2022-03-09T11:40:54","modified_gmt":"2022-03-09T16:40:54","slug":"gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","title":{"rendered":"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>La convocatoria ProTalento formar\u00e1 30 j\u00f3venes como Desarrolladores Web Full Stack, para su inserci\u00f3n en el mundo laboral en el sector tecnolog\u00eda.<\/em><\/li><li><em>Los interesados deben postularse en la p\u00e1gina web <\/em><a href=\"fundacionpromigas.org.co\/protalento\"><em>fundacionpromigas.org.co\/protalento<\/em><\/a><em>, hasta el pr\u00f3ximo 24 de marzo.<\/em><\/li><li><em>Durante 8 meses, los beneficiarios en Valle del Cauca, Cauca y Antioquia potencializar\u00e1n sus habilidades t\u00e9cnicas digitales, socioemocionales e ingl\u00e9s, para conectarse laboralmente.<\/em><\/li><li><em>Actualmente, en Colombia existen 70.000 vacantes para programadores web. Sus promedios salariales oscilan entre $2.700.000 y $3.000.000.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Valle del Cauca, 24 de febrero de 2022. Las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n tienen un rol fundamental en el progreso de la juventud. Bajo esta consigna, GdO, Gases de Occidente, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con ProTalento, abren convocatoria para formar a 30 j\u00f3venes como Desarrolladores Web Full Stack y conectarlos con plazas laborales en el sector tecnolog\u00eda, tras completar su ruta de formaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn Promigas y sus compa\u00f1\u00edas, a trav\u00e9s de nuestra fundaci\u00f3n, preparamos a los j\u00f3venes para la cuarta revoluci\u00f3n industrial. Esta convocatoria, en alianza con ProTalento, nos entregar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de desarrolladores que se conectar\u00e1n con plazas laborales en el sector TI que, actualmente, tiene 70.000 vacantes para programadores\u201d, explic\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa est\u00e1 dirigida a j\u00f3venes en Valle del Cauca, Cauca y Antioquia quienes, tras completar el proceso de formaci\u00f3n en los bootcamps de ProTalento, recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento para conectarse laboralmente en diferentes industrias en Colombia y a nivel mundial. En cifras de ProTalento, el \u00edndice de empleabilidad de los beneficiarios alcanza el 87% de sus egresados, con ingresos promedios y superiores a $2.700.000.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"667\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Convocatoria-ProTalento-2-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6000\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115425\/Convocatoria-ProTalento-2-1.jpg 1000w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115425\/Convocatoria-ProTalento-2-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115425\/Convocatoria-ProTalento-2-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><figcaption>La convocatoria est\u00e1 dirigida a j\u00f3venes en Valle del Cauca, Cauca y Antioquia, con inter\u00e9s en el sector tecnolog\u00eda.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>\u201cLos beneficiarios deber\u00e1n completar la ruta de formaci\u00f3n que consta de 924 horas en 8 meses, a trav\u00e9s de plataformas digitales, con mentor\u00edas en programaci\u00f3n web, habilidades para la vida, comunicaci\u00f3n asertiva, liderazgo y formaci\u00f3n biling\u00fce. Cuando se conecten laboralmente, los talentos asumir\u00e1n los costos de sus estudios con el retorno de un porcentaje de su salario, para garantizar que m\u00e1s j\u00f3venes colombianos puedan hacer parte de nuevas convocatorias\u201d, explic\u00f3 el CEO de ProTalento, Juan David Aristiz\u00e1bal.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados en la convocatoria deben diligenciar el registro del proceso desde la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/fundacionpromigas.org.co\/protalento\">fundacionpromigas.org.co\/protalento<\/a>. Posteriormente, deber\u00e1n avanzar en pruebas t\u00e9cnicas de conocimientos TI con el equipo ProTalento. Para ello, deben ser j\u00f3venes residentes en cualquier municipio de Valle del Cauca, Cauca y Antioquia, ser mayores de 18 a\u00f1os, contar con disponibilidad de tiempo para las clases virtuales y para completar su ruta de formaci\u00f3n. Adem\u00e1s, pueden contar con cualquier grado de escolaridad y demostrar nivel superior en su prueba SABER. En el caso del Valle del Cauca y Cauca, los beneficiarios deben ser usuarios del servicio de gas natural.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>M\u00e1s cerca de los j\u00f3venes en las regiones<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En la apertura de la convocatoria, a trav\u00e9s de plataformas digitales, el gerente general de GdO, Mauricio Ram\u00edrez, destac\u00f3 las fortalezas de la juventud frente a la educaci\u00f3n TI, especialmente en el Valle del Cauca y Cauca. \u201cEn Colombia, la tasa de desempleo juvenil alcanza el 30%, evidenciada por la emergencia de la COVID-19 y la crisis social en el Valle del Cauca. Esta iniciativa ser\u00e1 un nuevo b\u00e1lsamo para los j\u00f3venes, que buscan generar ingresos a partir de lo m\u00e1s les gusta\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de $385.000.000 de Fundaci\u00f3n Promigas y ProTalento, con una ejecuci\u00f3n de 12 meses desde la apertura de la convocatoria. Cabe resaltar que ProTalento naci\u00f3 en enero del a\u00f1o 2020, en plena pandemia por la emergencia de la COVID-19, para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s del uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n, con m\u00e1s de 600 talentos instalados en bancos, plataformas de domicilio, productoras audiovisuales, agencias de publicidad, entre otras industrias.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cAntioquia es uno de los departamentos con mayor \u00edndice de innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda en Colombia. Esta convocatoria nos permitir\u00e1 formar un semillero de desarrolladores con altas capacidades, para que luego traduzcan su talento en mejores ingresos, m\u00e1s calidad de vida y progreso para la regi\u00f3n\u201d, concluy\u00f3 el gerente general de Transmetano, Julio Turizzo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La convocatoria ProTalento formar\u00e1 30 j\u00f3venes como Desarrolladores Web Full Stack, para su inserci\u00f3n en el mundo laboral en el sector tecnolog\u00eda. Los interesados deben postularse en la p\u00e1gina web fundacionpromigas.org.co\/protalento, hasta el pr\u00f3ximo 24 de marzo. Durante 8 meses, los beneficiarios en Valle del Cauca, Cauca y Antioquia potencializar\u00e1n sus habilidades t\u00e9cnicas digitales, socioemocionales [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5996,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-5994","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La convocatoria ProTalento formar\u00e1 30 j\u00f3venes como Desarrolladores Web Full Stack, para su inserci\u00f3n en el mundo laboral en el sector tecnolog\u00eda. Los interesados deben postularse en la p\u00e1gina web fundacionpromigas.org.co\/protalento, hasta el pr\u00f3ximo 24 de marzo. Durante 8 meses, los beneficiarios en Valle del Cauca, Cauca y Antioquia potencializar\u00e1n sus habilidades t\u00e9cnicas digitales, socioemocionales [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-09T16:28:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-09T16:40:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\",\"name\":\"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-03-09T16:28:31+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-09T16:40:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg\",\"width\":1000,\"height\":667},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"La convocatoria ProTalento formar\u00e1 30 j\u00f3venes como Desarrolladores Web Full Stack, para su inserci\u00f3n en el mundo laboral en el sector tecnolog\u00eda. Los interesados deben postularse en la p\u00e1gina web fundacionpromigas.org.co\/protalento, hasta el pr\u00f3ximo 24 de marzo. Durante 8 meses, los beneficiarios en Valle del Cauca, Cauca y Antioquia potencializar\u00e1n sus habilidades t\u00e9cnicas digitales, socioemocionales [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-03-09T16:28:31+00:00","article_modified_time":"2022-03-09T16:40:54+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":667,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","name":"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg","datePublished":"2022-03-09T16:28:31+00:00","dateModified":"2022-03-09T16:40:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Convocatoria-ProTalento-1.jpg","width":1000,"height":667},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-transmetano-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-para-futuros-desarrolladores-web-full-stack-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GdO, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria para futuros Desarrolladores Web Full Stack en Valle del Cauca y Antioquia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5994"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5994"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5994\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5996"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5994"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5994"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5994"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}