{"id":5837,"date":"2022-02-24T11:48:57","date_gmt":"2022-02-24T16:48:57","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=5837"},"modified":"2022-02-24T12:05:32","modified_gmt":"2022-02-24T17:05:32","slug":"gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/","title":{"rendered":"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>En el lanzamiento de su Fundaci\u00f3n Promigas, Gases de Occidente y Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente, filiales de Promigas, presentaron iniciativas para impulsar la productividad de las familias m\u00e1s vulnerables del suroccidente colombiano.<\/li><li>En el primer trimestre del a\u00f1o, las compa\u00f1\u00edas desarrollan y apoyan iniciativas sociales para fomentar el empleo juvenil, el emprendimiento y mayores oportunidades para las comunidades en sus zonas de operaci\u00f3n.<\/li><li>Para el a\u00f1o 2030, Promigas se plantea la meta de ser l\u00edderes en sostenibilidad en Am\u00e9rica Latina, con un significativo aporte desde la inversi\u00f3n social estrat\u00e9gica de su Fundaci\u00f3n.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>El fomento al empleo juvenil y la productividad es la apuesta estrat\u00e9gica de Gases de Occidente (GdO) y Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente (CEO), filiales de Promigas, para impulsar mayores oportunidades econ\u00f3micas para las familias m\u00e1s vulnerables en Cauca y Valle del Cauca, a trav\u00e9s de su renovada Fundaci\u00f3n Promigas que une esfuerzos desde las regiones para lograr un mayor impacto social, econ\u00f3mico y ambiental. <\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn Promigas llevamos 47 a\u00f1os conectando a los colombianos con fuentes de energ\u00eda modernas, confiables y amigables con el medio ambiente. Por eso, para consolidar nuestro prop\u00f3sito superior: energ\u00eda que impulsa desarrollo, con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas estamos m\u00e1s cerca de las regiones, especialmente en Cauca y Valle del Cauca, para construir un pa\u00eds m\u00e1s equitativo, m\u00e1s sostenible y con mejores oportunidades para j\u00f3venes, mujeres, emprendedores y familias, con una inversi\u00f3n social estrat\u00e9gica de m\u00e1s de $37.000 millones en 12 departamentos de Colombia y cinco regiones en Per\u00fa\u201d, explic\u00f3 Juan Manuel Rojas, presidente de Promigas. <\/p>\n\n\n\n<p>La consolidaci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Promigas nace como resultado de la uni\u00f3n de esfuerzos de Promigas y sus compa\u00f1\u00edas en Colombia y Per\u00fa, para responder asertivamente a las necesidades de las comunidades en las regiones con un liderazgo propositivo, participativo e incluyente en sus territorios de operaci\u00f3n. En Cauca y Valle del Cauca, GdO y CEO suman sus esfuerzos de inversi\u00f3n social y relacionamiento con comunidades a la gesti\u00f3n de su Fundaci\u00f3n Promigas, con una inversi\u00f3n de $6.150 millones que impacta a 35.000 caucanos y vallecaucanos. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"693\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/Segunda.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5843\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Segunda.jpg 1000w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Segunda-300x208.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Segunda-768x532.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><figcaption><em>De izquierda a derecha: Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva Fundaci\u00f3n Promigas; Mar\u00eda Fernanda Sancho, gerente de Asuntos Corporativos de GdO; \u00d3mar Serrano, gerente general de CEO; Juan Manuel Rojas, presidente de Promigas; Mauricio Ram\u00edrez, gerente general de GdO; Juan Ram\u00f3n Guzm\u00e1n, gerente general Belleza Express S.A.; Natalia Abello, vicepresidenta Legal y Sostenibilidad Promigas; y Pedro Carvajal, presidente de Organizaci\u00f3n Carvajal.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>\u201cEn GdO estamos comprometidos con la regi\u00f3n, a trav\u00e9s de una gesti\u00f3n orientada a la generaci\u00f3n de valor compartido, promoviendo iniciativas que contribuyan al desarrollo de nuestros grupos de inter\u00e9s. Ahora con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas llegaremos a las comunidades con proyectos para fomentar el empleo juvenil y el emprendimiento, as\u00ed como programas productivos locales sostenibles\u201d, asegur\u00f3 Mauricio Ram\u00edrez, gerente general de Gases de Occidente. <\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, \u00d3mar Serrano, gerente general de Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente, indic\u00f3 que desde el a\u00f1o 2010 su compa\u00f1\u00eda viene desarrollando estrategias de intervenci\u00f3n social en 38 municipios del Cauca, \u201cpara garantizar un servicio de calidad e impulsar el desarrollo sostenible con resultados claves como: 70 tiendas urbanas para dinamizar el turismo, 30 emprendimientos m\u00e1s fortalecidos y 12 escuelas rurales con energ\u00edas amigables con el medio ambiente\u201d. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>M\u00e1s empleo juvenil y proyectos productivos <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para materializar la inversi\u00f3n social estrat\u00e9gica de sus compa\u00f1\u00edas en Cauca y Valle del Cauca, la Fundaci\u00f3n Promigas contribuir\u00e1 con el desarrollo de siete proyectos sociales dirigidos especialmente a j\u00f3venes, mujeres, emprendedores y minor\u00edas \u00e9tnicas, que ser\u00e1n protagonistas en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del suroccidente colombiano. Una de sus actuales beneficiarias es Ang\u00e9lica Lasso, quien integra el grupo de 35 lideresas que actualmente fortalecen sus ideas de negocios en el marco del proyecto Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas. <\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstamos muy felices porque la Fundaci\u00f3n Promigas, de GdO y CEO, representa un gran apoyo para nuestros emprendimientos. Recibimos asesor\u00edas t\u00e9cnicas y comerciales para que m\u00e1s personas conozcan lo que sabemos hacer en el norte del Cauca\u201d, dijo la beneficiaria durante el evento de lanzamiento, donde asistieron representantes y beneficiarios de las iniciativas sociales de Fundaci\u00f3n Promigas. <\/p>\n\n\n\n<p>En Cauca y Valle del Cauca, la Fundaci\u00f3n Promigas, de GdO y CEO, desarrollar\u00e1 siete iniciativas, en alianzas estrat\u00e9gicas con diferentes organizaciones y fundaciones con las cuales buscan hacer sinergia para impulsar el progreso en los territorios. Las iniciativas son:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong><em>Cocina para Todos:<\/em><\/strong> 20 beneficiarios en Buenaventura y 38 en Cali, para fomentar el empleo juvenil y sus emprendimientos en torno a la cocina tradicional, en alianza con Escuela Taller Buenaventura y Comfandi, respectivamente.<\/li><li><strong><em>ProTalento:<\/em><\/strong> facilitar la inserci\u00f3n de 30 j\u00f3venes en el mundo laboral a trav\u00e9s de las tecnolog\u00edas, en alianza con ProTalento.<\/li><li><strong><em>Mujeres a la Par Reinventado Econom\u00edas:<\/em><\/strong> fortalecer emprendimientos de mujeres lideresas con formaci\u00f3n y capital semilla, en alianza con Fundaci\u00f3n Empoderarte.<\/li><li><strong><em>Sue\u00f1os Empresariales:<\/em><\/strong> asesor\u00edas a 150 microempresarios para la sostenibilidad de sus negocios, en alianza con Fundaci\u00f3n Carvajal.<\/li><li><strong><em>Pazifico Joven:<\/em><\/strong> fortalecimiento a 90 unidades productivas en Valle del Cauca, en alianza con Univalle y C\u00e1mara de Comercio Cali.<\/li><li><strong><em>Empoderamiento de Mujeres en Norte del Cauca:<\/em><\/strong> 150 mujeres con mejores habilidades emprendedoras, en alianza con Universidad ICESI.<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el lanzamiento de su Fundaci\u00f3n Promigas, Gases de Occidente y Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente, filiales de Promigas, presentaron iniciativas para impulsar la productividad de las familias m\u00e1s vulnerables del suroccidente colombiano. En el primer trimestre del a\u00f1o, las compa\u00f1\u00edas desarrollan y apoyan iniciativas sociales para fomentar el empleo juvenil, el emprendimiento y mayores oportunidades [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5839,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-5837","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el lanzamiento de su Fundaci\u00f3n Promigas, Gases de Occidente y Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente, filiales de Promigas, presentaron iniciativas para impulsar la productividad de las familias m\u00e1s vulnerables del suroccidente colombiano. En el primer trimestre del a\u00f1o, las compa\u00f1\u00edas desarrollan y apoyan iniciativas sociales para fomentar el empleo juvenil, el emprendimiento y mayores oportunidades [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-24T16:48:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-24T17:05:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/\",\"name\":\"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg\",\"datePublished\":\"2022-02-24T16:48:57+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-24T17:05:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg\",\"width\":1000,\"height\":667},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el lanzamiento de su Fundaci\u00f3n Promigas, Gases de Occidente y Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente, filiales de Promigas, presentaron iniciativas para impulsar la productividad de las familias m\u00e1s vulnerables del suroccidente colombiano. En el primer trimestre del a\u00f1o, las compa\u00f1\u00edas desarrollan y apoyan iniciativas sociales para fomentar el empleo juvenil, el emprendimiento y mayores oportunidades [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-02-24T16:48:57+00:00","article_modified_time":"2022-02-24T17:05:32+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":667,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/","name":"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg","datePublished":"2022-02-24T16:48:57+00:00","dateModified":"2022-02-24T17:05:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/07115438\/Principal.jpg","width":1000,"height":667},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-ceo-y-su-fundacion-promigas-invierten-mas-de-6-000-millones-para-impulsar-la-reactivacion-economica-en-cauca-y-valle-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GdO, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas invierten m\u00e1s de $6.000 millones para impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Cauca y Valle del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5837"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5837"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5837\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5837"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5837"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5837"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}