{"id":20547,"date":"2024-10-18T15:46:06","date_gmt":"2024-10-18T20:46:06","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=20547"},"modified":"2024-10-21T12:18:25","modified_gmt":"2024-10-21T17:18:25","slug":"ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/","title":{"rendered":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>La Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente (CEO) y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el desarrollo sostenible del Cauca a trav\u00e9s de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono.<\/li>\n\n\n\n<li>Dejamos una Huella Social positiva: 431 familias firmantes de paz mejoran sus condiciones de vida a trav\u00e9s del desarrollo sostenible y la econom\u00eda social y solidaria<\/li>\n\n\n\n<li>Con una inversi\u00f3n de $612.414.741 en infraestructura el\u00e9ctrica, alianzas comerciales y sostenibilidad econ\u00f3mica<ins>,<\/ins> somos la mano que lleva progreso a Silvia y Caldono.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Popay\u00e1n, 17 octubre 2024.<\/strong> La <strong>Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente (CEO)<\/strong> y su <strong>Fundaci\u00f3n Promigas<\/strong> aportan al progreso del departamento del Cauca a trav\u00e9s de su iniciativa <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono<\/strong>, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcci\u00f3n de paz. En el marco del programa Comunidades M\u00e1s Productivas, este proyecto ha beneficiado a <strong>431 familias firmantes de paz<\/strong> en las comunidades de Silvia y Caldono, contribuyendo al desarrollo sostenible y la reconciliaci\u00f3n en la regi\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante el evento de cierre, <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono: Sembrando Paz y Cosechando Progreso<\/strong>, se llev\u00f3 a cabo un conversatorio bajo el tema <strong>\u00abEconom\u00eda Social y Solidaria: Una Herramienta para la Construcci\u00f3n de Paz\u00bb<\/strong>, donde expertos discutieron la importancia de estos modelos como pilares para el desarrollo territorial en zonas hist\u00f3ricamente afectadas por el conflicto armado. Adem\u00e1s, se presentaron los logros del proyecto, especialmente en el fortalecimiento de las capacidades socio-empresariales de la <strong>Alianza Coomep \u2013 Tacueyo<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>En el desarrollo del proyecto, los participantes recibieron capacitaciones t\u00e9cnicas, administrativas y organizativas, se mejor\u00f3 la infraestructura el\u00e9ctrica, con la instalaci\u00f3n de 880 metros de redes de media tensi\u00f3n que suministraran energ\u00eda requerida para el correcto funcionamiento de dos unidades productivas: una pisc\u00edcola en Vallenuevo (Silvia) y una porc\u00edcola en El Pital (Caldono). Estos avances permiten la producci\u00f3n de <strong>6.244 kg\/mes de trucha arco\u00edris,<\/strong> y se espera que al finalizar el a\u00f1o se logre la producci\u00f3n de <strong>27.840 kg\/mes de carne de cerdo<\/strong>, fortaleciendo la econom\u00eda local.<\/p>\n\n\n\n<p>Los participantes de la iniciativa que asistieron al evento, expresaron que <em>\u00ab<\/em>Fue una experiencia especial porque creyeron en nosotros como cooperativa dentro del marco de la alianza con el territorio de Tacueyo. Fue gratificante adquirir conocimientos en temas contables y administrativos, y podemos replicar este aprendizaje en nuestra cooperativa y compartirlo con otros miembros<em>.\u00bb<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>\u201c<\/em><\/strong><strong>Umakiwe txi&#8217; \u00eftxi u&#8217;jwa&#8217;ja&#8217; fxiy fxiy ayxah\u201d <\/strong><em>(Transformando territorios, transformando vidas)<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Paola Ramos, Gerente de Asuntos Corporativos de CEO indic\u00f3 \u201cManos al Campo es una respuesta integral; que adem\u00e1s de mejorar los procesos productivos de nuestras comunidades, tambi\u00e9n busca empoderarlas, asegurando que los productores rurales cuenten con los recursos t\u00e9cnicos, conocimientos necesarios y un suministro constante de energ\u00eda para impulsar su productividad, fortalecer su econom\u00eda local, mejorar la sostenibilidad de sus proyectos y principalmente mejorar la calidad de vida en el campo.<\/p>\n\n\n\n<p>Manuel Ramiro Mu\u00f1oz, director instituto de estudios interculturales universidad Javeriana destaco que fue un espacio de articulaci\u00f3n, de uni\u00f3n y es importante y determinante, juntar a la diversidad para la paz, adem\u00e1s se renovaron confianzas que son claves para seguir construyendo y por \u00faltimo, indico todos salimos inyectados y cargados de mucha esperanza de nuestro pa\u00eds y regi\u00f3n se est\u00e1 transformando con las actividades que realizan Ceo, su fundaci\u00f3n Promigas y corporaci\u00f3n social manantial.<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto ha demostrado que la inversi\u00f3n en el campo y el fortalecimiento de las organizaciones locales son esenciales para construir una paz sostenible en el Cauca. Gracias a los esfuerzos de la Fundaci\u00f3n Promigas y CEO, las familias firmantes de paz de Silvia y Caldono han encontrado nuevas oportunidades para desarrollar sus comunidades y consolidar su futuro econ\u00f3mico.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Popay\u00e1n, 17 octubre 2024. La Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente (CEO) y su Fundaci\u00f3n Promigas aportan al progreso del departamento del Cauca a trav\u00e9s de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcci\u00f3n de paz. En el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":20549,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-20547","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Popay\u00e1n, 17 octubre 2024. La Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente (CEO) y su Fundaci\u00f3n Promigas aportan al progreso del departamento del Cauca a trav\u00e9s de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcci\u00f3n de paz. En el [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-10-18T20:46:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-10-21T17:18:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/\",\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2024-10-18T20:46:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-10-21T17:18:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1920},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Popay\u00e1n, 17 octubre 2024. La Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente (CEO) y su Fundaci\u00f3n Promigas aportan al progreso del departamento del Cauca a trav\u00e9s de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcci\u00f3n de paz. En el [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-10-18T20:46:06+00:00","article_modified_time":"2024-10-21T17:18:25+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/","name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg","datePublished":"2024-10-18T20:46:06+00:00","dateModified":"2024-10-21T17:18:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/21121700\/7e29b652-fe4a-4891-a0b8-ddf0fe9625bc-scaled.jpeg","width":2560,"height":1920},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a trav\u00e9s de Comunidades M\u00e1s Productivas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20547"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20547"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20547\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20548,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20547\/revisions\/20548"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20549"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20547"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20547"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20547"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}