{"id":15705,"date":"2023-03-24T08:56:00","date_gmt":"2023-03-24T13:56:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15705"},"modified":"2023-04-03T09:02:18","modified_gmt":"2023-04-03T14:02:18","slug":"217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/","title":{"rendered":"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Invest In Cartagena, certifican a la cohorte de 217 j\u00f3venes beneficiarios de la iniciativa Cartagena O-Key, liderada por estas entidades para impulsar la empleabilidad juvenil en la ciudad.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, 24 de marzo de 2023.<\/strong> Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena de Indias. Despu\u00e9s m\u00e1s <strong>200 horas de formaci\u00f3n, <\/strong>Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Invest In, certificaron a <strong>217 beneficiarios,<\/strong> con el objetivo de conectarlos con oportunidades de empleo en el sector BPO de la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cNos entusiasma entregar a la ciudad <\/em><strong><em>217 j\u00f3venes<\/em><\/strong><em> preparados en un segundo idioma, lo que incrementa sus probabilidades de conseguir un empleo digno y mejorar los ingresos de sus hogares. Ratificamos nuestro compromiso por impulsar la empleabilidad juvenil y jugar un papel fundamental en el desarrollo de Cartagena, d\u00e1ndole oportunidades a la juventud\u201d, explic\u00f3 el gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Actualmente, <strong>el 47 % de los graduados ya cuenta con empleo formal<\/strong>, con ingresos superiores a $1.200.000. Los beneficiarios realizaron su proceso formativo en el Centro Colombo Americano y en CAC Eurocentres, fortaleciendo significativamente el domino del segundo idioma.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u00abEn el marco de nuestro programa <\/em><strong><em>M\u00e1s Empleo Juvenil,<\/em><\/strong><em> venimos liderando esta metodolog\u00eda en diferentes departamentos del pa\u00eds. Esta cohorte de j\u00f3venes cartageneros se suma a los <\/em><strong><em>m\u00e1s de 3.000<\/em><\/strong><em> de distintas ciudades que se han graduado de este proceso de formaci\u00f3n en ingl\u00e9s para el sector BPO\u201d, detall\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Colombia cuenta con m\u00e1s 600 compa\u00f1\u00edas dedicadas a prestar servicios de BPO, 65% nacionales y 35% multinacionales. Este sector representa el 2,8% del PIB nacional, empleando de manera directa a m\u00e1s de 655.000 personas. Por esto, entidades como Surtigas, SPEC LNG, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, e Invest In, le apuestan a formar agentes biling\u00fces, entendiendo las necesidades del mercado laboral.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cVer el progreso de estos j\u00f3venes nos impulsa a darle continuidad a estas iniciativas, porque es un beneficio que se extiende a <\/em><strong><em>sus familias y a sus comunidades<\/em><\/strong><em>. Hoy, m\u00e1s de 200 j\u00f3venes cuentan con posibilidades reales de seguir creciendo y alcanzar sus sue\u00f1os\u201d, destac\u00f3 el gerente general de SPEC LNG, Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Entre las ventajas de trabajar en el sector BPO se encuentran: contrataci\u00f3n directa con todas las prestaciones de ley, flexibilidad de horarios para j\u00f3venes que estudien y trabajen al mismo tiempo, financiaci\u00f3n para estudios y honorarios entre $1,8 y $3 millones, seg\u00fan la experiencia de sus agentes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDesde nuestra entidad evidenciamos que el sector BPO juega un papel fundamental en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de la ciudad, por eso nos motiva participar en este tipo de proyecto de la mano de grandes aliados.\u201d, concluy\u00f3 Mar\u00eda Camila Salas, directora ejecutiva de Invest In Cartagena.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena, 24 de marzo de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena de Indias. Despu\u00e9s m\u00e1s 200 horas de formaci\u00f3n, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Invest In, certificaron a 217 beneficiarios, con el objetivo de conectarlos con oportunidades de empleo en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15707,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-15705","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena, 24 de marzo de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena de Indias. Despu\u00e9s m\u00e1s 200 horas de formaci\u00f3n, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Invest In, certificaron a 217 beneficiarios, con el objetivo de conectarlos con oportunidades de empleo en [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-24T13:56:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-03T14:02:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1218\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/\",\"name\":\"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-24T13:56:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-03T14:02:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1218},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena, 24 de marzo de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena de Indias. Despu\u00e9s m\u00e1s 200 horas de formaci\u00f3n, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Invest In, certificaron a 217 beneficiarios, con el objetivo de conectarlos con oportunidades de empleo en [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-03-24T13:56:00+00:00","article_modified_time":"2023-04-03T14:02:18+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1218,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/","name":"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg","datePublished":"2023-03-24T13:56:00+00:00","dateModified":"2023-04-03T14:02:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113015\/DSC_9320-scaled.jpg","width":2560,"height":1218},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/217-jovenes-se-certifican-como-agentes-bilingues-con-la-iniciativa-cartagena-o-key\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"217 J\u00f3venes se certifican como Agentes Biling\u00fces con la iniciativa Cartagena O-Key"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15705"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15705\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15705"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15705"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}