{"id":6667,"date":"2022-04-12T11:14:53","date_gmt":"2022-04-12T16:14:53","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6667"},"modified":"2022-04-12T11:14:55","modified_gmt":"2022-04-12T16:14:55","slug":"cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/","title":{"rendered":"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, publican el listado de 32 beneficiarios del proyecto Cocina para Todos, en Cali.<\/em><\/li><li><em>Para completar el cupo del proyecto, se habilita nuevamente la convocatoria para que j\u00f3venes interesados puedan aspirar a la beca de formaci\u00f3n en T\u00e9cnico Laboral en Chef.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali, 12 de abril de 2022.<\/strong> Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, publican el listado de beneficiarios del proyecto Cocina para Todos, en Cali. Tras validar la documentaci\u00f3n y superar las pruebas t\u00e9cnicas y entrevistas del proceso de admisi\u00f3n, fueron beneficiados 32 j\u00f3venes que la pr\u00f3xima semana iniciar\u00e1n su formaci\u00f3n como T\u00e9cnico Laboral en Chef.<\/p>\n\n\n\n<p>Para completar el cupo del proyecto, se habilita nuevamente la convocatoria para j\u00f3venes cale\u00f1os interesados en el proceso. En total ser\u00e1n seis (6) nuevos cupos para beneficiarios, quienes deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaparatodos\">www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaparatodos<\/a>, para avanzar en su proceso de admisi\u00f3n que, adem\u00e1s de documentos virtuales, comprende entrevista y prueba de aptitud ocupacional.<\/p>\n\n\n\n<p>Para ello, los postulantes deben cumplir los siguientes requisitos:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Ser afiliados a Comfandi en categor\u00edas A o B.<\/li><li>Tener entre 17 y 29 a\u00f1os.<\/li><li>Ser usuario del servicio de gas natural y estar al d\u00eda con el pago de su factura.<\/li><li>Tener m\u00ednimo 9\u00b0 grado aprobado y no contar con estudios universitarios.<\/li><li>Disponibilidad de tiempo de lunes a viernes de 8:00 a.m. a 4:00 p.m., durante un a\u00f1o, ya que la formaci\u00f3n tiene una duraci\u00f3n de 1.552 horas acad\u00e9micas presenciales.<\/li><li>Pertenecer a estrato 1 y 2.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Listado de beneficiarios Cocina para Todos Cali<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Isabella Otaya Bautista<\/p>\n\n\n\n<p>2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Karol Johana Navas Qui\u00f1ones<\/p>\n\n\n\n<p>3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Carlos Daniel Lopez Ledesma<\/p>\n\n\n\n<p>4.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Bryle Dylan Ram\u00edrez Ospina<\/p>\n\n\n\n<p>5.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Andr\u00e9s Mauricio Jaramillo Torres<\/p>\n\n\n\n<p>6.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Germ\u00e1n Estiven Rivas Viveros&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>7.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Laura Gineth Guti\u00e9rrez Parra<\/p>\n\n\n\n<p>8.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mar\u00eda Camila Quevedo G\u00f3mez<\/p>\n\n\n\n<p>9.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; David Alejandro L\u00f3pez Palomino<\/p>\n\n\n\n<p>10.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Cristian David Soto Medina<\/p>\n\n\n\n<p>11.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mar\u00eda Camila Osorio Contreras<\/p>\n\n\n\n<p>12.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Carlos Enrique Bonilla Mej\u00eda<\/p>\n\n\n\n<p>13.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Nathali Clavijo Granada<\/p>\n\n\n\n<p>14.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Juan Camilo Medina Z\u00fa\u00f1iga<\/p>\n\n\n\n<p>15.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Nicol\u00e1s Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez<\/p>\n\n\n\n<p>16.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Kelly Mendoza Ordo\u00f1ez<\/p>\n\n\n\n<p>17.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Andr\u00e9s Yovanny Parra Rodr\u00edguez<\/p>\n\n\n\n<p>18.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Leidy Karina Bola\u00f1os Z\u00fa\u00f1iga<\/p>\n\n\n\n<p>19.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mar\u00eda Alejandra Silva Garcia<\/p>\n\n\n\n<p>20.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Cindy Michely Estrada Henao<\/p>\n\n\n\n<p>21.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Yensi Rodr\u00edguez S\u00e1nchez<\/p>\n\n\n\n<p>22.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mayra Alejandra Silva Garc\u00eda<\/p>\n\n\n\n<p>23.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Laura Ximena Mosquera Cort\u00e9s<\/p>\n\n\n\n<p>24.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Andr\u00e9s Felipe Cardenas Rodr\u00edguez<\/p>\n\n\n\n<p>25.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Marving Santiago Casierra Vargas<\/p>\n\n\n\n<p>26.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Orian Chamorro Arias<\/p>\n\n\n\n<p>27.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Lizbeth Marin Ma\u00f1ozca<\/p>\n\n\n\n<p>28.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Katherine Guapache Labrador<\/p>\n\n\n\n<p>29.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Santiago Talaga Fern\u00e1ndez<\/p>\n\n\n\n<p>30.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Casalla Herrera<\/p>\n\n\n\n<p>31.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Karen Fernanda Ortega Yule<\/p>\n\n\n\n<p>32.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Edinson David Vivas C\u00f3rdoba&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, publican el listado de 32 beneficiarios del proyecto Cocina para Todos, en Cali. Para completar el cupo del proyecto, se habilita nuevamente la convocatoria para que j\u00f3venes interesados puedan aspirar a la beca de formaci\u00f3n en T\u00e9cnico Laboral en Chef. Cali, 12 de abril [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6668,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-6667","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, publican el listado de 32 beneficiarios del proyecto Cocina para Todos, en Cali. Para completar el cupo del proyecto, se habilita nuevamente la convocatoria para que j\u00f3venes interesados puedan aspirar a la beca de formaci\u00f3n en T\u00e9cnico Laboral en Chef. Cali, 12 de abril [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-12T16:14:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-12T16:14:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"715\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/\",\"name\":\"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-12T16:14:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-12T16:14:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg\",\"width\":1080,\"height\":715},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, publican el listado de 32 beneficiarios del proyecto Cocina para Todos, en Cali. Para completar el cupo del proyecto, se habilita nuevamente la convocatoria para que j\u00f3venes interesados puedan aspirar a la beca de formaci\u00f3n en T\u00e9cnico Laboral en Chef. Cali, 12 de abril [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-04-12T16:14:53+00:00","article_modified_time":"2022-04-12T16:14:55+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":715,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/","name":"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg","datePublished":"2022-04-12T16:14:53+00:00","dateModified":"2022-04-12T16:14:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/Fotos-Cocina-3-1.jpg","width":1080,"height":715},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-publica-listado-de-seleccionados-y-abre-nuevos-cupos-en-cali\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cocina para Todos publica listado de seleccionados y abre nuevos cupos en Cali"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6667"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6667"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6667\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6668"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6667"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6667"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}