{"id":15627,"date":"2023-03-08T17:23:26","date_gmt":"2023-03-08T22:23:26","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15627"},"modified":"2023-03-28T17:30:16","modified_gmt":"2023-03-28T22:30:16","slug":"gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/","title":{"rendered":"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Gracias a esta iniciativa ganadora de la convocatoria COCREA 2022, GdO y Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con el Centro de Danza y Coreograf\u00eda La Licorera, apoyaron: la creaci\u00f3n de una nueva obra musical para la danza; el impulso a emprendimientos, y la empleabilidad de compa\u00f1\u00edas nacionales e internacionales, beneficiando a m\u00e1s de 1.250 personas en el territorio.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Usuarios del servicio de gas del Valle del Cauca y Cauca ahora podr\u00e1n acceder a clases virtuales de salsa, danza contempor\u00e1nea y currulao.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Santiago de Cali, 1\u00b0 marzo de 2023. <\/strong>Con el prop\u00f3sito de fortalecer las industrias culturales de la regi\u00f3n, <strong>GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas,<\/strong> en alianza con el Centro de Danza y Coreograf\u00eda <strong>La Licorera, <\/strong>presentan <strong>Energ\u00eda en Movimiento,<\/strong> una iniciativa para apoyar la creaci\u00f3n en danza y la empleabilidad en los municipios priorizados por la compa\u00f1\u00eda en el Valle del Cauca y en el Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto, ganador de la convocatoria del Ministerio de Cultura <strong>COCREA 2022 con un monto total de $160&#8217;00.000, <\/strong>cobra especial importancia dado que en el territorio las industrias creativas han tienen un alto impacto positivo en la econom\u00eda, teniendo en cuenta las posibilidades de empleo que genera, adem\u00e1s de promover y rescatar contenido cultural, art\u00edstico y patrimonial.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En ese sentido, la iniciativa ya ha <strong>beneficiado a m\u00e1s de 1.250 personas, <\/strong>entre bailarines, core\u00f3grafos, t\u00e9cnicos, entre otros en el territorio, a trav\u00e9s de tres frentes: la creaci\u00f3n de una nueva obra musical para la danza; el impulso a emprendimientos, y la empleabilidad de compa\u00f1\u00edas nacionales e internacionales.<\/p>\n\n\n\n<p>Seg\u00fan el \u00faltimo reporte econ\u00f3mico trimestral del Dane, la econom\u00eda creativa ha revalidado su posici\u00f3n como activo estrat\u00e9gico para el pa\u00eds con un crecimiento del 38,5 % a\u00f1o corrido, un porcentaje que la ubica por encima de sectores tradicionales como la construcci\u00f3n, agricultura y actividades financieras y de seguros, entre otros.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para <strong>Pilar Rodr\u00edguez, Gerente General de Gases de Occidente:<\/strong> \u201cEnerg\u00eda en Movimiento refleja el compromiso de GdO por la econom\u00eda creativa en el Valle del Cauca. Adem\u00e1s de apoyar compa\u00f1\u00edas danc\u00edsticas a trav\u00e9s de Conexi\u00f3n D, fomentamos el empleo en dos escenarios empresariales y llevamos la danza a los hogares de nuestros usuarios en toda el \u00e1rea de influencia de GdO\u201d.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto busca apoyar los grupos de danza regionales, para lo cual se implementaron diferentes actividades:<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Conexi\u00f3n D<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para esta convocatoria se inscribieron 19 compa\u00f1\u00edas de Buenaventura, Buga, Candelaria, Cartago Florida, Jamund\u00ed, Palmira, Pradera, Tulu\u00e1 y Yumbo, adem\u00e1s de Puerto Tejada, Miranda y Santander de Quilichao.<\/p>\n\n\n\n<p>Las dos compa\u00f1\u00edas danc\u00edsticas ganadoras, <strong>Escuela de Baile El Templo del Swing<\/strong>&nbsp; de Buga y <strong>la Agrupaci\u00f3n Folcl\u00f3ricaEtnia <\/strong>de Buenaventura, recibieron est\u00edmulos por $15\u2019000.000 para sus proyectos, y se presentaron en el mes de diciembre en el Centro de Danza y Coreograf\u00eda de Valle del Cauca La Licorera&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Nueva obra musical para la danza<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En el marco del proyecto Energ\u00eda en Movimiento, se financi\u00f3 la grabaci\u00f3n y edici\u00f3n de la pieza <strong>&#8216;Pac\u00edfico Entundao\u2019<\/strong>, interpretada por la Orquesta Filarm\u00f3nica de Cali, con la participaci\u00f3n del coro de la Escuela de M\u00fasica Desepaz y 10 voces profesionales adicionales.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta pista musical profesional, grabada con lo m\u00e1s altos est\u00e1ndares de calidad, ser\u00e1 la banda sonora de la nueva coreograf\u00eda que desarrollar\u00e1 el maestro antioque\u00f1o Rafael Palacios con su compa\u00f1\u00eda Sankofa Danzafro y, a su vez, ser\u00e1 la pieza que <strong>abrir\u00e1 la 6\u00aa versi\u00f3n de la Bienal Internacional de Danza de Cali <\/strong>en noviembre del 2023.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Visibilizaci\u00f3n y empleabilidad<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Desde el Centro de Danza y Coreograf\u00eda del Valle del Cauca \u2018La Licorera\u2019, se brindaron espacios para las presentaciones de destacadas compa\u00f1\u00edas nacionales e internacionales. Es as\u00ed como en diciembre de 2022, el Colectivo Galer\u00eda Ensayo (Cuba), Grupo Jocaycu (Cali), Tango Vivo (Cali), Grupo Juventud (Cali) tuvieron la oportunidad de presentarse ante el p\u00fablico y dar a conocer sus creaciones, contribuyendo as\u00ed a la generaci\u00f3n de ingresos de sus integrantes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Energ\u00eda en Movimiento<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Gracias a esta nueva iniciativa, los usuarios de gas natural podr\u00e1n inscribirse, con el n\u00famero de su contrato, ubicado en su factura, a <strong>clases de danza contempor\u00e1nea, salsa y currulao,<\/strong> a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web de GdO, Gases de Occidente.&nbsp;Es muy sencillo, dale clic al enlace ubicado en <a href=\"http:\/\/www.gdo.com.co\">www.gdo.com.co<\/a>; diligencia el formato de forma r\u00e1pida y segura, y con\u00e9ctate a todas las clases que estar\u00e1n disponibles.<\/p>\n\n\n\n<p>Al respecto, la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, la apuesta por la iniciativa <strong>Energ\u00eda en Movimiento<\/strong> \u201cratifica nuestro compromiso con el impulso a la empleabilidad y a los emprendimientos de la danza nacional, apoyando a las nuevas propuestas que exaltan y salvaguardan las tradiciones del Pac\u00edfico colombiano mientras contribuimos al desarrollo de las industrias creativas, un sector clave en la econom\u00eda del territorio\u201d.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Cali, pionero en industrias creativas<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Cali es considerada en Colombia como una de las ciudades donde m\u00e1s se trabaja en el desarrollo de industrias creativas.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La capital del Valle cuenta con 127 escuelas de salsa, m\u00e1s de 40 festivales anuales, somos la segunda ciudad en la industria cinematogr\u00e1fica del pa\u00eds, contamos con 25 teatros, 9 teatrinos, 63 bibliotecas p\u00fablicas, 24 colectivos de artes visuales, 30 empresas de animaci\u00f3n, 40 audiovisuales y 44 de m\u00fasica asociadas, un cl\u00faster sistema-moda. Asimismo, zonas especiales como la Manzana del Saber y el Centro de Danza y Coreograf\u00eda de la Licorera, espacios de producci\u00f3n musical y 34 laboratorios de innovaci\u00f3n digital.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para la directora del Centro de Danza y Coreograf\u00eda del Valle del Cauca <strong>La Licorera, Mariana Garc\u00e9s C\u00f3rdoba,<\/strong> \u201cEnerg\u00eda en Movimiento ha sido un proyecto que ha permitido la <strong>visibilizaci\u00f3n del talento de los grupos de danza de la regi\u00f3n del Valle del Cauca y Cauca. <\/strong>Igualmente, resalto el impacto positivo de la empresa privada en el desarrollo de proyectos de energ\u00eda creativa. GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas se han comprometido con los procesos de danza regionales y ha cumplido con el objetivo de apoyar los grupos y brindar espacios de reconocimiento equitativo a la labor que desempe\u00f1an core\u00f3grafos, bailarines y compa\u00f1\u00edas\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>De esta forma, a trav\u00e9s de programas como Energ\u00eda en Movimiento se apoya la cultura, la diversidad, la danza y el arte.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santiago de Cali, 1\u00b0 marzo de 2023. Con el prop\u00f3sito de fortalecer las industrias culturales de la regi\u00f3n, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con el Centro de Danza y Coreograf\u00eda La Licorera, presentan Energ\u00eda en Movimiento, una iniciativa para apoyar la creaci\u00f3n en danza y la empleabilidad en los municipios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15632,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Santiago de Cali, 1\u00b0 marzo de 2023. Con el prop\u00f3sito de fortalecer las industrias culturales de la regi\u00f3n, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con el Centro de Danza y Coreograf\u00eda La Licorera, presentan Energ\u00eda en Movimiento, una iniciativa para apoyar la creaci\u00f3n en danza y la empleabilidad en los municipios [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-08T22:23:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-28T22:30:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/\",\"name\":\"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-08T22:23:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-28T22:30:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Santiago de Cali, 1\u00b0 marzo de 2023. Con el prop\u00f3sito de fortalecer las industrias culturales de la regi\u00f3n, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con el Centro de Danza y Coreograf\u00eda La Licorera, presentan Energ\u00eda en Movimiento, una iniciativa para apoyar la creaci\u00f3n en danza y la empleabilidad en los municipios [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-03-08T22:23:26+00:00","article_modified_time":"2023-03-28T22:30:16+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/","name":"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg","datePublished":"2023-03-08T22:23:26+00:00","dateModified":"2023-03-28T22:30:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113019\/Dos-agrupaciones-ganadoras-de-los-estimulos-de-Energia-en-Movimiento.-1.jpg","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-le-pone-energia-en-movimiento-a-la-danza-en-cali\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gases de Occidente le pone Energ\u00eda en Movimiento a la danza en Cali"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15627"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15627"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15627\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15632"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15627"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15627"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15627"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}