{"id":14101,"date":"2022-12-19T08:59:21","date_gmt":"2022-12-19T13:59:21","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=14101"},"modified":"2023-01-16T08:59:54","modified_gmt":"2023-01-16T13:59:54","slug":"los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/","title":{"rendered":"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>El proyecto social Sue\u00f1os Empresariales brind\u00f3 formaci\u00f3n gerencial y herramientas para ingresos sostenibles<\/em><em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los beneficiarios registraron un incremento promedio de ventas de hasta el 45%, frente al a\u00f1o anterior.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Iniciativa liderada por GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Carvajal, y el apoyo de las fundaciones del Valle y Mainel y el auspicio de la Generalitat Valenciana (Espa\u00f1a).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/0-Certificacion-Suenos-Empresariales-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14104\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/0-Certificacion-Suenos-Empresariales-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/0-Certificacion-Suenos-Empresariales-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/0-Certificacion-Suenos-Empresariales-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/0-Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Cali, 20 de diciembre de 2022. <\/strong>Un total de 156 emprendedores (as) de la ciudad de Cali se graduaron del proyecto Sue\u00f1os Empresariales, completando diferentes ciclos de Fortalecimiento Empresarial durante el 2022.<\/p>\n\n\n\n<p>El objetivo de la iniciativa fue fortalecer las capacidades de diferentes unidades productivas, priorizando mujeres y j\u00f3venes residentes en las comunas 13, 14, 15 y 18 de Cali, para la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles y la reducci\u00f3n de los factores de exclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social.<\/p>\n\n\n\n<p>Sue\u00f1os Empresariales es liderado por GdO, Gases de Occidente, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Carvajal, con el apoyo de las fundaciones del Valle y Mainel, y el auspicio de la Generalitat Valenciana (Espa\u00f1a).<\/p>\n\n\n\n<p>En el marco del convenio con la Generalitat Valenciana y la ONG Belga ACTEC y como parte de la estrategia de ciudad Compromiso Valle, los participantes recibieron formaci\u00f3n en las modalidades de Gerencia para Peque\u00f1as Empresas y Micro MBA, alcanzando fortalecimiento gerencial, incrementado ventas y generando empleos de calidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Para Gases de Occidente un aspecto clave del proyecto Sue\u00f1os Empresariales es la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles y la reducci\u00f3n de los factores de exclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social.<\/p>\n\n\n\n<p>En el marco de esta iniciativa liderada por GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, los beneficiarios registran un incremento en promedio de ventas de hasta el 45 %, en comparaci\u00f3n al a\u00f1o pasado, gracias al acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico recibido por asesores expertos de la Fundaci\u00f3n Carvajal.<\/p>\n\n\n\n<p>Este indicador cobra especial relevancia teniendo en cuenta que, seg\u00fan cifras del DANE, el comportamiento empresarial en Cali fue positivo para este segundo semestre del 2022: el 35.2% de las empresas de la regi\u00f3n registran un crecimiento en ventas frente al primer semestre de este mismo a\u00f1o.<\/p>\n\n\n\n<p>De ello da testimonio la gerente de Dotaciones Valkiria y beneficiaria de la modalidad Gerencia para Peque\u00f1as Empresas, Alba Nancy Gonz\u00e1lez: \u201cEsta formaci\u00f3n nos ha brindado la oportunidad de aprender y de conocer gran cantidad de cosas para poderlas aplicar en nuestras empresas. Hay un antes y un despu\u00e9s sobre la manera de enfrentar las problem\u00e1ticas y los desaf\u00edos a los que nos enfrentamos como empresarios\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, la presidente ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Carvajal, Marcela Astudillo Palomino, concluy\u00f3 que \u201cestos resultados demuestran la transformaci\u00f3n de cada una de sus empresas y el fortalecimiento de sus habilidades gerenciales, alcanzando as\u00ed un bienestar mayor para ustedes, su equipo de trabajo, sus colegas, sus familias y a la comunidad, lo que ratifican que la escuela de empresarios de la Fundaci\u00f3n Carvajal se constituye en una alternativa viable y sostenible para los empresarios, quienes logran generar nuevas competencias y adoptar buenas pr\u00e1cticas empresariales para asumir los retos de los nuevos contextos socioecon\u00f3micos\u201d.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>M\u00e1s informaci\u00f3n<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p><strong><em>Fundaci\u00f3n Carvajal<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Lina Marcela Osorio Gonz\u00e1lez <\/p>\n\n\n\n<p>Celular: 3167576036<\/p>\n\n\n\n<p><em>Email: <\/em><a href=\"mailto:Lina.osorio@fundacioncarvajal.org.co\"><em>Lina.osorio@fundacioncarvajal.org.co<\/em><\/a><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em><strong><em>Gases de Occident<\/em><\/strong>e<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>Viviana Mart\u00e1n<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Celular: <em>3122974008<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Email<\/em>: <a href=\"mailto:vivianam@gdo.com.co\">vivianam@gdo.com.co<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em><strong><em>Gases de Occident<\/em><\/strong>e<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em><em>Salom\u00e9 Llanos L\u00f3pez<\/em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Celular: <em><em>3014075155<\/em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Email<\/em>: <a href=\"mailto:salome.llanos@fundacionpromigas.org.co\">salome.llanos@fundacionpromigas.org.co<\/a><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cali, 20 de diciembre de 2022. Un total de 156 emprendedores (as) de la ciudad de Cali se graduaron del proyecto Sue\u00f1os Empresariales, completando diferentes ciclos de Fortalecimiento Empresarial durante el 2022. El objetivo de la iniciativa fue fortalecer las capacidades de diferentes unidades productivas, priorizando mujeres y j\u00f3venes residentes en las comunas 13, 14, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14102,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cali, 20 de diciembre de 2022. Un total de 156 emprendedores (as) de la ciudad de Cali se graduaron del proyecto Sue\u00f1os Empresariales, completando diferentes ciclos de Fortalecimiento Empresarial durante el 2022. El objetivo de la iniciativa fue fortalecer las capacidades de diferentes unidades productivas, priorizando mujeres y j\u00f3venes residentes en las comunas 13, 14, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-19T13:59:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-16T13:59:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/\",\"name\":\"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-12-19T13:59:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-16T13:59:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cali, 20 de diciembre de 2022. Un total de 156 emprendedores (as) de la ciudad de Cali se graduaron del proyecto Sue\u00f1os Empresariales, completando diferentes ciclos de Fortalecimiento Empresarial durante el 2022. El objetivo de la iniciativa fue fortalecer las capacidades de diferentes unidades productivas, priorizando mujeres y j\u00f3venes residentes en las comunas 13, 14, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-12-19T13:59:21+00:00","article_modified_time":"2023-01-16T13:59:54+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/","name":"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg","datePublished":"2022-12-19T13:59:21+00:00","dateModified":"2023-01-16T13:59:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113231\/Certificacion-Suenos-Empresariales.jpeg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/los-suenos-de-156-emprendedores-se-hicieron-realidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Los sue\u00f1os de 156 emprendedores se hicieron realidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14101"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14101"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14101\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14102"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14101"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14101"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14101"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}