{"id":9851,"date":"2022-08-10T17:10:45","date_gmt":"2022-08-10T22:10:45","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=9851"},"modified":"2022-08-24T17:34:48","modified_gmt":"2022-08-24T22:34:48","slug":"gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","title":{"rendered":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento  econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em>GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Empoderarte, fortalecen los emprendimientos de mujeres lideresas del Norte del Cauca con el proyecto Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Durante la iniciativa, 35 beneficiarias han recibido acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y microcr\u00e9ditos para fortalecer sus unidades productivas.  <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Las beneficiarias del proyecto participaron en el Festival de Emprendimientos realizado en Santander de Quilichao, en el Norte del Cauca.<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"9883\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoTextoMujeresalaPar-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-9883\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114457\/FotoTextoMujeresalaPar-scaled.jpg 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114457\/FotoTextoMujeresalaPar-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114457\/FotoTextoMujeresalaPar-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114457\/FotoTextoMujeresalaPar-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114457\/FotoTextoMujeresalaPar-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114457\/FotoTextoMujeresalaPar-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption>35 lideresas beneficiarias presentaron avances de sus unidades productivas<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p>Santander de Quilichao, 10 de agosto de 2022. Las mujeres son protagonistas en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del suroccidente colombiano. Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de la Fundaci\u00f3n Empoderarte, lideraron el Festival de Emprendimientos del proyecto Mujeres a la Par, donde las 35 lideresas beneficiarias presentaron avances de sus unidades productivas ante la ciudadan\u00eda del municipio de Santander de Quilichao, en el Norte del Cauca. \u201cDesde Gases de Occidente nos entusiasma seguir impulsando los emprendimientos de las mujeres lideresas en nuestro territorio. Con Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas brindamos herramientas y formaci\u00f3n a las beneficiarias para que puedan formalizar sus negocios y, as\u00ed, mejorar la calidad de vida de sus hogares\u201d, explic\u00f3 el gerente general de GdO, Mauricio Ram\u00edrez. En la feria participaron las mujeres emprendedoras que, durante el proyecto, fortalecieron sus unidades productivas en diferentes sectores, como textil, marroquiner\u00eda, accesorios, entre otros. En su mayor\u00eda, las mujeres son madres cabeza de familia y, con el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y social recibido en el proyecto, han reportado un incremento del 39% en sus ventas. \u201cEste apoyo es muy importante para nosotras porque nos permiten llevar nuestros productos y servicios a m\u00e1s rincones del pa\u00eds. Gracias a Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Empoderarte por creer que las mujeres<\/p>\n\n\n\n<p>somos capaces de transformar realidades\u201d, expres\u00f3 Mary Luz Rodr\u00edguez, beneficiaria del proyecto. La iniciativa Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas cuenta con una inversi\u00f3n de $154.000.000 para acompa\u00f1ar t\u00e9cnica y socialmente a mujeres lideresas en el Norte del Cauca que, gracias al proyecto, han obtenido un promedio de 7.4 clientes nuevos en sus negocios. \u201cDesde Fundaci\u00f3n Promigas nos motiva ver los avances de las emprendedoras, quienes hoy son mujeres m\u00e1s aut\u00f3nomas y que contribuyen al desarrollo sostenible de la Regi\u00f3n. Esta iniciativa hace parte de nuestro programa de M\u00e1s Emprendimiento, donde buscamos potencializar ideas de negocios y unidades productivas donde Promigas y sus compa\u00f1\u00edas tienen presencia\u201d, concluy\u00f3 la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Empoderarte, fortalecen los emprendimientos de mujeres lideresas del Norte del Cauca con el proyecto Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas. Durante la iniciativa, 35 beneficiarias han recibido acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y microcr\u00e9ditos para fortalecer sus unidades productivas. Las beneficiarias del proyecto participaron en el Festival de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":9874,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Empoderarte, fortalecen los emprendimientos de mujeres lideresas del Norte del Cauca con el proyecto Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas. Durante la iniciativa, 35 beneficiarias han recibido acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y microcr\u00e9ditos para fortalecer sus unidades productivas. Las beneficiarias del proyecto participaron en el Festival de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-10T22:10:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-24T22:34:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\",\"name\":\"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-08-10T22:10:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-24T22:34:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Empoderarte, fortalecen los emprendimientos de mujeres lideresas del Norte del Cauca con el proyecto Mujeres a la Par: Reinventando Econom\u00edas. Durante la iniciativa, 35 beneficiarias han recibido acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y microcr\u00e9ditos para fortalecer sus unidades productivas. Las beneficiarias del proyecto participaron en el Festival de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-10T22:10:45+00:00","article_modified_time":"2022-08-24T22:34:48+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","name":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg","datePublished":"2022-08-10T22:10:45+00:00","dateModified":"2022-08-24T22:34:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114502\/FotoPrincipalMujeresalaPar-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-economico-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento econ\u00f3mico femenino en el Norte del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9851"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9851"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9851\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9874"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9851"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9851"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}