{"id":13971,"date":"2022-12-09T16:11:38","date_gmt":"2022-12-09T21:11:38","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?page_id=13971"},"modified":"2022-12-19T15:31:52","modified_gmt":"2022-12-19T20:31:52","slug":"coleccionproposito","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/","title":{"rendered":"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"13971\" class=\"elementor elementor-13971\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1630f13 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1630f13\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0a4499d\" data-id=\"0a4499d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f028343 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f028343\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2536\" height=\"1440\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-14063\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png 2536w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2-300x170.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2-1024x581.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2-768x436.png 768w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2-1536x872.png 1536w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2-2048x1163.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 2536px) 100vw, 2536px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fc8333b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fc8333b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1c2e9a4\" data-id=\"1c2e9a4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f245ab4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f245ab4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>En las entra\u00f1as del departamento de Bol\u00edvar, un grupo de <strong>costureras de Puerto Badel<\/strong> (Bol\u00edvar) confecciona su futuro sin olvidar su historia, de la mano de <strong>Surtigas <\/strong>y su<strong> Fundaci\u00f3n Promigas. <\/strong><\/p><p>Despu\u00e9s de seis meses de \u201cconfeccionar\u201d historias y aprendizajes, en colaboraci\u00f3n con la marca <strong>MACONDIA<\/strong>, hoy presentan una verdadera colecci\u00f3n con <strong>PROP\u00d3SITO: 8 prendas <\/strong>elaboradas en<strong> textiles reciclados, mallas, texturas y efectos especiales.<\/strong><\/p><p>Con tu apoyo, seguiremos impulsando m\u00e1s oportunidades para que las beneficiarias de este proyecto tengan una mejor calidad de vida.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-818f002 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"818f002\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3668d89\" data-id=\"3668d89\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d591d8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8d591d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Adquiere tus prendas aqu\u00ed<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div data-dce-background-color=\"#D0DF00\" class=\"elementor-element elementor-element-b6f464d elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"b6f464d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"#\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Haz clic aqu\u00ed<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f9908dd\" data-id=\"f9908dd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7dbb93e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7dbb93e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Conoce la iniciativa<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-942bdd9 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"942bdd9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=0C13FLNBWlk&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23c0c48 elementor-widget elementor-widget-gallery\" data-id=\"23c0c48\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;columns&quot;:3,&quot;gap&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:15,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;lazyload&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;gallery_layout&quot;:&quot;grid&quot;,&quot;columns_tablet&quot;:2,&quot;columns_mobile&quot;:1,&quot;gap_laptop&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;gap_tablet&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;gap_mobile&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;link_to&quot;:&quot;file&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;3:2&quot;,&quot;overlay_background&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;content_hover_animation&quot;:&quot;fade-in&quot;}\" data-widget_type=\"gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery__container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"e-gallery-item elementor-gallery-item elementor-animated-content\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-6.jpeg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"23c0c48\" data-elementor-lightbox-title=\"costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas (6)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTQwMTEsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy5mYXN0YW5kc3RhdGljLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyMlwvMTJcL2Nvc3R1cmVyYXMtcGVzY2FuZG8tcHJvZ3Jlc28tZnVuZGFjaW9uLXByb21pZ2FzLTYuanBlZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjIzYzBjNDgifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-gallery-image elementor-gallery-item__image\" data-thumbnail=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-6-300x200.jpeg\" data-width=\"300\" data-height=\"200\" aria-label=\"\" role=\"img\" ><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery-item__overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"e-gallery-item elementor-gallery-item elementor-animated-content\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-5.jpeg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"23c0c48\" data-elementor-lightbox-title=\"costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas (5)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTQwMDksInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy5mYXN0YW5kc3RhdGljLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyMlwvMTJcL2Nvc3R1cmVyYXMtcGVzY2FuZG8tcHJvZ3Jlc28tZnVuZGFjaW9uLXByb21pZ2FzLTUuanBlZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjIzYzBjNDgifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-gallery-image elementor-gallery-item__image\" data-thumbnail=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-5-300x200.jpeg\" data-width=\"300\" data-height=\"200\" aria-label=\"\" role=\"img\" ><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery-item__overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"e-gallery-item elementor-gallery-item elementor-animated-content\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-4.jpeg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"23c0c48\" data-elementor-lightbox-title=\"costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas (4)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTQwMDcsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy5mYXN0YW5kc3RhdGljLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyMlwvMTJcL2Nvc3R1cmVyYXMtcGVzY2FuZG8tcHJvZ3Jlc28tZnVuZGFjaW9uLXByb21pZ2FzLTQuanBlZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjIzYzBjNDgifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-gallery-image elementor-gallery-item__image\" data-thumbnail=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-4-300x200.jpeg\" data-width=\"300\" data-height=\"200\" aria-label=\"\" role=\"img\" ><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery-item__overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"e-gallery-item elementor-gallery-item elementor-animated-content\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-3.jpeg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"23c0c48\" data-elementor-lightbox-title=\"costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas (3)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTQwMDUsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy5mYXN0YW5kc3RhdGljLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyMlwvMTJcL2Nvc3R1cmVyYXMtcGVzY2FuZG8tcHJvZ3Jlc28tZnVuZGFjaW9uLXByb21pZ2FzLTMuanBlZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjIzYzBjNDgifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-gallery-image elementor-gallery-item__image\" data-thumbnail=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-3-300x200.jpeg\" data-width=\"300\" data-height=\"200\" aria-label=\"\" role=\"img\" ><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery-item__overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"e-gallery-item elementor-gallery-item elementor-animated-content\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-2.jpeg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"23c0c48\" data-elementor-lightbox-title=\"costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas (2)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTQwMDMsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy5mYXN0YW5kc3RhdGljLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyMlwvMTJcL2Nvc3R1cmVyYXMtcGVzY2FuZG8tcHJvZ3Jlc28tZnVuZGFjaW9uLXByb21pZ2FzLTIuanBlZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjIzYzBjNDgifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-gallery-image elementor-gallery-item__image\" data-thumbnail=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-2-300x200.jpeg\" data-width=\"300\" data-height=\"200\" aria-label=\"\" role=\"img\" ><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery-item__overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"e-gallery-item elementor-gallery-item elementor-animated-content\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-1.jpeg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"23c0c48\" data-elementor-lightbox-title=\"costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas (1)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTQwMDEsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy5mYXN0YW5kc3RhdGljLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyMlwvMTJcL2Nvc3R1cmVyYXMtcGVzY2FuZG8tcHJvZ3Jlc28tZnVuZGFjaW9uLXByb21pZ2FzLTEuanBlZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjIzYzBjNDgifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-gallery-image elementor-gallery-item__image\" data-thumbnail=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/costureras-pescando-progreso-fundacion-promigas-1-300x200.jpeg\" data-width=\"300\" data-height=\"200\" aria-label=\"\" role=\"img\" ><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-gallery-item__overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6eb71b3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6eb71b3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pescando Progreso<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f55aec elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7f55aec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Con la iniciativa <strong>Pescando Progreso, <\/strong>en el marco del programa Comunidades M\u00e1s Productivas, Surtigas y Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad de<strong> 119 pescadores <\/strong>y<strong> 9 costureras <\/strong>de Puerto Badel y Lomas de Matunilla.<\/p><p>Para confeccionar esta colecci\u00f3n, las costureras han contado con <strong>fortalecimiento t\u00e9cnico<\/strong> del SENA, adem\u00e1s de <strong>herramientas como m\u00e1quinas de coser<\/strong> planas y<strong> fileteadoras industriales<\/strong>.<\/p><p>Se contempl\u00f3, asimismo, un componente de innovaci\u00f3n con el acompa\u00f1amiento de Macondia, a trav\u00e9s de <strong>talleres personalizados sobre historia de la moda, <\/strong>el rol de los<strong> dise\u00f1adores<\/strong> y su impacto en la sociedad, el estudio de las <strong>grandes casas de moda<\/strong>, <strong>tendencias y puesta en escena. <\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79cf737 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"79cf737\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Un proyecto de:<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1db4138 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1db4138\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"123\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mask-Group-94-1024x157.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-13996\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mask-Group-94-1024x157.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mask-Group-94-300x46.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mask-Group-94-768x118.png 768w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mask-Group-94-1536x236.png 1536w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Mask-Group-94-2048x315.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En las entra\u00f1as del departamento de Bol\u00edvar, un grupo de costureras de Puerto Badel (Bol\u00edvar) confecciona su futuro sin olvidar su historia, de la mano de Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas. Despu\u00e9s de seis meses de \u201cconfeccionar\u201d historias y aprendizajes, en colaboraci\u00f3n con la marca MACONDIA, hoy presentan una verdadera colecci\u00f3n con PROP\u00d3SITO: 8 prendas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-13971","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En las entra\u00f1as del departamento de Bol\u00edvar, un grupo de costureras de Puerto Badel (Bol\u00edvar) confecciona su futuro sin olvidar su historia, de la mano de Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas. Despu\u00e9s de seis meses de \u201cconfeccionar\u201d historias y aprendizajes, en colaboraci\u00f3n con la marca MACONDIA, hoy presentan una verdadera colecci\u00f3n con PROP\u00d3SITO: 8 prendas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-19T20:31:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/\",\"name\":\"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png\",\"datePublished\":\"2022-12-09T21:11:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-19T20:31:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En las entra\u00f1as del departamento de Bol\u00edvar, un grupo de costureras de Puerto Badel (Bol\u00edvar) confecciona su futuro sin olvidar su historia, de la mano de Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas. Despu\u00e9s de seis meses de \u201cconfeccionar\u201d historias y aprendizajes, en colaboraci\u00f3n con la marca MACONDIA, hoy presentan una verdadera colecci\u00f3n con PROP\u00d3SITO: 8 prendas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2022-12-19T20:31:52+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/","name":"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png","datePublished":"2022-12-09T21:11:38+00:00","dateModified":"2022-12-19T20:31:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Group-402-2.png"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Colecci\u00f3n Prop\u00f3sito"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13971"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13971"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13971\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13971"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}