{"id":12982,"date":"2022-09-13T12:21:19","date_gmt":"2022-09-13T17:21:19","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=12982"},"modified":"2022-09-13T12:21:22","modified_gmt":"2022-09-13T17:21:22","slug":"abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad del Valle, apoyan a emprendedores vallecaucanos a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven.<\/em><\/li><li><em>La iniciativa busca<\/em><em>&nbsp;promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de 90 unidades productivas de colectivos juveniles.<\/em><\/li><li><em>Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse en la p\u00e1gina web <\/em><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven\"><em>www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven<\/em><\/a><em>, hasta el pr\u00f3ximo 1 de octubre.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Valle del Cauca, 13 de septiembre de 2022.<\/strong> El emprendimiento juvenil juega un papel fundamental en la econom\u00eda del Valle del Cauca. Por ello, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad del Valle, presentan el proyecto Paz\u00edfico Joven para el fortalecimiento de 90 emprendimientos juveniles de los municipios de Buga, Tulu\u00e1, Ginebra, La Cumbre, Restrepo, Candelaria y Pradera.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEn el marco de nuestro programa M\u00e1s Emprendimiento, buscamos promover el desarrollo de nuevos negocios mediante la formaci\u00f3n de capacidades entre los emprendedores vallecaucanos, para que as\u00ed generen m\u00e1s ingresos y contribuyan a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del departamento\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los emprendimientos interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven\">www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven<\/a>, hasta el pr\u00f3ximo 1 de octubre. Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n: tener un emprendimiento conformado por m\u00ednimo dos personas, tener entre 18 y 28 a\u00f1os, ser usuario del servicio de gas natural, residir en los municipios se\u00f1alados, tener disponibilidad de tiempo para la formaci\u00f3n, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Las unidades productivas beneficiarias participar\u00e1n en un proceso de formaci\u00f3n para el desarrollo de habilidades sociales y empresariales, que incluye asesor\u00edas, acompa\u00f1amiento y hasta capital semilla a trav\u00e9s de un fondo concursable, cuya bolsa asciende a los $175.000.000.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEn Gases de Occidente somos energ\u00eda que impulsa desarrollo, por ello seguimos comprometidos con el progreso de la Regi\u00f3n. Creemos en la importancia de la articulaci\u00f3n p\u00fablico-privada para viabilizar iniciativas que nos permitan mejorar la calidad de vida de las comunidades en el Valle del Cauca. Por eso nos sentimos complacidos de poner en marcha el proyecto Paz\u00edfico Joven, a trav\u00e9s del cual buscamos que 90 unidades empresariales cuenten con modelos de negocio formulados y 25 de ellas contar\u00e1n con capital semilla que les permitir\u00e1 fortalecer sus din\u00e1micas comerciales\u201d, explic\u00f3 Mar\u00eda Fernanda Sancho, gerente general (e) de Gases de Occidente.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Durante el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y empresarial, los emprendedores contar\u00e1n con asesor\u00edas en temas estrat\u00e9gicos para su crecimiento e integraci\u00f3n a mercados potenciales, de la mano del equipo de expertos de la Universidad del Valle.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cLa Universidad del Valle tiene un <\/em><em>compromiso con la paz, la democracia y la defensa del inter\u00e9s p\u00fablico. Por esa raz\u00f3n, su <\/em><em>misi\u00f3n incluye <\/em><em>la transferencia responsable del conocimiento para la transformaci\u00f3n del entorno y la creaci\u00f3n de iniciativas como Paz\u00edfico Joven, que contribuyen a <\/em><em>reducir la brecha econ\u00f3mica y social del Departamento del Valle del Cauca, a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles\u201d, explicaron Oscar Ordo\u00f1ez Morales y Julio Mu\u00f1oz, profesores de la Universidad del Valle y coordinadores acad\u00e9micos del convenio.<\/em><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Inscripciones Pazifico Joven: <\/em><\/strong><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven\"><strong>www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven<\/strong><\/a><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad del Valle, apoyan a emprendedores vallecaucanos a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven. La iniciativa busca&nbsp;promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de 90 unidades productivas de colectivos juveniles. Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse en la p\u00e1gina web www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven, hasta el pr\u00f3ximo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":12983,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-12982","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad del Valle, apoyan a emprendedores vallecaucanos a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven. La iniciativa busca&nbsp;promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de 90 unidades productivas de colectivos juveniles. Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse en la p\u00e1gina web www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven, hasta el pr\u00f3ximo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-13T17:21:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-13T17:21:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1751\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-09-13T17:21:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-13T17:21:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1751},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad del Valle, apoyan a emprendedores vallecaucanos a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven. La iniciativa busca&nbsp;promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de 90 unidades productivas de colectivos juveniles. Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse en la p\u00e1gina web www.fundacionpromigas.org.co\/pazificojoven, hasta el pr\u00f3ximo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-09-13T17:21:19+00:00","article_modified_time":"2022-09-13T17:21:22+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1751,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/","name":"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","datePublished":"2022-09-13T17:21:19+00:00","dateModified":"2022-09-13T17:21:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113424\/Foto-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","width":2560,"height":1751},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-pazifico-joven-para-fortalecer-emprendimientos-juveniles-en-el-valle-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria del proyecto Paz\u00edfico Joven para fortalecer emprendimientos juveniles en el Valle del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12982"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12982\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12982"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12982"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}