{"id":16272,"date":"2023-04-13T15:11:44","date_gmt":"2023-04-13T20:11:44","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=16272"},"modified":"2023-04-13T15:14:26","modified_gmt":"2023-04-13T20:14:26","slug":"con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/","title":{"rendered":"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Las inscripciones est\u00e1n abiertas hasta el martes 25 de abril. Consulta los requisitos e inscr\u00edbete en <\/em><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-soytec40\/\"><em>https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/soytec40\/<\/em><\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cauca, 13 de abril de 2023.<\/strong> CEO, una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la P\u00eda Sociedad Salesiana-Centro de Capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco, abren las inscripciones para la cuarta cohorte de <strong>Soy TEC 4.0,<\/strong> una iniciativa que tiene como objetivo la formaci\u00f3n de j\u00f3venes del Norte del Cauca como t\u00e9cnicos electricistas.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cSoy TEC 4.0 ofrece 30 becas para j\u00f3venes entre los 18 y 28 a\u00f1os en formaci\u00f3n como t\u00e9cnicos electricistas en media y baja tensi\u00f3n, y desde CEO nos entusiasma abrirle las puertas a una nueva generaci\u00f3n que tendr\u00e1 la oportunidad de formarse y conectarse con oportunidades de empleo formal para generar mejores ingresos en sus hogares. Estamos comprometidos con seguir brindando espacios de formaci\u00f3n a j\u00f3venes que deseen mejorar su calidad de vida\u201d, explic\u00f3 Omar Serrano, gerente general de CEO.<\/em>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En este sentido, reiter\u00f3 que \u201cSoy TEC 4.0 tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de <strong>12 meses,<\/strong> y otorgar\u00e1 a los estudiantes un bono mensual para alimentaci\u00f3n, dotaci\u00f3n y el material did\u00e1ctico para su formaci\u00f3n, que tiene dos grandes ventajas: la primera es que su etapa pr\u00e1ctica la realizar\u00e1n con los contratistas de CEO; la segunda es que tienen la oportunidad, una vez aprobada su formaci\u00f3n, de vincularse con una oferta laboral con la Compa\u00f1\u00eda\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEsta iniciativa se alinea a nuestro programa M\u00e1s Empleo Juvenil, con el que buscamos elevar el acceso laboral de j\u00f3venes en condiciones de vulnerabilidad mediante una formaci\u00f3n pertinente y realizando una conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda. En este caso, de futuros j\u00f3venes electricistas\u201d, detall\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n y cargar los documentos soporte en la p\u00e1gina web<a href=\"about:blank\"> <\/a><strong>&nbsp;<\/strong><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-soytec40\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/soytec40\/<\/a>,&nbsp; hasta el pr\u00f3ximo martes <strong>25 de abril.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Tener entre 18 y 28 a\u00f1os.&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Nivel de escolaridad: m\u00ednimo noveno grado aprobado.<\/li>\n\n\n\n<li>Contar con disponibilidad para la formaci\u00f3n presencial en el Centro de Capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco, ubicado en la vereda Dominguillo de Santander de Quilichao: ocho (8) horas diarias de lunes a viernes de 7:00 a.m. \u2013 12:00 m y de 1:00 p.m. \u2013 5:00 p.m.&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><em>\u201cComo factor innovador de esta nueva cohorte se encuentra el acompa\u00f1amiento psicosocial, que permitir\u00e1 un crecimiento personal de cada joven desde un trabajo grupal e individual. Los invitamos a unirse\u201d, destac\u00f3 Adolfo Enrique Romero, representante de Don Bosco.<\/em>\u00a0<strong>Realiza tu inscripci\u00f3n aqu\u00ed: <\/strong><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-soytec40\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/soytec40\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre Soy TEC 4.0<\/strong>\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto Soy TEC 4.0, que inici\u00f3 en 2017, ha beneficiado a 127 j\u00f3venes en situaci\u00f3n de alta vulnerabilidad, el 72% de ellos ya hacen parte del mercado laboral y m\u00e1s del 15 % est\u00e1n vinculados a CEO a trav\u00e9s de sus contratistas.<\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa, que ha tenido una inversi\u00f3n cercana a los $600 millones, es el resultado de la alianza entre CEO y la Fundaci\u00f3n P\u00eda Salesiana Don Bosco y aporta al desarrollo social de la regi\u00f3n, pues ahora los estudiantes reciben conocimientos en mantenimientos de sistemas fotovoltaicos dentro del parque solar construido por CEO en el centro de capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>La metodolog\u00eda de <strong>formaci\u00f3n es presencial y 100 % gratuita<\/strong>, y comprende la aplicaci\u00f3n de una estrategia de aprendizaje basada en el trabajo colaborativo y la implementaci\u00f3n de t\u00e9cnicas did\u00e1cticas activas que generan en el estudiante la apropiaci\u00f3n de conocimiento, desarrollo de habilidades blandas y destrezas propias de la ocupaci\u00f3n.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la agenda 2030 de Naciones Unidas y los ODS, promoviendo acciones que aporten al trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico, a partir de la formaci\u00f3n orientada al desarrollo actividades productivas, la creaci\u00f3n de puestos de trabajo, el emprendimiento, la creatividad y la innovaci\u00f3n.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00a1Somos Energ\u00eda que Impulsa Desarrollo!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cauca, 13 de abril de 2023. CEO, una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la P\u00eda Sociedad Salesiana-Centro de Capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco, abren las inscripciones para la cuarta cohorte de Soy TEC 4.0, una iniciativa que tiene como objetivo la formaci\u00f3n de j\u00f3venes del Norte del Cauca como t\u00e9cnicos electricistas. \u201cSoy TEC [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16275,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cauca, 13 de abril de 2023. CEO, una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la P\u00eda Sociedad Salesiana-Centro de Capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco, abren las inscripciones para la cuarta cohorte de Soy TEC 4.0, una iniciativa que tiene como objetivo la formaci\u00f3n de j\u00f3venes del Norte del Cauca como t\u00e9cnicos electricistas. \u201cSoy TEC [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-13T20:11:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-13T20:14:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112955\/ceo-grados-don-bosco-177-2-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/\",\"name\":\"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-13T20:11:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-13T20:14:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cauca, 13 de abril de 2023. CEO, una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la P\u00eda Sociedad Salesiana-Centro de Capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco, abren las inscripciones para la cuarta cohorte de Soy TEC 4.0, una iniciativa que tiene como objetivo la formaci\u00f3n de j\u00f3venes del Norte del Cauca como t\u00e9cnicos electricistas. \u201cSoy TEC [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-04-13T20:11:44+00:00","article_modified_time":"2023-04-13T20:14:26+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112955\/ceo-grados-don-bosco-177-2-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/","name":"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-04-13T20:11:44+00:00","dateModified":"2023-04-13T20:14:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-soy-tec-4-0-ceo-y-su-fundacion-promigas-ratifican-su-compromiso-con-la-educacion-de-los-jovenes-del-norte-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes del Norte del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16272\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16275"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}