{"id":2000,"date":"2021-09-06T12:16:45","date_gmt":"2021-09-06T17:16:45","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=2000"},"modified":"2021-10-07T08:27:43","modified_gmt":"2021-10-07T13:27:43","slug":"gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/","title":{"rendered":"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>En alianza con la Fundaci\u00f3n Escuela Taller, se otorgar\u00e1n 20 becas completas para j\u00f3venes de Buenaventura en el marco del programa Cocina para Todos.<\/li><li>Las inscripciones est\u00e1n abiertas desde hoy hasta el pr\u00f3ximo 7 de septiembre, para j\u00f3venes talentos interesados en formarse como T\u00e9cnico Laboral en Cocina.<\/li><li>Esta iniciativa busca impulsarla econom\u00eda y la empleabilidad de la juventud en el Pac\u00edfico colombiano.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>En Buenaventura se prende la llama del progreso. Con el prop\u00f3sito de impulsar la econom\u00eda y la empleabilidad de los j\u00f3venes en el Pac\u00edfico colombiano, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Escuela Taller Buenaventura, otorgar\u00e1n 20 becas completas en su programa Cocina para Todos, que formar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de cocina.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cDesde Gases de Occidente seguimos comprometidos con Buenaventura, ofreciendo oportunidades de formaci\u00f3n para el empleo a los j\u00f3venes. Con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas, que ahora llega m\u00e1s fuerte a las regiones, vamos a contribuir a la empleabilidad de la juventud bonaverense con el programa Cocina para Todos. Creemos firmemente en su talento y sus ganas de contribuir al desarrollo de nuestro pa\u00eds\u201d, asegur\u00f3 el gerente general de Gases de Occidente, Mauricio Ram\u00edrez.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Tras 15 a\u00f1os de experiencias exitosas en Cali, el programa Cocina para Todos llega por primera vez a Buenaventura para contribuir con la formaci\u00f3n y empleabilidad de j\u00f3venes de la mano de la Fundaci\u00f3n Promigas, que se renueva para impulsar el desarrollo sostenible de las comunidades m\u00e1s vulnerables del pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cMuy contentos de llegar al Valle del Cauca, un territorio donde hac\u00edamos presencia como Fundaci\u00f3n GdO. Ahora, hemos sumado nuestros recursos para consolidar una mayor apuesta social por la gente. Con una inversi\u00f3n de $225 millones, Cocina para Todos entregar\u00e1 20 becas completas a j\u00f3venes entre 17 y 29 a\u00f1os, que contar\u00e1n con docentes de alto nivel a lo largo de su carrera t\u00e9cnica\u201d, explic\u00f3 la directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>En la presentaci\u00f3n de Cocina para Todos, a trav\u00e9s de plataformas digitales, las directivas de GdO, Fundaci\u00f3n Promigas y Escuela Taller explicaron la metodolog\u00eda del programa, cuyas inscripciones est\u00e1n abiertas desde hoy hasta el pr\u00f3ximo 7 de septiembre. Los j\u00f3venes deber\u00e1n presentar la documentaci\u00f3n en las instalaciones de Escuela Taller Buenaventura, ubicada en la carrera 2 # 1A \u2013 07, donde se facilitar\u00e1 el formulario de inscripci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Entre los requisitos para los postulantes est\u00e1n: ser residentes en Buenaventura, pertenecer a estratos 1, 2 y 3, presentar copias de documento de identidad, diploma de bachiller o certificaci\u00f3n de noveno de bachillerato, FOSYGA y puntaje Sisb\u00e9n, recibo del servicio p\u00fablico de gas natural, hoja de vida tipo minerva, dos fotograf\u00edas recientes y formulario de inscripci\u00f3n diligenciado.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEste programa me dio las herramientas para desarrollar mi emprendimiento empresarial, generando empleo para m\u00e1s familias en el Valle del Cauca. Estoy muy agradecida por todo lo que aprend\u00ed en Cocina para Todos y por los consejos de los maestros\u201d, dijo Fanny Manyoma, egresada del programa en Cali en el a\u00f1o 2012.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">\u00a1A emprender su propio negocio!<\/h2>\n\n\n\n<p>Desde el a\u00f1o 2007, el programa Cocina para Todos contribuye a la formaci\u00f3n y empleabilidad de j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad en el Valle del Cauca, con un prop\u00f3sito de conservaci\u00f3n por las tradiciones gastron\u00f3micas del Pac\u00edfico colombiano. Hasta la fecha, la iniciativa ha egresado 271 T\u00e9cnicos Laborales en Cocina, de los cuales 11 han iniciado su propio emprendimiento gastron\u00f3mico.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cUna de las novedades del programa ser\u00e1 que, durante su a\u00f1o lectivo, los j\u00f3venes ir\u00e1n estructurando su idea de negocio alrededor del sector culinario. Nuestro prop\u00f3sito principal ser\u00e1n dotarlos de herramientas para que salgan a emprender y as\u00ed mejorar su calidad de vida\u201d, se\u00f1al\u00f3 Jos\u00e9 Yesid Ome, director de Escuela Taller Buenaventura, programa del Ministerio de Cultura.<\/p>\n\n\n\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las inscripciones de Cocina para Todos, los j\u00f3venes interesados pueden ingresar a las redes sociales de la Fundaci\u00f3n Promigas y Escuela Taller: @fundacionpromigas y Escuela Taller de Buenaventura en Facebook e Instagram, la p\u00e1gina web www.gdo.com.co y el tel\u00e9fono celular 3228279551.<\/p>\n\n\n\n<p>Con esta iniciativa, la Fundaci\u00f3n Promigas llega m\u00e1s fuerte al Valle del Cauca para impulsar el desarrollo sostenible de las comunidades m\u00e1s vulnerables, a trav\u00e9s de proyectos dirigidos a la formaci\u00f3n para la empleabilidad, productividad y emprendimiento juvenil, en el marco de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en el pa\u00eds.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En alianza con la Fundaci\u00f3n Escuela Taller, se otorgar\u00e1n 20 becas completas para j\u00f3venes de Buenaventura en el marco del programa Cocina para Todos.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2001,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-2000","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En alianza con la Fundaci\u00f3n Escuela Taller, se otorgar\u00e1n 20 becas completas para j\u00f3venes de Buenaventura en el marco del programa Cocina para Todos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-06T17:16:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-07T13:27:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115539\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1706\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/\",\"name\":\"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-06T17:16:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-07T13:27:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1706},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En alianza con la Fundaci\u00f3n Escuela Taller, se otorgar\u00e1n 20 becas completas para j\u00f3venes de Buenaventura en el marco del programa Cocina para Todos.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-09-06T17:16:45+00:00","article_modified_time":"2021-10-07T13:27:43+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1706,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115539\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/","name":"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg","datePublished":"2021-09-06T17:16:45+00:00","dateModified":"2021-10-07T13:27:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Buenaventura-1-227-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1706},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-programa-de-cocina-para-jovenes-en-buenaventura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2000"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2000"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2000\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2001"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2000"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2000"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2000"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}