{"id":3158,"date":"2021-11-11T08:35:57","date_gmt":"2021-11-11T13:35:57","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=3158"},"modified":"2021-11-11T11:32:06","modified_gmt":"2021-11-11T16:32:06","slug":"emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/","title":{"rendered":"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>En el marco de los 210 a\u00f1os de la Independencia de Cartagena, la Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 su programa de apoyo a emprendimientos juveniles en la ciudad.<\/li><li>En alianza con Surtigas y SPEC LNG, filiales de Promigas, 100 j\u00f3venes cartageneros fortalecer\u00e1n sus ideas de negocio en torno a la cultura, para as\u00ed generar m\u00e1s ingresos en la reactivaci\u00f3n del sector turismo.<\/li><li>Anoche, cerca de 40 artistas culturales del programa Impulso Joven, liderado por Fundaci\u00f3n Promigas, participaron en la Ruta de Independencia organizada por el IPCC en el sector de Getseman\u00ed.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena de Indias, 11 de noviembre de 2021.<\/strong> El talento juvenil es protagonista en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y cultural en Cartagena. En el marco de la conmemoraci\u00f3n de los 210 a\u00f1os de la Independencia, la Fundaci\u00f3n Promigas, con el respaldo de sus compa\u00f1\u00edas Surtigas y SPEC LNG, present\u00f3 su programa de apoyo a emprendimientos juveniles en la ciudad, para contribuir a mejorar su calidad de vida luego de la pandemia.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cCon el programa Impulso Joven apoyaremos a 20 emprendimientos culturales liderados por 100 j\u00f3venes cartageneros, para que as\u00ed incrementen sus ingresos y se conviertan en los futuros l\u00edderes empresariales del sector turismo en la ciudad\u201d, asegur\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PROMI-CARTAGENA-10.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3164\" width=\"1000\" height=\"562\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115511\/PROMI-CARTAGENA-10.jpg 1000w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115511\/PROMI-CARTAGENA-10-300x169.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115511\/PROMI-CARTAGENA-10-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><figcaption><em>Gerente General de Surtigas, Santiago Mej\u00eda, junto a beneficiarios de Impulso Joven.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Anoche, en el Centro Hist\u00f3rico de Cartagena, una muestra representativa del programa Impulso Joven se hizo presente en la Ruta de Independencia, un recorrido para mantener viva la memoria hist\u00f3rica y festiva de la fiesta, con la participaci\u00f3n de lanceros, disfraces y actores culturales. La Corporaci\u00f3n Cultural Candil\u00e9 y la agrupaci\u00f3n musical Batambora, de los barrios Chino y La Boquilla, respectivamente, se robaron los aplausos durante la parada luego de su encuentro con l\u00edderes empresariales en la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCuentan con todo nuestro apoyo para potenciar sus emprendimientos y mejorar su calidad de vida. Durante el programa Impulso Joven contar\u00e1n con m\u00f3dulos de innovaci\u00f3n, mercadeo, circulaci\u00f3n y desarrollo empresarial, para que sus ideas contribuyan de manera significativa a reactivar la econom\u00eda y el turismo en Cartagena\u201d, explic\u00f3 el gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda, durante su acompa\u00f1amiento a los artistas beneficiarios. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Entretanto, el gerente general de la Sociedad Portuaria El Cayao &#8211; SPEC LNG-, Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro, a\u00f1adi\u00f3 que: \u201ccon la nueva Fundaci\u00f3n Promigas le apostamos a seguir contribuyendo al progreso de las comunidades en Colombia y Per\u00fa. En las pr\u00f3ximas semanas se pondr\u00e1n en marcha nuevas iniciativas que generen bienestar e impulsen el desarrollo de proyectos juveniles\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>El programa Impulso Joven, cuya ejecuci\u00f3n se realiza con la Corporaci\u00f3n Cultural Cabildo, cuenta con una inversi\u00f3n de $180 millones por parte de Fundaci\u00f3n Promigas y sus compa\u00f1\u00edas, para contribuir a la estrategia de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del sector turismo con el apoyo directo a 20 emprendimientos culturales durante el pr\u00f3ximo a\u00f1o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de los 210 a\u00f1os de la Independencia de Cartagena, la Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 su programa de apoyo a emprendimientos juveniles en la ciudad. En alianza con Surtigas y SPEC LNG, filiales de Promigas, 100 j\u00f3venes cartageneros fortalecer\u00e1n sus ideas de negocio en torno a la cultura, para as\u00ed generar m\u00e1s ingresos en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3161,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-3158","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco de los 210 a\u00f1os de la Independencia de Cartagena, la Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 su programa de apoyo a emprendimientos juveniles en la ciudad. En alianza con Surtigas y SPEC LNG, filiales de Promigas, 100 j\u00f3venes cartageneros fortalecer\u00e1n sus ideas de negocio en torno a la cultura, para as\u00ed generar m\u00e1s ingresos en [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-11T13:35:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-11T16:32:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"562\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/\",\"name\":\"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-11T13:35:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-11T16:32:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg\",\"width\":1000,\"height\":562},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco de los 210 a\u00f1os de la Independencia de Cartagena, la Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 su programa de apoyo a emprendimientos juveniles en la ciudad. En alianza con Surtigas y SPEC LNG, filiales de Promigas, 100 j\u00f3venes cartageneros fortalecer\u00e1n sus ideas de negocio en torno a la cultura, para as\u00ed generar m\u00e1s ingresos en [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-11-11T13:35:57+00:00","article_modified_time":"2021-11-11T16:32:06+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":562,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/","name":"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg","datePublished":"2021-11-11T13:35:57+00:00","dateModified":"2021-11-11T16:32:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115512\/PROMI-CARTAGENA-4.jpg","width":1000,"height":562},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/emprendimientos-juveniles-de-fundacion-promigas-se-suman-a-la-agenda-de-independencia-en-cartagena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Emprendimientos juveniles de Fundaci\u00f3n Promigas se suman a la agenda de Independencia en Cartagena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3158"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3158"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3158\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3161"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3158"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}