{"id":3368,"date":"2021-12-03T09:34:18","date_gmt":"2021-12-03T14:34:18","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=3368"},"modified":"2021-12-03T09:34:20","modified_gmt":"2021-12-03T14:34:20","slug":"con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/","title":{"rendered":"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><em>Promigas, Promisol y su Fundaci\u00f3n Promigas presentaron las iniciativas Alas Comunidades, Sabor a Progreso y Pescando Progreso, para mejorar la calidad de vida de habitantes del Magdalena.<\/em><\/li><li><em>En Ci\u00e9naga, pescadores fortalecer\u00e1n su oficio y emprendedores crear\u00e1n su unidad productiva de banano. Igualmente, en Zona Bananera, mujeres contar\u00e1n con emprendimientos de belleza y desarrollo infantil.<\/em><\/li><li><em>En 2022, beneficiarios contar\u00e1n con unidades productivas dotadas con herramientas para impulsar sus micronegocios y as\u00ed contribuir al bienestar de sus familias.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Magdalena, 3 de diciembre de 2021.<\/strong> La Fundaci\u00f3n Promigas crece para reactivar la econom\u00eda de las familias. Bajo esta consigna, Promigas y Promisol, a trav\u00e9s de su fundaci\u00f3n, presentaron sus iniciativas sociales para contribuir al bienestar de los habitantes de Ci\u00e9naga y Zona Bananera, en el departamento de Magdalena, con una inversi\u00f3n total de $850.000.000 millones en formaci\u00f3n para el emprendimiento e impulso a la productividad local.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEste fin de a\u00f1o llega con buenas noticias para los magdalenenses. Gracias al compromiso de nuestras directivas, ponemos en marcha tres iniciativas para mejorar la calidad de vida de sus familias. Vamos a empoderar econ\u00f3micamente a las mujeres en Zona Bananera y en Ci\u00e9naga acompa\u00f1aremos a los pescadores con mejores t\u00e9cnicas y herramientas para su d\u00eda a d\u00eda. All\u00ed mismo, la comunidad contar\u00e1 con una unidad productiva para la creaci\u00f3n de un novedoso producto a base de banano\u201d, explic\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.\u00a0<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Slide-y-secundaria-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3369\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115457\/Slide-y-secundaria-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115457\/Slide-y-secundaria-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115457\/Slide-y-secundaria-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115457\/Slide-y-secundaria-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115457\/Slide-y-secundaria-1.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption><em>Pescadores de Ci\u00e9naga cuentan con mejores herramientas para su oficio artesanal.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>En Zona Bananera, 80 mujeres ser\u00e1n empoderadas econ\u00f3micamente y cualificadas en dos frentes: belleza y atenci\u00f3n integral a la primera infancia, de acuerdo con su vocaci\u00f3n ocupacional. Durante los pr\u00f3ximos 12 meses, las beneficiarias participar\u00e1n en un proceso formativo con componentes como: transformaci\u00f3n del ser, autonom\u00eda econ\u00f3mica, habilidades financieras y mercadeo, previo a la dotaci\u00f3n de insumos y microcr\u00e9ditos para la operaci\u00f3n de micronegocios en cada uno sus hogares.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cMuy contenta con la beca recibida por Fundaci\u00f3n Promigas para iniciar mi formaci\u00f3n como mujer empoderada. Este proceso me servir\u00e1 para aprender nuevas t\u00e9cnicas, tener mi propio negocio y sacarle el mejor provecho para llevar m\u00e1s ingresos a mi familia\u201d, dijo emocionada Yira Acosta, una de las 40 mujeres que se especializar\u00e1n en l\u00ednea de belleza, mientras que el grupo restante se enfocar\u00e1 en desarrollo infantil.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Progreso entre pescados y bananos<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Las aguas del mar Caribe y paisajes verdes que enriquecen el territorio de Magdalena, ser\u00e1n escenarios de encuentro para los proyectos Pescando Progreso y Sabor a Progreso, respectivamente. Bajo el liderazgo de Promigas y Promisol, a trav\u00e9s de su fundaci\u00f3n, sus comunidades reactivar\u00e1n su econom\u00eda con diferentes metodolog\u00edas acordes a las necesidades y realidades del territorio.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Secundaria-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3371\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115456\/Secundaria-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115456\/Secundaria-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115456\/Secundaria-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115456\/Secundaria-2-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115456\/Secundaria-2.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption><em>Beneficiarios de Sabor a Progreso firmaron un compromiso comunitario para la creaci\u00f3n de su unidad productiva.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Con Pescando Progreso, iniciativa de la Gerencia de Sostenibilidad y Medio Ambiente de Promigas, un total de 35 pescadores fortalecer\u00e1n sus capacidades organizativas y comerciales, para incrementar sus ingresos y mejorar su seguridad durante la pesca artesanal. Por ello, en la comunidad de barrio Abajo, en Ci\u00e9naga, los beneficiarios recibieron herramientas como chalecos con protecci\u00f3n UV, sombreros y atarrayas, as\u00ed como el mejoramiento de sus lanchas para su navegaci\u00f3n segura a mar abierto.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cSi los pescadores cuentan con mejores herramientas, van a llevar productos de mejor calidad a los mercados y as\u00ed movilizar m\u00e1s recursos para sus familias. Desde Promigas ratificamos nuestro compromiso con el bienestar de la gente y cuidando el medio ambiente a trav\u00e9s de un ejercicio pesquero bioseguro en las aguas del Caribe\u201d, asegur\u00f3 Luc\u00eda Ruiz, gerente de Sostenibilidad y Medio Ambiente de Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Mientras avanza la pesca sostenible, las comunidades del corregimiento de Cordobita y vereda de Jolonura, en Ci\u00e9naga, trabajan a toda marcha en la exploraci\u00f3n de un nuevo producto gastron\u00f3mico. Gracias un equipo especializado de Fundaci\u00f3n Promigas, emprendedores participar\u00e1n en la creaci\u00f3n de su propia unidad productiva dedicada a la elaboraci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos a base de banano, cuyos cultivos dinamizan la econom\u00eda local.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cColombia es el quinto pa\u00eds exportador mundial de banano y en Magdalena crecen en cualquier esquina, as\u00ed que vamos a crear un producto de talla internacional con materia prima que tenemos en el patio de nuestra casa\u201d, se\u00f1al\u00f3 Beredis Saballet, una de las 15 beneficiarias del proyecto, que instalar\u00e1 una unidad productiva con dotaci\u00f3n maquinaria, asesor\u00eda comercial, marketing digital y atenci\u00f3n psicosocial, para que su comunidad sea sostenible a trav\u00e9s de su emprendimiento bananero.&nbsp;<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Promigas, Promisol y su Fundaci\u00f3n Promigas presentaron las iniciativas Alas Comunidades, Sabor a Progreso y Pescando Progreso, para mejorar la calidad de vida de habitantes del Magdalena. En Ci\u00e9naga, pescadores fortalecer\u00e1n su oficio y emprendedores crear\u00e1n su unidad productiva de banano. Igualmente, en Zona Bananera, mujeres contar\u00e1n con emprendimientos de belleza y desarrollo infantil. En [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3373,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Promigas, Promisol y su Fundaci\u00f3n Promigas presentaron las iniciativas Alas Comunidades, Sabor a Progreso y Pescando Progreso, para mejorar la calidad de vida de habitantes del Magdalena. En Ci\u00e9naga, pescadores fortalecer\u00e1n su oficio y emprendedores crear\u00e1n su unidad productiva de banano. Igualmente, en Zona Bananera, mujeres contar\u00e1n con emprendimientos de belleza y desarrollo infantil. En [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-03T14:34:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-03T14:34:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1067\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/\",\"name\":\"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-03T14:34:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-03T14:34:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1067},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Promigas, Promisol y su Fundaci\u00f3n Promigas presentaron las iniciativas Alas Comunidades, Sabor a Progreso y Pescando Progreso, para mejorar la calidad de vida de habitantes del Magdalena. En Ci\u00e9naga, pescadores fortalecer\u00e1n su oficio y emprendedores crear\u00e1n su unidad productiva de banano. Igualmente, en Zona Bananera, mujeres contar\u00e1n con emprendimientos de belleza y desarrollo infantil. En [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-12-03T14:34:18+00:00","article_modified_time":"2021-12-03T14:34:20+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1067,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/","name":"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg","datePublished":"2021-12-03T14:34:18+00:00","dateModified":"2021-12-03T14:34:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115455\/Principal-nota-1.jpg","width":1600,"height":1067},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-850-millones-promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-productividad-de-las-comunidades-en-magdalena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con una inversi\u00f3n de $850 millones, Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la productividad de las comunidades en Magdalena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3368"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3368"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3368\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}