{"id":5986,"date":"2022-03-09T11:22:46","date_gmt":"2022-03-09T16:22:46","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=5986"},"modified":"2022-03-09T11:22:49","modified_gmt":"2022-03-09T16:22:49","slug":"gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/","title":{"rendered":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><em>GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas invitan a los j\u00f3venes cale\u00f1os a postularse en la nueva convocatoria del proyecto Cocina para Todos, que entregar\u00e1 38 becas completas.<\/em><\/li><li><em>En alianza con Comfandi, el proyecto formar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de T\u00e9cnicos Laborales en Chef, para fortalecer sus habilidades en torno a la cocina tradicional.<\/em><\/li><li><em>Los j\u00f3venes interesados deben inscribirse en la p\u00e1gina web <\/em><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaparatodos\"><em>www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaparatodos<\/em><\/a><em>, hasta el pr\u00f3ximo 17 de marzo.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali, 4 de marzo de 2022.<\/strong> En Cali se cocina una nueva receta para impulsar el progreso de los j\u00f3venes. GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, abren una nueva convocatoria del programa Cocina para Todos, con el prop\u00f3sito de entregar 38 becas completas a j\u00f3venes interesados en formarse como T\u00e9cnico Laboral en Chef, para fortalecer sus habilidades culinarias de cara a su instalaci\u00f3n en el mercado laboral tur\u00edstico y gastron\u00f3mico.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde hace 15 a\u00f1os decidimos crear Cocina para Todos con el prop\u00f3sito de ofrecer alternativas de formaci\u00f3n a los j\u00f3venes para acceder el mercado laboral gastron\u00f3mico en la regi\u00f3n. Gracias a este programa, se han formado 302 auxiliares de cocina con altas competencias y ciudadanos con vocaci\u00f3n de servicio. En 2022, sumamos esfuerzos con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas y Comfandi para llegar a m\u00e1s beneficiarios\u201d, explic\u00f3 Mauricio Ram\u00edrez, gerente general de Gases de Occidente.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Fotos-Cocina-3-1-1024x678.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5991\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Fotos-Cocina-3-1-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Fotos-Cocina-3-1-300x199.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Fotos-Cocina-3-1-768x508.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115426\/Fotos-Cocina-3-1.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Los j\u00f3venes beneficiarios tomar\u00e1n m\u00f3dulos de cocina, panader\u00eda, pasteler\u00eda, cocteler\u00eda y vinos, entre otros.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados en la convocatoria deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaparatodos\">www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaparatodos<\/a>, para avanzar en su proceso de admisi\u00f3n que, adem\u00e1s de documentos virtuales, comprende entrevista y prueba de aptitud ocupacional. Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, asegur\u00f3 que: \u201cesta iniciativa seguir\u00e1 beneficiando a j\u00f3venes de estratos 1 y 2, que desean emprender y generar ingresos en torno a la gastronom\u00eda\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Para ello, los postulantes deben cumplir los siguientes requisitos:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Ser afiliados a Comfandi en categor\u00edas A o B.<\/li><li>Tener entre 17 y 29 a\u00f1os.<\/li><li>Ser usuario del servicio de gas natural y estar al d\u00eda con el pago de su factura.<\/li><li>Tener m\u00ednimo 9\u00b0 grado aprobado y no contar con estudios universitarios.<\/li><li>Disponibilidad de tiempo de lunes a viernes de 8:00 a.m. a 4:00 p.m., durante un a\u00f1o, ya que la formaci\u00f3n tiene una duraci\u00f3n de 1.552 horas acad\u00e9micas presenciales.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Para Liceth Banguera, actual beneficiaria de Cocina para Todos Buenaventura, esta iniciativa ser\u00e1 el impulso para materializar el sue\u00f1o de su emprendimiento gastron\u00f3mico: \u201cEs una maravillosa oportunidad que nos brinda GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, porque aprendemos diferentes t\u00e9cnicas en cocina tradicional, que son muy \u00fatiles cuando salgamos a trabajar en restaurantes, hoteles y negocios propios\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>En su proceso de formaci\u00f3n, los beneficiarios participar\u00e1n en m\u00f3dulos como: Cocina b\u00e1sica y avanzada, panader\u00eda, pasteler\u00eda, cocteler\u00eda y vinos, y organizaci\u00f3n de eventos, con el acompa\u00f1amiento del equipo de facilitadores de la Escuela de Gastronom\u00eda Nacional e Internacional de Comfandi.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn Comfandi buscamos ampliar el acceso a nuevas oportunidades de crecimiento y progreso de los vallecaucanos. El programa Cocina para todos, que realizamos en alianza con GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, es una muestra clara de c\u00f3mo buscamos integrar capacidades y prop\u00f3sitos sociales en procura de acciones que generen valor, apostando por la formaci\u00f3n del talento humano de las empresas e impulsando el emprendimiento para aportar al desarrollo social de la regi\u00f3n\u201d, afirm\u00f3 Alejandra Jaramillo, directora de Desarrollo Social de Comfandi.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas invitan a los j\u00f3venes cale\u00f1os a postularse en la nueva convocatoria del proyecto Cocina para Todos, que entregar\u00e1 38 becas completas. En alianza con Comfandi, el proyecto formar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de T\u00e9cnicos Laborales en Chef, para fortalecer sus habilidades en torno a la cocina tradicional. Los j\u00f3venes interesados deben [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5987,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas invitan a los j\u00f3venes cale\u00f1os a postularse en la nueva convocatoria del proyecto Cocina para Todos, que entregar\u00e1 38 becas completas. En alianza con Comfandi, el proyecto formar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de T\u00e9cnicos Laborales en Chef, para fortalecer sus habilidades en torno a la cocina tradicional. Los j\u00f3venes interesados deben [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-09T16:22:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-09T16:22:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115428\/Fotos-Cocina-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"855\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/\",\"name\":\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-09T16:22:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-09T16:22:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas invitan a los j\u00f3venes cale\u00f1os a postularse en la nueva convocatoria del proyecto Cocina para Todos, que entregar\u00e1 38 becas completas. En alianza con Comfandi, el proyecto formar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de T\u00e9cnicos Laborales en Chef, para fortalecer sus habilidades en torno a la cocina tradicional. Los j\u00f3venes interesados deben [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-03-09T16:22:46+00:00","article_modified_time":"2022-03-09T16:22:49+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":855,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115428\/Fotos-Cocina-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/","name":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-03-09T16:22:46+00:00","dateModified":"2022-03-09T16:22:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-abren-convocatoria-del-programa-cocina-para-todos-en-cali\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren convocatoria del programa Cocina para Todos en Cali"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5986"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5986\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5987"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5986"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5986"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}