{"id":3597,"date":"2021-12-17T15:02:05","date_gmt":"2021-12-17T20:02:05","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=3597"},"modified":"2021-12-17T16:09:12","modified_gmt":"2021-12-17T21:09:12","slug":"abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Surtigas y SPEC LNG, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, presentaron el programa Cartagena O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s. <\/li><li>En alianza con Invest in Cartagena, 220 j\u00f3venes recibir\u00e1n becas completas para fortalecer su aprendizaje biling\u00fce, de cara a conectarse con oportunidadeslaborales en elsector BPO. <\/li><li>Los j\u00f3venes interesados en la convocatoria pueden inscribirse en el portal web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cartagenaokey\">www.fundacionpromigas.org.co\/cartagenaokey<\/a>, hasta el pr\u00f3ximo 30 de diciembre<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena de Indias, 16 de diciembre de 2021.<\/strong> La juventud ser\u00e1 protagonista en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de La Heroica. Surtigas y SPEC LNG, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, presentaron el programa Cartagena O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s del ingl\u00e9s. Esta iniciativa, en alianza con Invest in Cartagena, entregar\u00e1 220 becas completas a j\u00f3venes que demuestren habilidades biling\u00fces durante la convocatoria.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn Promigas y sus compa\u00f1\u00edas estamos comprometidos con el desarrollo sostenible de las comunidades. En Cartagena, zona de influencia de Surtigas y SPEC LNG, capacitaremos una nueva generaci\u00f3n de agentes biling\u00fces que, luego de su \u201cEn Promigas y sus compa\u00f1\u00edas estamos comprometidos con el desarrollo sostenible de las comunidades. En Cartagena, zona de influencia de Surtigas y SPEC LNG, capacitaremos una nueva generaci\u00f3n de agentes biling\u00fces que, luego de su formaci\u00f3n, se conectar\u00e1n con oportunidades laborales en el sector BPO de la ciudad. Con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas buscamos j\u00f3venes so\u00f1adores, con talento y con ganas de crecer profesionalmente\u201d, explic\u00f3 el presidente de Promigas, Juan Manual Rojas.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados en la convocatoria pueden inscribirse en la p\u00e1gina web Los j\u00f3venes interesados en la convocatoria pueden inscribirse en la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cartagenaokey\">www.fundacionpromigas.org.co\/cartagenaokey<\/a>, hasta el pr\u00f3ximo 30 de diciembre. Para ello, los postulantes deben cumplir con los siguientes requisitos: tener entre 18 y 28 a\u00f1os, residir en Bol\u00edvar, no estar vinculado laboralmente en la actualidad, nivel de ingl\u00e9s b\u00e1sico A2 o B1, inter\u00e9s en trabajar en el sector BPO (tercerizaci\u00f3n de negocios y servicios tecnol\u00f3gicos), formaci\u00f3n m\u00ednima como bachiller, contar con disponibilidad para la capacitaci\u00f3n y dispositivo con acceso a internet.<\/p>\n\n\n\n<p>En la apertura de la convocatoria, realizada en Casa Cabrero, Greys Herrera calific\u00f3 esta iniciativa como \u201cuna gran oportunidad\u201d para mejorar su calidad de vida. \u201cLos j\u00f3venes necesitamos oportunidades laborales para demostrar que somos capaces. El ingl\u00e9s abre las puertas del mundo y nos permitir\u00e1 conocer nuevas culturas\u201d, dijo Greys, quien actualmente adelanta su formaci\u00f3n biling\u00fce en el Centro Colombo Americano de Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3603\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115448\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115448\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115448\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115448\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-1.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption><em>De izquierda a derecha: Diana De \u00c1vila, profesional de proyectos de Fundaci\u00f3n Promigas; Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro, gerente general de SPEC LNG; Diana Villalba, secretaria de Hacienda de la Alcald\u00eda de Cartagena; Santiago Mej\u00eda, gerente general de Surtigas; Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas; Mar\u00eda Camila Salas, directora ejecutiva de Invest in Cartagena; Juli\u00e1n Giraldo, director de reclutamiento, selecci\u00f3n y formaci\u00f3n de Teleperformance Colombia; Mario Ramos, director general de Centro Colombo Americano de Cartagena y rector de Unicolombo; Ayleen \u00c1lvarez, coordinadora regional Caribe Sur de Fundaci\u00f3n Promigas y Johana Pinedo, representante de la Universidad Rafael N\u00fa\u00f1ez.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Tras la inscripci\u00f3n web, los postulantes deber\u00e1n avanzar en pruebas de competencias biling\u00fces para determinar los 220 beneficiarios con becas completas. Posteriormente, los j\u00f3venes participar\u00e1n en un proceso formativo con el Centro Colombo Americano de Cartagena, para luego conectarse con oportunidades laborales con el apoyo de entidades como Teleperformance, Alcald\u00eda de Cartagena y C\u00e1mara de Comercio de Cartagena, que suman sus esfuerzos al proyecto de biling\u00fcismo.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn Cartagena, el sector BPO genera m\u00e1s de 2.000 empleos y, seg\u00fan el reciente estudio del \u00cdndice de Dominio de Ingl\u00e9s, somos la quinta ciudad con mayor nivel de ingl\u00e9s en Colombia. Por ello, esta alianza entre los sectores p\u00fablicos y privados nos permite seguir impulsando el empleo juvenil desde las BPO, que se convierten en jalonadores del desarrollo de las regiones a partir del biling\u00fcismo\u201d, se\u00f1al\u00f3 el gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>M\u00e1s oportunidades de empleo juvenil<\/strong><br><br>Entre las ventajas de las empresas delsector BPO se encuentran: contrataci\u00f3n directa con todas las prestaciones de ley, flexibilidad de horarios para j\u00f3venes que estudien y trabajen al mismo tiempo, financiaci\u00f3n para estudios y honorarios entre $1,8 y $3 millones,seg\u00fan la experiencia de sus agentes.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEste proyecto bandera de la Fundaci\u00f3n Promigas promueve el biling\u00fcismo como la llave que abre las puertas del progreso a los j\u00f3venes quienes, adem\u00e1s de generar ingresos, conocen nuevas culturas y fortalecen su relacionamiento con audiencias en las diferentes geograf\u00edas del mundo\u201d, <strong>se\u00f1al\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En Colombia, el sector BPO emplea de manera directa a 605.000 personas, de las cuales el 80% son j\u00f3venes menores de 30 a\u00f1os que se conectan con su primer empleo. Este sector representa un 2,8% de participaci\u00f3n en el PIB colombiano, con exportaciones alrededor de los 1,475 millones de d\u00f3lares en mercados como Estados Unidos, Espa\u00f1a, M\u00e9xico, Per\u00fa y otros destinos de Latinoam\u00e9rica.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde Invest in Cartagena evidenciamos que el sector BPO muestra un aumento del 220% en el inter\u00e9s de los inversionistas, entre 2020 y 2021. Lo anterior, demuestra el potencial y oportunidades del sector para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de la ciudad\u201d, <strong>expres\u00f3 Mar\u00eda Camila Salas, directora ejecutiva de Invest in Cartagena.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entretanto, el gerente general de SPEC LNG, Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro, hizo \u00e9nfasis en la sinergia de la compa\u00f1\u00eda para fortalecer v\u00ednculos con sus comunidades. \u201cEstoy seguro que los j\u00f3venes aprovechar\u00e1n las puertas que hoy se abren y que consolidaremos este nuevo c\u00edrculo virtuoso entre el sector p\u00fablico, privado y la academia, para seguir impulsando el desarrollo y la competitividad de Bol\u00edvar\u201d, <strong>concluy\u00f3 el gerente general de SPEC LNG<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Surtigas y SPEC LNG, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, presentaron el programa Cartagena O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s. En alianza con Invest in Cartagena, 220 j\u00f3venes recibir\u00e1n becas completas para fortalecer su aprendizaje biling\u00fce, de cara a conectarse con oportunidadeslaborales en elsector BPO. Los j\u00f3venes interesados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3601,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-3597","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Surtigas y SPEC LNG, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, presentaron el programa Cartagena O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s. En alianza con Invest in Cartagena, 220 j\u00f3venes recibir\u00e1n becas completas para fortalecer su aprendizaje biling\u00fce, de cara a conectarse con oportunidadeslaborales en elsector BPO. Los j\u00f3venes interesados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-17T20:02:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-17T21:09:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg\",\"datePublished\":\"2021-12-17T20:02:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-17T21:09:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg\",\"width\":1500,\"height\":1000},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Surtigas y SPEC LNG, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, presentaron el programa Cartagena O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s. En alianza con Invest in Cartagena, 220 j\u00f3venes recibir\u00e1n becas completas para fortalecer su aprendizaje biling\u00fce, de cara a conectarse con oportunidadeslaborales en elsector BPO. Los j\u00f3venes interesados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-12-17T20:02:05+00:00","article_modified_time":"2021-12-17T21:09:12+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1000,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","name":"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg","datePublished":"2021-12-17T20:02:05+00:00","dateModified":"2021-12-17T21:09:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115449\/Lanzamiento-del-proyecto-Cartagena-O-Key-3.jpg","width":1500,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-programa-cartagena-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria del programa Cartagena O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3597"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3597"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3597\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3601"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3597"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3597"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}