{"id":7106,"date":"2022-06-24T10:58:22","date_gmt":"2022-06-24T15:58:22","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=7106"},"modified":"2022-06-24T11:02:36","modified_gmt":"2022-06-24T16:02:36","slug":"surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/","title":{"rendered":"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>El proyecto Pescando Progreso fortalece asociaciones y la generaci\u00f3n de ingresos <\/em><em>entre 128 beneficiarios en los corregimientos de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar.<\/em><em><\/em><\/li><li><em>Pescadores y costureras cuentan con acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"7109\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Pescando-Progreso-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7109\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-2-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-2-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Los beneficiarios recibieron sus nuevas herramientas\u00a0<br><\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, 24 de junio de 2022.<\/strong> El sector pesquero y textil se sigue fortaleciendo en Bol\u00edvar de la mano de Surtigas y su Fundaci\u00f3n. En el marco de la iniciativa Pescando Progreso, que busca contribuir al desarrollo sostenible de las familias en los corregimientos de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar, los beneficiarios recibieron activos para fortalecer sus unidades de negocios e incrementar sus ingresos.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cCon la entrega de herramientas buscamos que los pescadores y las costureras incrementen su productividad y puedan llevar m\u00e1s ingresos a sus hogares, mejorando as\u00ed su calidad de vida\u201d, indic\u00f3 el gerente de Surtigas, Santiago Mej\u00eda.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Entre los activos entregados a los pescadores se encuentran chalecos salvavidas, botes y redes de pesca. A su vez, las mujeres emprendedoras de Costuafro recibieron m\u00e1quinas de coser planas y fileteadoras industriales, entre otros implementos que contribuyen al desarrollo de sus actividades.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cGracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n por toda la dotaci\u00f3n que estamos recibiendo. Me siento contenta porque no pensamos que, lo que un d\u00eda so\u00f1amos, hoy es una realidad para seguir trabajando con muchas ganas\u201d, dijo emocionada Fel\u00edcita Ahumedo, beneficiaria de Pescando Progreso.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de $230.000.000 de parte de Surtigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con Incubar, para fortalecer las capacidades t\u00e9cnicas, mejorar la pesca artesanal e incrementar la comercializaci\u00f3n de productos, as\u00ed como la adecuaci\u00f3n de las instalaciones de la unidad de confecciones Costuafro para impulsar su producci\u00f3n y distribuci\u00f3n textil.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cLos grupos asociativos de pescadores ahora cuentan con m\u00e1s herramientas para que puedan cumplir con las normas p\u00fablicas de pesca y sean m\u00e1s productivos. Igualmente, seguimos trabajando para que las emprendedoras de Costuafro tengan un nuevo sistema el\u00e9ctrico con energ\u00eda solar, para que su producci\u00f3n sea sostenible y amigable con el medio ambiente\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El proyecto Pescando Progreso fortalece asociaciones y la generaci\u00f3n de ingresos entre 128 beneficiarios en los corregimientos de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar. Pescadores y costureras cuentan con acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales. Cartagena, 24 de junio de 2022. El sector pesquero y textil se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7112,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-7106","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El proyecto Pescando Progreso fortalece asociaciones y la generaci\u00f3n de ingresos entre 128 beneficiarios en los corregimientos de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar. Pescadores y costureras cuentan con acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales. Cartagena, 24 de junio de 2022. El sector pesquero y textil se [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-24T15:58:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-24T16:02:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/\",\"name\":\"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg\",\"datePublished\":\"2022-06-24T15:58:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-24T16:02:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg\",\"width\":2304,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"El proyecto Pescando Progreso fortalece asociaciones y la generaci\u00f3n de ingresos entre 128 beneficiarios en los corregimientos de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar. Pescadores y costureras cuentan con acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales. Cartagena, 24 de junio de 2022. El sector pesquero y textil se [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-06-24T15:58:22+00:00","article_modified_time":"2022-06-24T16:02:36+00:00","og_image":[{"width":2304,"height":1536,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/","name":"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg","datePublished":"2022-06-24T15:58:22+00:00","dateModified":"2022-06-24T16:02:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115313\/Pescando-Progreso-Principal.jpg","width":2304,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-y-su-fundacion-entregan-activos-para-incrementar-la-productividad-de-comunidades-en-puerto-badel-y-lomas-de-matunilla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Surtigas y su Fundaci\u00f3n entregan activos para incrementar la productividad de comunidades en Puerto Badel y Lomas de Matunilla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7106"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7106"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7106\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7112"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}