{"id":18599,"date":"2023-11-10T14:56:13","date_gmt":"2023-11-10T19:56:13","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18599"},"modified":"2023-11-10T14:58:59","modified_gmt":"2023-11-10T19:58:59","slug":"cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/","title":{"rendered":"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la UNAB, C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision, presentan Cocina para Todos Santander.<\/li>\n\n\n\n<li>La iniciativa tiene como objetivo entregar 60 becas completas a j\u00f3venes de Gir\u00f3n, Lebrija, Piedecuesta, Floridablanca, Bucaramanga y su \u00e1rea metropolitana, que deseen completar el programa de formaci\u00f3n en Cocina, para luego vincularse laboralmente en el sector gastron\u00f3mico del departamento<\/li>\n\n\n\n<li>Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web: https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocina-para-todos-santander\/, hasta el pr\u00f3ximo 8 de diciembre.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>En Santander se cocina una nueva receta para el bienestar de los j\u00f3venes. Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga (UNAB), C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision, presentan el proyecto Cocina para Todos Santander para formar una generaci\u00f3n de 60 nuevos t\u00e9cnicos auxiliares en Cocina que dinamicen el sector culinario del departamento.<\/p>\n\n\n\n<p>Directores de las entidades aliadas concuerdan que este proyecto busca impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes en condici\u00f3n de vulnerabilidad a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda, uno de los sectores que m\u00e1s dinamiza la econom\u00eda de Santander.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta primera cohorte de Cocina Para Todos Santander entregar\u00e1 60 becas para que j\u00f3venes del departamento puedan formarse en Cocina bajo normas t\u00e9cnicas sectoriales, abriendo una ventana de oportunidades laborales en hoteles, restaurantes y dem\u00e1s escenarios de turismo del territorio. Por eso, la convocatoria est\u00e1 dirigida a j\u00f3venes residentes de <strong>Gir\u00f3n, Lebrija, Piedecuesta, Floridablanca, Bucaramanga y su \u00e1rea metropolitana.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en la p\u00e1gina web https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocina-para-todos-santander\/, hasta el pr\u00f3ximo 8 de diciembre. Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n: tener entre 17 y 28 a\u00f1os,<\/p>\n\n\n\n<p>ser bachiller, no estar vinculado laboralmente, pertenecer a estratos 1, 2 o 3, , disponibilidad de tiempo para la formaci\u00f3n, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>La alianza entre Promioriente, Fundaci\u00f3n Promigas, Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga (UNAB), C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision, permite que los beneficiarios cuenten con una formaci\u00f3n de calidad de 1.216 horas acad\u00e9micas, con m\u00f3dulos relacionados de principios de cocina, manejo de utensilios, variedad de t\u00e9cnicas, entre otros. <\/p>\n\n\n\n<p><em>Inscripciones: https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocina-para-todos-santander\/<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre Cocina para Todos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa Cocina para Todos, liderada por la Fundaci\u00f3n Promigas, inici\u00f3 en el a\u00f1o 2009 en la ciudad de Cali de la mano de Gases de Occidente y, desde entonces, ha formado a m\u00e1s de 300 auxiliares en Cocina en el pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, hace parte del programa M\u00e1s Empleo Juvenil de la Fundaci\u00f3n Promigas, que busca elevar el acceso al mercado laboral de j\u00f3venes en condiciones de vulnerabilidad mediante la formaci\u00f3n, el acompa\u00f1amiento y la conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda; estos j\u00f3venes entre los 18 y 28 a\u00f1os se encuentran en los sitios de inter\u00e9s de Promigas y sus compa\u00f1\u00edas.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta cohorte en Santander ser\u00e1 la m\u00e1s grande desde el comienzo del proyecto.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En Santander se cocina una nueva receta para el bienestar de los j\u00f3venes. Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga (UNAB), C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision, presentan el proyecto Cocina para Todos Santander para formar una generaci\u00f3n de 60 nuevos t\u00e9cnicos auxiliares en Cocina que dinamicen [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18601,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En Santander se cocina una nueva receta para el bienestar de los j\u00f3venes. Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga (UNAB), C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision, presentan el proyecto Cocina para Todos Santander para formar una generaci\u00f3n de 60 nuevos t\u00e9cnicos auxiliares en Cocina que dinamicen [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-10T19:56:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-10T19:58:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/\",\"name\":\"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2023-11-10T19:56:13+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-10T19:58:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1428},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En Santander se cocina una nueva receta para el bienestar de los j\u00f3venes. Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga (UNAB), C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision, presentan el proyecto Cocina para Todos Santander para formar una generaci\u00f3n de 60 nuevos t\u00e9cnicos auxiliares en Cocina que dinamicen [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-11-10T19:56:13+00:00","article_modified_time":"2023-11-10T19:58:59+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1428,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/","name":"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp","datePublished":"2023-11-10T19:56:13+00:00","dateModified":"2023-11-10T19:58:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10145847\/mask-group-1-1-scaled.webp","width":2560,"height":1428},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocina-para-todos-llega-a-santander-para-entregar-60-becas-en-auxiliar-de-cocina-a-jovenes-del-departamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cocina para Todos llega a Santander para entregar 60 becas en Auxiliar de Cocina a J\u00f3venes del departamento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18599"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18599\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18600,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18599\/revisions\/18600"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18601"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}