{"id":18949,"date":"2023-12-11T10:32:51","date_gmt":"2023-12-11T15:32:51","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18949"},"modified":"2024-03-20T08:40:48","modified_gmt":"2024-03-20T13:40:48","slug":"sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/","title":{"rendered":"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Fundaciones Promigas y Granitos de Paz presentan la iniciativa Manos al Campo, con el objetivo de impulsar la productividad de 40 patios familiares en Soledad y Malambo (Atl\u00e1ntico).<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>SEMBRANA: \u2018Cultivo con sentido social\u2019, es la marca que buscar\u00e1 llevar los productos cultivados por las familias atlanticenses a cada rinc\u00f3n del pa\u00eds.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>11 de diciembre de 2023.<\/strong> Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atl\u00e1ntico), Promigas y su fundaci\u00f3n, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa \u2018Manos al Campo: Patios Productivos\u2019.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstoy orgullosa de pertenecer a Manos al Campo porque me siento productiva y he descubierto mi pasi\u00f3n por la agricultura. Producir alimentos en mi casa y generar ingresos aprovechando mi patio es espectacular\u201d, expres\u00f3 <strong>Idalia Barrios, beneficiaria del proyecto. <em><\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto tiene como fin adecuar los patios de la comunidad, habilit\u00e1ndolos para cultivo de hortalizas y flores comestibles, que ser\u00e1n comercializadas a trav\u00e9s de <strong>SEMBRANA<\/strong>, una marca que lleva consigo el amor con el que estas familias cultivan en sus patios.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201c<em>Manos al Campo<\/em> es una de nuestras iniciativas insignia, que ha beneficiado a m\u00e1s de 1.000 productores rurales en el pa\u00eds, y hace parte del programa Comunidades M\u00e1s Productivas, con el que impulsamos nuevas oportunidades de ingreso y bienestar en nuestros beneficiarios. Llegamos a Soledad y Malambo con este mismo objetivo y con un componente de innovaci\u00f3n que es la marca <strong>SEMBRANA<\/strong>, cultivo con sentido social\u201d, detall\u00f3 la <strong>directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa brinda a los hogares, ubicados en los <strong>sectores Porvenir, Los Mangos y Salamanca (Soledad) y La Aguada (Malambo)<\/strong>, capacitaci\u00f3n enfatizada en los beneficios nutricionales, econ\u00f3micos, ambientales y sociales de sembrar hortalizas en los patios de las casas, adem\u00e1s de la dotaci\u00f3n y construcci\u00f3n de los sistemas requeridos para que estos espacios sean patios productivos.<\/p>\n\n\n\n<p>Dentro de los insumos entregados est\u00e1n: regaderas, rastrillos, abono, semillas, trojas construidas en madera, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCon nuestra experiencia de m\u00e1s de 18 a\u00f1os y nuestro exitoso proyecto de agricultura urbana \u2018Patios Productivos\u2019, m\u00e1s de 1.000 familias de sectores vulnerables de Cartagena han mejorado su nutrici\u00f3n, salud y sus entornos sociales y econ\u00f3micos. Ahora, de la mano de la Fundaci\u00f3n Promigas, acompa\u00f1aremos a estos hogares del Atl\u00e1ntico para que aumenten su productividad y calidad de vida\u201d, manifest\u00f3 Martha Mogoll\u00f3n, directora de Granitos de Paz.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s del acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico que recibir\u00e1n durante el proyecto, los beneficiarios fortalecer\u00e1n sus capacidades con la implementaci\u00f3n de acciones formativas para el desarrollo de procesos asociados a la agricultura urbana y su cadena de valor.<strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para cumplir con la meta de mejorar la calidad de vida de estos hogares a partir del incremento de sus ingresos y la seguridad alimentaria de los beneficiarios, el proyecto cuenta con un componente robusto para la comercializaci\u00f3n de los productos derivados de este. De ah\u00ed nace su marca.<\/p>\n\n\n\n<p>Las familias participar\u00e1n, adem\u00e1s, en talleres de cocina con chefs para ense\u00f1ar a los beneficiarios a preparar los alimentos que cultiven para que puedan introducirlos en sus dietas de forma creativa y sencilla.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Canales de venta<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para realizar sus pedidos, los interesados pueden comunicarse a la l\u00ednea de WhatsApp 3186665436.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>11 de diciembre de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atl\u00e1ntico), Promigas y su fundaci\u00f3n, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa \u2018Manos al Campo: Patios Productivos\u2019.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18950,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18949","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"11 de diciembre de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atl\u00e1ntico), Promigas y su fundaci\u00f3n, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa \u2018Manos al Campo: Patios Productivos\u2019.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-11T15:32:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-20T13:40:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/\",\"name\":\"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2023-12-11T15:32:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-20T13:40:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"11 de diciembre de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atl\u00e1ntico), Promigas y su fundaci\u00f3n, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa \u2018Manos al Campo: Patios Productivos\u2019.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-12-11T15:32:51+00:00","article_modified_time":"2024-03-20T13:40:48+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/","name":"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp","datePublished":"2023-12-11T15:32:51+00:00","dateModified":"2024-03-20T13:40:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103239\/Sembrana-1-scaled.webp","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atl\u00e1ntico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18949"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18949"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18949\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18980,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18949\/revisions\/18980"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18950"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18949"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18949"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18949"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}