{"id":6706,"date":"2022-04-26T16:48:37","date_gmt":"2022-04-26T21:48:37","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6706"},"modified":"2022-04-26T16:48:39","modified_gmt":"2022-04-26T21:48:39","slug":"en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/","title":{"rendered":"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><em>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, dieron la bienvenida a los beneficiarios del programa Cocina para Todos.<\/em><\/li><li><em>En la sede del Centro Cultural Comfandi, en Cali, los aprendices participaron en su jornada de inducci\u00f3n de cara a la formaci\u00f3n t\u00e9cnica, durante los pr\u00f3ximos 12 meses.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali, 26 de abril de 2022.<\/strong> En Cali, los beneficiarios del programa Cocina para Todos iniciaron su formaci\u00f3n como T\u00e9cnicos Laborales en Chef, gracias a la iniciativa liderada por Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, para impulsar el emprendimiento y la empleabilidad juvenil en la capital del Valle del Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cRecibimos una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes so\u00f1adores quienes, desde hoy, tienen en sus manos la posibilidad de mejorar su calidad de vida y aportar su talento al desarrollo econ\u00f3mico de Cali. Desde Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas les brindaremos las herramientas necesarias para que su formaci\u00f3n llegue a feliz t\u00e9rmino\u201d, asegur\u00f3 el gerente general de GdO, Mauricio Ram\u00edrez.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Durante la jornada, los beneficiarios recibieron la informaci\u00f3n relacionada con su plan de estudios, horarios, evaluaciones, plataformas complementarias para su formaci\u00f3n y dem\u00e1s indicaciones de cara su proceso formativo, que se desarrollar\u00e1 con el equipo educativo de Comfandi, durante los pr\u00f3ximos 12 meses.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/NAT08399-1-1024x576.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6711\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08399-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08399-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08399-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08399-1-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08399-1.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption><em>El programa Cocina para Todos, en Cali, todav\u00eda tiene becas disponibles hasta agotar el cupo del proyecto.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><em>\u201cVengo con muchas ganas de aprender, aprovechar el programa y todo lo que nos brinda GdO, su Fundaci\u00f3n y Comfandi para saber emprender y crecer en el \u00e1mbito laboral gastron\u00f3mico\u201d, indic\u00f3 Lizbeth Mar\u00edn, una de las beneficiarias de las becas entregadas en el proyecto, que cubre su formaci\u00f3n de manera gratuita, as\u00ed como uniforme e insumos de cocina para sus pruebas pr\u00e1cticas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados en el programa todav\u00eda tienen la oportunidad de participar por una de las becas, enviando su documentaci\u00f3n al correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:mariafernandalopez@comfandi.com.co\">mariafernandalopez@comfandi.com.co<\/a>. Quienes est\u00e9n interesados en la convocatoria deben cumplir los siguientes requisitos:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Ser afiliados a Comfandi en categor\u00edas A o B<\/li><li>Tener entre 17 y 29 a\u00f1os<\/li><li>Ser usuario del servicio de gas natural y estar al d\u00eda con el pago de su factura<\/li><li>Tener m\u00ednimo 9\u00b0grado aprobado y no contar con estudios universitarios<\/li><li>Disponibilidad de tiempo de lunes a viernes de 8 00 a m a 4 00 p m durante un a\u00f1o, ya que la formaci\u00f3n tiene una duraci\u00f3n de 1 552 horas acad\u00e9micas presenciales<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Sobre la iniciativa, el jefe de Educaci\u00f3n Terciaria de Comfandi, indic\u00f3 que: \u201ceste programa simboliza una sinergia entre la empresa y la academia para posibilitar el desarrollo de oportunidades para los j\u00f3venes y sus familias\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, dieron la bienvenida a los beneficiarios del programa Cocina para Todos. En la sede del Centro Cultural Comfandi, en Cali, los aprendices participaron en su jornada de inducci\u00f3n de cara a la formaci\u00f3n t\u00e9cnica, durante los pr\u00f3ximos 12 meses. Cali, 26 de abril de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6709,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, dieron la bienvenida a los beneficiarios del programa Cocina para Todos. En la sede del Centro Cultural Comfandi, en Cali, los aprendices participaron en su jornada de inducci\u00f3n de cara a la formaci\u00f3n t\u00e9cnica, durante los pr\u00f3ximos 12 meses. Cali, 26 de abril de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-26T21:48:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-26T21:48:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/\",\"name\":\"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg\",\"datePublished\":\"2022-04-26T21:48:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-26T21:48:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Comfandi, dieron la bienvenida a los beneficiarios del programa Cocina para Todos. En la sede del Centro Cultural Comfandi, en Cali, los aprendices participaron en su jornada de inducci\u00f3n de cara a la formaci\u00f3n t\u00e9cnica, durante los pr\u00f3ximos 12 meses. Cali, 26 de abril de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-04-26T21:48:37+00:00","article_modified_time":"2022-04-26T21:48:39+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/","name":"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg","datePublished":"2022-04-26T21:48:37+00:00","dateModified":"2022-04-26T21:48:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115404\/NAT08455.jpg","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-jovenes-aprendices-iniciaron-su-formacion-tecnica-en-el-programa-cocina-para-todos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Cali, j\u00f3venes aprendices iniciaron su formaci\u00f3n t\u00e9cnica en el programa Cocina para Todos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6706"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6706"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6706\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6709"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6706"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}