{"id":14123,"date":"2023-01-19T17:07:31","date_gmt":"2023-01-19T22:07:31","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=14123"},"modified":"2023-01-19T17:16:13","modified_gmt":"2023-01-19T22:16:13","slug":"noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/","title":{"rendered":"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, presentan la lista de los emprendimientos vallecaucanos beneficiarios de la iniciativa Paz\u00edfico Joven.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto promueve la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de noventa unidades productivas de colectivos juveniles, mediante asesor\u00eda, acompa\u00f1amiento y capital semilla.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14128\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113229\/bienvenida-pazifico-joven-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113229\/bienvenida-pazifico-joven-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113229\/bienvenida-pazifico-joven-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113229\/bienvenida-pazifico-joven.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Valle del Cauca, 17 de enero de 2023. <\/strong>GdO, Gases de Occidente, junto con su Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad del Valle, <a>impulsar\u00e1n <strong>90 emprendimientos<\/strong>, a trav\u00e9s de la iniciativa <strong>Paz\u00edfico Joven<\/strong><\/a><strong>.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Con esta iniciativa se busca promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social en la regi\u00f3n. As\u00ed lo afirm\u00f3 Mar\u00eda Fernanda Sancho, Gerente de Asuntos Corporativos de Gases de Occidente, quien puntualiz\u00f3 que se fortalecer\u00e1n unidades productivas en <strong>ocho territorios del Valle del Cauca: Buga,<\/strong> Tulu\u00e1, Ginebra, La Cumbre, Restrepo, Candelaria, Pradera y Vijes<\/p>\n\n\n\n<p>La estrategia busca que, a lo largo de doce meses, los j\u00f3venes reconozcan y analicen situaciones y necesidades de desarrollo socioecon\u00f3mico de su territorio y fortalezcan sus negocios.<\/p>\n\n\n\n<p>A esta convocatoria se inscribieron m\u00e1s de 200 j\u00f3venes del departamento, quienes contaban con una unidad productiva activa. Luego de una selecci\u00f3n minuciosa, 90 emprendimientos fueron escogidos para participar en un proceso de formaci\u00f3n para el desarrollo de habilidades sociales y empresariales.<\/p>\n\n\n\n<p>En el evento de bienvenida a este grupo de emprendedores, en la ciudad de Buga, la Gerente General de Gases de Occidente, Mar\u00eda del Pilar Rodr\u00edguez, se dirigi\u00f3 a los m\u00e1s de 180 nuevos beneficiarios y ratific\u00f3 <em>\u201cel compromiso que siempre ha tenido la organizaci\u00f3n, como una empresa Promigas, de seguir trabajando por el desarrollo socioecon\u00f3mico a trav\u00e9s de la prestaci\u00f3n del servicio p\u00fablico de gas natural, de manera oportuna y segura, apoyando iniciativas sociales, demostrando as\u00ed que Gases de Occidente es energ\u00eda que impulsa desarrollo\u201d. <\/em><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, detall\u00f3 que el proceso formativo incluye <strong>asesor\u00edas, acompa\u00f1amiento y capital semilla<\/strong> a trav\u00e9s de un fondo concursable, cuya bolsa asciende a los <strong>$175.000.000.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cCon este proyecto, que hace parte de nuestro programa <strong>M\u00e1s Emprendimiento<\/strong>, seguimos promoviendo el desarrollo de nuevos negocios mediante la formaci\u00f3n de capacidades en los emprendedores, impulsando su <a>inserci\u00f3n en el ecosistema de emprendimiento\u201d<\/a>, <\/em>expres\u00f3 la directora.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y empresarial, los emprendedores contar\u00e1n con asesor\u00edas en temas estrat\u00e9gicos para su crecimiento e integraci\u00f3n a mercados potenciales, de la mano del equipo de <strong>expertos de la Universidad del Valle.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Los seleccionados<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table is-style-regular\"><table class=\"has-black-color has-white-background-color has-text-color has-background\"><thead><tr><th><\/th><th><\/th><\/tr><\/thead><tbody><tr><td><strong>Municipio<\/strong><\/td><td><strong>Nombre de la unidad productiva<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Acondicionamiento F\u00edsico<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>AGUA DURANGO<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Artesanando<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Astral<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Caf\u00e9 Villa Daniela<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Cami Crafts<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Cocu\u00e1 Creativos<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Colectivo Nuevo Esp\u00e9cimen Art\u00edstico (NEA)<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Denova Accesorios<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Dodo Teatro<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>FEMI<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>FUTURO LEGAL-LITIGIO DE ALTO IMPACTO<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Gestiona: La Soluci\u00f3n A Sus Necesidades<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>IMPORTADORA TERRANOVA<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Juanita Ley<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Ms. S\u00e1ndwich<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Natural Organic<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Peluquer\u00eda Astrid y Karol<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Sol Tribu Ancestral<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Takiy Samay<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>TEXAS BBQ BUGA<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>The Brothers Grill<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>VERDE SAGRADO<\/td><\/tr><tr><td><strong>Buga<\/strong><\/td><td>Vivero Agroforestal Del Valle<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Bons\u00e1is Jhojive<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Carloscaipe<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>CHOCOVAI<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Finca La Nena Cr\u00eda de Cerdos<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Felipe Pinilla Arte Y Dise\u00f1o<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Frutopia<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Gente Ceria<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Jade Cer\u00e1mica<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>PERFECTA<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Se\u00f1oras Pulpas<\/td><\/tr><tr><td><strong>Candelaria<\/strong><\/td><td>Tienda de regalos y decoraciones Toque de \u00c1ngel<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Caf\u00e9 Chig\u00fcen\u00e1s<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Cuadros Decorativos Personalizados<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Damistela<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Dond Gabino<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Frutticream (Fresas Con Crema )<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>K\u00b4BURGUER<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Lovely Princess<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Madu-Platanitos<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Pisc\u00edcola Toledos<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Real Wood<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>SARA STORE<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Truchon<\/td><\/tr><tr><td><strong>Ginebra<\/strong><\/td><td>Variedades La Extrella<\/td><\/tr><tr><td><strong>La Cumbre<\/strong><\/td><td>Avicola Orrego Ortiz<\/td><\/tr><tr><td><strong>La Cumbre<\/strong><\/td><td>Eliori<\/td><\/tr><tr><td><strong>La Cumbre<\/strong><\/td><td>Hamburguesas 7 De Julio<\/td><\/tr><tr><td><strong>La Cumbre<\/strong><\/td><td>LAS CUMBRE\u00d1AS.<\/td><\/tr><tr><td><strong>La Cumbre<\/strong><\/td><td>VARIEDADES_MIKA636<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Accesorios Fern\u00e1ndez<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Afro Queen<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Alta Peluquer\u00eda Boutique L\u00f3pez<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Captain<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Homeboyz Store<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Huevos La Morocha<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Jazmin Crochet<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>La Mam\u00e1 del Chontaduro<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Lettering Arte y Dise\u00f1o<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Licores R. Panto<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Losskarlatas<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>MANAGAO ACCESORIOS<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Pureza Real<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Stephania&#8217;s Cakes<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>TAIBA Artesan\u00edas y Arte<\/td><\/tr><tr><td><strong>Pradera<\/strong><\/td><td>Valegirls<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Asados al Barril<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Budix Inc<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Eco Amor Multishop<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>ENCANTO<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>GRANJA INTERACTIVA<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Helader\u00eda Y Caf\u00e9 Caprichos<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>HORSE LOVER<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>La Tienda De Ceci<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Marquesitas Yucatecas<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Mujer, Fuerza Y Coraz\u00f3n Gym (M.F.C GYM)<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>New Network<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Sala De Belleza Resplandece<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Sophia\u2019s Fashion Desing<\/td><\/tr><tr><td><strong>Restrepo<\/strong><\/td><td>Truchas Don Jacob<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>ARTISANT\u00b4 YOGURTH<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>ASTROMELIA<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Cielo Y Sol Accesorios<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Club Capilar<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Corporaci\u00f3n Equilibrio<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Creaci\u00f3n y personalizaci\u00f3n de bolsas pl\u00e1sticas, de papel y de tela<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Dabei Personalizados<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Decorciones Renonar S.A.S.<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Diamonds Nail,<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Ecoparadise<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Kiosko My Yireth<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>La Original Barber\u00eda<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Le Petit Atelier<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Lejo Makeup<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Manuska<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Pide Un Deseo<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>SUPRA<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>The Satin Company<\/td><\/tr><tr><td><strong>Tulu\u00e1<\/strong><\/td><td>Tienda de detalles Snoopy<\/td><\/tr><tr><td><strong>Vijes<\/strong><\/td><td>Caf\u00e9 Forjar<\/td><\/tr><tr><td><strong>Vijes<\/strong><\/td><td>La Saz\u00f3n de mi Mam\u00e1<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14135\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven68-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14135\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven68-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven68-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven68-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven68.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14147\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven00-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14147\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven00-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven00-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven00-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven00.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14137\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven0-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14137\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113226\/bienvenida-pazifico-joven0-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113226\/bienvenida-pazifico-joven0-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113226\/bienvenida-pazifico-joven0-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113226\/bienvenida-pazifico-joven0.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14145\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven7-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14145\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven7-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven7-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven7-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven7.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14148\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven5-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14148\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven5-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven5-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven5-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113223\/bienvenida-pazifico-joven5.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14143\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven6-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14143\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven6-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven6-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven6-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113224\/bienvenida-pazifico-joven6.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14141\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven4-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14141\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113225\/bienvenida-pazifico-joven4-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113225\/bienvenida-pazifico-joven4-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113225\/bienvenida-pazifico-joven4-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113225\/bienvenida-pazifico-joven4.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14152\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven3-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14152\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113222\/bienvenida-pazifico-joven3-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113222\/bienvenida-pazifico-joven3-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113222\/bienvenida-pazifico-joven3-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113222\/bienvenida-pazifico-joven3.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" data-id=\"14133\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven2-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14133\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven2-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven2-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven2-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113228\/bienvenida-pazifico-joven2.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"682\" height=\"1024\" data-id=\"14154\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/bienvenida-pazifico-joven1-1-682x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14154\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113221\/bienvenida-pazifico-joven1-1-682x1024.jpeg 682w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113221\/bienvenida-pazifico-joven1-1-200x300.jpeg 200w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113221\/bienvenida-pazifico-joven1-1-768x1152.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113221\/bienvenida-pazifico-joven1-1-rotated.jpeg 853w\" sizes=\"(max-width: 682px) 100vw, 682px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Valle del Cauca, 17 de enero de 2023. GdO, Gases de Occidente, junto con su Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad del Valle, impulsar\u00e1n 90 emprendimientos, a trav\u00e9s de la iniciativa Paz\u00edfico Joven. Con esta iniciativa se busca promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social en la regi\u00f3n. As\u00ed lo afirm\u00f3 Mar\u00eda Fernanda Sancho, Gerente de Asuntos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14126,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14123","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Valle del Cauca, 17 de enero de 2023. GdO, Gases de Occidente, junto con su Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad del Valle, impulsar\u00e1n 90 emprendimientos, a trav\u00e9s de la iniciativa Paz\u00edfico Joven. Con esta iniciativa se busca promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social en la regi\u00f3n. As\u00ed lo afirm\u00f3 Mar\u00eda Fernanda Sancho, Gerente de Asuntos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-19T22:07:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-19T22:16:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\",\"name\":\"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-01-19T22:07:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-19T22:16:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Valle del Cauca, 17 de enero de 2023. GdO, Gases de Occidente, junto con su Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad del Valle, impulsar\u00e1n 90 emprendimientos, a trav\u00e9s de la iniciativa Paz\u00edfico Joven. Con esta iniciativa se busca promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social en la regi\u00f3n. As\u00ed lo afirm\u00f3 Mar\u00eda Fernanda Sancho, Gerente de Asuntos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-01-19T22:07:31+00:00","article_modified_time":"2023-01-19T22:16:13+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/","name":"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg","datePublished":"2023-01-19T22:07:31+00:00","dateModified":"2023-01-19T22:16:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/PORTADA-bienvenida-pazifico-joven.jpeg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Noventa unidades productivas juveniles del Valle del Cauca se fortalecen a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14123"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14123\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14126"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14123"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14123"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}