{"id":15603,"date":"2023-03-07T14:35:30","date_gmt":"2023-03-07T19:35:30","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15603"},"modified":"2023-03-10T14:40:52","modified_gmt":"2023-03-10T19:40:52","slug":"en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","title":{"rendered":"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Gases del Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad ICESI, desarrollan el proyecto Empoderamiento social y econ\u00f3mico de mujeres emprendedoras y empresarias en el Norte del Cauca, para contribuir a la construcci\u00f3n de paz mediante el empoderamiento integral de las mujeres.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>En el marco de este convenio, se realiza el lanzamiento de \u2018Resistencia es nombre de mujer: 14 historias de lideresas del Norte del Cauca\u2019, una cartilla que recoge los relatos de mujeres que han dedicado su vida a construir paz en su territorio.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-15608\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113022\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113022\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113022\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113022\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-2.jpg 1360w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Norte del Cauca, 7 de marzo de 2023. <\/strong>Las mujeres son un pilar fundamental en la construcci\u00f3n de paz en Colombia. Ese es el mensaje de <strong><em>\u2018Resistencia es nombre de mujer: 14 historias de lideresas del Norte del Cauca\u2019<\/em><\/strong>, una cartilla que recoge los relatos de las luchas y esfuerzos de las autoras para construir paz en el territorio y que fue lanzada este martes, en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Mujer.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Estas historias se construyeron en el marco del proyecto <strong>Empoderamiento social y econ\u00f3mico de mujeres emprendedoras y empresarias en el Norte del Cauca,<\/strong> ejecutado por la Universidad Icesi, en convenio con el Ministerio de Ciencia y Tecnolog\u00eda, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, la Fundaci\u00f3n Empoderarte y la Asociaci\u00f3n de Consejos Comunitarios del Norte del Cauca (ACONC).<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cPara nuestra compa\u00f1\u00eda, desde donde promovemos la inclusi\u00f3n y la equidad de g\u00e9nero, nos llena de esperanza apoyar el lanzamiento de esta cartilla, porque relata las historias de vida de <\/em><strong><em>14 mujeres empoderadas que han dado su vida por la paz,<\/em><\/strong><em> por sus territorios, y ahora muchos m\u00e1s ciudadanos ser\u00e1n testigos de sus deseos y esfuerzos por construir un mejor pa\u00eds\u201d, <\/em>detall\u00f3 Pilar Rodr\u00edguez, gerente GdO, Gases de Occidente.La iniciativa, implementada desde hace dos a\u00f1os, tiene como objetivo<strong> contribuir a la construcci\u00f3n de paz en el Norte del Cauca mediante el empoderamiento integral de mujeres<\/strong> que participen y enriquezcan los campos sociales, econ\u00f3micos, pol\u00edticos y culturales de la regi\u00f3n, desde un enfoque de investigaci\u00f3n-acci\u00f3n que reconoce la construcci\u00f3n de conocimiento como un proceso colaborativo y respetuoso.&nbsp;&nbsp;<em>&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Al respecto, la <strong>directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila, coment\u00f3:<\/strong> <em>\u201cPara nosotros es importante ser part\u00edcipes de este tipo de iniciativas que impulsan el empoderamiento social, pol\u00edtico y econ\u00f3mico de las mujeres. El lanzamiento de esta cartilla se suma como uno de los hitos que ha tenido este lindo proyecto que venimos acompa\u00f1ando para fortalecer a mujeres lideresas del Norte del Cauca\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>La publicaci\u00f3n recoge historias de mujeres de <strong>Su\u00e1rez, Buenos Aires, Santander, Caloto, Puerto Tejada, Miranda, Corinto, Guachen\u00e9, Jambal\u00f3 y Caldono,<\/strong> la mayor\u00eda municipios PDET del departamento del Cauca. La publicaci\u00f3n completa est\u00e1 dividida en dos vol\u00famenes, que agrupan los relatos en funci\u00f3n de los municipios donde habitan las lideresas.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cPara los mayores de la comunidad, el territorio es la dignidad y la dignidad no tiene precio. Desde peque\u00f1os nos ense\u00f1an que hay que defenderlo como parte de la vida, incluso poniendo en riesgo, a veces, nuestra propia vida\u201d, explic\u00f3 Yineth Balanta Mina, beneficiaria del proyecto.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s del lanzamiento de <strong><em>\u2018Resistencia es nombre de mujer: 14 historias de lideresas del Norte del Cauca\u2019, <\/em><\/strong>en el marco del proyecto se desarroll\u00f3 el diplomado \u2018Mujeres por el buen vivir\u2019 para fortalecer las habilidades en participaci\u00f3n y liderazgo de 150 lideresas, de cara a su incidencia en la construcci\u00f3n de paz en territorios del Norte del Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDe la mano de nuestros aliados, venimos impulsando la paz en el territorio con estrategias de investigaci\u00f3n y formaci\u00f3n participativa, con enfoque de g\u00e9nero y del reconocimiento de los principales aportes de mujeres en los campos social y econ\u00f3mico y su incidencia en el desarrollo sociocultural, pol\u00edtico y econ\u00f3mico, as\u00ed como en la construcci\u00f3n de paz en los territorios afectados por diversas inequidades, disputas sociales y conflicto armado\u201d, detall\u00f3 Lina Buchely, directora del Observatorio para la Equidad de las Mujeres (OEM) Colombia.<\/p>\n\n\n\n<p>Los vol\u00famenes de la cartilla se pueden descargar en <a href=\"https:\/\/oemcolombia.com\/cartillas-lideresas-norte-del-cauca\/\">https:\/\/oemcolombia.com\/cartillas-lideresas-norte-del-cauca\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Norte del Cauca, 7 de marzo de 2023. Las mujeres son un pilar fundamental en la construcci\u00f3n de paz en Colombia. Ese es el mensaje de \u2018Resistencia es nombre de mujer: 14 historias de lideresas del Norte del Cauca\u2019, una cartilla que recoge los relatos de las luchas y esfuerzos de las autoras para construir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15605,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Norte del Cauca, 7 de marzo de 2023. Las mujeres son un pilar fundamental en la construcci\u00f3n de paz en Colombia. Ese es el mensaje de \u2018Resistencia es nombre de mujer: 14 historias de lideresas del Norte del Cauca\u2019, una cartilla que recoge los relatos de las luchas y esfuerzos de las autoras para construir [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-07T19:35:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-10T19:40:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\",\"name\":\"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-07T19:35:30+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-10T19:40:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Norte del Cauca, 7 de marzo de 2023. Las mujeres son un pilar fundamental en la construcci\u00f3n de paz en Colombia. Ese es el mensaje de \u2018Resistencia es nombre de mujer: 14 historias de lideresas del Norte del Cauca\u2019, una cartilla que recoge los relatos de las luchas y esfuerzos de las autoras para construir [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-03-07T19:35:30+00:00","article_modified_time":"2023-03-10T19:40:52+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/","name":"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg","datePublished":"2023-03-07T19:35:30+00:00","dateModified":"2023-03-10T19:40:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113023\/Empoderamiento-Mujeres-Norte-Cauca-Cartilla-1-PORTADA.jpg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-mujer-gdo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-el-empoderamiento-femenino-en-el-norte-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En el Mes de la Mujer, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan el empoderamiento femenino en el Norte del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15603"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15603"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15603\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15605"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15603"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15603"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}