{"id":1597,"date":"2021-07-29T11:33:00","date_gmt":"2021-07-29T16:33:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1597"},"modified":"2021-08-27T09:07:15","modified_gmt":"2021-08-27T14:07:15","slug":"fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/","title":{"rendered":"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>Promigas y su Fundaci\u00f3n presentaron el programa \u2018Baila la Vida\u2019, que busca mejorar la calidad de vida de 80 j\u00f3venes en el municipio de Soledad, Atl\u00e1ntico.<\/li><li>En alianza con la Fundaci\u00f3n Vive Bailando, el proyecto promueve el liderazgo y el trabajo en equipo, a trav\u00e9s de formatos pedag\u00f3gicos en torno al baile.<\/li><li>Con una inversi\u00f3n de $100 millones, Promigas busca empoderar a los j\u00f3venes solede\u00f1os y abrir m\u00e1s espacios de participaci\u00f3n comunitaria durante la pandemia.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>La juventud de Soledad le pondr\u00e1 ritmo a la vida. Esta semana, Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con Vive Bailando, presentaron la iniciativa \u2018Baila la Vida\u2019, que promover\u00e1 el bienestar de 80 j\u00f3venes solede\u00f1os con formatos pedag\u00f3gicos en torno a la danza. El proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de $100 millones, para contribuir al mejoramiento de la calidad de vida de las nuevas generaciones en el Atl\u00e1ntico.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cSer\u00e1n 80 j\u00f3venes, entre los 12 y 17 a\u00f1os, quienes tendr\u00e1n la oportunidad de desarrollar habilidades art\u00edsticas con un equipo de lujo. El proyecto \u2018Baila la vida\u2019 promueve valores y trabajo en equipo entre la juventud, con diferentes ritmos y actividades l\u00fadicas durante los pr\u00f3ximos ocho meses\u201d, explic\u00f3 la directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>El proyecto \u2018Baila la Vida\u2019 beneficiar\u00e1 a j\u00f3venes de los barrios El Porvenir, Salamanca, Las Margaritas y la Urbanizaci\u00f3n Los Mangos, quienes participar\u00e1n en un proceso formativo para fortalecer sus habilidades cognitivas, art\u00edsticas y socioemocionales, a trav\u00e9s de los ritmos musicales m\u00e1s reconocidos por la juventud.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cMuy contenta con esta iniciativa porque vamos a aprender diferentes tipos de bailes con profesores incre\u00edbles. Gracias Promigas por hacer realidad el sue\u00f1o de j\u00f3venes como yo\u201d, dijo emocionada Sheila Hern\u00e1ndez, una de las beneficiarias del proyecto.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Esta intervenci\u00f3n social de Promigas, en Soledad, tambi\u00e9n tiene como prop\u00f3sito mejorar la convivencia y la unidad entre los vecinos de los sectores beneficiados, as\u00ed como potenciar las capacidades de las nuevas generaciones y contribuir a entornos m\u00e1s seguros, en el marco de la emergencia social por la COVID-19.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn el baile todos somos iguales y nos ayuda a cerrar brechas de g\u00e9nero, sin importar cualquier etiqueta que nos imponga la sociedad. Con este programa, los j\u00f3venes nos encontramos en un mismo lugar y vamos forjando una cultura comunitaria\u201d, asegur\u00f3 Clemencia Vargas, directora de la Fundaci\u00f3n Vive Bailando, organizaci\u00f3n que durante siete a\u00f1os ha contribuido al bienestar de los j\u00f3venes a trav\u00e9s de la danza.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Promigas y su Fundaci\u00f3n presentaron el programa \u2018Baila la Vida\u2019, que busca mejorar la calidad de vida de 80 j\u00f3venes en el municipio de Soledad, Atl\u00e1ntico.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1598,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019 - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019 - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Promigas y su Fundaci\u00f3n presentaron el programa \u2018Baila la Vida\u2019, que busca mejorar la calidad de vida de 80 j\u00f3venes en el municipio de Soledad, Atl\u00e1ntico.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-29T16:33:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-27T14:07:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019 - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-29T16:33:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-27T14:07:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019 - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019 - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Promigas y su Fundaci\u00f3n presentaron el programa \u2018Baila la Vida\u2019, que busca mejorar la calidad de vida de 80 j\u00f3venes en el municipio de Soledad, Atl\u00e1ntico.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-07-29T16:33:00+00:00","article_modified_time":"2021-08-27T14:07:15+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019 - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg","datePublished":"2021-07-29T16:33:00+00:00","dateModified":"2021-08-27T14:07:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/IMGL7598-1.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-promueve-el-bienestar-de-los-jovenes-con-la-iniciativa-baila-la-vida\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaci\u00f3n Promigas promueve el bienestar de los j\u00f3venes con la iniciativa \u2018Baila la vida\u2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1597"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1597"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1597\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1598"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1597"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1597"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}