<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Fundación Promigas</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 14:29:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.2</generator>

<image>
	<url>https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2021/06/07115625/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Fundación Promigas</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>GdO y Fundación Manuelita buscan 50 jóvenes para que estudien inglés completamente gratis</title>
		<link>/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/</link>
					<comments>/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:25:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19131</guid>

					<description><![CDATA[<p>Valle del Cauca, 4 de abril de 2024. Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza Fundación Manuelita y CAC Eurocentres, abren convocatoria de la iniciativa Valle O-Key para entregar 50 becas completas para la formación en el idioma inglés de jóvenes de Palmira, Valle del Cauca. A través de esta iniciativa, las empresas [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/">GdO y Fundación Manuelita buscan 50 jóvenes para que estudien inglés completamente gratis</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación Manuelita y CAC Eurocentres, presentaron el proyecto Valle O-Key para fomentar la empleabilidad a través de la enseñanza del idioma inglés.</em></li>



<li><em>La iniciativa tiene como objetivo entregar 50 becas del 100% a jóvenes del Valle del Cauca, que deseen fortalecer su aprendizaje bilingüe para luego conectarse con oportunidades laborales en el sector BPO.</em></li>



<li><em>Los jóvenes interesados pueden inscribirse a través de la página web </em><a href="http://www.fundacionpromigas.org.co/valleokey"><em>www.fundacionpromigas.org.co/valleokey</em></a><em> , hasta el próximo 2 de mayo.</em></li>
</ul>



<p></p>



<p><strong><em>Valle del Cauca, 4 de abril de 2024</em></strong>. Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza Fundación Manuelita y CAC Eurocentres, abren convocatoria de la iniciativa<strong> Valle O-Key</strong> para entregar <strong>50 becas completas</strong> <strong>para la formación en el idioma inglés</strong> de jóvenes de Palmira, Valle del Cauca.</p>



<p>A través de esta iniciativa, las empresas aliadas buscan promover el empleo juvenil a través de la enseñanza de un segundo idioma y la posterior conexión con el sector Business Process Outsourcing (BPO).</p>



<p>Respecto a esta iniciativa, la directora ejecutiva de <strong>Fundación Promigas, Marcela Dávila Márquez,</strong> manifestó que <em>“estamos entusiasmados de llegar a Valle del Cauca con esta metodología que venimos desarrollando con grandes resultados en departamentos como Atlántico, Antioquia Bolívar, y Santander. A través de nuestro programa Más Empleo Juvenil, seguimos comprometidos con elevar el acceso al mercado laboral de jóvenes con una formación enfocada a las necesidades actuales del mercado”.</em></p>



<p>Los jóvenes interesados deben diligenciar el formulario de inscripción en la web <a href="http://www.fundacionpromigas.org.co/valleokey">www.fundacionpromigas.org.co/valleokey</a> , <strong>hasta el próximo 2 de mayo.</strong></p>



<p><em>“Este tipo de programas promueven una mejor calidad de vida de nuestros jóvenes, porque además de formarse en competencias de inglés y socioemocionales, amplía su visión y capacidad para acceder a nuevas y mejores oportunidades laborales, desarrollarse de manera integral y romper círculos de pobreza”</em>, afirmó<strong> Gloria Eugenia Medellín, Gerente de la Fundación Manuelita.</strong></p>



<p>Entre los requisitos que deben cumplir están: tener entre 18 y 28 años, no estar vinculado laboralmente, ser residente de Palmira, Valle del Cauca, contar con acceso a internet,&nbsp; disponibilidad de tiempo para la formación, entre otros.</p>



<p><em>“Desde Gases de Occidente, nos entusiasma liderar iniciativas que contribuyan directamente a mejorar el futuro de nuestros jóvenes. Con Valle O-Key, además</em></p>



<p><em>de la formación en un segundo idioma, buscaremos que los 50 beneficiarios obtengan oportunidades en el sector BPO, uno de los de más auge en el país y que ofrece empleos de calidad a la población. Por eso, los invitamos a unirse a esta convocatoria”</em>, indicó Pilar Rodríguez, <strong>gerente general de GdO.</strong></p>



<p>Tras la inscripción web, los postulantes deberán presentar pruebas de competencias bilingües para sumarse a la cohorte de 50 beneficiarios del proyecto. Posteriormente, los jóvenes participarán en un proceso de formación intensivo con <strong>CAC Eurocentres,</strong> para luego conectarse con oportunidades laborales con empresas del sector BPO.</p>



<p>Inscripciones: <a href="http://www.fundacionpromigas.org.co/valleokey">www.fundacionpromigas.org.co/valleokey</a></p>
<p>La entrada <a href="/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/">GdO y Fundación Manuelita buscan 50 jóvenes para que estudien inglés completamente gratis</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con Ia jornada ‘Juntos por el PROgreso’, Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 mujeres en Ciénaga</title>
		<link>/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/</link>
					<comments>/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 13:52:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18973</guid>

					<description><![CDATA[<p>Ciénaga (Magdalena), 8 de marzo de 2024. El empoderamiento femenino promueve la autonomía económica de las mujeres y de sus hogares en el territorio. Ese fue el mensaje que, desde la Plaza Centenario de Ciénaga (Magdalena), Promigas y su Fundación transmitieron durante la primera jornada ‘Juntos por el PROgreso’, que reunió a más de 150 beneficiarios y familiares, líderes, vecinos y otros actores de la comunidad. </p>
<p>La entrada <a href="/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/">Con Ia jornada ‘Juntos por el PROgreso’, Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 mujeres en Ciénaga</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>En el marco de los 50 años de Promigas y 25 de su fundación, se inicia la conmemoración con la primera jornada ‘Juntos por el PROgreso’, donde beneficiarios y familiares, líderes, vecinos y otros actores de la comunidad disfrutaron de una tarde llena de actividades para su bienestar.&nbsp;</em></li>



<li><em>Durante la jornada, 60 beneficiarias de ‘Alas Comunidades’ recibieron&nbsp; certificación en Transformación Personal y Habilidades Empresariales para impulsar sus negocios de gastronomía, productos del mar y artesanías.</em></li>
</ul>



<p><strong><em>Ciénaga (Magdalena), 8 de marzo de 2024.</em></strong> El empoderamiento femenino promueve la autonomía económica de las mujeres y de sus hogares en el territorio. Ese fue el mensaje que, desde la <strong>Plaza Centenario de Ciénaga (Magdalena)</strong>, Promigas y su Fundación transmitieron durante la primera jornada ‘Juntos por el PROgreso’, que reunió a más de 150 beneficiarios y familiares, líderes, vecinos y otros actores de la comunidad.&nbsp;</p>



<p>Durante esta jornada, las empresas llegaron hasta el territorio con actividades lúdicas en las que participaron habitantes de todas las edades para iniciar la conmemoración de los 50 años de Promigas y los 25 años de la Fundación.</p>



<p>Asimismo, en el marco de esta actividad, en alianza con Grupo Transfórmate, 60 beneficiarias del proyecto ‘Alas Comunidades’ recibieron en Transformación Personal y Habilidades Empresariales, tras completar 120 horas de formación.</p>



<p>“Estamos muy agradecidas con lo que la Fundación nos ha brindado y, sobre todo, con esta jornada tan especial en la que pudimos reencontrarnos con amigos y conocer a las beneficiarias de otras iniciativas. Con ‘Alas Comunidades’ emprendimos un vuelo que nos ha cambiado la vida. Hoy nos damos cuenta de lo que somos capaces y que vamos por más”, expresó <strong>Gisela Martínez, una de las líderes que recibió certificación.</strong></p>



<p>Respecto a esta jornada, la <strong>directora ejecutiva de Fundación Promigas, Marcela Dávila Márquez,</strong> manifestó que <em>“tenemos el compromiso de dejar una Huella Social en el territorio. Iniciamos la conmemoración de los 50 años de Promigas y los 25 años de la fundación en las comunidades. A lo largo del año, seguiremos liderando múltiples jornadas que unan a nuestros beneficiarios y sus comunidades, generando espacios dinámicos que generen bienestar y PROgreso. Estamos felices de llegar a Ciénaga de la mano de las mujeres de ‘Alas Comunidades’, una iniciativa que, además de fortalecer sus emprendimientos, busca su empoderamiento y el de sus hogares”.&nbsp;</em></p>



<p>Tras una fase de exploración sobre las habilidades y deseos de emprendimiento de las mujeres, Fundación Promigas, a través de Grupo Transfórmate como aliado operador, identificó fortalezas y vocaciones para los sectores gastronomía, elaboración y comercialización de productos del mar, y elaboración y comercialización de productos artesanales.&nbsp;</p>



<p>Desde mayo de 2023, las 60 mujeres participaron en este proceso formativo que contempló acompañamiento técnico y psicosocial, con el fin de instalar capacidades y micronegocios productivos en cada frente para reactivar su economía local. Adicionalmente, se les entregaron fuentes de microcréditos y dotación de herramientas para la puesta en marcha de sus emprendimientos.&nbsp;</p>



<p>Con Alas Comunidades, Promigas y su Fundación le apuntan directamente al <strong>5to. Objetivo de Desarrollo Sostenible: Igualdad de Género y Empoderamiento de la Mujer,</strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonomía socioeconómica de las mujeres en Ciénaga, y así contribuir al cierre de brechas de género en el territorio.</p>
<p>La entrada <a href="/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/">Con Ia jornada ‘Juntos por el PROgreso’, Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 mujeres en Ciénaga</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Empresarios se reúnen para impulsar oportunidades de inclusión social y empoderamiento económico para jóvenes del Valle</title>
		<link>/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/</link>
					<comments>/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 20:16:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18963</guid>

					<description><![CDATA[<p>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI/VOCA, Fundación ACDI/VOCA, GdO - Gases de Occidente y su Fundación Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial ‘“Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil’”</p>
<p>La entrada <a href="/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/">Empresarios se reúnen para impulsar oportunidades de inclusión social y empoderamiento económico para jóvenes del Valle</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Más de 60 representantes de empresas, gremios y sector público comprometidos con la generación de oportunidades de inclusión y empoderamiento económico participaron en el desayuno empresarial <ins>‘</ins><del>“</del>Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil<ins>’, en el marco del proyecto ‘Jóvenes en las TIC’</ins><del>”</del>.</em></li>



<li><em>Citi Foundation, USAID, ACDI/VOCA, Fundación ACDI/VOCA, <ins>Gdo-</ins>Gases de Occidente y<ins> su</ins> Fundación Promigas se unen para liderar esta iniciativa que busca fortalecer e impulsar las oportunidades de empleo para los jóvenes del Valle del Cauca.</em></li>
</ul>



<p>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI/VOCA, Fundación ACDI/VOCA, GdO &#8211; Gases de Occidente y <ins>su </ins>Fundación Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial <ins>‘</ins><del>“</del>Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil<ins>’</ins><del>”</del> <del>en&nbsp; Cali</del><ins>en Cali.</ins> <ins></ins></p>



<p><del>con </del><ins>Con </ins>la participación de <strong>más de 60 representantes de empresas, gremios y sector público comprometidos con la generación de oportunidades de inclusión juvenil</strong>, este evento se realizó en el marco del proyecto <ins>‘</ins>Jóvenes en las TIC<ins>’</ins><del>”</del> cuyo objetivo es generar un impacto positivo en la vida de participantes y sus familias, así como contribuir al desarrollo económico del Valle del Cauca<ins>.</ins></p>



<p><del>; esto</del><ins>Lo anterior,</ins> mediante la implementación de una ruta que contempla formación técnica, acompañamiento psicosocial y vinculación laboral de 295 jóvenes con vulnerabilidades económicas y sociales, <strong>priorizando mujeres y poblaciones étnicas de Cali y Buenaventura.</strong></p>



<p>Durante este encuentro, los participantes conversaron acerca del potencial de la juventud para contribuir a la economía y sociedad, <del>por lo cual reafirmaron</del><ins>reafirmando</ins> su compromiso con fomentar un diálogo constructivo entre actores clave para explorar estrategias que mejoren las perspectivas de empleo para las nuevas generaciones.</p>



<p>Asimismo, se identificó que las empresas públicas y privadas<del>,</del> se encuentran tecnificando sus procesos para optimizar tiempos y recursos, por lo que requieren personal con amplios conocimientos y habilidades en el uso de herramientas digitales; actividades en las que <del>el personal j</del><del>ó</del><del>ven</del><ins>los jóvenes</ins> tiene<ins>n</ins> ventajas, por lo cual estos actores están cada vez más<del> </del>&nbsp;interesados en implementar políticas de inclusión que disminuyan las barreras de ingreso al mercado laboral que enfrenta<del>n</del> <del>los jóvenes</del><ins>esta población</ins>.</p>



<p><del>Por último</del><ins>Finalmente</ins>, los aliados del proyecto continuarán promoviendo conversaciones en busca de impulsar las oportunidades de empleo para los jóvenes e invitan a todo el sector empresarial, gremial y público a comprometerse con la inclusión social y el empoderamiento económico del Valle del Cauca.</p>



<p>Este comunicado fue posible gracias al generoso apoyo del pueblo de Estados Unidos a través de su Agencia para el Desarrollo Internacional (USAID), en alianza con ACDI/VOCA, Citi Foundation, Fundación ACDI/VOCA, Gases de Occidente y Fundación Promigas. Los contenidos son responsabilidad de la Fundación Tecnológica Autónoma del Pacifico UTAP y no necesariamente reflejan las opiniones de USAID o del gobierno de Estados Unidos.</p>
<p>La entrada <a href="/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/">Empresarios se reúnen para impulsar oportunidades de inclusión social y empoderamiento económico para jóvenes del Valle</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastronómicas de buenaventura</title>
		<link>/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/</link>
					<comments>/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jan 2024 20:19:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18965</guid>

					<description><![CDATA[<p>Buenaventura, X enero de 2023. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO - Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa Cocina Emprende para fortalecer 40 unidades gastronómicas del Valle del Cauca. </p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/">Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastronómicas de buenaventura</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>En el marco del programa Más Emprendimiento, Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller, apoyan a emprendedores gastronómicos de Buenaventura a través de la iniciativa ‘Cocina Emprende’.&nbsp;</em></li>



<li><em>El proyecto busca fortalecer a 40 unidades productivas en buenas prácticas empresariales, gestión comercial y educación financiera.</em></li>



<li><em>Los interesados podrán postularse en la web <a href="https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura">fundacionpromigas/cocinaemprendebuenaventura</a>, hasta el próximo 7 de febrero.</em></li>
</ul>



<p><strong>Buenaventura, 22 enero de 2023</strong>. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa <strong><em>Cocina Emprende</em></strong> para fortalecer 40 unidades gastronómicas del Valle del Cauca.</p>



<p>Los emprendimientos interesados deben diligenciar el formulario de inscripción en la página web <strong><a href="https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura">fundacionpromigas/cocinaemprendebuenaventura</a>, hasta el próximo 7 de febrero</strong>.</p>



<p>Entre los <strong>requisitos</strong> que deben cumplir están: ser residente de Buenaventura, ser mayor de edad, unidad productiva con mínimo de 6 meses de funcionamiento, entre otros.</p>



<p><strong><em>Cocina Emprende</em></strong> impulsará la labor de los emprendedores, sus habilidades y las ventas de sus negocios. La iniciativa llega a Buenaventura con la motivación de fortalecer los emprendimientos de estos próximos beneficiarios y dejar una Huella Social en la ciudad, mediante un enfoque de innovación y cuidado del medio ambiente de cara a su inserción en los mercados locales.</p>



<p>Además, los beneficiarios recibirán formación en <strong>habilidades empresariales, gestión comercial y educación financiera</strong>, enfocado en el uso de herramientas digitales e innovación en los procesos productivos, para incrementar sus ventas mediante alianzas comerciales.</p>



<p>El proyecto cuenta con una inversión de <strong>$220.000.000</strong> para la formación y fortalecimiento de las 40 unidades gastronómicas beneficiarias de la iniciativa.&nbsp;</p>



<p><strong><em>Inscripciones:</em></strong> <a href="https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura">https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura</a></p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/">Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastronómicas de buenaventura</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atlántico</title>
		<link>/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/</link>
					<comments>/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Dec 2023 15:32:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18949</guid>

					<description><![CDATA[<p>11 de diciembre de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la economía de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atlántico), Promigas y su fundación, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa ‘Manos al Campo: Patios Productivos’.</p>
<p>La entrada <a href="/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/">Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atlántico</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Fundaciones Promigas y Granitos de Paz presentan la iniciativa Manos al Campo, con el objetivo de impulsar la productividad de 40 patios familiares en Soledad y Malambo (Atlántico).</em></li>



<li><em>SEMBRANA: ‘Cultivo con sentido social’, es la marca que buscará llevar los productos cultivados por las familias atlanticenses a cada rincón del país.</em></li>
</ul>



<p><strong>11 de diciembre de 2023.</strong> Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la economía de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atlántico), Promigas y su fundación, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa ‘Manos al Campo: Patios Productivos’.</p>



<p>“Estoy orgullosa de pertenecer a Manos al Campo porque me siento productiva y he descubierto mi pasión por la agricultura. Producir alimentos en mi casa y generar ingresos aprovechando mi patio es espectacular”, expresó <strong>Idalia Barrios, beneficiaria del proyecto. <em></em></strong></p>



<p>El proyecto tiene como fin adecuar los patios de la comunidad, habilitándolos para cultivo de hortalizas y flores comestibles, que serán comercializadas a través de <strong>SEMBRANA</strong>, una marca que lleva consigo el amor con el que estas familias cultivan en sus patios.</p>



<p>“<em>Manos al Campo</em> es una de nuestras iniciativas insignia, que ha beneficiado a más de 1.000 productores rurales en el país, y hace parte del programa Comunidades Más Productivas, con el que impulsamos nuevas oportunidades de ingreso y bienestar en nuestros beneficiarios. Llegamos a Soledad y Malambo con este mismo objetivo y con un componente de innovación que es la marca <strong>SEMBRANA</strong>, cultivo con sentido social”, detalló la <strong>directora ejecutiva de la Fundación Promigas, Marcela Dávila.</strong></p>



<p>La iniciativa brinda a los hogares, ubicados en los <strong>sectores Porvenir, Los Mangos y Salamanca (Soledad) y La Aguada (Malambo)</strong>, capacitación enfatizada en los beneficios nutricionales, económicos, ambientales y sociales de sembrar hortalizas en los patios de las casas, además de la dotación y construcción de los sistemas requeridos para que estos espacios sean patios productivos.</p>



<p>Dentro de los insumos entregados están: regaderas, rastrillos, abono, semillas, trojas construidas en madera, entre otros.</p>



<p>“Con nuestra experiencia de más de 18 años y nuestro exitoso proyecto de agricultura urbana ‘Patios Productivos’, más de 1.000 familias de sectores vulnerables de Cartagena han mejorado su nutrición, salud y sus entornos sociales y económicos. Ahora, de la mano de la Fundación Promigas, acompañaremos a estos hogares del Atlántico para que aumenten su productividad y calidad de vida”, manifestó Martha Mogollón, directora de Granitos de Paz.</p>



<p>Además del acompañamiento técnico que recibirán durante el proyecto, los beneficiarios fortalecerán sus capacidades con la implementación de acciones formativas para el desarrollo de procesos asociados a la agricultura urbana y su cadena de valor.<strong></strong></p>



<p>Para cumplir con la meta de mejorar la calidad de vida de estos hogares a partir del incremento de sus ingresos y la seguridad alimentaria de los beneficiarios, el proyecto cuenta con un componente robusto para la comercialización de los productos derivados de este. De ahí nace su marca.</p>



<p>Las familias participarán, además, en talleres de cocina con chefs para enseñar a los beneficiarios a preparar los alimentos que cultiven para que puedan introducirlos en sus dietas de forma creativa y sencilla.</p>



<p><strong>Canales de venta</strong></p>



<p>Para realizar sus pedidos, los interesados pueden comunicarse a la línea de WhatsApp 3186665436.</p>
<p>La entrada <a href="/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/">Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atlántico</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO y su Fundación Promigas, reconocidos con el premio ‘Emprender Paz’ por impulsar la empleabilidad de jóvenes Caucanos</title>
		<link>/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos/</link>
					<comments>/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 01 Dec 2023 21:10:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18664</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bogotá, 28 de noviembre de 2023. La iniciativa ‘Soy TEC 4.0’, liderada por CEO y su Fundación Promigas, fue reconocida con el premio ‘Emprender Paz’, un galardón que destaca el compromiso del sector empresarial para promover dinámicas de desarrollo social en poblaciones afectadas por la violencia. Durante la ceremonia de reconocimiento, llevada a cabo en [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos/">CEO y su Fundación Promigas, reconocidos con el premio ‘Emprender Paz’ por impulsar la empleabilidad de jóvenes Caucanos</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<ul>
<li>CEO y su Fundación Promigas, una mano que impulsa desarrollo en el Cauca: la iniciativa ‘Soy TEC 4.0’, en alianza con el centro de capacitación Don Bosco, busca la formación de técnicos electricistas de cara a su inserción laboral en el sector energético del Departamento.</li>



<li>El proyecto ha beneficiado a 143 jóvenes caucanos, logrando el 86 % de vinculación laboral efectiva.</li>



<li>Por primera vez, la Compañía gana el premio Emprender Paz, un reconocimiento al que se postularon más de 85 iniciativas a nivel nacional y que destaca el compromiso del sector empresarial para promover dinámicas de desarrollo social en territorios y poblaciones afectadas por la violencia.</li>
</ul>



<p><strong>Bogotá, 28 de noviembre de 2023</strong>. La iniciativa ‘Soy TEC 4.0’, liderada por CEO y su Fundación Promigas, fue reconocida con el premio ‘Emprender Paz’, un galardón que destaca el compromiso del sector empresarial para promover dinámicas de desarrollo social en poblaciones afectadas por la violencia.</p>



<p>Durante la ceremonia de reconocimiento, llevada a cabo en Bogotá, la Corporación Emprender Paz destacó que, durante 6 años, el proyecto ha formado a 143 jóvenes como técnicos electricistas, y el 86% ha logrado conseguir un empleo digno.</p>



<p>El proceso de formación integral para lograr mano de obra calificada en el sector de energía eléctrica, así como el alto porcentaje de vinculación laboral de los beneficiarios, fueron factores clave para recibir este reconocimiento al que se postularon más de 85 iniciativas a nivel nacional.</p>



<p>Sobre ‘Emprender Paz’, <strong>Omar Serrano, gerente general de CEO</strong>, mencionó que “desde la Compañía, estamos comprometidos con ser una mano que impulsa desarrollo en el Cauca al fomentar la empleabilidad juvenil en el territorio. Estamos orgullosos de recibir este premio que destaca nuestra gestión junto a nuestra Fundación Promigas. Esa es la Huella Social positiva que queremos dejar a nuestro departamento, al promover acciones que aporten al trabajo decente y crecimiento económico”.</p>



<p>La metodología de formación de ‘Soy TEC 4.0’, que ha tenido una inversión cercana a los $580 millones de la mano de su Fundación Promigas, es presencial y 100% gratuita. El proyecto comprende la aplicación de una estrategia de aprendizaje basada en el trabajo colaborativo y la implementación de actividades didácticas, que generan en el estudiante la apropiación de conocimiento, desarrollo de habilidades blandas y destrezas propias de la ocupación.</p>



<p>Hasta el momento, el 22% de los jóvenes que han recibido certificación de este proyecto trabajan como contratistas de CEO.</p>



<p>Uno de los jóvenes beneficiarios de la iniciativa, <strong>Deyson Pasos</strong>, también estuvo presente durante la ceremonia. El joven de Santander de Quilichao (Cauca), manifestó su emoción por ser parte de “este proyecto que me ha cambiado la vida. Estoy agradecido con CEO, Fundación Promigas y Don Bosco por todo el apoyo que nos han brindado para cumplir nuestros sueños”.</p>



<p>El premio ‘Emprender Paz’, en su XVI versión, se realiza bajo el liderazgo de Fundación Grupo Social, organización que durante 110 años se ha comprometido con el bienestar de los colombianos, y cuenta con el apoyo de la Embajada de Suecia, la Fundación Konrad Adenauer y la Fundación Ayuda en Acción.</p>



<p><strong><em>Con este reconocimiento, CEO, una mano que impulsa desarrollo en el Cauca, ratifica su compromiso con el progreso de las comunidades, de la mano de su Fundación Promigas.</em></strong></p>



<p></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex"></figure>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos/">CEO y su Fundación Promigas, reconocidos con el premio ‘Emprender Paz’ por impulsar la empleabilidad de jóvenes Caucanos</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 jóvenes como técnicos auxiliares en cocina</title>
		<link>/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina/</link>
					<comments>/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Nov 2023 15:24:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18945</guid>

					<description><![CDATA[<p>Barranquilla, 25 de noviembre. Una nueva generación de auxiliares de Cocina dinamizará el sector gastronómico en el Atlántico. A través del proyecto Cocina para Todos, fundaciones Triple A y Promigas, con el apoyo del Instituto de Gastronomía Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, 25 jóvenes recibieron su certificación que les permitirá acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.</p>
<p>La entrada <a href="/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina/">En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 jóvenes como técnicos auxiliares en cocina</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Fundación Promigas y Fundación Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronomía Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, lideran la iniciativa Cocina para Todos para impulsar la empleabilidad de jóvenes residentes de Soledad, Puerto Colombia, Galapa y Barranquilla.</em></li>



<li><em>Los beneficiarios tuvieron la oportunidad de participar en escenarios nacionales como Sabor Barranquilla y realizaron sus prácticas en reconocidos restaurantes como Tabaca, Cuzco, El Prudente, Manuel, entre otras, generando ingresos promedio de $1.300.000 para sus hogares.</em><em></em></li>
</ul>



<p><strong>Barranquilla, 25 de noviembre</strong>. Una nueva generación de auxiliares de Cocina dinamizará el sector gastronómico en el Atlántico. A través del proyecto Cocina para Todos, fundaciones Triple A y Promigas, con el apoyo del Instituto de Gastronomía Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, 25 jóvenes recibieron su certificación que les permitirá acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.</p>



<p>“Siempre me había interesado la Cocina y no tenía cómo estudiarla ni aprender. Con esta beca pude formarme y ahora estoy contenta porque he completado mi ciclo de formación y estoy preparada para el mundo laboral en un sector que me encanta”, expresó <strong>Keyla Coronado, beneficiaria de Cocina para Todos.</strong></p>



<p>Sobre este logro, <strong>Marcela Dávila, directora ejecutiva de la Fundación Promigas,</strong> expresó que<em> “estamos orgullosos de brindarle al departamento 25 jóvenes preparados integralmente como técnicos auxiliares de Cocina para que dinamicen el sector culinario. En el marco de nuestro programa Más Empleo Juvenil, seguimos apuntando a dejar una <strong>Huella Social positiva </strong>en nuestro territorio a partir de una formación que comprenda las necesidades del mercado e impulsar conexiones laborales para que los beneficiarios incrementen sus ingresos y, por ende, la calidad de vida de sus familias”.</em></p>



<p>Esta primera cohorte se enfocó en población juvenil residente en los municipios de Soledad, Puerto Colombia, Galapa y Barranquilla. Los beneficiarios tuvieron un proceso de formación de una intensidad horaria de <strong>720 horas: 506 prácticas y 214 teóricas</strong>, con módulos relacionados de principios de Cocina, manejo de utensilios y técnicas, entre otros aspectos.</p>



<p>“Nos entusiasma ver los resultados de estos 25 jóvenes que hace un año empezaron con un sueño y hoy lo están haciendo realidad. Tuvimos 0 % de deserción durante el proceso y eso demuestra el compromiso con el que estos chicos enfrentaron este reto. Con este proyecto le apostamos a la juventud en el Atlántico porque sabemos que son un pilar importante para aportar al fortalecimiento del turismo y gastronomía local”, señaló <strong>Alix Castro, directora ejecutiva de la Fundación Triple A.</strong></p>



<p>La formación estuvo a cargo del Instituto de Gastronomía Gato Dumas, una institución líder en procesos de formación de excelencia, innovación y sostenibilidad, cuna de profesionales de talla mundial que han logrado los más destacados reconocimientos en el mundo de la gastronomía.</p>



<p>Sobre este proceso, <strong>la directora de Gato Dumas, Claudia Cuevas</strong>, expresó que estos jóvenes “a la sazón, beneficiarán al sector gastronómico del departamento. Están muy bien preparados y han cumplido todos los requisitos para graduarse de nuestra institución”.</p>



<p>Los graduados, además de su pensum académico, recibieron charlas sobre redes sociales, finanzas, aspectos importantes para lograr una hoja de vida adecuada, y el acompañamiento continuo, como mentor, de Manuel Mendoza, reconocido chef del país y propietario de importantes restaurantes de Barranquilla y Montería.</p>



<p>Los beneficiarios tuvieron la oportunidad de participar en eventos gastronómicos nacionales como Sabor Barranquilla y han realizado sus prácticas en reconocidas empresas del sector como Tabaca, Cuzco, El Prudente, Manuel, entre otras, generando ingresos promedio de $1.300.000 para sus hogares.</p>
<p>La entrada <a href="/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina/">En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 jóvenes como técnicos auxiliares en cocina</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO y su Fundación Promigas impulsan los emprendimientos de 150 jóvenes cafeteros del Cauca</title>
		<link>/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca/</link>
					<comments>/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Nov 2023 15:34:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18953</guid>

					<description><![CDATA[<p>Popayán, 22 de noviembre de 2023. 150 jovenes líderes cafeteros del Cauca fortalecen sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo - Jóvenes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO - Una empresa Promigas, y su Fundación Promigas, en alianza con la Federación Nacional de Cafeteros.</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca/">CEO y su Fundación Promigas impulsan los emprendimientos de 150 jóvenes cafeteros del Cauca</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Dejamos Huella Social positiva para el territorio: a través del proyecto Manos al Campo – Jóvenes Cafeteros, se benefician 150 caucanos que trabajan en la cadena productiva del mercado del café.</em><em></em></li>



<li><em>La meta: sembrar 300.000 plantas de café al finalizar esta primera fase del proyecto en los municipios de Rosas, Sucre, Bolívar, Balboa, Mercaderes y Florencia.</em><em></em></li>
</ul>



<p><strong>Popayán, 22 de noviembre de 2023. </strong>150 jovenes líderes cafeteros del Cauca fortalecen sus emprendimientos con el proyecto <strong>Manos al Campo &#8211; Jóvenes Cafeteros, </strong>una iniciativa liderada por <strong>CEO &#8211;</strong> Una empresa Promigas, y su Fundación Promigas, en alianza con la Federación Nacional de Cafeteros.</p>



<p>El proyecto busca fortalecer las capacidades productivas de caficultores de <strong>Rosas, Sucre, Bolívar, Balboa, Mercaderes y Florencia, </strong>además de promover la innovación aplicando prácticas tecnológicas ambientalmente sostenibles para incrementar la producción y la productividad de los emprendimientos.</p>



<p>El <strong>gerente general de CEO,</strong> <strong>Omar Serrano Rueda</strong>, manifestó que <em>“esta iniciativa busca la integración generacional e incentivar la <strong>producción </strong>y la<strong> creatividad en el sector cafetero</strong> de la región. Los 150 jóvenes han tenido un acompañamiento integral e insumos para sembrar <strong>2.000 plantas de café a cada beneficiario, llegando a 300.000 </strong>al finalizar <a>esta primera fase</a></em><a href="#_msocom_1">[PJRC1]</a>&nbsp;<em>. Esto se traduce en desarrollo económico para ellos y sus familias. Así, desde CEO, <strong>una mano que impulsa desarrollo en el Cauca, contribuimos a dejar una Huella Social positiva</strong> en nuestra región, a través del café como un instrumento de paz”.</em></p>



<p>Precisamente fue <strong>Érika Fernández Ortiz, una de las beneficiarias de Manos al Campo, </strong>quien se refirió al impacto que ha tenido el proyecto en su vida: <em>“Agradezco a CEO y a su Fundación Promigas y a la Federación Nacional de Cafeteros, porque a lo largo de este proceso hemos podido fortalecer nuestras capacidades como caficultores y proyectarnos a futuro en un municipio como Florencia, donde normalmente no llegan este tipo de proyectos”. </em>&nbsp;</p>



<p>El proceso de formación incluye módulos de <strong>educación financiera, asesoría para formulación del plan de negocios </strong>y<strong> desarrollo de habilidades socioemocionales </strong>como responsabilidad, comunicación, trabajo en equipo, negociación, adaptación al cambio, iniciativa, toma de decisión, creatividad, innovación, género, y estará a cargo de profesionales expertos en estos temas.</p>



<p><em>“Manos al Campo es una de nuestras iniciativas insignia en el marco de nuestro programa Comunidades Más Productivas. Con ella, hemos beneficiado a <strong>1.175 productores rurales en seis departamentos del país,</strong> apostando por la <strong>seguridad alimentaria</strong> de cada uno de ellos. En Cauca, con Jóvenes Cafeteros le apuntamos a este mismo objetivo a través de nuestro cultivo insignia colombiano, el café”, </em>detalló la <strong>directora ejecutiva de la Fundación Promigas, Marcela Dávila.</strong></p>



<p>Esta iniciativa cuenta con inversión total de <strong>$332.600.000</strong> para apoyar la seguridad y la autonomía alimentaria de las familias de los jóvenes participantes, y acompañarlos en sus procesos de inserción en cadenas de valor y mercados.</p>



<hr class="wp-block-separator has-alpha-channel-opacity"/>



<p><a id="_msocom_1"></a></p>



<p>&nbsp;<a href="#_msoanchor_1">[PJRC1]</a>La primera fase o el proyecto?</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca/">CEO y su Fundación Promigas impulsan los emprendimientos de 150 jóvenes cafeteros del Cauca</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz</title>
		<link>/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz/</link>
					<comments>/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Nov 2023 20:20:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18968</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali (Valle del Cauca), 20 de noviembre de 2023. Gracias a la alianza entre GdO - Gases de Occidente, Fundación Promigas, Johanna Ortiz y Fundación Alvaralice, 17 mujeres recibieron certificación en Alta Costura por parte de la Escuela Johanna Ortiz, iniciativa que nace en 2016 con el propósito de desarrollar capacidades y potenciar el talento de la región, a través del oficio de la alta costura.</p>
<p>La entrada <a href="/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz/">En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>LA ESCUELA JOHANNA ORTIZ</strong></p>



<ul>
<li><em>Esta nueva cohorte de aprendices lograron su certificación gracias a la alianza entre Johanna Ortíz, GdO, su Fundación Promigas y Fundación Alvaralice.</em></li>



<li><em>Las participantes iniciaron su ruta de aprendizaje de la mano del SENA para formarse en confección, luego se especializaron en técnicas de alta costura y tuvieron acompañamiento constante para sus proyectos de vida.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cali (Valle del Cauca), 20 de noviembre de 2023.</strong> Gracias a la alianza entre GdO &#8211; Gases de Occidente, Fundación Promigas, Johanna Ortiz y Fundación Alvaralice, <strong>17 mujeres recibieron certificación en Alta Costura por parte de la Escuela Johanna Ortiz,</strong> iniciativa que nace en 2016 con el propósito de desarrollar capacidades y potenciar el talento de la región, a través del oficio de la alta costura.</p>



<p>Con una ceremonia de graduación que expresa el alma de sus diseños y proceso transformador, se presentaron las prendas que las aprendices confeccionaron, en una colección que ellas mismas llamaron “Dulce Esperanza” una creación que traduce su anhelo por cumplir sus sueños y la experiencia que vivieron junto a Johanna Ortíz, así celebraron la culminación de una formación de 6 meses, que contempló más de <strong>1.080 horas de formación </strong>técnica, práctica y en habilidades para la vida.</p>



<p>Una de ellas fue <strong>Maryuri Andrea Daza</strong>, quien cambió el rumbo de su proyecto de vida al hacer parte de esta iniciativa que le permitió pasar de ser cajera, a plantearse la idea de construir su futuro a través de la alta costura. “Hacer parte de este proyecto es como vivir un sueño hecho realidad, gracias a los profesores, la experiencia y el conocimiento que he adquirido. Vivirlo y hacer parte de él ha sido muy placentero para mí”.</p>



<p>Además del proceso de formación en alta costura, las <strong>17 mujeres capacitadas </strong>recibieron una formación integral con enfoque de género, acompañamiento psicosocial, fortalecimiento en habilidades socioemocionales, competencias para la vinculación laboral, entre otros módulos que les permitieron impulsar su empoderamiento personal y mejorar su calidad de vida.</p>



<p><em>“El proyecto de la Escuela nace del sueño de transmitir e inspirar el arte de la costura, con el fin de profesionalizarla y conservarla. Esta nueva cohorte ratifica esa búsqueda constante de contagiar el amor por este oficio y que, así como esta industria cambió mi vida, también pueda transformar las realidades de muchas otras personas”,</em> detalló la <strong>reconocida diseñadora Johanna Ortiz.</strong></p>



<p><em>“Desde GdO, Gases de Occidente, nos entusiasma ver los resultados de esta gran iniciativa y certificar a esta nueva cohorte de mujeres que desde hoy cuentan con mejores capacidades para encontrar oportunidades de empleo en este sector. De esta forma, seguimos sumando nuestra buena energía para dejar huella social e impulsar el desarrollo de la región”,</em> explicó la <strong>gerente general de GdO &#8211; Gases de Occidente, Pilar Rodríguez.</strong></p>



<p>Las graduandas del programa de Alta Costura de Cali y municipios como Palmira, Cerrito, Guacarí y Jamundí iniciaron su ruta de aprendizaje de la mano del <strong>SENA</strong> para entrenarse en confección y, posteriormente, se especializaron en técnicas de alta costura propias de la marca de la <strong>Escuela Johanna Ortiz</strong>.</p>



<p>A su turno, la <strong>Directora Ejecutiva de la Fundación Promigas</strong>, <strong>Marcela Dávila,</strong> agregó que <em>“seguimos comprometidos con aunar esfuerzos con aliados para liderar este tipo de iniciativas que apuntan directamente a impulsar la empleabilidad en el territorio. Estamos orgullosos de estas mujeres que hoy completan un ciclo que les promete un mejor futuro personal y laboral”.</em></p>



<p><strong>A través de la Escuela Johanna Ortiz se han beneficiado 148 personas</strong> desde el inicio del programa, a través de Escuela, Escuela Express y Master Class, 97% son mujeres y 79% se han incorporado al equipo JO. Aportando al mejoramiento de su calidad de vida al brindarles las herramientas para que sean personas económicamente independientes y emocionalmente fuertes.</p>



<p>Esta alianza potencia el propósito de la Escuela y una oportunidad para que más personas que buscan lograr sus metas y mejorar su calidad de vida, puedan adherirse a este tipo de iniciativas. Actualmente contamos con un programa de formación exprés donde <strong>14 participantes</strong> tuvieron refuerzos de conocimientos previos en operación de máquina y <strong>16 mujeres adultas del grupo Saberes Pacífico,</strong> del Tecnocentro Cultural Somos Pacífico, recibieron una masterclass en manualidades y accesorios por parte del equipo de Johanna Ortíz.</p>



<p>“<em>Complementar la formación para el trabajo con el acompañamiento psicosocial nos ha demostrado que es fundamental para que las personas logren una adecuada inserción al mundo laboral, pero sobre todo a la realización de su proyecto de vida</em>”, resalta Juan Camilo Cock, director de la Fundación Alvaralice, quien fue la entidad encargada de este proceso. Además las aprendices recibieron formación complementaria a través del programa de voluntariado de la Compañía Johanna Ortiz, en donde colaboradores y diversos aliados externos compartieron conocimientos específicos.&nbsp;</p>



<p>De esta forma, <strong>la Escuela Johanna Ortíz, GdO y su Fundación Promigas, la Fundación Alvaralice y el SENA, con el apoyo de Compromiso Valle,</strong> le siguen&nbsp; apostando a &nbsp;la empleabilidad y a diseñar oportunidades que transforman vidas en el Valle del Cauca.</p>
<p>La entrada <a href="/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz/">En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>60 madres adolescentes reciben certificación en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena</title>
		<link>/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena/</link>
					<comments>/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:07:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18603</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cartagena, 27 de agosto de 2023. La inclusión laboral es uno de los retos más importantes en el país. Por eso, Surtigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Juanfe, certificaron a 60 madres adolescentes de Cartagena en Servicios Hoteleros, a través de la iniciativa Mujeres Pa’lante. “Estoy muy agradecida por la formación [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena/">60 madres adolescentes reciben certificación en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<ul>
<li>A través de la iniciativa Mujeres Pa’lante, impulsada por Surtigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Juanfe, las beneficiarias recibieron certificación en Servicios Hoteleros, con enfoque en Belleza y Cocina.</li>



<li>El proyecto busca fortalecer las habilidades y capacidades técnicas laborales de 60 madres adolescentes, de cara a su inserción en el mundo laboral en sectores con gran demanda en Cartagena.</li>
</ul>



<p><strong>Cartagena, 27 de agosto de 2023</strong>. La inclusión laboral es uno de los retos más importantes en el país. Por eso, Surtigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Juanfe, certificaron a 60 madres adolescentes de Cartagena en Servicios Hoteleros, a través de la iniciativa Mujeres Pa’lante.</p>



<p>“Estoy muy agradecida por la formación que he recibido. Tengo el deseo de salir adelante y sin la oportunidad que me brindó el proyecto Mujeres Pa&#8217;lante no hubiera sido posible”, expresó Marisol Diagos, de 20 años, beneficiaria de la iniciativa.</p>



<p>Además de recibir módulos en habilidades digitales, inteligencia comunicacional,introducción a la vida laboral, entre otros, las 60 madres adolescentes tuvieron un componente de acompañamiento psicosocial que les ayudó a romper los estereotipos y transformar sus vidas.</p>



<p>Respecto a este proyecto, <strong>el gerente general de Surtigas, Santiago Mejía</strong>, manifestó que “es un orgullo ver cómo este grupo de mujeres tomó la decisión de salir adelante, ver los frutos con esta certificación que están recibiendo y que les abrirá las puertas a oportunidades de conseguir un empleo digno y mejorar su calidad de vida. Demostraron que, a pesar de las adversidades, se pueden cumplir sus sueños, y estamos muy entusiasmados por su futuro”.</p>



<p>De las 60 madres beneficiarias, 23 recibieron certificación en Servicios Hoteleros, 21 en Belleza y 16 en Cocina, sectores con gran demanda en la ciudad de Cartagena.</p>



<p>“Mujeres Pa&#8217;lante hace parte de nuestro programa Más Empleo Juvenil, con el que buscamos elevar el acceso laboral de jóvenes en condición de vulnerabilidad mediante una formación que entiende las necesidades del mercado. Estamos felices de ser partícipes de este logro que les permitirá a este grupo de mujeres incrementar sus ingresos con un trabajo de calidad”, expresó <strong>Marcela Dávila Márquez, directora ejecutiva de la Fundación Promigas. </strong></p>



<p>El objetivo de la iniciativa es fortalecer las habilidades y capacidades técnicas laborales de 60 madres adolescentes, de cara a su inserción laboral en los sectores gastronómico, hotelero y belleza en Cartagena. Con la certificación</p>



<p></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex"></figure>
<p>La entrada <a href="/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena/">60 madres adolescentes reciben certificación en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
