<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Fundación Promigas</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2024 19:30:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.5</generator>

<image>
	<url>https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2021/06/07115625/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Fundación Promigas</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Abierta convocatoria para formación en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice</title>
		<link>/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/</link>
					<comments>/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 15:13:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19771</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali (Valle del Cauca), junio de 2024. El Programa de Formación de Confección en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas jóvenes tendrán la oportunidad de transformar su vida a través de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/">Abierta convocatoria para formación en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, la alianza entre Johanna Ortiz, GdO-Gases de Occidente, su Fundación Promigas y Fundación Alvaralice, busca especializar a 40 mujeres en Confección en Alta Costura. </em></li>



<li><em>Las interesadas podrán inscribirse hasta el jueves 15 de junio en </em><a href="https://bit.ly/EscuelaJO"><em>https://bit.ly/EscuelaJO</em></a><em> </em></li>
</ul>



<p><strong>Cali (Valle del Cauca), junio de 2024.</strong> El Programa de Formación de Confección en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas jóvenes tendrán la oportunidad de transformar su vida a través de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita entre Johanna Ortiz, <strong>GdO-Gases de Occidente, su Fundación Promigas y Fundación Alvaralice.</strong></p>



<p><em>“El proyecto de la Escuela Johanna Ortiz nace del sueño de transmitir e inspirar desde el arte de la costura para brindar oportunidades a más personas de que se profesionalicen y se contagien del amor por este oficio. Ya son más de 200 personas que han transformado su vida a través de la Escuela JO y queremos que se sumen muchas más”,</em> detalló la <strong>reconocida diseñadora Johanna Ortiz.</strong></p>



<p>Por su parte, <strong>Pilar Rodríguez, Gerente General de GdO</strong>, explicó que <em>“desde GdO nos entusiasma abrir nuevamente esta convocatoria que busca dejar una Huella Social especialmente en las mujeres del departamento y que genera PROgreso en sus vidas. De la mano de nuestra Fundación Promigas, lideramos este tipo de iniciativas a través del programa Más Empleo Juvenil, con el que buscamos impulsar la empleabilidad de los jóvenes con formación pertinente que se ajuste a las necesidades del mercado”.</em></p>



<p>Entre los requisitos que deben cumplir están:&nbsp;</p>



<ul>
<li>Conocimientos previos en máquina</li>



<li>Haber cursado mínimamente hasta quinto grado</li>



<li>Contar con certificado de estudio expedido en Colombia o debidamente apostillado</li>



<li>Ser mayor de 18 años</li>



<li>No presentar contratos de aprendizaje de SENA previos</li>



<li>Disponibilidad para formación de lunes a viernes en jornada completa</li>
</ul>



<p>Para la Fundación Alvaralice<strong><em>, “</em></strong><em>complementar la formación para el trabajo con el acompañamiento psicosocial nos ha demostrado que es fundamental para que las personas logren una adecuada inserción al mundo laboral, pero sobre todo a la realización de su proyecto de vida</em><strong><em>”, </em></strong>resalta <strong>Lina Solarte, Directora de Proyectos.</strong></p>



<p><strong>Beneficios</strong></p>



<p>Este proceso de formación tiene una duración de 6 meses, que contempla más de 1.080 horas de capacitación a partir de tres dimensiones claves para un ser humano integral: personal, social y laboral.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Adicionalmente, los participantes reciben acompañamiento en su proyecto de vida por parte de la Fundación Alvaralice, además de formación complementaria a través del programa de voluntariado de la Compañía Johanna Ortiz, en donde colaboradores y diversos aliados externos comparten sus conocimientos específicos.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Wigny Cuero, graduada de la octava cohorte de la Escuela JO, comparte su testimonio: “Fue una experiencia sumamente enriquecedora para mí, ya que no solo adquirí conocimientos, sino que también tuve un crecimiento personal. Los animo a que no dejen pasar esta valiosa oportunidad que brinda la Escuela JO para crecer, como yo lo hice”</p>



<p>Por otro lado, Kelly Bonilla, también graduada de la octava promoción y ahora parte del equipo en Johanna Ortiz, agrega: «La Escuela JO me brindó conocimientos y habilidades que me han permitido crecer tanto profesional como personalmente. Hoy en día, formar parte de Johanna Ortiz como Operaria de Máquina, es un honor. No dejen pasar la oportunidad de ser parte de la familia JO».</p>



<p>De esta forma, <strong>la Escuela Johanna Ortiz, GdO y su Fundación Promigas, la Fundación Alvaralice, con el apoyo de Compromiso Valle,</strong> le apuestan a impulsar la empleabilidad de personas en condición de vulnerabilidad en el Valle del Cauca. Invitamos a todas las personas apasionadas por la moda y la confección a aprovechar esta oportunidad única de formación en Alta Costura.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="76" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-1024x76.png" alt="" class="wp-image-19772" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-1024x76.png 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-300x22.png 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-768x57.png 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice.png 1173w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/">Abierta convocatoria para formación en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Junto a las comunidades de La Guajira, Fundación Promigas celebra 25 años impulsando PROgreso</title>
		<link>/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/</link>
					<comments>/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 15:06:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19764</guid>

					<description><![CDATA[<p>La Guajira, junio de 2024.&#160; La Fundación Promigas conmemora 25 años impulsando el progreso en el territorio. La celebración, que se extenderá durante todo el año, inició en la comunidad de Pirruwaitamana (La Guajira), departamento donde la organización busca dejar una Huella Social a través de sus 4 programas: Más Empleo Juvenil, Más Emprendimiento, Comunidades [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/">Junto a las comunidades de La Guajira, Fundación Promigas celebra 25 años impulsando PROgreso</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Promigas y su Fundación Promigas lideran programas para beneficiar a 953 personas en el área de influencia del Gaseoducto Manaure &#8211; Uribia.</em></li>



<li><em>A través de sus 4 programas distintivos, la Fundación Promigas contribuye al desarrollo sostenible de las comunidades y busca dejar una Huella Social en el territorio con una inversión que, para 2024, supera los $ 46.600 millones.</em></li>
</ul>



<p><strong>La Guajira, junio de 2024.</strong><strong><em>&nbsp; </em></strong>La Fundación Promigas conmemora 25 años impulsando el progreso en el territorio. La celebración, que se extenderá durante todo el año, inició en la comunidad de Pirruwaitamana (La Guajira), departamento donde la organización busca dejar una <strong>Huella Social</strong> a través de sus 4 programas: <strong>Más Empleo Juvenil, Más Emprendimiento, Comunidades Más Productivas </strong>y<strong> Territorios Más Sostenibles.</strong></p>



<p><em>“Junto a nuestras comunidades, queremos celebrar que Promigas y su Fundación Promigas proyectan una inversión que supera los </em><strong><em>$ 46.600 millones </em></strong><em>en este 2024, y queremos llevarles este mensaje a los territorios de nuestra área de influencia”, </em>afirmó la <strong>directora de la Fundación Promigas, Marcela Dávila.</strong></p>



<p>En esta jornada, colaboradores de la organización y miembros de la comunidad intercambiaron experiencias y buenas prácticas sobre las <strong>iniciativas en curso</strong>; además, tuvieron espacios para adentrarse en la cultura del territorio, y la oportunidad de participar en un desafío que involucró toda la tradición y costumbres de la etnia wayuú, enfocada en la conexión con la naturaleza y la sabiduría ancestral.</p>



<p>“Promigas ha aportado PROgreso a mi vida porque nos ha ayudado a que la tierra sea más PROductiva en nuestra comunidad Pirruwaitamana. Estoy muy feliz con el proceso que he tenido con la Fundación Promigas porque he mejorado mis ingresos y porque han estado presentes aquí en mi comunidad”, explicó<strong> Sujeidis Pushaina, beneficiaria del programa Comunidades Más Productivas</strong> en Pirruwaitamana, La Guajira.</p>



<p><strong>PROgreso en La Guajira</strong></p>



<p>En La Guajira, con una <strong>Inversión Estratégica de $4.245.420.971</strong> y en el marco de sus 4 programas, Promigas y su Fundación Promigas lideran <strong>8 iniciativas</strong> para impactar la vida de <strong>953 </strong>personas en el área de influencia del Gasoducto Manaure &#8211; Uribia.&nbsp;</p>



<p>De la mano de grandes aliados como<strong> Cancillería de la República, Fundación Alpina, Bavaria, Fundación Pies Descalzos y USAID</strong>, las empresas benefician a campesinos y productores rurales que cultivan productos emblemáticos de la región; jóvenes emprendedores, y tejedoras wayuú, entre otros.&nbsp;</p>



<p>En 2024,&nbsp; a través de nuestro programa Comunidades Más Productivas, las unidades productivas agrícolas beneficiarias de todo el país han incrementado sus ventas en un 387%, logrando la producción de 92 toneladas de alimentos. De esta producción, el 5 % ha sido destinado a autoconsumo para fortalecer la seguridad alimentaria de los beneficiarios y el 95 % en ventas (34 % a mayoristas y 66 % a clientes directos), con un valor de COP $192M.</p>



<p>Además de esta apuesta por el desarrollo de la región, desde hace 5 meses, Promigas hace parte de <strong>Misión La Guajira</strong>, iniciativa ejecutada de la mano de Grupo Aval y la Presidencia de la República, con el objetivo de promover acceso a energía y agua potable, seguridad alimentaria e inclusión productiva de 81 comunidades de este departamento.</p>



<p>En este tiempo, Promigas y su Fundación han trabajado incansablemente para identificar las necesidades más urgentes de las familias guajiras, siendo una mano amiga y salvaguardando las tradiciones de la etnia wayuú. Así, la alianza ha entregado las primeras obras ejecutadas para beneficiar directamente a 487 familias de 9 comunidades.</p>



<p>Este es solo el inicio del 25.º aniversario de la Fundación Promigas que, desde su gestión enfocada en las comunidades, visitará los territorios del país para cumplir con su propósito superior de ser Energía que Impulsa Desarrollo y seguir dejando una Huella Social en los corazones de la población.</p>
<p>La entrada <a href="/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/">Junto a las comunidades de La Guajira, Fundación Promigas celebra 25 años impulsando PROgreso</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sector gastronómico firma Pacto por Más Empleo Juvenil en Santander</title>
		<link>/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander/</link>
					<comments>/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 May 2024 21:15:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19451</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bucaramanga, mayo de 2024. A través de la gastronomía, se prepara la receta del PROgreso para el desarrollo del departamento.</p>
<p>La entrada <a href="/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander/">Sector gastronómico firma Pacto por Más Empleo Juvenil en Santander</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em><em>Luego de seis meses de formación de los 60 estudiantes en competencias gastronómicas, Promioriente y su Fundación Promigas, de la mano de la Universidad UNAB, la Cámara de Comercio de Bucaramanga y World Vision presentan avances de la iniciativa Cocina para Todos.</em></em></li>



<li><em><em>Representantes del sector gastronómico del departamento conocieron los perfiles de los beneficiarios y se unieron a esta iniciativa, con el objetivo de impulsar la empleabilidad de jóvenes de Bucaramanga y Lebrija.</em></em></li>
</ul>



<p><strong>Bucaramanga, mayo de 2024. </strong>Por medio de la gastronomía, se prepara la receta del PROgreso para el desarrollo del departamento. Por eso, luego de seis meses, Promioriente y su Fundación Promigas, la Universidad UNAB, la Cámara de Comercio de Bucaramanga y World Vision presentan avances del proyecto <em>Cocina para Todos</em>, una iniciativa que otorgó 60 becas completas para formar a jóvenes en competencias gastronómicas e impulsar su empleabilidad.</p>



<p>Tras completar su formación teórica de más de 500 horas, ahora los beneficiarios, residentes en los municipios del área metropolitana de Bucaramanga y Lebrija, buscan <strong>realizar sus pasantías en reconocidos restaurantes de la región.</strong></p>



<p>“Estudiar gastronomía es lo mejor que me ha pasado en la vida, pues desde niña soñaba con esto y verlo hecho realidad es muy emocionante, este proceso ha sido muy gratificante en todos los sentidos, he conocido sabores, recetas, aprendí sobre cocina colombiana nacional e internacional. Ahora que se aproximan las prácticas nos acercaremos más a la dinámica de los restaurantes y las velocidades que hay detrás de llevar un plato exquisito y bien presentado, me emociona involucrarme en equipos de trabajo donde sé que conoceré personas con mucha experiencia. Estoy muy agradecida con cada una de las empresas aliadas por hacer realidad mis sueños y los de mis compañeros” expresó <strong>Llibys Yankelly Ruiz, </strong>estudiante de<strong> Cocina para Todos.</strong> “Vamos llegando al 50 % de la formación en este maravilloso proyecto, se acerca la etapa de aprendizaje práctico y es allí donde el sector empresarial entra como protagonista. Queremos invitar a empresarios valientes, visionarios y, sobre todo, comprometidos con el desarrollo de la región a unirse y aportar, vinculando estudiantes en sus espacios culinarios, para que los jóvenes aprendan en escenarios reales, fortalezcan su aprendizaje de la mano de expertos temáticos y sobre todo visualicen su futuro laboral. Ver la evolución que han tenido los participantes en este proceso formativo, en sus entornos y sobre todo en sus proyectos de vida, hacen que el trabajo y compromiso valga la pena”, expresó</p>



<p><strong>Sergio Iván Ferreira Traslaviña, director de Educación Continua y Consultoría de la UNAB.</strong></p>



<p>“La Cámara de Comercio de Bucaramanga está comprometida con la formación de capital humano desarrollando habilidades y capacidades que requiera el sector productivo. El Pacto por la Educación ha sido el marco estratégico desde 2015 que nos ha permitido materializar alianzas para desarrollar proyectos y programas como este, que fortalecen un sector estratégico para la ciudad ya que tiene un impacto positivo en materia turística y de promoción de región gracias a la riqueza gastronómica del territorio. Agradecemos a los aliados y empresarios que se han vinculado a este proyecto que servirá como referencia para replicar en otros sectores”, manifestó <strong>Juan Hernando Puyana, Vicepresidente de Capital Humano Empresarial de la Cámara de Comercio de Bucaramanga.</strong></p>



<p>Los beneficiarios, durante sus clases teóricas, recibieron módulos sobre Cocina Básica, Cocina colombiana, Cocina internacional, buenas prácticas de manufactura, entre otros aspectos. Su formación estuvo a cargo del programa de Gastronomía y Alta Cocina de la UNAB, una institución con gran reconocimiento en el territorio en procesos de formación de excelencia, innovación y sostenibilidad.</p>



<p>“Felicitamos a cada uno de los participantes por la voluntad y disposición para hacer este proyecto posible. Este es un proceso formativo que contribuye a la transformación de las vidas de jóvenes en situación de vulnerabilidad y facilita el acceso al mercado laboral gastronómico, generando grandes impactos en sus familias y comunidades”,<strong> expresó Wilson Camacho, director Senior Regional de World Vision.</strong></p>



<p>“Desde Promioriente y nuestra Fundación Promigas, creemos que la<strong> gastronomía es el motor para generar Más Empleo Juvenil en Santander.</strong> Luego de esa formación de más de 500 horas, hoy presentamos ante el sector nuevas caras que aportarán al enriquecimiento de este sector económico del departamento. Invitamos a restaurantes, hoteles y demás empresas a que se den la oportunidad de conocer a estos chicos comprometidos con su futuro. Eso es dejar una <strong>Huella Social</strong> en nuestro territorio”, afirmó el <strong>gerente general de Promioriente, Carlos Buitrago.</strong></p>



<p>La invitación está abierta al gremio de restaurantes y hoteles del departamento, para que contribuyan con oportunidades laborales para estos 60 jóvenes. Las organizaciones aliadas que hacen posible Cocina para Todos le apuestan a la transformación social, y ratifican su compromiso para que el sector gastronómico del departamento cuente con mano de obra calificada y con colaboradores talentosos que luchan por sus sueños.</p>



<p><strong>Datos de contacto</strong> Si es un potencial empleador y quiere conocer los perfiles de los estudiantes en práctica, contáctenos al 302-8461087  &#8211; <a href="mailto:educon@unab.edu.co">educon@unab.edu.co</a> &#8211; Sandra Aguilar Coordinadora Logística de Educación Continua y Consultoría.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" width="456" height="143" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161520/cocinaparatodos.png" alt="" class="wp-image-19456" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161520/cocinaparatodos.png 456w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161520/cocinaparatodos-300x94.png 300w" sizes="(max-width: 456px) 100vw, 456px" /></figure></div>


<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="1024" height="99" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161458/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander.png" alt="" class="wp-image-19454" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161458/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander.png 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161458/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander-300x29.png 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/30161458/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander-768x74.png 768w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
<p>La entrada <a href="/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander/">Sector gastronómico firma Pacto por Más Empleo Juvenil en Santander</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali</title>
		<link>/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali/</link>
					<comments>/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 May 2024 14:36:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19432</guid>

					<description><![CDATA[<p>El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali Cali, mayo 24 de 2024. El pasado 23 de mayo se realizó el lanzamiento de El Fondo Quiero Ser Digital, que por primera vez llega a Cali gracias a socios locales como Comfandi, Compromiso Valle, GdO, Gases de Occidente y su Fundación Promigas y a socios nacionales [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali/">El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali</strong></p>



<ul>
<li><em>Jóvenes caleños podrán acceder a formación gratuita en el sector digital</em></li>



<li><em>A la fecha, se han graduado 444 jóvenes en formaciones específicas</em></li>



<li><em>Cali es la tercera ciudad con mayor concentración de vacantes para cargos TI</em></li>



<li><em>Los programas serán totalmente gratuitos y cuentan con acompañamiento en la búsqueda laboral, apoyos y auxilios complementarios.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cali, mayo 24 de 2024. </strong>El pasado 23 de mayo se realizó el lanzamiento de El Fondo Quiero Ser Digital, que por primera vez llega a Cali gracias a socios locales como Comfandi, Compromiso Valle, GdO, Gases de Occidente y su Fundación Promigas y a socios nacionales como Accenture, Fondation Botnar, Western Union Foundation, GitLab Foundation, a las fundaciones Bolívar Davivienda, United Way Colombia y Saldarriaga Concha. &nbsp;</p>



<p>Esta alianza tuvo sus inicios en Bogotá, en cabeza de Global Opportunity Youth Network, y con la participación de múltiples actores, cuyo propósito es crear rutas de formación y empleo para <strong>Jóvenes con Potencial</strong> <a href="#_ftn1" id="_ftnref1"><sup>[1]</sup></a> en el sector digital, así como desarrollar capacidades en actores y aliados locales.</p>



<p>Inicialmente se espera formar y vincular laboralmente a 160 jóvenes de Cali durante el 2024 y 2025.</p>



<p>Dentro de los beneficios del Fondo se destaca el acceso totalmente gratuito a los programas, acompañamiento en la búsqueda laboral, acceso a apoyos y auxilios complementarios según necesidad, apoyo psicosocial y desarrollo de habilidades socioemocionales.</p>



<p><a></a>El Fondo además funciona bajo el modelo de pago por resultados, donde tiene como objetivo canalizar recursos públicos y privados hacia el sector digital para cerrar las brechas de talento humano de forma inclusiva. Busca entonces aumentar la inclusión de <strong>Jóvenes con Potencial</strong>, escalar los mejores programas de empleabilidad para que más jóvenes puedan acceder, y aumentar la calidad de la formación e intermediación.</p>



<p>“La rápida evolución de la tecnología requiere que las empresas y los trabajadores se adapten constantemente. Además, existe una brecha entre la demanda y la oferta de talento digital, lo que significa que muchas empresas tienen dificultades para encontrar trabajadores con las habilidades necesarias. Estamos contribuyendo a formar jóvenes que salgan con todas las capacidades para vincularse a oportunidades laborales donde los necesitan”, aseguró <strong>Paola Paternina, coordinadora Fondo Quiero Ser Digital.</strong></p>



<p>A la fecha, se han graduado 444 jóvenes en formaciones específicas para el sector digital como Full Stack, Back-end, Front-end y análisis de datos, de los cuales 218 se han ubicado en empleos competitivos dentro de empresas del sector.</p>



<p>El modelo se ha convertido en un caso de éxito para propiciar el cierre de brechas, la generación de oportunidades. Esto a través de formaciones alternas como los <em>bootcamps</em>, los cuales tomaron mayor fuerza y credibilidad posterior a la pandemia cuando se aceleró el método de aprendizaje basado en proyectos, sobre todo en plataformas digitales.</p>



<p>Según datos del Observatorio Laboral para la Educación en Colombia (OLE, 2023), se estima que, durante el 2020, se generaron alrededor de 8.000 vacantes en el sector de Tecnologías de la Información y Comunicación (TIC) en Cali, asimismo el estudio realizado por el portal Hireline (2022), concluye que para el año 2021, Cali se consolidó como la tercera ciudad de Colombia con mayor concentración de vacantes para cargos TI.</p>



<p>“Desde GdO, Gases de Occidente y de la mano de nuestra Fundación Promigas, queremos liderar iniciativas que PROmuevan la empleabilidad de los jóvenes del departamento. Estamos entusiasmados de hacer parte de esta gran alianza que cumple con el objetivo de generar <strong>Más Empleo Juvenil</strong> y seguir dejando una<strong> Huella Social</strong> en el territorio”, manifestó <strong>Helena Álvarez Uribe, gerente de Asuntos Corporativos de GdO.</strong></p>



<p>Las tendencias y proyecciones del sector digital en Cali son positivas, se estima que más de 200 multinacionales con capital extranjero tienen sedes en Cali, estas aportan aproximadamente el 40% de las exportaciones del Valle del Cauca y casi 20% del PIB regional (Invest Pacific, 2022). Además, la ciudad concentra 808 empresas pertenecientes al clúster de economía digital.</p>



<p>Las personas interesadas en acceder a estas oportunidades pueden ingresar a: <a href="https://bit.ly/BOLETINFQSDCALI">https://bit.ly/BOLETINFQSDCALI</a></p>



<hr class="wp-block-separator has-alpha-channel-opacity"/>



<p><a href="#_ftnref1" id="_ftn1"><sup>[1]</sup></a><em> Jóvenes que no estudian, no trabajan o se encuentran en la informalidad</em></p>
<p>La entrada <a href="/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali/">El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>La Fundación Pies Descalzos y la Fundación Promigas impulsan 160 emprendimientos en Bolívar y La Guajira</title>
		<link>/la-fundacion-pies-descalzos-y-la-fundacion-promigas-impulsan-160-emprendimientos-en-bolivar-y-la-guajira/</link>
					<comments>/la-fundacion-pies-descalzos-y-la-fundacion-promigas-impulsan-160-emprendimientos-en-bolivar-y-la-guajira/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 May 2024 20:46:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19326</guid>

					<description><![CDATA[<p>La Guajira y Bolívar, mayo de 2024.  Con el fin de hacerle frente a una de las mayores barreras que enfrentan las personas migrantes, colombianas retornadas y comunidades de acogida, surge el proyecto ‘Círculos de Cuidado</p>
<p>La entrada <a href="/la-fundacion-pies-descalzos-y-la-fundacion-promigas-impulsan-160-emprendimientos-en-bolivar-y-la-guajira/">La Fundación Pies Descalzos y la Fundación Promigas impulsan 160 emprendimientos en Bolívar y La Guajira</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="19326" class="elementor elementor-19326" data-elementor-post-type="post">
				<div class="elementor-element elementor-element-19b29c39 e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="19b29c39" data-element_type="container">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-5fadae56 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="5fadae56" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							
<ul>
<li><em>Como parte del proyecto ‘Círculos de Cuidado’, 378 personas migrantes y colombianas retornada y comunidades de acogida recibieron un acompañamiento integral para el fortalecimiento de capacidades y el mejoramiento de sus ingresos económicos.</em></li>

<li><em>El proyecto, apoyado por Promigas, Surtigas y su Fundación Promigas, ha permitido a los beneficiarios adquirir conocimientos sólidos en materia de emprendimiento, así como desarrollar competencias clave para la gestión de negocios.</em></li>
</ul>

<p><strong>La Guajira y Bolívar, mayo de 2024.</strong><strong><em>  </em></strong>Con el fin de hacerle frente a una de las mayores barreras que enfrentan las personas migrantes, colombianas retornadas y comunidades de acogida, surge el proyecto <strong>‘Círculos de Cuidado’</strong>, un proyecto de la Fundación Pies Descalzos, con el apoyo de la Fundación Hilton e implementado por la Fundación Promigas en los temas de productividad para<strong> facilitar su integración en el sistema laboral y educativo en el país.  </strong></p>

<p>El proyecto se desglosa en dos pilares esenciales para transformar comunidades: un componente pedagógico, que facilita el acceso y adaptación de los niños y niñas a la educación formal, y otro de emprendimiento que asume la misión de<strong> capacitar a las familias en temas de emprendimiento y sostenibilidad financiera, donde el 80% de los participantes son mujeres.</strong></p>

<p><em>“Gracias a este proyecto, las clases, el acompañamiento de los asesores y la entrega de los insumos recibidos, he podido fortalecer mi negocio; con esto seguiré mejorando mis ventas para seguir sacando a mi familia adelante”, </em>mencionó <strong>Josefa de Luque, participante del proyecto.</strong></p>

<p>Los 378 beneficiarios que hacen parte del componente de emprendimiento, <strong>además de desarrollar sus capacidades y de contar con un capital semilla para impulsar sus emprendimientos, reciben acompañamiento psicosocial</strong> que busca fortalecer el bienestar emocional y social de los emprendedores, fomentando su autonomía, independencia y desarrollo personal. </p>

<p>En este sentido la <strong>directora ejecutiva de la Fundación Promigas, Marcela Dávila, </strong>complementa que <em>“nos sumamos a este proyecto desde nuestro programa Más Emprendimiento, que promueve el desarrollo de nuevos negocios, mediante la formación de capacidades en los emprendedores, para su inserción en el ecosistema del emprendimiento</em><em>. </em><em>De la mano de nuestras empresas </em><strong><em>Promigas y Surtigas</em></strong><em>, seguimos comprometidos con dejar una Huella Social y seguir llevando Energía que Impulsa Desarrollo en las comunidades de La Guajira y Bolívar”.</em></p>

<p>Asimismo, los participantes, tras culminar con éxito su proceso formativo en el marco de ‘Círculos de Cuidado’, han recibido certificación en Habilidades Emprendedoras y Competencias para la Vida. </p>

<p>Patricia Sierra, directora ejecutiva de la Fundación Pies Descalzos,<em> asegura </em>que<em> “en la Fundación Pies Descalzos, creemos en el poder de las alianzas para transformar vidas. Por eso, cuando invitamos a la Fundación Promigas a crear esta alianza sabíamos que juntos podíamos fortalecer las habilidades empresariales y mejorar la calidad de vida de las personas migrantes y retornadas en Cartagena, Maicao y Riohacha. Nuestro objetivo es crear una sociedad más justa y equitativa, brindando oportunidades para que cada individuo genere ingresos y sustente a sus familias, a sus hijos e hijas quienes también hacen parte del proyecto Circulos de Cuidado.</em></p>

<p>El proyecto, además, acompaña a niñas y niños migrantes y retornados en su acogida en las instituciones educativas, para que su proceso de vinculación en los colegios sea armonios. A la fecha, se han impactado más de 1200 niñas y niños en los tres territorios. </p>

<p>La iniciativa se alinea a los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) número 1, 4, 5 y 8, que buscan <strong>erradicar la pobreza en todas sus formas en el mundo, brindar educación de calidad, promover la igualdad de género y el trabajo decente y económico</strong> respectivamente. <br /><em>“De verdad que yo estoy muy agradecida con los profes y con todos los que estuvieron en esta capacitación, porque nos enseñaron tantas cosas sobre todo a tenernos amor propio, cómo mantener nuestro negocio para que no se caiga. Ahora tenemos herramientas para seguir adelante manteniéndonos firmes con nuestros negocios”, concluyó </em><strong><em>Delibeth Ávila Terán, beneficiaria de Círculos de Cuidado.</em></strong></p>

<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"></figure>
						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-941d523 elementor-arrows-position-outside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel" data-id="941d523" data-element_type="widget" data-settings="{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;4&quot;,&quot;slides_to_scroll&quot;:&quot;4&quot;,&quot;image_spacing_custom&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500,&quot;image_spacing_custom_laptop&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;image_spacing_custom_tablet&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;image_spacing_custom_mobile&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:[]}}" data-widget_type="image-carousel.default">
				<div class="elementor-widget-container">
					<div class="elementor-image-carousel-wrapper swiper" dir="ltr">
			<div class="elementor-image-carousel swiper-wrapper" aria-live="off">
								<div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="1 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC09885-Mejorado-NR" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNDUsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyNzM5XC9EU0MwOTg4NS1NZWpvcmFkby1OUi1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082739/DSC09885-Mejorado-NR-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082739/DSC09885-Mejorado-NR-scaled.jpg" alt="DSC09885-Mejorado-NR" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="2 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC00051" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNDcsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyNzU1XC9EU0MwMDA1MS1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082755/DSC00051-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082755/DSC00051-scaled.jpg" alt="DSC00051" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="3 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC00046" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNDksInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyODA5XC9EU0MwMDA0Ni1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082809/DSC00046-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082809/DSC00046-scaled.jpg" alt="DSC00046" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="4 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC00077" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNTEsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyODIxXC9EU0MwMDA3Ny1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082821/DSC00077-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082821/DSC00077-scaled.jpg" alt="DSC00077" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="5 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC00017" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNTQsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyODMyXC9EU0MwMDAxNy1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082832/DSC00017-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082832/DSC00017-scaled.jpg" alt="DSC00017" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="6 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC09939" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNTYsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyODQzXC9EU0MwOTkzOS1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082843/DSC09939-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082843/DSC09939-scaled.jpg" alt="DSC09939" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="7 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC09950-Mejorado-NR" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNTgsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyODUzXC9EU0MwOTk1MC1NZWpvcmFkby1OUi1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082853/DSC09950-Mejorado-NR-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082853/DSC09950-Mejorado-NR-scaled.jpg" alt="DSC09950-Mejorado-NR" /></figure></a></div><div class="swiper-slide" role="group" aria-roledescription="slide" aria-label="8 de 8"><a data-elementor-open-lightbox="yes" data-elementor-lightbox-slideshow="941d523" data-elementor-lightbox-title="DSC09992" data-e-action-hash="#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTkzNjAsInVybCI6Imh0dHBzOlwvXC9mdW5kYWNpb25wcm9taWdhcy1vZmZsb2FkbWVkaWEuczMuYW1hem9uYXdzLmNvbVwvd3AtY29udGVudFwvdXBsb2Fkc1wvMjAyNFwvMDVcLzE3MDgyOTA2XC9EU0MwOTk5Mi1zY2FsZWQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiOTQxZDUyMyJ9" href="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082906/DSC09992-scaled.jpg"><figure class="swiper-slide-inner"><img decoding="async" class="swiper-slide-image" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/17082906/DSC09992-scaled.jpg" alt="DSC09992" /></figure></a></div>			</div>
												<div class="elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev" role="button" tabindex="0">
						<svg aria-hidden="true" class="e-font-icon-svg e-eicon-chevron-left" viewBox="0 0 1000 1000" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M646 125C629 125 613 133 604 142L308 442C296 454 292 471 292 487 292 504 296 521 308 533L604 854C617 867 629 875 646 875 663 875 679 871 692 858 704 846 713 829 713 812 713 796 708 779 692 767L438 487 692 225C700 217 708 204 708 187 708 171 704 154 692 142 675 129 663 125 646 125Z"></path></svg>					</div>
					<div class="elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next" role="button" tabindex="0">
						<svg aria-hidden="true" class="e-font-icon-svg e-eicon-chevron-right" viewBox="0 0 1000 1000" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M696 533C708 521 713 504 713 487 713 471 708 454 696 446L400 146C388 133 375 125 354 125 338 125 325 129 313 142 300 154 292 171 292 187 292 204 296 221 308 233L563 492 304 771C292 783 288 800 288 817 288 833 296 850 308 863 321 871 338 875 354 875 371 875 388 867 400 854L696 533Z"></path></svg>					</div>
				
									<div class="swiper-pagination"></div>
									</div>
				</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-49d2344 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image" data-id="49d2344" data-element_type="widget" data-widget_type="image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
													<img loading="lazy" decoding="async" width="646" height="89" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/16160320/logos123.png" class="attachment-full size-full wp-image-19341" alt="" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/16160320/logos123.png 646w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/05/16160320/logos123-300x41.png 300w" sizes="(max-width: 646px) 100vw, 646px" />													</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		<p>La entrada <a href="/la-fundacion-pies-descalzos-y-la-fundacion-promigas-impulsan-160-emprendimientos-en-bolivar-y-la-guajira/">La Fundación Pies Descalzos y la Fundación Promigas impulsan 160 emprendimientos en Bolívar y La Guajira</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/la-fundacion-pies-descalzos-y-la-fundacion-promigas-impulsan-160-emprendimientos-en-bolivar-y-la-guajira/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>GdO y Fundación Manuelita buscan 50 jóvenes para que estudien inglés completamente gratis</title>
		<link>/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/</link>
					<comments>/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:25:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19131</guid>

					<description><![CDATA[<p>Valle del Cauca, 4 de abril de 2024. Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza Fundación Manuelita y CAC Eurocentres, abren convocatoria de la iniciativa Valle O-Key para entregar 50 becas completas para la formación en el idioma inglés de jóvenes de Palmira, Valle del Cauca. A través de esta iniciativa, las empresas [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/">GdO y Fundación Manuelita buscan 50 jóvenes para que estudien inglés completamente gratis</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación Manuelita y CAC Eurocentres, presentaron el proyecto Valle O-Key para fomentar la empleabilidad a través de la enseñanza del idioma inglés.</em></li>



<li><em>La iniciativa tiene como objetivo entregar 50 becas del 100% a jóvenes del Valle del Cauca, que deseen fortalecer su aprendizaje bilingüe para luego conectarse con oportunidades laborales en el sector BPO.</em></li>



<li><em>Los jóvenes interesados pueden inscribirse a través de la página web </em><a href="http://www.fundacionpromigas.org.co/valleokey"><em>www.fundacionpromigas.org.co/valleokey</em></a><em> , hasta el próximo 2 de mayo.</em></li>
</ul>



<p></p>



<p><strong><em>Valle del Cauca, 4 de abril de 2024</em></strong>. Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza Fundación Manuelita y CAC Eurocentres, abren convocatoria de la iniciativa<strong> Valle O-Key</strong> para entregar <strong>50 becas completas</strong> <strong>para la formación en el idioma inglés</strong> de jóvenes de Palmira, Valle del Cauca.</p>



<p>A través de esta iniciativa, las empresas aliadas buscan promover el empleo juvenil a través de la enseñanza de un segundo idioma y la posterior conexión con el sector Business Process Outsourcing (BPO).</p>



<p>Respecto a esta iniciativa, la directora ejecutiva de <strong>Fundación Promigas, Marcela Dávila Márquez,</strong> manifestó que <em>“estamos entusiasmados de llegar a Valle del Cauca con esta metodología que venimos desarrollando con grandes resultados en departamentos como Atlántico, Antioquia Bolívar, y Santander. A través de nuestro programa Más Empleo Juvenil, seguimos comprometidos con elevar el acceso al mercado laboral de jóvenes con una formación enfocada a las necesidades actuales del mercado”.</em></p>



<p>Los jóvenes interesados deben diligenciar el formulario de inscripción en la web <a href="http://www.fundacionpromigas.org.co/valleokey">www.fundacionpromigas.org.co/valleokey</a> , <strong>hasta el próximo 2 de mayo.</strong></p>



<p><em>“Este tipo de programas promueven una mejor calidad de vida de nuestros jóvenes, porque además de formarse en competencias de inglés y socioemocionales, amplía su visión y capacidad para acceder a nuevas y mejores oportunidades laborales, desarrollarse de manera integral y romper círculos de pobreza”</em>, afirmó<strong> Gloria Eugenia Medellín, Gerente de la Fundación Manuelita.</strong></p>



<p>Entre los requisitos que deben cumplir están: tener entre 18 y 28 años, no estar vinculado laboralmente, ser residente de Palmira, Valle del Cauca, contar con acceso a internet,&nbsp; disponibilidad de tiempo para la formación, entre otros.</p>



<p><em>“Desde Gases de Occidente, nos entusiasma liderar iniciativas que contribuyan directamente a mejorar el futuro de nuestros jóvenes. Con Valle O-Key, además</em></p>



<p><em>de la formación en un segundo idioma, buscaremos que los 50 beneficiarios obtengan oportunidades en el sector BPO, uno de los de más auge en el país y que ofrece empleos de calidad a la población. Por eso, los invitamos a unirse a esta convocatoria”</em>, indicó Pilar Rodríguez, <strong>gerente general de GdO.</strong></p>



<p>Tras la inscripción web, los postulantes deberán presentar pruebas de competencias bilingües para sumarse a la cohorte de 50 beneficiarios del proyecto. Posteriormente, los jóvenes participarán en un proceso de formación intensivo con <strong>CAC Eurocentres,</strong> para luego conectarse con oportunidades laborales con empresas del sector BPO.</p>



<p>Inscripciones: <a href="http://www.fundacionpromigas.org.co/valleokey">www.fundacionpromigas.org.co/valleokey</a></p>
<p>La entrada <a href="/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/">GdO y Fundación Manuelita buscan 50 jóvenes para que estudien inglés completamente gratis</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/gdo-y-fundacion-manuelita-buscan-50-jovenes-para-que-estudien-ingles-completamente-gratis/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con Ia jornada ‘Juntos por el PROgreso’, Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 mujeres en Ciénaga</title>
		<link>/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/</link>
					<comments>/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 13:52:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18973</guid>

					<description><![CDATA[<p>Ciénaga (Magdalena), 8 de marzo de 2024. El empoderamiento femenino promueve la autonomía económica de las mujeres y de sus hogares en el territorio. Ese fue el mensaje que, desde la Plaza Centenario de Ciénaga (Magdalena), Promigas y su Fundación transmitieron durante la primera jornada ‘Juntos por el PROgreso’, que reunió a más de 150 beneficiarios y familiares, líderes, vecinos y otros actores de la comunidad. </p>
<p>La entrada <a href="/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/">Con Ia jornada ‘Juntos por el PROgreso’, Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 mujeres en Ciénaga</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>En el marco de los 50 años de Promigas y 25 de su fundación, se inicia la conmemoración con la primera jornada ‘Juntos por el PROgreso’, donde beneficiarios y familiares, líderes, vecinos y otros actores de la comunidad disfrutaron de una tarde llena de actividades para su bienestar.&nbsp;</em></li>



<li><em>Durante la jornada, 60 beneficiarias de ‘Alas Comunidades’ recibieron&nbsp; certificación en Transformación Personal y Habilidades Empresariales para impulsar sus negocios de gastronomía, productos del mar y artesanías.</em></li>
</ul>



<p><strong><em>Ciénaga (Magdalena), 8 de marzo de 2024.</em></strong> El empoderamiento femenino promueve la autonomía económica de las mujeres y de sus hogares en el territorio. Ese fue el mensaje que, desde la <strong>Plaza Centenario de Ciénaga (Magdalena)</strong>, Promigas y su Fundación transmitieron durante la primera jornada ‘Juntos por el PROgreso’, que reunió a más de 150 beneficiarios y familiares, líderes, vecinos y otros actores de la comunidad.&nbsp;</p>



<p>Durante esta jornada, las empresas llegaron hasta el territorio con actividades lúdicas en las que participaron habitantes de todas las edades para iniciar la conmemoración de los 50 años de Promigas y los 25 años de la Fundación.</p>



<p>Asimismo, en el marco de esta actividad, en alianza con Grupo Transfórmate, 60 beneficiarias del proyecto ‘Alas Comunidades’ recibieron en Transformación Personal y Habilidades Empresariales, tras completar 120 horas de formación.</p>



<p>“Estamos muy agradecidas con lo que la Fundación nos ha brindado y, sobre todo, con esta jornada tan especial en la que pudimos reencontrarnos con amigos y conocer a las beneficiarias de otras iniciativas. Con ‘Alas Comunidades’ emprendimos un vuelo que nos ha cambiado la vida. Hoy nos damos cuenta de lo que somos capaces y que vamos por más”, expresó <strong>Gisela Martínez, una de las líderes que recibió certificación.</strong></p>



<p>Respecto a esta jornada, la <strong>directora ejecutiva de Fundación Promigas, Marcela Dávila Márquez,</strong> manifestó que <em>“tenemos el compromiso de dejar una Huella Social en el territorio. Iniciamos la conmemoración de los 50 años de Promigas y los 25 años de la fundación en las comunidades. A lo largo del año, seguiremos liderando múltiples jornadas que unan a nuestros beneficiarios y sus comunidades, generando espacios dinámicos que generen bienestar y PROgreso. Estamos felices de llegar a Ciénaga de la mano de las mujeres de ‘Alas Comunidades’, una iniciativa que, además de fortalecer sus emprendimientos, busca su empoderamiento y el de sus hogares”.&nbsp;</em></p>



<p>Tras una fase de exploración sobre las habilidades y deseos de emprendimiento de las mujeres, Fundación Promigas, a través de Grupo Transfórmate como aliado operador, identificó fortalezas y vocaciones para los sectores gastronomía, elaboración y comercialización de productos del mar, y elaboración y comercialización de productos artesanales.&nbsp;</p>



<p>Desde mayo de 2023, las 60 mujeres participaron en este proceso formativo que contempló acompañamiento técnico y psicosocial, con el fin de instalar capacidades y micronegocios productivos en cada frente para reactivar su economía local. Adicionalmente, se les entregaron fuentes de microcréditos y dotación de herramientas para la puesta en marcha de sus emprendimientos.&nbsp;</p>



<p>Con Alas Comunidades, Promigas y su Fundación le apuntan directamente al <strong>5to. Objetivo de Desarrollo Sostenible: Igualdad de Género y Empoderamiento de la Mujer,</strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonomía socioeconómica de las mujeres en Ciénaga, y así contribuir al cierre de brechas de género en el territorio.</p>
<p>La entrada <a href="/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/">Con Ia jornada ‘Juntos por el PROgreso’, Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 mujeres en Ciénaga</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/con-i-jornada-juntos-por-el-progreso-promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-mujeres-en-cienaga/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Empresarios se reúnen para impulsar oportunidades de inclusión social y empoderamiento económico para jóvenes del Valle</title>
		<link>/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/</link>
					<comments>/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 20:16:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18963</guid>

					<description><![CDATA[<p>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI/VOCA, Fundación ACDI/VOCA, GdO - Gases de Occidente y su Fundación Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial ‘“Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil’”</p>
<p>La entrada <a href="/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/">Empresarios se reúnen para impulsar oportunidades de inclusión social y empoderamiento económico para jóvenes del Valle</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Más de 60 representantes de empresas, gremios y sector público comprometidos con la generación de oportunidades de inclusión y empoderamiento económico participaron en el desayuno empresarial <ins>‘</ins><del>“</del>Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil<ins>’, en el marco del proyecto ‘Jóvenes en las TIC’</ins><del>”</del>.</em></li>



<li><em>Citi Foundation, USAID, ACDI/VOCA, Fundación ACDI/VOCA, <ins>Gdo-</ins>Gases de Occidente y<ins> su</ins> Fundación Promigas se unen para liderar esta iniciativa que busca fortalecer e impulsar las oportunidades de empleo para los jóvenes del Valle del Cauca.</em></li>
</ul>



<p>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI/VOCA, Fundación ACDI/VOCA, GdO &#8211; Gases de Occidente y <ins>su </ins>Fundación Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial <ins>‘</ins><del>“</del>Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil<ins>’</ins><del>”</del> <del>en&nbsp; Cali</del><ins>en Cali.</ins> <ins></ins></p>



<p><del>con </del><ins>Con </ins>la participación de <strong>más de 60 representantes de empresas, gremios y sector público comprometidos con la generación de oportunidades de inclusión juvenil</strong>, este evento se realizó en el marco del proyecto <ins>‘</ins>Jóvenes en las TIC<ins>’</ins><del>”</del> cuyo objetivo es generar un impacto positivo en la vida de participantes y sus familias, así como contribuir al desarrollo económico del Valle del Cauca<ins>.</ins></p>



<p><del>; esto</del><ins>Lo anterior,</ins> mediante la implementación de una ruta que contempla formación técnica, acompañamiento psicosocial y vinculación laboral de 295 jóvenes con vulnerabilidades económicas y sociales, <strong>priorizando mujeres y poblaciones étnicas de Cali y Buenaventura.</strong></p>



<p>Durante este encuentro, los participantes conversaron acerca del potencial de la juventud para contribuir a la economía y sociedad, <del>por lo cual reafirmaron</del><ins>reafirmando</ins> su compromiso con fomentar un diálogo constructivo entre actores clave para explorar estrategias que mejoren las perspectivas de empleo para las nuevas generaciones.</p>



<p>Asimismo, se identificó que las empresas públicas y privadas<del>,</del> se encuentran tecnificando sus procesos para optimizar tiempos y recursos, por lo que requieren personal con amplios conocimientos y habilidades en el uso de herramientas digitales; actividades en las que <del>el personal j</del><del>ó</del><del>ven</del><ins>los jóvenes</ins> tiene<ins>n</ins> ventajas, por lo cual estos actores están cada vez más<del> </del>&nbsp;interesados en implementar políticas de inclusión que disminuyan las barreras de ingreso al mercado laboral que enfrenta<del>n</del> <del>los jóvenes</del><ins>esta población</ins>.</p>



<p><del>Por último</del><ins>Finalmente</ins>, los aliados del proyecto continuarán promoviendo conversaciones en busca de impulsar las oportunidades de empleo para los jóvenes e invitan a todo el sector empresarial, gremial y público a comprometerse con la inclusión social y el empoderamiento económico del Valle del Cauca.</p>



<p>Este comunicado fue posible gracias al generoso apoyo del pueblo de Estados Unidos a través de su Agencia para el Desarrollo Internacional (USAID), en alianza con ACDI/VOCA, Citi Foundation, Fundación ACDI/VOCA, Gases de Occidente y Fundación Promigas. Los contenidos son responsabilidad de la Fundación Tecnológica Autónoma del Pacifico UTAP y no necesariamente reflejan las opiniones de USAID o del gobierno de Estados Unidos.</p>
<p>La entrada <a href="/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/">Empresarios se reúnen para impulsar oportunidades de inclusión social y empoderamiento económico para jóvenes del Valle</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastronómicas de buenaventura</title>
		<link>/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/</link>
					<comments>/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jan 2024 20:19:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18965</guid>

					<description><![CDATA[<p>Buenaventura, X enero de 2023. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO - Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa Cocina Emprende para fortalecer 40 unidades gastronómicas del Valle del Cauca. </p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/">Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastronómicas de buenaventura</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>En el marco del programa Más Emprendimiento, Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller, apoyan a emprendedores gastronómicos de Buenaventura a través de la iniciativa ‘Cocina Emprende’.&nbsp;</em></li>



<li><em>El proyecto busca fortalecer a 40 unidades productivas en buenas prácticas empresariales, gestión comercial y educación financiera.</em></li>



<li><em>Los interesados podrán postularse en la web <a href="https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura">fundacionpromigas/cocinaemprendebuenaventura</a>, hasta el próximo 7 de febrero.</em></li>
</ul>



<p><strong>Buenaventura, 22 enero de 2023</strong>. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa <strong><em>Cocina Emprende</em></strong> para fortalecer 40 unidades gastronómicas del Valle del Cauca.</p>



<p>Los emprendimientos interesados deben diligenciar el formulario de inscripción en la página web <strong><a href="https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura">fundacionpromigas/cocinaemprendebuenaventura</a>, hasta el próximo 7 de febrero</strong>.</p>



<p>Entre los <strong>requisitos</strong> que deben cumplir están: ser residente de Buenaventura, ser mayor de edad, unidad productiva con mínimo de 6 meses de funcionamiento, entre otros.</p>



<p><strong><em>Cocina Emprende</em></strong> impulsará la labor de los emprendedores, sus habilidades y las ventas de sus negocios. La iniciativa llega a Buenaventura con la motivación de fortalecer los emprendimientos de estos próximos beneficiarios y dejar una Huella Social en la ciudad, mediante un enfoque de innovación y cuidado del medio ambiente de cara a su inserción en los mercados locales.</p>



<p>Además, los beneficiarios recibirán formación en <strong>habilidades empresariales, gestión comercial y educación financiera</strong>, enfocado en el uso de herramientas digitales e innovación en los procesos productivos, para incrementar sus ventas mediante alianzas comerciales.</p>



<p>El proyecto cuenta con una inversión de <strong>$220.000.000</strong> para la formación y fortalecimiento de las 40 unidades gastronómicas beneficiarias de la iniciativa.&nbsp;</p>



<p><strong><em>Inscripciones:</em></strong> <a href="https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura">https://fundacionpromigas.org.co/cocinaemprendebuenaventura</a></p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/">Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastronómicas de buenaventura</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atlántico</title>
		<link>/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/</link>
					<comments>/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Dec 2023 15:32:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=18949</guid>

					<description><![CDATA[<p>11 de diciembre de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la economía de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atlántico), Promigas y su fundación, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa ‘Manos al Campo: Patios Productivos’.</p>
<p>La entrada <a href="/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/">Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atlántico</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul>
<li><em>Fundaciones Promigas y Granitos de Paz presentan la iniciativa Manos al Campo, con el objetivo de impulsar la productividad de 40 patios familiares en Soledad y Malambo (Atlántico).</em></li>



<li><em>SEMBRANA: ‘Cultivo con sentido social’, es la marca que buscará llevar los productos cultivados por las familias atlanticenses a cada rincón del país.</em></li>
</ul>



<p><strong>11 de diciembre de 2023.</strong> Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la economía de 40 hogares en Soledad y Malambo (Atlántico), Promigas y su fundación, en alianza con Granitos de Paz, presentan la iniciativa ‘Manos al Campo: Patios Productivos’.</p>



<p>“Estoy orgullosa de pertenecer a Manos al Campo porque me siento productiva y he descubierto mi pasión por la agricultura. Producir alimentos en mi casa y generar ingresos aprovechando mi patio es espectacular”, expresó <strong>Idalia Barrios, beneficiaria del proyecto. <em></em></strong></p>



<p>El proyecto tiene como fin adecuar los patios de la comunidad, habilitándolos para cultivo de hortalizas y flores comestibles, que serán comercializadas a través de <strong>SEMBRANA</strong>, una marca que lleva consigo el amor con el que estas familias cultivan en sus patios.</p>



<p>“<em>Manos al Campo</em> es una de nuestras iniciativas insignia, que ha beneficiado a más de 1.000 productores rurales en el país, y hace parte del programa Comunidades Más Productivas, con el que impulsamos nuevas oportunidades de ingreso y bienestar en nuestros beneficiarios. Llegamos a Soledad y Malambo con este mismo objetivo y con un componente de innovación que es la marca <strong>SEMBRANA</strong>, cultivo con sentido social”, detalló la <strong>directora ejecutiva de la Fundación Promigas, Marcela Dávila.</strong></p>



<p>La iniciativa brinda a los hogares, ubicados en los <strong>sectores Porvenir, Los Mangos y Salamanca (Soledad) y La Aguada (Malambo)</strong>, capacitación enfatizada en los beneficios nutricionales, económicos, ambientales y sociales de sembrar hortalizas en los patios de las casas, además de la dotación y construcción de los sistemas requeridos para que estos espacios sean patios productivos.</p>



<p>Dentro de los insumos entregados están: regaderas, rastrillos, abono, semillas, trojas construidas en madera, entre otros.</p>



<p>“Con nuestra experiencia de más de 18 años y nuestro exitoso proyecto de agricultura urbana ‘Patios Productivos’, más de 1.000 familias de sectores vulnerables de Cartagena han mejorado su nutrición, salud y sus entornos sociales y económicos. Ahora, de la mano de la Fundación Promigas, acompañaremos a estos hogares del Atlántico para que aumenten su productividad y calidad de vida”, manifestó Martha Mogollón, directora de Granitos de Paz.</p>



<p>Además del acompañamiento técnico que recibirán durante el proyecto, los beneficiarios fortalecerán sus capacidades con la implementación de acciones formativas para el desarrollo de procesos asociados a la agricultura urbana y su cadena de valor.<strong></strong></p>



<p>Para cumplir con la meta de mejorar la calidad de vida de estos hogares a partir del incremento de sus ingresos y la seguridad alimentaria de los beneficiarios, el proyecto cuenta con un componente robusto para la comercialización de los productos derivados de este. De ahí nace su marca.</p>



<p>Las familias participarán, además, en talleres de cocina con chefs para enseñar a los beneficiarios a preparar los alimentos que cultiven para que puedan introducirlos en sus dietas de forma creativa y sencilla.</p>



<p><strong>Canales de venta</strong></p>



<p>Para realizar sus pedidos, los interesados pueden comunicarse a la línea de WhatsApp 3186665436.</p>
<p>La entrada <a href="/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/">Sembrana, una marca con sentido social cultivada en patios familiares del Atlántico</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/sembrana-una-marca-con-sentido-social-cultivada-en-patios-familiares-del-atlantico/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
