{"id":13924,"date":"2022-11-02T17:15:53","date_gmt":"2022-11-02T22:15:53","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13924"},"modified":"2022-11-10T17:44:18","modified_gmt":"2022-11-10T22:44:18","slug":"abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, la convocatoria formar\u00e1 a 25 j\u00f3venes en habilidades digitales, socioemocionales e ingl\u00e9s, para conectarse con el mercado laboral del sector Tecnolog\u00eda.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los interesados deben postularse en la p\u00e1gina web <\/em><a href=\"\/?page_id=5667\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/protalento\/<\/a><em>, hasta el pr\u00f3ximo <\/em><em>7 de diciembre de 2022.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Valle del Cauca y Antioquia, 2 de noviembre de 2022.<\/strong> Gases de Occidente, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con PROtalento, abren convocatoria para entregar <strong>25 becas completas<\/strong> a j\u00f3venes de los departamentos del Valle del Cauca y Antioquia*, con el fin de formarlos como <strong>desarrolladores web <em>Full<\/em><\/strong><strong><em>-Stack<\/em>, <\/strong>uno de los perfiles profesionales m\u00e1s demandados a nivel mundial.<\/p>\n\n\n\n<p>Los seleccionados aprender\u00e1n sobre dise\u00f1o, codificaci\u00f3n <em>frontend <\/em>y<em> backend, hosting<\/em> y bases de datos, entre otros componentes.<\/p>\n\n\n\n<p>Asimismo, recibir\u00e1n formaci\u00f3n en <strong>ingl<\/strong><strong>\u00e9s intermedio y habilidades para la empleabilidad y la vida<\/strong>, herramientas necesarias para acceder al mercado laboral de Tech en empresas PRO.<\/p>\n\n\n\n<p>Seg\u00fan cifras de<strong> PROtalento, <\/strong>nueve de cada diez talentos se grad\u00faan y emplean en el sector <em>Tech<\/em> con un <strong>salario inicial de $2.800.000.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En ese sentido, la directora ejecutiva de la <strong>Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila,<\/strong> explic\u00f3 que en el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, la prioridad es \u201cdesarrollar estrategias que buscan <strong>elevar el acceso al mercado laboral de j\u00f3venes en condiciones de vulnerabilidad.<\/strong> Por eso lideramos esta iniciativa que nos entregar\u00e1 una nueva generaci\u00f3n de desarrolladores de <strong>Antioquia y Valle del Cauca, <\/strong>quienes tendr\u00e1n m\u00e1s oportunidades para conseguir empleo en el sector TI, uno de los m\u00e1s demandados y mejor remunerados del mundo\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Requisitos e inscripci\u00f3n<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Los interesados en ser parte del programa deber\u00e1n cumplir los siguientes requisitos y diligenciar el <a href=\"\/?page_id=5667\"><strong>formulario web<\/strong><\/a> antes del 7 de diciembre.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Residir en Valle del Cauca o Antioquia* <em>(municipios: Puerto Berr\u00edo, San Roque, Cisneros, Santo Domingo, Cimitarra, Maceo, Yolomb\u00f3, Girardota, Guarne, Rionegro, Barbosa y Marinilla).<\/em><\/li>\n\n\n\n<li>Tener entre 18 y 35 a\u00f1os.<\/li>\n\n\n\n<li>Ser usuario del servicio de gas domiciliario (aplicantes de Valle del Cauca).<\/li>\n\n\n\n<li>Ser estrato 1, 2 o 3.<\/li>\n\n\n\n<li>Disponibilidad de tiempo para clases virtuales en vivo:\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Lunes a viernes, de 6:00 a. m. &#8211; 8:30 a. m. y de 5:00 p. m. &#8211; 9:00 p. m, y algunos s\u00e1bados en las ma\u00f1anas.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n\n\n\n<li>Cumplimiento del 80 % de la asistencia y participaci\u00f3n de la ruta.<\/li>\n\n\n\n<li>Disponibilidad para trabajar tiempo completo al finalizar la ruta.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Al respecto, el CEO de PROtalento, Juan David Aristiz\u00e1bal, se\u00f1al\u00f3 que \u201clos beneficiarios <strong>deber\u00e1n completar la ruta de formaci\u00f3n que consta de 33 horas semanales<\/strong> entre trabajo sincr\u00f3nico e individual durante ocho meses, a trav\u00e9s de plataformas digitales, con mentor\u00edas en programaci\u00f3n web, habilidades para la vida, comunicaci\u00f3n asertiva, liderazgo y formaci\u00f3n biling\u00fce. Luego ser\u00e1n conectados laboralmente con diferentes empresas de la industria tecnol\u00f3gica\u201d,<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Beneficios<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Con el apoyo de PROtalento, los seleccionados se formar\u00e1n con los mejores <em>bootcamps<\/em> y en un solo lugar, con especialidad en <em>Tech<\/em>, a cargo de MINDHUB; un <em>bootcamp<\/em> de ingl\u00e9s, con <em>English 4 Tech<\/em> y, finalmente, un <em>bootcamp<\/em> para la empleabilidad y la vida, de cara a su inserci\u00f3n laboral.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Impulso a empleabilidad juvenil a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Con una ejecuci\u00f3n de 12 meses desde la apertura de la convocatoria, el proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de <strong>$385.000.000<\/strong> por parte de la <strong>Fundaci\u00f3n Promigas y P<\/strong><strong>ROtalento,<\/strong> organizaci\u00f3n que naci\u00f3 en enero del 2020, durante la pandemia por la emergencia del COVID-19, con el fin de fomentar la <strong>educaci\u00f3n para la empleabilidad a trav\u00e9s del uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n.<\/strong> Actualmente opera en Colombia, M\u00e9xico y Honduras.<\/p>\n\n\n\n<p>Al respecto, la <strong>gerente de Asuntos Corporativos de Gases de Occidente, Mar\u00eda Fernanda Sancho,<\/strong> reiter\u00f3 el compromiso con la generaci\u00f3n de oportunidades de formaci\u00f3n para el empleo juvenil: \u201cSe trata de un importante dinamizador para la econom\u00eda regional, especialmente hoy cuando los j\u00f3venes necesitan de herramientas necesarias para ocuparse en un trabajo estable\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Finalmente, el <strong>gerente General de Transmetano, Julio Turizzo,<\/strong> indic\u00f3 que \u201cAntioquia es uno de los departamentos con mayor \u00edndice de innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda en Colombia y que esta convocatoria nos permitir\u00e1, desde Transmetano y nuestra Fundaci\u00f3n, formar un <strong>semillero de desarrolladores con altas capacidades, para que luego traduzcan su talento en mejores ingresos,<\/strong> m\u00e1s calidad de vida y progreso de nuestros municipios vecinos al gasoduto\u201d.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Valle del Cauca y Antioquia, 2 de noviembre de 2022. Gases de Occidente, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con PROtalento, abren convocatoria para entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de los departamentos del Valle del Cauca y Antioquia*, con el fin de formarlos como desarrolladores web Full-Stack, uno de los perfiles profesionales m\u00e1s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13928,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-13924","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Valle del Cauca y Antioquia, 2 de noviembre de 2022. Gases de Occidente, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con PROtalento, abren convocatoria para entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de los departamentos del Valle del Cauca y Antioquia*, con el fin de formarlos como desarrolladores web Full-Stack, uno de los perfiles profesionales m\u00e1s [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-02T22:15:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-10T22:44:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1830\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-11-02T22:15:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-10T22:44:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1830},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Valle del Cauca y Antioquia, 2 de noviembre de 2022. Gases de Occidente, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con PROtalento, abren convocatoria para entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de los departamentos del Valle del Cauca y Antioquia*, con el fin de formarlos como desarrolladores web Full-Stack, uno de los perfiles profesionales m\u00e1s [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-11-02T22:15:53+00:00","article_modified_time":"2022-11-10T22:44:18+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1830,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/","name":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg","datePublished":"2022-11-02T22:15:53+00:00","dateModified":"2022-11-10T22:44:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113300\/group-of-international-people-warking-with-laptop-copia-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1830},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-desarrolladores-web-en-valle-del-cauca-y-antioquia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros desarrolladores web en Valle del Cauca y Antioquia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13924"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13924"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13924\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13928"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13924"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13924"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13924"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}