{"id":3178,"date":"2021-11-13T14:44:37","date_gmt":"2021-11-13T19:44:37","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=3178"},"modified":"2021-11-13T14:53:02","modified_gmt":"2021-11-13T19:53:02","slug":"primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/","title":{"rendered":"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><strong>ras las m\u00e1s de 5.000 postulaciones recibidas, Distrito dio la bienvenida al primer grupo de 350 j\u00f3venes seleccionados del programa.<\/strong><\/li><li><strong>En alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n, los participantes iniciaron el curso intensivo de ingl\u00e9s en el centro de estudios Eurocentres, bajo la modalidad de alternancia.&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/li><li><strong>Los interesados en el programa a\u00fan pueden postularse en la segunda convocatoria, a trav\u00e9s del enlace&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo\">www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo<\/a>.<\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Tras recibir m\u00e1s de 5.000 postulaciones en el \u00faltimo mes, la Alcald\u00eda de Barranquilla dio la bienvenida a la primera promoci\u00f3n de 350 j\u00f3venes seleccionados del programa \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, quienes iniciaron su proceso de formaci\u00f3n biling\u00fce para conectarse con el mercado laboral BPO de la ciudad.<br>&nbsp;<br>Tal como lo anunci\u00f3 el alcalde Jaime Pumarejo, en el marco de promover el empleo juvenil, \u201choy recibimos a los primeros j\u00f3venes valientes y entusiastas que apostaron por nuevas oportunidades a trav\u00e9s del fortalecimiento de habilidades en esta segunda lengua, de cara a conectarse con los miles de empleos que est\u00e1 requiriendo el sector BPO en Barranquilla\u201d, explic\u00f3 el secretario distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico, Ricardo Plata Sarabia.<br>&nbsp;<br>Seg\u00fan cifras de ProBarranquilla, en Barranquilla operan 32 empresas en el sector BPO, con una demanda de 1.500 vacantes mensuales para j\u00f3venes con dominio de ingl\u00e9s alto (entre B1 y B2).<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"667\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Nota-segunda-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3183\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-segunda-1.jpg 1000w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-segunda-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-segunda-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><figcaption>L\u00edderes del sector BPO respaldan el proceso de los j\u00f3venes barranquilleros.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><br>Por eso, Enrique Monterrosa, uno de los nuevos participantes del programa, sue\u00f1a con reforzar su idioma y as\u00ed conseguir un empleo que le permita mejorar su calidad de vida. \u201cEstamos agradecidos con la Alcald\u00eda y la Fundaci\u00f3n Promigas. Aqu\u00ed hay excelentes personas y calidad humana, todos dispuestos a ense\u00f1arnos de la mejor manera posible. Adem\u00e1s, con esta sede que nos est\u00e1n brindando se nos facilitan los posibles problemas t\u00e9cnicos que podamos tener con la tecnolog\u00eda, permiti\u00e9ndonos avanzar en el proceso sin inconvenientes\u201d, dijo emocionado el estudiante de 38 a\u00f1os.<br>&nbsp;<br>En la bienvenida de la primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, en alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n, el sector privado entreg\u00f3 herramientas para que los j\u00f3venes aprovechen al m\u00e1ximo las 380 horas de su formaci\u00f3n biling\u00fce en una de las sedes del centro de estudios Eurocentres, especializado en la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s.<br>&nbsp;<br>\u201cDesde Promigas les auguramos los mejores \u00e9xitos en este camino que emprenden. Cuando los j\u00f3venes crecen y emprenden, la econom\u00eda de la ciudad tambi\u00e9n crece. Por eso, apoyamos esta iniciativa que nos posiciona como una de las ciudades con mayor nivel de ingl\u00e9s en Colombia\u201d, asegur\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<br>&nbsp;<br>Durante el evento tambi\u00e9n estuvieron presentes la directora ejecutiva de AmCham Barranquilla, Vicky Ib\u00e1\u00f1ez, as\u00ed como el presidente de su junta directiva, David Maestre; asimismo, participaron representantes de la Instituci\u00f3n Universitaria ITSA y de empresas BPO de la ciudad, entre las que se encontraban SYKES, Teleperformance, Majorel, Quantica y OP 360.<br>&nbsp;<br><strong>Nueva convocatoria<\/strong><br>&nbsp;<br>Los j\u00f3venes barranquilleros interesados en ser parte de la segunda promoci\u00f3n de beneficiarios pueden inscribirse a trav\u00e9s de&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo\">www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo<\/a>, tras cumplir con los siguientes requisitos:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Ser mayor de edad.<\/li><li>Residir en Barranquilla.<\/li><li>No estar vinculado laboralmente en la actualidad.<\/li><li>Nivel de ingl\u00e9s b\u00e1sico A2.<\/li><li>Inter\u00e9s en trabajar en el sector BPO.<\/li><li>Formaci\u00f3n m\u00ednima como bachiller.<\/li><li>Disponibilidad de capacitaci\u00f3n de cinco horas continuas (cinco d\u00edas a la semana hasta completar el curso).<\/li><li>Contar con un dispositivo con acceso a internet y disponibilidad de desplazamiento al centro de formaci\u00f3n.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Enlace fotos:&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/b-ezgAINUA48\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ras las m\u00e1s de 5.000 postulaciones recibidas, Distrito dio la bienvenida al primer grupo de 350 j\u00f3venes seleccionados del programa. En alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n, los participantes iniciaron el curso intensivo de ingl\u00e9s en el centro de estudios Eurocentres, bajo la modalidad de alternancia.&nbsp;&nbsp; Los interesados en el programa a\u00fan pueden postularse en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3179,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ras las m\u00e1s de 5.000 postulaciones recibidas, Distrito dio la bienvenida al primer grupo de 350 j\u00f3venes seleccionados del programa. En alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n, los participantes iniciaron el curso intensivo de ingl\u00e9s en el centro de estudios Eurocentres, bajo la modalidad de alternancia.&nbsp;&nbsp; Los interesados en el programa a\u00fan pueden postularse en [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-13T19:44:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-13T19:53:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/\",\"name\":\"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg\",\"datePublished\":\"2021-11-13T19:44:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-13T19:53:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg\",\"width\":1000,\"height\":707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"ras las m\u00e1s de 5.000 postulaciones recibidas, Distrito dio la bienvenida al primer grupo de 350 j\u00f3venes seleccionados del programa. En alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n, los participantes iniciaron el curso intensivo de ingl\u00e9s en el centro de estudios Eurocentres, bajo la modalidad de alternancia.&nbsp;&nbsp; Los interesados en el programa a\u00fan pueden postularse en [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-11-13T19:44:37+00:00","article_modified_time":"2021-11-13T19:53:02+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/","name":"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg","datePublished":"2021-11-13T19:44:37+00:00","dateModified":"2021-11-13T19:53:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115509\/Nota-principal.jpg","width":1000,"height":707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/primera-promocion-de-ingles-para-el-trabajo-inicia-su-formacion-bilingue-en-barranquilla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Primera promoci\u00f3n de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019 inicia su formaci\u00f3n biling\u00fce en Barranquilla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3178"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3178"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3178\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3179"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}