{"id":13940,"date":"2022-11-15T17:33:10","date_gmt":"2022-11-15T22:33:10","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13940"},"modified":"2022-11-16T08:36:33","modified_gmt":"2022-11-16T13:36:33","slug":"fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/","title":{"rendered":"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, presentan la lista de los 25 j\u00f3venes que obtendr\u00e1n una beca completa para formarse como t\u00e9cnicos auxiliares en Cocina.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los beneficiarios contar\u00e1n con una formaci\u00f3n t\u00e9cnica de 720 horas acad\u00e9micas, con m\u00f3dulos relacionados de principios de cocina, manejo de utensilios, variedad de t\u00e9cnicas, entre otros.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla, 15 de noviembre de 2022. <\/strong>Gracias a Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, los j\u00f3venes seguir\u00e1n jugando un papel fundamental en el sector culinario del departamento. Con la entrega de <strong>25 becas completas para formar una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos auxiliares <\/strong>en Cocina, se dio inicio al proyecto \u2018Cocina para Todos Atl\u00e1ntico\u2019.<\/p>\n\n\n\n<p>Luego de recibir <strong>m\u00e1s de 350 postulaciones <\/strong>en la convocatoria y realizar un proceso de preselecci\u00f3n minucioso, 25 j\u00f3venes fueron escogidos para realizar sus estudios, completamente gratis, en Gato Dumas, uno de los institutos m\u00e1s importantes de Latinoam\u00e9rica.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante el inicio de la formaci\u00f3n, en donde estuvieron presentes los beneficiarios y representantes de las entidades l\u00edderes y aliadas, la directora ejecutiva de la <strong>Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, <\/strong>explic\u00f3 que \u2018Cocina &nbsp;para &nbsp;Todos\u2019 &nbsp;hace &nbsp;parte &nbsp;del &nbsp;programa &nbsp;<a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-empleo-juvenil\/#mas-empleo\"><strong>M\u00e1<\/strong><strong>s<\/strong><strong> &nbsp;Empleo &nbsp;Juvenil<\/strong><\/a>, &nbsp;cuyo objetivo es <strong>impulsar el acceso laboral de los j\u00f3venes mediante una formaci\u00f3n pertinente <\/strong>para conectar la oferta con la demanda del mercado laboral.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cSe trata de un proyecto creado en 2009 por Promigas y su Fundaci\u00f3n en Valle del Cauca, que ya ha egresado a m\u00e1s de 300 auxiliares a la fecha. Desde hoy, otros 25 j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico iniciar\u00e1n una formaci\u00f3n intensiva, con lo cual fomentaremos mayores oportunidades de conseguir un empleo digno en el <\/em><em>sector gastron\u00f3mico, uno de los de mayor crecimiento a nivel nacional\u201d, <\/em>expres\u00f3 D\u00e1vila.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta primera cohorte de \u2018Cocina para Todos Atl\u00e1ntico\u2019 recibir\u00e1 una <strong>formaci\u00f3n t\u00e9cnica de 720 horas acad\u00e9micas, <\/strong>con m\u00f3dulos relacionados de principios de<\/p>\n\n\n\n<p>cocina, manejo de utensilios y t\u00e9cnicas, entre otros aspectos, en una instituci\u00f3n l\u00edder en procesos de formaci\u00f3n de excelencia, innovaci\u00f3n y sostenibilidad, <strong>cuna de profesionales de talla mundial <\/strong>que han logrado los m\u00e1s destacados reconocimientos en el mundo de la gastronom\u00eda,<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, contar\u00e1n con el apoyo del <strong>Manuel Mendoza, reconocido chef del pa\u00eds y propietario de importantes restaurantes de Barranquilla y Monter\u00eda, <\/strong>quien los acompa\u00f1ar\u00e1 en diferentes sesiones y compartir\u00e1 conocimientos del sector.<\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Triple A, Alix Castro, asegur\u00f3 que <em>\u201cnos llena de gran satisfacci\u00f3n apoyar iniciativas que contribuyan al desarrollo profesional de los j\u00f3venes. Con \u2018Cocina para Todos Atl\u00e1ntico\u2019, los beneficiarios fortalecer\u00e1n competencias <strong>t\u00e9cnicas en el mundo de la cocina, de la mano de docentes y chefs de alto reconocimiento. <\/strong>Estamos seguros de que la juventud del Atl\u00e1ntico es un pilar importante para aportar al <\/em><em>fortalecimiento del turismo local\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Posterior a su formaci\u00f3n, los j\u00f3venes beneficiarios saldr\u00e1n preparados para tener <strong>oportunidades laborales en hoteles, restaurantes y &nbsp;dem\u00e1s escenarios de turismo en el departamento, <\/strong>dinamizando as\u00ed uno de los sectores m\u00e1s influyentes en la econom\u00eda del territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Finalmente, la <strong>directora de Gato Dumas, Claudia Cuevas, <\/strong>expres\u00f3: <em>\u201cEstamos emocionados por recibir en nuestro instituto a estos 25 j\u00f3venes amantes de la cocina. Desde hoy, recibir\u00e1n todo el acompa\u00f1amiento necesario para ser una gran generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos auxiliares de Cocina\u201d.<\/em><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Los seleccionados<\/strong><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Adriana Luc\u00eda Garc\u00eda Hern\u00e1ndez<\/li>\n\n\n\n<li>Alexander David Castillo Castillo<\/li>\n\n\n\n<li>Andr\u00e9s Mauricio Ib\u00e1\u00f1ez Consuegra<\/li>\n\n\n\n<li>Astrid Carolina Correa Molina<\/li>\n\n\n\n<li>Ayleen Carolina Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez<\/li>\n\n\n\n<li>Cindy Sarith Nieto Torres<\/li>\n\n\n\n<li>Daniela Michel Torregroza Solano<\/li>\n\n\n\n<li>Elianyelis Vanessa Segovia V\u00e1squez<\/li>\n\n\n\n<li>Keyla Coronado Fajardo<\/li>\n\n\n\n<li>Laura Valentina Macias Rivero<\/li>\n\n\n\n<li>Linda Dayenci Campo Cantillo<\/li>\n\n\n\n<li>Lissy Valentina P\u00e9rez Moreno<\/li>\n\n\n\n<li>Mar\u00eda del Pilar Paulino Molinares<\/li>\n\n\n\n<li>Mar\u00eda Jos\u00e9 L\u00f3pez Espinoza<\/li>\n\n\n\n<li>Miller Joseps G\u00f3mez Cantillo<\/li>\n\n\n\n<li>Nancy Esther Mendoza Corro<\/li>\n\n\n\n<li>Natalia Paola \u00c1vila Picalua<\/li>\n\n\n\n<li>Natividad Enith Jordan Noriega<\/li>\n\n\n\n<li>Nellys Mar\u00eda Varela Jim\u00e9nez<\/li>\n\n\n\n<li>Pablo Andres Yoliani Escudero<\/li>\n\n\n\n<li>Sebasti\u00e1n Andr\u00e9s \u00c1lvarez Torres<\/li>\n\n\n\n<li>Sherelin Elena Bujato Narv\u00e1ez<\/li>\n\n\n\n<li>Silvana Vanessa Marriaga Lea<\/li>\n\n\n\n<li>Wendy Paola Riquet Romero<\/li>\n\n\n\n<li>Yeferson Jos\u00e9 R\u00faa L\u00f3pez<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, 15 de noviembre de 2022. Gracias a Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, los j\u00f3venes seguir\u00e1n jugando un papel fundamental en el sector culinario del departamento. Con la entrega de 25 becas completas para formar una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13948,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, 15 de noviembre de 2022. Gracias a Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, los j\u00f3venes seguir\u00e1n jugando un papel fundamental en el sector culinario del departamento. Con la entrega de 25 becas completas para formar una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-15T22:33:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-16T13:36:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113257\/Inicio-formacion-Cocina-4-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/\",\"name\":\"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-15T22:33:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-16T13:36:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, 15 de noviembre de 2022. Gracias a Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, los j\u00f3venes seguir\u00e1n jugando un papel fundamental en el sector culinario del departamento. Con la entrega de 25 becas completas para formar una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-11-15T22:33:10+00:00","article_modified_time":"2022-11-16T13:36:33+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113257\/Inicio-formacion-Cocina-4-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/","name":"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-11-15T22:33:10+00:00","dateModified":"2022-11-16T13:36:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-triple-a-y-promigas-entregan-25-becas-para-tecnicos-auxiliares-en-cocina-a-jovenes-del-atlantico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaciones Triple A y Promigas entregan 25 becas para T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina a j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13940"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13940"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13940\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13948"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13940"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13940"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}