{"id":1753,"date":"2021-08-24T17:34:00","date_gmt":"2021-08-24T22:34:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1753"},"modified":"2021-09-28T11:10:51","modified_gmt":"2021-09-28T16:10:51","slug":"en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/","title":{"rendered":"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>En Pasacaballos, Cartagena, Promigas y su Fundaci\u00f3n realizaron el ciclo formativo del programa \u2018A Viva Voz\u2019, para fortalecer competencias de comunicaci\u00f3n radial.<\/li><li>En la formaci\u00f3n participaron 25 representantes de la comunidad, bajo la tutor\u00eda de docentes y periodistas de larga trayectoria en medios de comunicaci\u00f3n.<\/li><li>En el \u00faltimo trimestre del a\u00f1o, Promigas instalar\u00e1 la emisora comunitaria de Pasacaballos en el marco de su pol\u00edtica de sostenibilidad con las comunidades.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes de Bol\u00edvar alzan su voz por el bienestar de sus comunidades. En el marco del mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certificaron una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios, tras cumplirse el ciclo formativo del programa \u2018A Viva Voz\u2019, en el corregimiento de Pasacaballos, en Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2018A Viva Voz\u2019 es una propuesta acad\u00e9mica y pr\u00e1ctica de Promigas y su Fundaci\u00f3n, para fortalecer competencias de comunicaci\u00f3n radial entre representantes de Pasacaballos, previo a la instalaci\u00f3n de su emisora. La inversi\u00f3n del proyecto asciende a los $75.000.000.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cEsta iniciativa ratifica nuestro compromiso por garantizar que m\u00e1s l\u00edderes en la zona de influencia de Promigas y sus filiales, como Surtigas y SPEC, tengan acceso a herramientas de comunicaci\u00f3n que les permitan desarrollar su potencial y su trabajo comunitario con responsabilidad\u201d, asegur\u00f3 la directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>La iniciativa nace tras un ejercicio de consulta previa con la comunidad de Pasacaballos, a trav\u00e9s de la Gerencia de Sostenibilidad y Medio Ambiente de Promigas, como parte de la pol\u00edtica de sostenibilidad de la compa\u00f1\u00eda con procesos que contribuyan a la transformaci\u00f3n social de la Regi\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>El componente acad\u00e9mico del proyecto se desarroll\u00f3 bajo modalidad semipresencial, con una duraci\u00f3n total de 36 horas durante un periodo de cuatro meses. En el proceso, los aprendices contaron con el acompa\u00f1amiento de un equipo de docentes de primer nivel, entre los que se destacan: Ricardo Orrego, presentador de Noticias Caracol y locutor de BLU Radio; Mar\u00eda Carolina Ospina, directora de proyectos del diario La Rep\u00fablica y Rafael Guerra, director del Noticiero Popular de la emisora La Cari\u00f1osa, de RCN Radio Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cTodo lo que aprendimos son herramientas para nuestro desarrollo futuro, estamos agradecidos porque la emisora visibilizar\u00e1 los triunfos y virtudes\u201d, concluy\u00f3 Fernando Rodr\u00edguez, beneficiario del programa, donde se abordaron formatos radiof\u00f3nicos y digitales de cara a la instalaci\u00f3n de su emisora comunitaria en el \u00faltimo trimestre del a\u00f1o.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En Pasacaballos, Cartagena, Promigas y su Fundaci\u00f3n realizaron el ciclo formativo del programa \u2018A Viva Voz\u2019, para fortalecer competencias de comunicaci\u00f3n radial.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1754,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En Pasacaballos, Cartagena, Promigas y su Fundaci\u00f3n realizaron el ciclo formativo del programa \u2018A Viva Voz\u2019, para fortalecer competencias de comunicaci\u00f3n radial.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-24T22:34:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-28T16:10:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1283\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/\",\"name\":\"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-24T22:34:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-28T16:10:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg\",\"width\":1283,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En Pasacaballos, Cartagena, Promigas y su Fundaci\u00f3n realizaron el ciclo formativo del programa \u2018A Viva Voz\u2019, para fortalecer competencias de comunicaci\u00f3n radial.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-08-24T22:34:00+00:00","article_modified_time":"2021-09-28T16:10:51+00:00","og_image":[{"width":1283,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/","name":"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg","datePublished":"2021-08-24T22:34:00+00:00","dateModified":"2021-09-28T16:10:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115605\/Clausura-A-Viva-Voz-1.jpg","width":1283,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-el-mes-de-la-juventud-promigas-y-su-fundacion-certifican-una-nueva-generacion-de-periodistas-comunitarios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En el mes de la juventud, Promigas y su Fundaci\u00f3n certifican una nueva generaci\u00f3n de periodistas comunitarios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1753"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1753"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1753\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1753"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1753"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1753"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}