{"id":2018,"date":"2021-09-10T09:05:00","date_gmt":"2021-09-10T14:05:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=2018"},"modified":"2021-09-15T09:12:27","modified_gmt":"2021-09-15T14:12:27","slug":"abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/","title":{"rendered":"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>La Alcald\u00eda de Barranquilla abre la primera convocatoria para seleccionar 600 j\u00f3venes que se formar\u00e1n como agentes biling\u00fces al finalizar el 2021.<\/li><li>En alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n se seleccionar\u00e1n los primeros beneficiarios, con inscripciones a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.barranquilla.gov.co hasta finales de septiembre.<\/li><li>Los postulantes deben ser mayores de 18 a\u00f1os, residir en Barranquilla, tener nivel b\u00e1sico de ingl\u00e9s, tener disponibilidad para la formaci\u00f3n, entre otros requisitos.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>El dominio de una segunda lengua abre las puertas de nuevas oportunidades laborales para la juventud. Esta ma\u00f1ana, la Alcald\u00eda de Barranquilla, en alianza con Promigas y su Fundaci\u00f3n, puso en marcha la primera convocatoria de la estrategia \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, que busca formar a 600 j\u00f3venes en el segundo idioma para conectarlos con la oferta de empleo de las empresas BPO en la ciudad, al finalizar el a\u00f1o 2021.<\/p>\n\n\n\n<p>Junto a representantes de los sectores privados y BPO, el alcalde Jaime Pumarejo Heins destac\u00f3 el impacto que tendr\u00e1 el programa para fomentar el empleo juvenil durante la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Barranquilla. Para el a\u00f1o 2023, la administraci\u00f3n distrital proyecta conectar entre 25.000 y 30.000 nuevos j\u00f3venes biling\u00fces con oportunidades laborales.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cSe trata de una de las mayores apuestas para impulsar el empleo juvenil formal ya que, luego de su certificaci\u00f3n, los beneficiarios se conectar\u00e1n con plazas de trabajo con todas las condiciones de ley. Igualmente, van a explorar tecnolog\u00edas de punta y enfrentarse a nuevos desaf\u00edos, mientras se relacionan con otras culturas del mundo\u201d, dijo el mandatario.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>El apoyo del sector privado ser\u00e1 clave para la ejecuci\u00f3n de la estrategia. En Barranquilla, Promigas y su Fundaci\u00f3n apoyar\u00e1n la primera promoci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces, que recibir\u00e1n becas completas para un curso intensivo de 380 horas durante los pr\u00f3ximos tres meses.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cBarranquilla es la segunda ciudad con mayor nivel de ingl\u00e9s en Colombia, seg\u00fan el reciente estudio del \u00cdndice de Dominio de Ingl\u00e9s EF. Por eso, en Promigas creemos en el talento juvenil y apoyamos su vinculaci\u00f3n a 32 empresas que pertenecen al sector BPO en la ciudad, que actualmente moviliza m\u00e1s de 11.000 empleos formales para los barranquilleros\u201d, explic\u00f3 Aquiles Mercado, vicepresidente Financiero y Administrativo de Promigas.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Para la gesti\u00f3n de las vacantes, el Centro de Oportunidades de la Alcald\u00eda juega una labor trascendental al intermediar, de manera gratuita, entre la oferta del sector BPO y el capital humano que cumple con el perfil demandado por las empresas, a trav\u00e9s de 1.500 vacantes mensuales con dominio de ingl\u00e9s alto.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes barranquilleros interesados en ser parte de esta primera promoci\u00f3n de beneficiarios, pueden inscribirse desde hoy en la p\u00e1gina web www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo cumpliendo los siguientes requisitos: ser mayor de edad, residir en Barranquilla, no estar vinculado laboralmente en la actualidad, nivel de ingl\u00e9s b\u00e1sico A2, inter\u00e9s en trabajar en el sector BPO, formaci\u00f3n m\u00ednima como bachiller, contar con disponibilidad para la capacitaci\u00f3n y dispositivo con acceso a internet.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEsta estrategia sigue impulsando la reactivaci\u00f3n segura a trav\u00e9s de los j\u00f3venes, con salarios que rondan entre los $1,8 y $3 millones, flexibilidad de horarios, prestaciones de ley y oportunidades de crecimiento profesional en \u00e1reas como comercio electr\u00f3nico, tecnolog\u00eda, marketing y ciencia de datos\u201d, asegur\u00f3 el secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico, Ricardo Plata.<\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila, se\u00f1al\u00f3 que \u201ccon esta iniciativa la fundaci\u00f3n ratifica su compromiso con impulsar la productividad de la juventud, mejorar sus oportunidades econ\u00f3micas y conectarlos con culturas de Norteam\u00e9rica y distintos pa\u00edses de Suram\u00e9rica\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la convocatoria, los j\u00f3venes pueden consultar los t\u00e9rminos de referencia e inscribirse en el siguiente enlace: <a href=\"https:\/\/www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Alcald\u00eda de Barranquilla abre la primera convocatoria para seleccionar 600 j\u00f3venes que se formar\u00e1n como agentes biling\u00fces al finalizar el 2021.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2019,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-2018","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Alcald\u00eda de Barranquilla abre la primera convocatoria para seleccionar 600 j\u00f3venes que se formar\u00e1n como agentes biling\u00fces al finalizar el 2021.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-10T14:05:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-15T14:12:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1923\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/\",\"name\":\"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg\",\"datePublished\":\"2021-09-10T14:05:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-15T14:12:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg\",\"width\":1923,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"La Alcald\u00eda de Barranquilla abre la primera convocatoria para seleccionar 600 j\u00f3venes que se formar\u00e1n como agentes biling\u00fces al finalizar el 2021.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-09-10T14:05:00+00:00","article_modified_time":"2021-09-15T14:12:27+00:00","og_image":[{"width":1923,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/","name":"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg","datePublished":"2021-09-10T14:05:00+00:00","dateModified":"2021-09-15T14:12:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115538\/Jovenes-BPO-4.jpg","width":1923,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abiertas-inscripciones-de-ingles-para-el-trabajo-estrategia-que-fomentara-el-empleo-juvenil-en-barranquilla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2018"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2018\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2019"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}