{"id":17594,"date":"2023-06-08T14:22:44","date_gmt":"2023-06-08T19:22:44","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17594"},"modified":"2023-06-08T14:30:42","modified_gmt":"2023-06-08T19:30:42","slug":"la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/","title":{"rendered":"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla  para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el  territorio"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>M\u00e1s de 80 actores claves del ecosistema de educaci\u00f3n y empleo de Barranquilla\u00a0 conversaron sobre la importancia de generar acciones a trav\u00e9s de agendas\u00a0 priorizadas para brindar oportunidades m\u00e1s equitativas en el territorio.\u00a0<\/em><\/li>\n\n\n\n<li>\u00a0<em>En Barranquilla y su \u00e1rea metropolitana se est\u00e1n implementando pol\u00edticas p\u00fablicas\u00a0 para mejorar la calidad de la educaci\u00f3n media y el acceso a la educaci\u00f3n\u00a0 posmedia.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia. Jueves 8 de junio de 2023 <\/strong>&#8211; En el marco de la&nbsp; Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral, conformada por Fundaci\u00f3n Corona, la Asociaci\u00f3n&nbsp; Nacional de Empresarios de Colombia (ANDI), a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, USAID a&nbsp; trav\u00e9s de ACDI\/VOCA, el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo&nbsp; (PNUD), y este a\u00f1o, en calidad de aliado estrat\u00e9gico, la <strong>Fundaci\u00f3n Promigas<\/strong>, se&nbsp; realiz\u00f3 en Barranquilla el cuarto \u2018Encuentro por el Empleo Inclusivo: Trabajando&nbsp; hacia un futuro laboral m\u00e1s equitativo\u2019, un espacio de conversaci\u00f3n sobre las&nbsp; principales problem\u00e1ticas y soluciones para la inclusi\u00f3n laboral en la ciudad,&nbsp; porque el Empleo Inclusivo permite superar las barreras a las cuales se enfrentan&nbsp; ciertas poblaciones para acceder y permanecer en el empleo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Miembros de Gobierno, educaci\u00f3n, intermediaci\u00f3n laboral, sector empresarial y&nbsp; social, entre otros, dialogaron a partir del informe INEI territorial 2021 &#8211; 2022 de&nbsp; Barranquilla \u00c1rea Metropolitana (AM), que busca presentarle al pa\u00eds el estado de&nbsp; la inclusi\u00f3n laboral de este territorio desde 4 tramos centrales: educaci\u00f3n media,&nbsp; educaci\u00f3n posmedia, intermediaci\u00f3n laboral y empleo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCon este ejercicio del INEI territorial en Barranquilla, se evidencian avances y&nbsp; oportunidades en la ciudad. Queremos que Barranquilla siga fortaleciendo la&nbsp; articulaci\u00f3n entre el sector productivo, las fundaciones, el centro p\u00fablico y las&nbsp; diferentes poblaciones hacia la exclusi\u00f3n, las oportunidades y desarrollo del&nbsp; territorio\u201d, afirm\u00f3 Daniel Uribe, director ejecutivo de Fundaci\u00f3n Corona.&nbsp;A su turno, <strong>Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas,&nbsp; <\/strong>expres\u00f3: \u201cEn el marco de esta gran Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral, nos alegra ser&nbsp; anfitriones de este encuentro, un escenario desde donde ratificamos nuestro&nbsp; compromiso por impulsar la empleabilidad a trav\u00e9s de nuestro programa M\u00e1s&nbsp; Empleo Juvenil, con el que beneficiamos a m\u00e1s de 6.000 j\u00f3venes en condici\u00f3n de&nbsp; vulnerabilidad a lo largo de nuestro territorio\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante la jornada se desarrollaron 8 mesas de trabajo enfocadas en cada tramo,&nbsp; en la que actores clave y tomadores de decisiones del ecosistema de educaci\u00f3n&nbsp; y empleo se integraron para analizar, discutir y formular propuestas abordando&nbsp; qu\u00e9 actores podr\u00edan integrar en su agenda posibles respuestas, para solucionar&nbsp; los indicadores priorizados. Algunos de estos datos fueron:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>1. <strong>Educaci\u00f3n Media: <\/strong>Comparte datos de cobertura, repitencia y deserci\u00f3n y&nbsp; calidad educativa, fundamentales para avanzar en la trayectoria de la&nbsp; educaci\u00f3n al empleo.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>Deserci\u00f3n y repitencia&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>La tasa de deserci\u00f3n en educaci\u00f3n media se mantuvo estable entre 2019 y&nbsp; 2021, pasando de 0,7% a 0,9%. Sin embargo, la tasa de repitencia subi\u00f3 de&nbsp; 0,3% a 1,1% en este mismo periodo.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>2. <strong>Educaci\u00f3n Posmedia: <\/strong>comprende categor\u00edas como tr\u00e1nsito inmediato,&nbsp; calidad educativa y educaci\u00f3n superior o educaci\u00f3n para el trabajo y el&nbsp; desarrollo humano (TDH), fundamentales para tener una probabilidad m\u00e1s&nbsp; alta en el acceso a empleos de calidad.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>Tr\u00e1nsito inmediato:&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Tan solo 4 de cada 10 estudiantes graduados de educaci\u00f3n media en el&nbsp; 2021 continuaron inmediatamente su trayectoria hacia educaci\u00f3n superior.&nbsp;&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>3. <strong>Intermediaci\u00f3n Laboral: <\/strong>tiene las categor\u00edas de canales de intermediaci\u00f3n&nbsp; laboral, uso del sistema p\u00fablico de empleo y vacantes, lo que genera un&nbsp; impacto en el encuentro entre la oferta y la demanda laboral.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>Poblaciones:&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Los migrantes, las personas con discapacidad, las comunidades \u00e9tnicas y&nbsp; los mayores de 55 a\u00f1os representan una minor\u00eda en los nuevos inscritos, al&nbsp; igual que en los colocados en el SPE (Servicio P\u00fablico de Empleo). A su vez,&nbsp; son poblaciones que reflejan altas tasas de informalidad.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>4. <strong>Empleo: <\/strong>contiene las categor\u00edas de desempleo, informalidad y capacidad\u00a0 laboral que dan cuenta el \u00faltimo momento de la trayectoria para el acceso\u00a0 al empleo formal y estable, un mecanismo para el desarrollar la movilidad\u00a0social.<\/p>\n\n\n\n<p><em>Mercado Laboral<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Barranquilla AM tiene el principal mercado laboral de la regi\u00f3n Caribe&nbsp; Colombiana: 40.000 empresas con registro mercantil activo en el 2021.&nbsp; \u00bfC\u00f3mo involucrar a los empresarios como corresponsables para promover&nbsp; agendas de empleo inclusivo en la regi\u00f3n?&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>El encuentro concluye con un llamado a la acci\u00f3n que da cuenta de la\u00a0 importancia de generar acciones p\u00fablicoprivadas que contribuyan al\u00a0 desarrollo y la movilidad social en todos los tramos.\u00a0Encuentros como este se dar\u00e1n en 8 territorios en total, invitando al di\u00e1logo y la\u00a0 reflexi\u00f3n, conectando a los actores de cada regi\u00f3n con las principales barreras y\u00a0 desaf\u00edos que enfrentan algunas poblaciones en su trayectoria desde la educaci\u00f3n\u00a0 hasta el empleo, construyendo agendas con acciones priorizadas que permitan\u00a0 trabajar conjuntamente en pro de brindar oportunidades m\u00e1s equitativas para la\u00a0 sociedad.<\/p>\n\n\n\n<p>Contacto de Prensa:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mar\u00eda Parra Hern\u00e1ndez&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>comunicacionesppmei@fcorona.org&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00famero de contacto.: +57 3208437294&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Acerca de la Alianza por el Empleo Inclusivo:&nbsp;<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral est\u00e1 conformada por Fundaci\u00f3n Corona, la Asociaci\u00f3n&nbsp; Nacional de Empresarios de Colombia (ANDI), a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, USAID a trav\u00e9s&nbsp; de ACDI\/VOCA, el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo (PNUD), y este a\u00f1o,&nbsp; en calidad de aliado estrat\u00e9gico, la Fundaci\u00f3n Promigas.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Con el compromiso de avanzar en el tema de inclusi\u00f3n laboral de distintas poblaciones\u00a0 vulnerables, la Gerencia de Educaci\u00f3n y Empleo de Fundaci\u00f3n Corona, la Asociaci\u00f3n\u00a0 Nacional de Empresarios de Colombia (ANDI), a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n y ACDI\/VOCA\u00a0 construyeron el Modelo de Empleo Inclusivo, como una apuesta para el desarrollo del\u00a0 pa\u00eds.\u00a0\u00a0<\/em>Para conocer los dem\u00e1s territoriales y los informes, visitar: https:\/\/includere.co\/coyunturav<\/p>\n\n\n\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>S\u00edguenos en Redes Sociales:&nbsp;&nbsp;Linkedin Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral | Twitter @AILaboral_ | Instagram&nbsp; @alianzaporlainclusionlaboral<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia. Jueves 8 de junio de 2023 &#8211; En el marco de la&nbsp; Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral, conformada por Fundaci\u00f3n Corona, la Asociaci\u00f3n&nbsp; Nacional de Empresarios de Colombia (ANDI), a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, USAID a&nbsp; trav\u00e9s de ACDI\/VOCA, el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo&nbsp; (PNUD), y este a\u00f1o, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17600,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia. Jueves 8 de junio de 2023 &#8211; En el marco de la&nbsp; Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral, conformada por Fundaci\u00f3n Corona, la Asociaci\u00f3n&nbsp; Nacional de Empresarios de Colombia (ANDI), a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, USAID a&nbsp; trav\u00e9s de ACDI\/VOCA, el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo&nbsp; (PNUD), y este a\u00f1o, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-08T19:22:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-08T19:30:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/\",\"name\":\"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2023-06-08T19:22:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-08T19:30:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia. Jueves 8 de junio de 2023 &#8211; En el marco de la&nbsp; Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral, conformada por Fundaci\u00f3n Corona, la Asociaci\u00f3n&nbsp; Nacional de Empresarios de Colombia (ANDI), a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, USAID a&nbsp; trav\u00e9s de ACDI\/VOCA, el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo&nbsp; (PNUD), y este a\u00f1o, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-06-08T19:22:44+00:00","article_modified_time":"2023-06-08T19:30:42+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/","name":"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp","datePublished":"2023-06-08T19:22:44+00:00","dateModified":"2023-06-08T19:30:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112620\/inei-barranquilla-2-scaled.webp","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/la-alianza-por-la-inclusion-laboral-llega-a-barranquilla-para-impulsar-soluciones-que-fomenten-la-equidad-en-el-territorio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Alianza por la Inclusi\u00f3n Laboral llega a Barranquilla para impulsar soluciones que fomenten la equidad en el territorio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17594"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17594"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17594\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17594"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17594"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17594"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}