{"id":15499,"date":"2023-01-25T12:13:00","date_gmt":"2023-01-25T17:13:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15499"},"modified":"2023-02-17T14:34:32","modified_gmt":"2023-02-17T19:34:32","slug":"abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco"},"content":{"rendered":"\n<ul>\n<li><em>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Promigas y su Fundaci\u00f3n apoyar\u00e1n a 30 negocios gastron\u00f3micos, a trav\u00e9s de la iniciativa Cocina Emprende Luruaco.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto, cuya inversi\u00f3n asciende a $224 millones, brindar\u00e1 formaci\u00f3n en buenas pr\u00e1cticas empresariales, gesti\u00f3n comercial y educaci\u00f3n financiera.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los interesados podr\u00e1n postularse en la web <a><\/a><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocinaemprendeluruaco\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocinaemprendeluruaco\/<\/a> hasta el pr\u00f3ximo 5 de febrero.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Luruaco (Atl\u00e1ntico), 25 de enero de 2023. <\/strong>En Luruaco se prepara una nueva receta para el progreso: Promigas y su Fundaci\u00f3n abren inscripciones para la convocatoria <em>Cocina Emprende<\/em>, a trav\u00e9s de la cual se fortalecer\u00e1n <strong>30 negocios gastron\u00f3micos <\/strong>de ese municipio del Atl\u00e1ntico, enfocadas en la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la arepa de huevo.<\/p>\n\n\n\n<p>Al respecto, la directora ejecutiva de la <strong>Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, <\/strong>explic\u00f3 que esta iniciativa hace parte del programa <strong>M\u00e1s Emprendimiento,<\/strong> el cual promueve el desarrollo de nuevos negocios mediante la formaci\u00f3n de capacidades t\u00e9cnicas y empresariales para los beneficiarios.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cLlegamos a <strong>Luruaco<\/strong> con la motivaci\u00f3n de impulsar, bajo un <strong>componente de innovaci\u00f3n,<\/strong> los emprendimientos que tradicionalmente se han dedicado a la elaboraci\u00f3n de este emblem\u00e1tico producto de nuestra gastronom\u00eda, con lo que seguiremos impulsando el desarrollo econ\u00f3mico y tur\u00edstico del Atl\u00e1ntico. Los invitamos a postularse a trav\u00e9s de la web <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/cocinaemprendeluruaco\/\"><strong>https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocinaemprendeluruaco\/<\/strong><\/a><strong> hasta el pr\u00f3ximo 5 de febrero\u201d,<\/strong> dijo la directora.<\/p>\n\n\n\n<p>Los seleccionados recibir\u00e1n formaci\u00f3n en habilidades empresariales, gesti\u00f3n comercial y educaci\u00f3n financiera, enfocado en el uso de herramientas digitales e innovaci\u00f3n en los procesos productivos, con el fin de <strong>incrementar sus ventas a trav\u00e9s de la participaci\u00f3n en alianzas comerciales.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Ser residente de Luruaco (Atl\u00e1ntico).<\/li>\n\n\n\n<li>Ser mayor de edad.<\/li>\n\n\n\n<li>Tener una unidad productiva, con m\u00ednimo 6 meses de funcionamiento, que favorezca el desarrollo de actividades econ\u00f3micas relacionadas con la cadena de valor de la arepa de huevo.<\/li>\n\n\n\n<li>Entre otros.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>El proyecto, que cuenta con el apoyo de <strong>ACD Consultores<\/strong>, contempla una inversi\u00f3n social que asciende a <strong>$224.000.000 para la formaci\u00f3n y fortalecimiento de las unidades gastron\u00f3micas<\/strong> beneficiarias.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Luruaco (Atl\u00e1ntico), 25 de enero de 2023. En Luruaco se prepara una nueva receta para el progreso: Promigas y su Fundaci\u00f3n abren inscripciones para la convocatoria Cocina Emprende, a trav\u00e9s de la cual se fortalecer\u00e1n 30 negocios gastron\u00f3micos de ese municipio del Atl\u00e1ntico, enfocadas en la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la arepa de huevo. Al [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15506,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Luruaco (Atl\u00e1ntico), 25 de enero de 2023. En Luruaco se prepara una nueva receta para el progreso: Promigas y su Fundaci\u00f3n abren inscripciones para la convocatoria Cocina Emprende, a trav\u00e9s de la cual se fortalecer\u00e1n 30 negocios gastron\u00f3micos de ese municipio del Atl\u00e1ntico, enfocadas en la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la arepa de huevo. Al [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-25T17:13:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-17T19:34:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113029\/Screenshot_20230126_102021_Gallery.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1902\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-25T17:13:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T19:34:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Luruaco (Atl\u00e1ntico), 25 de enero de 2023. En Luruaco se prepara una nueva receta para el progreso: Promigas y su Fundaci\u00f3n abren inscripciones para la convocatoria Cocina Emprende, a trav\u00e9s de la cual se fortalecer\u00e1n 30 negocios gastron\u00f3micos de ese municipio del Atl\u00e1ntico, enfocadas en la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la arepa de huevo. Al [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-01-25T17:13:00+00:00","article_modified_time":"2023-02-17T19:34:32+00:00","og_image":[{"width":1902,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113029\/Screenshot_20230126_102021_Gallery.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/","name":"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-01-25T17:13:00+00:00","dateModified":"2023-02-17T19:34:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-cocina-emprende-para-fortalecer-negocios-gastronomicos-de-luruaco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria \u2018Cocina Emprende\u2019 para fortalecer negocios gastron\u00f3micos de Luruaco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15499"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15499\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15506"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}