{"id":15709,"date":"2023-03-14T09:07:00","date_gmt":"2023-03-14T14:07:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15709"},"modified":"2023-04-03T10:16:40","modified_gmt":"2023-04-03T15:16:40","slug":"caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/","title":{"rendered":"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Los emprendedores interesados deben postularse a trav\u00e9s de la web <\/em><a href=\"http:\/\/www.caribeexponencial.com\"><em>www.caribeexponencial.com<\/em><\/a><em>&nbsp;<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Luego de la postulaci\u00f3n, las empresas deber\u00e1n pasar por un proceso de selecci\u00f3n y diferentes fases de evaluaci\u00f3n. Los Elegidos recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento y asesor\u00eda personalizada en temas como estrategias de crecimiento, modelos financieros, mercadeo, jur\u00eddica, entre otros, y har\u00e1n parte de esta comunidad empresarial.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El evento de lanzamiento cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de \u00c1lvaro Rodr\u00edguez, reconocido empresario e inversionista colombiano.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla (Atl\u00e1ntico), 14 de marzo de 2023.<\/strong> La comunidad y el programa de aceleraci\u00f3n \u2018Caribe Exponencial\u2019 abre su tercera convocatoria para emprendedores con alto potencial de crecimiento de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Las empresas seleccionadas recibir\u00e1n consultor\u00eda y mentor\u00edas especializadas, asesor\u00edas y modelaci\u00f3n financiera de sus negocios, formaci\u00f3n en estrategias de crecimiento y aceleraci\u00f3n, diversificaci\u00f3n de productos y servicios, tecnificaci\u00f3n e innovaci\u00f3n de procesos, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Caribe Exponencial es resultado del compromiso y liderazgo de la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, la Universidad del Norte, ANDI Seccional Atl\u00e1ntico y Magdalena, Fundesarrollo y ProBarranquilla.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201c20 empresas de la regi\u00f3n iniciaron entre 2021 y 2022 su proceso de crecimiento empresarial, luego de haber sido Elegidas como parte de las dos primeras cohortes de este programa. Es as\u00ed como, gracias al acceso a herramientas y metodolog\u00edas de escalamiento de Caribe Exponencial y su compromiso, los emprendedores han obtenido importantes resultados en ventas, en la redefinici\u00f3n de sus estrategias de negocio, el fortalecimiento de su portafolio de productos y servicios o han conquistado nuevos mercados\u201d, asegur\u00f3 Mar\u00eda Jimena Jaramillo, directora de Caribe Exponencial.<\/p>\n\n\n\n<p>Podr\u00e1n participar en el proceso de selecci\u00f3n las personas naturales y\/o jur\u00eddicas nacionales que est\u00e9n formalmente inscritas en la C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, que tengan entre dos a\u00f1os y m\u00e1ximo 10 de constituci\u00f3n, que demuestren amplia visi\u00f3n regional, nacional e internacional, con un modelo de negocio escalable, entre otros requisitos.<\/p>\n\n\n\n<p>Los interesados en conocer m\u00e1s y postularse, pueden hacerlo a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web oficial del programa <a href=\"http:\/\/www.caribeexponencial.com\">www.caribeexponencial.com<\/a>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>IMPACTO DE CARIBE EXPONENCIAL<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En 2022, fueron elegidos las empresas: Fithub, DelOrigen, La Garosa, Geofuturo, Amande, TopCarga, Contacta S.A.S., Markem Espacio Inteligente, Grupo Tigre Colombia S.A.S., Cedicol y Sonrisa Italiana, las cuales hoy avanzan en la implementaci\u00f3n de su estrategia corporativa de la mano del programa.<\/p>\n\n\n\n<p>En 2021, fueron elegidas nueve empresas: Double Fox Games, Envolventes y Paquetizados Milem, Natiff Cosmetics, MUTA, Seintegra del Caribe, Supellex Home, Extreme Technologies, Implantes M\u00e9dicos Quir\u00fargicos IMEQ e Igneo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Luego de dos a\u00f1os en el programa, presentaron a corte de diciembre del 2022 resultados importantes como la generaci\u00f3n de 306 nuevos empleos. As\u00ed mismo, estas empresas realizaron un incremento promedio de ingresos por empleado del 124 %, lo que se traduce en mejor rendimiento de sus equipos de trabajo y por consiguiente en empleos de calidad.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>De otra parte, algunos de ellos incrementaron sus ventas, entre un 65% y hasta un 300% y mejoraron su rentabilidad.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCaribe Exponencial es un programa que nos ha acompa\u00f1ado en la estructuraci\u00f3n de una estrategia enfocada en el crecimiento. Durante este tiempo, identificamos los aspectos a resaltar o descartar para establecer las metas que tenemos por alcanzar\u201d, dijo Alejandro Caiaffa, CEO de MUTA, Elegido Caribe Exponencial 2021.<\/p>\n\n\n\n<p>Muta World es una empresa que transforma los residuos en oportunidades de crecimiento y desarrollo; esta se encarga de localizar y recolectar residuos de todo tipo para aprovecharlos, seg\u00fan est\u00e1ndares de sostenibilidad ambiental.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla (Atl\u00e1ntico), 14 de marzo de 2023. La comunidad y el programa de aceleraci\u00f3n \u2018Caribe Exponencial\u2019 abre su tercera convocatoria para emprendedores con alto potencial de crecimiento de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico.&nbsp; Las empresas seleccionadas recibir\u00e1n consultor\u00eda y mentor\u00edas especializadas, asesor\u00edas y modelaci\u00f3n financiera de sus negocios, formaci\u00f3n en estrategias de crecimiento y aceleraci\u00f3n, diversificaci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15724,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla (Atl\u00e1ntico), 14 de marzo de 2023. La comunidad y el programa de aceleraci\u00f3n \u2018Caribe Exponencial\u2019 abre su tercera convocatoria para emprendedores con alto potencial de crecimiento de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico.&nbsp; Las empresas seleccionadas recibir\u00e1n consultor\u00eda y mentor\u00edas especializadas, asesor\u00edas y modelaci\u00f3n financiera de sus negocios, formaci\u00f3n en estrategias de crecimiento y aceleraci\u00f3n, diversificaci\u00f3n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-14T14:07:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-03T15:16:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/\",\"name\":\"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-14T14:07:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-03T15:16:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla (Atl\u00e1ntico), 14 de marzo de 2023. La comunidad y el programa de aceleraci\u00f3n \u2018Caribe Exponencial\u2019 abre su tercera convocatoria para emprendedores con alto potencial de crecimiento de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico.&nbsp; Las empresas seleccionadas recibir\u00e1n consultor\u00eda y mentor\u00edas especializadas, asesor\u00edas y modelaci\u00f3n financiera de sus negocios, formaci\u00f3n en estrategias de crecimiento y aceleraci\u00f3n, diversificaci\u00f3n [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-03-14T14:07:00+00:00","article_modified_time":"2023-04-03T15:16:40+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/","name":"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg","datePublished":"2023-03-14T14:07:00+00:00","dateModified":"2023-04-03T15:16:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113014\/IMG_2419-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-abre-tercera-convocatoria-para-acelerar-emprendimientos-de-alto-impacto-en-la-region\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Caribe Exponencial abre tercera convocatoria para acelerar emprendimientos de alto impacto en la Regi\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15709"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15709"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15709\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15709"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15709"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15709"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}