{"id":18357,"date":"2023-10-06T12:20:24","date_gmt":"2023-10-06T17:20:24","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=18357"},"modified":"2023-10-06T12:20:25","modified_gmt":"2023-10-06T17:20:25","slug":"programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/","title":{"rendered":"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>En el marco del 13\u00ba Congreso: Asegurando la Sostenibilidad, Pacto Global Red Colombia le otorg\u00f3 el reconocimiento bajo el Objetivo de Desarrollo Sostenible 8: Trabajo Decente y Crecimiento Econ\u00f3mico.<\/li>\n\n\n\n<li>El Reconocimiento a las Buenas Pr\u00e1cticas de Desarrollo Sostenible tiene como prop\u00f3sito resaltar las acciones que realizan las organizaciones empresariales y no empresariales (academia, ONG, sector p\u00fablico) en pro de la consecuci\u00f3n de los Objetivos de Desarrollo Sostenible de Naciones Unidas (Agenda 2030).<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Bogot\u00e1, 5 de octubre de 2023. <\/strong>El programa M\u00e1s Empleo Juvenil de la Fundaci\u00f3n Promigas ha sido reconocido como una de las mejores pr\u00e1cticas de desarrollo sostenible a nivel nacional por parte de Pacto Global Colombia, en el marco del 13\u00ba Congreso: Asegurando la Sostenibilidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Bajo el <strong>Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS) #8: Trabajo Decente y Crecimiento Econ\u00f3mico, <\/strong>el programa fue seleccionado junto a otras 37 buenas pr\u00e1cticas de organizaciones en el marco de la VI versi\u00f3n del <strong>Reconocimiento a las Buenas Pr\u00e1cticas de Desarrollo Sostenible,<\/strong> cuyo como prop\u00f3sito es resaltar las acciones que realizan las organizaciones empresariales y no empresariales (academia, ONG, sector p\u00fablico) en pro de la consecuci\u00f3n de los Objetivos de Desarrollo Sostenible de Naciones Unidas (Agenda 2030).\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Foto1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-18358\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112538\/Foto1.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112538\/Foto1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112538\/Foto1-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Sobre el reconocimiento, <strong>Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas,<\/strong> mencion\u00f3 que \u201cestamos entusiasmados con este premio en el que se recibieron m\u00e1s de 176 postulaciones, lo que nos motiva a seguir trabajando por elevar el acceso laboral de j\u00f3venes en condici\u00f3n de vulnerabilidad, que es lo que en esencia busca nuestro programa M\u00e1s Empleo Juvenil, a trav\u00e9s de una formaci\u00f3n pertinente que entiende las necesidades del mercado actualmente\u201d.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Desde su implementaci\u00f3n, M\u00e1s Empleo Juvenil ha beneficiado a <strong>6.382 j\u00f3venes entre los 18 y 28 a\u00f1os en 7 departamentos del pa\u00eds<\/strong>, de los cuales 5.382 (84 %) han culminado con \u00e9xito su proceso de formaci\u00f3n. Actualmente, 2.493 j\u00f3venes beneficiarios han encontrado un empleo digno con ingresos entre 1.2M y 2.2M, mejorando la calidad de vida de sus hogares.<\/p>\n\n\n\n<p>Las iniciativas que se desprenden de este programa liderado por Fundaci\u00f3n Promigas est\u00e1n enfocadas en los sectores <strong>gastronom\u00eda, tecnolog\u00eda, ingl\u00e9s para BPO, administraci\u00f3n y energ\u00e9tico.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Este es el segundo premio otorgado a la Fundaci\u00f3n Promigas por el alcance de este programa. En abril de este a\u00f1o, en el marco del VI Premio Latinoamericano de Comunidades Sostenibles de RedEAm\u00e9rica, recibi\u00f3 el primer puesto en la categor\u00eda \u2018Inversi\u00f3n Social Privada y Comunidades Sostenibles\u2019.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Foto2-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-18360\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112537\/Foto2-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112537\/Foto2-300x225.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112537\/Foto2-768x576.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112537\/Foto2-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112537\/Foto2.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bogot\u00e1, 5 de octubre de 2023. El programa M\u00e1s Empleo Juvenil de la Fundaci\u00f3n Promigas ha sido reconocido como una de las mejores pr\u00e1cticas de desarrollo sostenible a nivel nacional por parte de Pacto Global Colombia, en el marco del 13\u00ba Congreso: Asegurando la Sostenibilidad. Bajo el Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS) #8: Trabajo Decente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18362,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18357","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bogot\u00e1, 5 de octubre de 2023. El programa M\u00e1s Empleo Juvenil de la Fundaci\u00f3n Promigas ha sido reconocido como una de las mejores pr\u00e1cticas de desarrollo sostenible a nivel nacional por parte de Pacto Global Colombia, en el marco del 13\u00ba Congreso: Asegurando la Sostenibilidad. Bajo el Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS) #8: Trabajo Decente [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-06T17:20:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-06T17:20:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/\",\"name\":\"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-10-06T17:20:24+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-06T17:20:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":576},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Bogot\u00e1, 5 de octubre de 2023. El programa M\u00e1s Empleo Juvenil de la Fundaci\u00f3n Promigas ha sido reconocido como una de las mejores pr\u00e1cticas de desarrollo sostenible a nivel nacional por parte de Pacto Global Colombia, en el marco del 13\u00ba Congreso: Asegurando la Sostenibilidad. Bajo el Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS) #8: Trabajo Decente [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-10-06T17:20:24+00:00","article_modified_time":"2023-10-06T17:20:25+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/","name":"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg","datePublished":"2023-10-06T17:20:24+00:00","dateModified":"2023-10-06T17:20:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/07112536\/Foto3.jpeg","width":1024,"height":576},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/programa-mas-empleo-juvenil-de-fundacion-promigas-reconocido-por-pacto-global-como-buena-practica-de-desarrollo-sostenible-a-nivel-nacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa M\u00e1s Empleo Juvenil de Fundaci\u00f3n Promigas, reconocido por Pacto Global como buena pr\u00e1ctica de desarrollo sostenible a nivel nacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18357"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18357\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}