{"id":14031,"date":"2022-12-19T14:22:10","date_gmt":"2022-12-19T19:22:10","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=14031"},"modified":"2022-12-20T08:40:56","modified_gmt":"2022-12-20T13:40:56","slug":"proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/","title":{"rendered":"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>A trav\u00e9s de la iniciativa Pescando Progreso, liderada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, 9 costureras de Puerto Badel recibieron capacitaci\u00f3n y fortalecimiento t\u00e9cnico por parte de la reconocida marca colombiana Macondia, para lanzar en colaboraci\u00f3n la colecci\u00f3n de moda \u2018Prop\u00f3sito\u2019.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>La colecci\u00f3n consta de 8 prendas elaboradas desde textiles reciclados, mallas, texturas y efectos especiales.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, 19 de diciembre de 2022. <\/strong>Nueve costureras de tradici\u00f3n de Puerto Badel (Bol\u00edvar) vieron materializados los frutos de su trabajo con el lanzamiento de <strong>\u2018Prop\u00f3sito\u2019<\/strong>, la m\u00e1s reciente colecci\u00f3n de la reconocida marca de moda <a href=\"https:\/\/www.macondia.com.co\/\">Macondia, <\/a>una iniciativa apoyada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas.<\/p>\n\n\n\n<p>Por primera vez en 22 a\u00f1os, las mujeres beneficiarias del programa Comunidades M\u00e1s Productivas dieron a conocer sus creaciones en una <strong>pasarela de talla internacional <\/strong>en Casa Cabrero (Cartagena), frente a personalidades del mundo de la moda, empresarios y ciudadan\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p>A trav\u00e9s de la iniciativa \u2018Pescando Progreso\u2019, se busc\u00f3 fortalecer la productividad de <strong>119 pescadores y 9 costureras de Puerto Badel y Lomas de Matunilla.<\/strong><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La directora ejecutiva de <strong>Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, <\/strong>explic\u00f3 que las costureras contaron con fortalecimiento t\u00e9cnico para confeccionar esta colecci\u00f3n, adem\u00e1s de un componente importante en innovaci\u00f3n que cont\u00f3 con el acompa\u00f1amiento de Macondia, con <strong>talleres personalizados sobre historia de la moda, <\/strong>el rol de los <strong>dise\u00f1adores <\/strong>y su impacto en la sociedad, el estudio de las <strong>grandes casas de moda <\/strong>a nivel mundial, <strong>tendencias y puesta en escena de pasarelas.<\/strong><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstamos orgullosos de ver los resultados del esfuerzo de este grupo de mujeres que cada d\u00eda encuentran el camino para cumplir su <strong>Prop\u00f3sito\u201d, <\/strong>expres\u00f3 la directora de Fundaci\u00f3n Promigas, y agreg\u00f3 que, a partir de esta intervenci\u00f3n, \u201chan <strong>incrementado en un 137 % su promedio de ventas mensual<\/strong>\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, el <strong>gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda, <\/strong>coment\u00f3: \u201cEl proyecto que trabajamos con las mujeres costureras de Puerto Badel ratifica el potencial que tiene Colombia cuando unimos los sue\u00f1os de la comunidad con los prop\u00f3sitos de nuestras empresas. En Surtigas queremos seguir<\/p>\n\n\n\n<p>transformando vidas y la mejor manera de hacerlo es impulsando iniciativas como esta\u201d.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong>Sobre la colecci\u00f3n<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p>\u2018Prop\u00f3sito\u2019 se \u201cconfeccion\u00f3\u201d durante seis meses de trabajo, y est\u00e1 inspirada en las motivaciones e historias de vida de cada una de las mujeres costureras de Puerto Badel como la de <strong>Fel\u00edcita Ahumedo Pacheco.<\/strong><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cNunca pens\u00e9 que tuviera la oportunidad de que mis prendas confeccionadas estuvieran en una pasarela. Estoy muy agradecida por el apoyo recibido por Surtigas, la Fundaci\u00f3n Promigas y Macondia por ayudarnos a cumplir este sue\u00f1o\u201d, asegur\u00f3 la beneficiaria de Pescando Progreso.<\/p>\n\n\n\n<p>La colecci\u00f3n consta de <strong>8 prendas elaboradas con textiles reciclados, mallas, texturas y efectos especiales. <\/strong>Estar\u00e1 disponible a trav\u00e9s de la web <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/coleccionproposito\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/coleccionproposito\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde el principio fue un proceso maravilloso, y el aprendizaje fue por ambas partes. Estas mujeres tienen un talento gigante. Nos enorgullece que podamos mostrar a trav\u00e9s de cada prenda una historia \u00fanica que refleja los anhelos m\u00e1s profundos de sus corazones\u201d, expres\u00f3 <strong>Mar\u00eda Gabriela Pareja, dise\u00f1adora creativa de Macondia, <\/strong>y dijo que el 15 % de las ventas estar\u00e1 dirigido a la Costuafro, la asociaci\u00f3n de las beneficiarias.<\/p>\n\n\n\n<p>A la pasarela se sumaron aliados como la Instituci\u00f3n Tatiana Sierra, con la participaci\u00f3n de mujeres sordas, y Carolina Barraza para maquillaje y peinado; el <em>styling <\/em>estuvo a cargo de Juliana Ayola. De igual manera, el fot\u00f3grafo David J\u00e1come hizo el registro del evento. Asimismo, participaron como modelos, con el apoyo del Concurso Nacional de la Belleza, la se\u00f1orita Bol\u00edvar, Mar\u00eda Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, y la se\u00f1orita Cartagena, Mar\u00eda Camila Sinning.<\/p>\n\n\n\n<p>En el marco del programa Comunidades M\u00e1s Productivas, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas lideran la iniciativa Pescando Progreso para fortalecer asociaciones y la generaci\u00f3n de ingresos entre <strong>128 beneficiarios <\/strong>(119 pescadores y 9 costureras) en los corregimientos de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turban\u00e1), en Bol\u00edvar.<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto cuenta con una <strong>inversi\u00f3n social de $230.000.000 <\/strong>de parte de Surtigas y su Fundaci\u00f3n para contribuir al desarrollo sostenible de las familias de este territorio, comunidades afrodescendientes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad econ\u00f3mica y social.<\/p>\n\n\n\n<p>Los pescadores y costureras han contado con acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales.<\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa tendr\u00e1 una segunda fase enfocada en la comercializaci\u00f3n de los productos de los beneficiarios, as\u00ed como en su conexi\u00f3n con nuevos clientes a nivel local, regional y nacional.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"575\" data-id=\"14056\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Pasarela-Proposito-Santiago-Mejia-gerente-Surtigas-1024x575.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14056\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113235\/Pasarela-Proposito-Santiago-Mejia-gerente-Surtigas-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113235\/Pasarela-Proposito-Santiago-Mejia-gerente-Surtigas-300x168.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113235\/Pasarela-Proposito-Santiago-Mejia-gerente-Surtigas-768x431.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113235\/Pasarela-Proposito-Santiago-Mejia-gerente-Surtigas-1536x862.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113235\/Pasarela-Proposito-Santiago-Mejia-gerente-Surtigas-2048x1150.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"575\" data-id=\"14048\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Pasarela-Proposito-Marcela-Davila-directora-ejecutiva-Fundacion-Promigas-1024x575.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14048\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113239\/Pasarela-Proposito-Marcela-Davila-directora-ejecutiva-Fundacion-Promigas-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113239\/Pasarela-Proposito-Marcela-Davila-directora-ejecutiva-Fundacion-Promigas-300x168.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113239\/Pasarela-Proposito-Marcela-Davila-directora-ejecutiva-Fundacion-Promigas-768x431.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113239\/Pasarela-Proposito-Marcela-Davila-directora-ejecutiva-Fundacion-Promigas-1536x862.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113239\/Pasarela-Proposito-Marcela-Davila-directora-ejecutiva-Fundacion-Promigas-2048x1150.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"575\" data-id=\"14052\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Pasarela-Proposito-Macondia-y-costurera-Puerto-Badel-1024x575.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14052\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113236\/Pasarela-Proposito-Macondia-y-costurera-Puerto-Badel-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113236\/Pasarela-Proposito-Macondia-y-costurera-Puerto-Badel-300x168.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113236\/Pasarela-Proposito-Macondia-y-costurera-Puerto-Badel-768x431.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113236\/Pasarela-Proposito-Macondia-y-costurera-Puerto-Badel-1536x862.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113236\/Pasarela-Proposito-Macondia-y-costurera-Puerto-Badel-2048x1150.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"575\" data-id=\"14050\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Pasarela-Proposito-Coleccion-1-1024x575.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14050\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113238\/Pasarela-Proposito-Coleccion-1-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113238\/Pasarela-Proposito-Coleccion-1-300x168.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113238\/Pasarela-Proposito-Coleccion-1-768x431.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113238\/Pasarela-Proposito-Coleccion-1-1536x862.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113238\/Pasarela-Proposito-Coleccion-1-2048x1150.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"575\" data-id=\"14051\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-1-1024x575.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14051\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113237\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-1-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113237\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-1-300x168.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113237\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-1-768x431.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113237\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-1-1536x862.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113237\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-1-2048x1150.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"14044\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Modelos-Pasarela-Proposito-1024x683.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14044\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113241\/Modelos-Pasarela-Proposito-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113241\/Modelos-Pasarela-Proposito-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113241\/Modelos-Pasarela-Proposito-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113241\/Modelos-Pasarela-Proposito.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"14042\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Costureras-Puerto-Badel-Proposito-1024x683.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14042\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Costureras-Puerto-Badel-Proposito-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Costureras-Puerto-Badel-Proposito-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Costureras-Puerto-Badel-Proposito-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Costureras-Puerto-Badel-Proposito.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"14046\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Pasarela-Proposito_-1024x683.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14046\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113240\/Pasarela-Proposito_-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113240\/Pasarela-Proposito_-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113240\/Pasarela-Proposito_-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113240\/Pasarela-Proposito_.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena, 19 de diciembre de 2022. Nueve costureras de tradici\u00f3n de Puerto Badel (Bol\u00edvar) vieron materializados los frutos de su trabajo con el lanzamiento de \u2018Prop\u00f3sito\u2019, la m\u00e1s reciente colecci\u00f3n de la reconocida marca de moda Macondia, una iniciativa apoyada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas. Por primera vez en 22 a\u00f1os, las mujeres beneficiarias [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14034,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14031","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena, 19 de diciembre de 2022. Nueve costureras de tradici\u00f3n de Puerto Badel (Bol\u00edvar) vieron materializados los frutos de su trabajo con el lanzamiento de \u2018Prop\u00f3sito\u2019, la m\u00e1s reciente colecci\u00f3n de la reconocida marca de moda Macondia, una iniciativa apoyada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas. Por primera vez en 22 a\u00f1os, las mujeres beneficiarias [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-19T19:22:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-20T13:40:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1437\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/\",\"name\":\"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-12-19T19:22:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-20T13:40:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1437},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena, 19 de diciembre de 2022. Nueve costureras de tradici\u00f3n de Puerto Badel (Bol\u00edvar) vieron materializados los frutos de su trabajo con el lanzamiento de \u2018Prop\u00f3sito\u2019, la m\u00e1s reciente colecci\u00f3n de la reconocida marca de moda Macondia, una iniciativa apoyada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas. Por primera vez en 22 a\u00f1os, las mujeres beneficiarias [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-12-19T19:22:10+00:00","article_modified_time":"2022-12-20T13:40:56+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1437,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/","name":"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg","datePublished":"2022-12-19T19:22:10+00:00","dateModified":"2022-12-20T13:40:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/07113242\/Pasarela-Proposito-Coleccion-2-scaled.jpg","width":2560,"height":1437},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/proposito-la-coleccion-confeccionada-por-costuteras-de-puerto-badel-apoyadas-por-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u2018Prop\u00f3sito\u2019, la colecci\u00f3n confeccionada por costuteras de Puerto Badel apoyadas por Surtigas y su Fundaci\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14031"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14031"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14031\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14034"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14031"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14031"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14031"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}