{"id":1583,"date":"2021-06-24T10:42:00","date_gmt":"2021-06-24T15:42:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1583"},"modified":"2021-09-28T11:11:13","modified_gmt":"2021-09-28T16:11:13","slug":"promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/","title":{"rendered":"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>En el marco de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, Promigas y su Fundaci\u00f3n destinan auxilios alimenticios para los comerciantes del centro de Barranquilla.<\/li><li>La distribuci\u00f3n se realiza por intermedio de la Alcald\u00eda Distrital, para beneficiar a m\u00e1s de 4 mil comerciantes en medio de la pandemia por la COVID-19.<\/li><li>Esta entrega cuenta con una inversi\u00f3n de $460 millones por parte de Promigas, para contribuir a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de los barranquilleros.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Para seguir impulsando la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de los barranquilleros, Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Alcald\u00eda Distrital, iniciaron la entrega de 4.600 ayudas humanitarias dirigidas a los comerciantes del centro de Barranquilla que, en los \u00faltimos meses, se vieron afectados por la emergencia sanitaria y social de la COVID-19.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cComo compa\u00f1\u00eda seguimos comprometidos con impulsar la econom\u00eda de nuestra gente. Por eso, continuamos entregando auxilios humanitarios a las comunidades que m\u00e1s lo necesitan, para mitigar los efectos de la pandemia\u201d, explic\u00f3 el presidente de Promigas, Eric Flesch.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Esta entrega de bonos alimenticios de Promigas y su Fundaci\u00f3n hace parte de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, con la cual se han destinado m\u00e1s de $23 mil millones para apoyar a las comunidades m\u00e1s vulnerables durante la pandemia. En Barranquilla, la entrega se viene adelantando junto a la Alcald\u00eda Distrital y su Secretar\u00eda de Control Urbano y Espacio P\u00fablico, en jornadas continuas en el centro hist\u00f3rico de la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstamos muy agradecidos con el apoyo de Promigas a los barranquilleros. Son m\u00e1s de 4 mil familias que hoy tienen en sus manos un valioso auxilio alimenticio en medio de la crisis. Estamos seguros que, con el apoyo del sector privado, seguiremos impulsando la reactivaci\u00f3n biosegura de la ciudad\u201d, dijo el alcalde Jaime Pumarejo.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta entrega de ayudas humanitarias, cuya inversi\u00f3n asciende a los $460 millones, se suma a los bonos entregados en semanas anteriores a m\u00e1s de 9 mil familias atlanticenses. Cabe resaltar que, durante el a\u00f1o pasado, tambi\u00e9n fueron distribuidas m\u00e1s de 122 mil ayudas, entre auxilios alimenticios, dotaci\u00f3n de equipos para hospitales y elementos de protecci\u00f3n sanitaria para 400 mil beneficiarios en diferentes regiones de Colombia y Per\u00fa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, Promigas y su Fundaci\u00f3n destinan auxilios alimenticios para los comerciantes del centro de Barranquilla.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1930,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, Promigas y su Fundaci\u00f3n destinan auxilios alimenticios para los comerciantes del centro de Barranquilla.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-24T15:42:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-28T16:11:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/\",\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-24T15:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-28T16:11:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg\",\"width\":1620,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, Promigas y su Fundaci\u00f3n destinan auxilios alimenticios para los comerciantes del centro de Barranquilla.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-06-24T15:42:00+00:00","article_modified_time":"2021-09-28T16:11:13+00:00","og_image":[{"width":1620,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/","name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg","datePublished":"2021-06-24T15:42:00+00:00","dateModified":"2021-09-28T16:11:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/07115542\/1624385083298.jpg","width":1620,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-entregan-4-600-ayudas-humanitarias-a-comerciantes-del-centro-de-barranquilla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n entregan 4.600 ayudas humanitarias a comerciantes del centro de Barranquilla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1583"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1583"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1583\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1930"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1583"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1583"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1583"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}