{"id":1572,"date":"2021-04-16T09:00:00","date_gmt":"2021-04-16T14:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1572"},"modified":"2021-09-28T11:11:34","modified_gmt":"2021-09-28T16:11:34","slug":"con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/","title":{"rendered":"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>En el corregimiento de Pasacaballos, ubicado en Cartagena, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas inician actividades del programa \u2018A viva voz\u2019, para desarrollar competencias de comunicaci\u00f3n radial en la comunidad de Pasacaballos.<\/li><li>A partir de hoy, y durante cuatro meses, 25 representantes de la comunidad participar\u00e1n en un proceso formativo con docentes de larga trayectoria en los medios de comunicaci\u00f3n.<\/li><li>Durante el \u00faltimo trimestre del a\u00f1o, Promigas y su Fundaci\u00f3n instalar\u00e1n la emisora comunitaria en el corregimiento, como parte de su pol\u00edtica de sostenibilidad en el departamento de Bol\u00edvar.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>La comunidad del corregimiento de Pasacaballos, en Cartagena, tiene su propia voz. Esta semana, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas inician actividades de su programa de formaci\u00f3n \u2018A viva voz\u2019, que busca desarrollar competencias de producci\u00f3n y realizaci\u00f3n radial en 25 representantes del colectivo bolivarense, previo a la instalaci\u00f3n y equipamiento de su emisora comunitaria con una inversi\u00f3n que asciende a los $75.000.000.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa nace tras un ejercicio de consulta previa con la comunidad de Pasacaballos, a trav\u00e9s de la Gerencia de Sostenibilidad y Medio Ambiente de Promigas, como parte de la pol\u00edtica de sostenibilidad de la compa\u00f1\u00eda y su fundaci\u00f3n con procesos que contribuyan a la transformaci\u00f3n social de la Regi\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u201cEn Promigas estamos convencidos del poder transformador de las emisoras comunitarias, que posibilitan el di\u00e1logo, la participaci\u00f3n ciudadana y la construcci\u00f3n del relato en las comunidades. El programa \u2018A viva voz\u2019 ser\u00e1 una maravillosa oportunidad para visibilizar el talento y empoderamiento de Pasacaballos, cuya voz ser\u00e1 escuchada en diferentes rincones del departamento de Bol\u00edvar y del pa\u00eds\u201d, asegur\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>A partir de hoy, y durante cuatro meses, los participantes desarrollar\u00e1n un ciclo formativo semipresencial y virtual de 32 horas, con un equipo de docentes de primer nivel entre los que se destacan: Juan Pablo Hern\u00e1ndez, presentador de Noticias Caracol y locutor de BLU Radio; Mar\u00eda Carolina Ospina, directora de proyectos del Diario La Rep\u00fablica; Mar\u00eda Laura Pe\u00f1aranda, especialista en comunicaci\u00f3n estrat\u00e9gica; Carlos D\u00edaz, docente del programa de Comunicaci\u00f3n Social de la Universidad de Cartagena y Rafael Guerra, director del Noticiero Popular de la emisora La Cari\u00f1osa de RCN Radio Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cPasacaballos cuenta con un gran potencial en cultura, deporte y otros aspectos, que merecen ser reconocidos por los colombianos. Recibimos con mucha satisfacci\u00f3n y agradecimiento este proyecto de Promigas y su Fundaci\u00f3n, porque nos permite expresar nuestras opiniones en un momento tan importante como la pandemia que atravesamos\u201d, relat\u00f3 la representante legal del Consejo Comunitario de Pasacaballos, Eva Reyes, una de las participantes del programa \u2018A viva voz\u2019.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Formaci\u00f3n en radio comunitaria<\/h2>\n\n\n\n<p>Entre las tem\u00e1ticas que abordar\u00e1n los aprendices se encuentran: introducci\u00f3n a la radio comunitaria, principios de la emisora, investigaci\u00f3n period\u00edstica, la voz en la radio, la entrevista, dise\u00f1o de parrilla de programaci\u00f3n, interacci\u00f3n con medios tecnol\u00f3gicos, entre otros m\u00f3dulos, con una duraci\u00f3n de dos horas semanales.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cMe complace esta invitaci\u00f3n de Promigas para compartir mi experiencia con la comunidad de Pasacaballos. La radio sigue m\u00e1s vigente que nunca y permite fortalecer tejido social a trav\u00e9s de las historias de nuestra gente\u201d, concluy\u00f3 el locutor cartagenero Rafael Guerra, director del Noticiero Popular de la emisora La Cari\u00f1osa de RCN Radio, quien ser\u00e1 uno de los tutores de la comunidad en su formaci\u00f3n de periodismo radial comunitario.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el corregimiento de Pasacaballos, ubicado en Cartagena, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas inician actividades del programa \u2018A viva voz\u2019, para desarrollar competencias de comunicaci\u00f3n radial en la comunidad de Pasacaballos.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1573,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el corregimiento de Pasacaballos, ubicado en Cartagena, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas inician actividades del programa \u2018A viva voz\u2019, para desarrollar competencias de comunicaci\u00f3n radial en la comunidad de Pasacaballos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-16T14:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-28T16:11:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115618\/Copia-de-IMG_6900.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1911\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1251\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/\",\"name\":\"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-16T14:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-28T16:11:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el corregimiento de Pasacaballos, ubicado en Cartagena, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas inician actividades del programa \u2018A viva voz\u2019, para desarrollar competencias de comunicaci\u00f3n radial en la comunidad de Pasacaballos.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-04-16T14:00:00+00:00","article_modified_time":"2021-09-28T16:11:34+00:00","og_image":[{"width":1911,"height":1251,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115618\/Copia-de-IMG_6900.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/","name":"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2021-04-16T14:00:00+00:00","dateModified":"2021-09-28T16:11:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-programa-a-viva-voz-de-promigas-y-su-fundacion-pasacaballos-tiene-emisora-comunitaria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con el programa \u2018A viva voz\u2019, de Promigas y su Fundaci\u00f3n, Pasacaballos tiene emisora comunitaria"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1572"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1572"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1572\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1573"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1572"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1572"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}