{"id":13934,"date":"2022-11-11T11:47:41","date_gmt":"2022-11-11T16:47:41","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13934"},"modified":"2022-11-11T15:14:12","modified_gmt":"2022-11-11T20:14:12","slug":"fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/","title":{"rendered":"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Promigas, empresa dedicada al transporte y distribuci\u00f3n de gas natural y energ\u00eda el\u00e9ctrica, es destacada por su apuesta social.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>En el marco de El Informe Nacional de Empleo Inclusivo (INEI), Fundaci\u00f3n Promigas fue seleccionada como uno de los 16 casos de \u00e9xito gracias a su Programa M\u00e1s Empleo Juvenil.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla, 11 de noviembre de 2022. <\/strong>En el marco de El Informe Nacional de Empleo Inclusivo (INEI), liderado por Fundaci\u00f3n Corona, ANDI, USAID a trav\u00e9s de ACDI\/VOCA y PNUB, Fundaci\u00f3n Promigas fue seleccionada como uno de los 16 casos de \u00e9xito con su programa M\u00e1s Empleo Juvenil, el cual busca elevar el acceso al mercado laboral de j\u00f3venes en condiciones de vulnerabilidad mediante la formaci\u00f3n, el acompa\u00f1amiento y la conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda.<\/p>\n\n\n\n<p>La convocatoria <em>Casos de \u00c9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 <\/em>busca dar reconocimiento a iniciativas o proyectos de inclusi\u00f3n en temas de educaci\u00f3n media, posmedia, intermediaci\u00f3n laboral o empleo que impacten a j\u00f3venes, mujeres, migrantes, comunidad LGBTIQ, grupos \u00e9tnicos, personas en condici\u00f3n de discapacidad o mayores de 55 a\u00f1os.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEstamos orgullosos de este reconocimiento y del impacto positivo que hemos logrado hasta el momento con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas. Hoy, a trav\u00e9s del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, buscamos impulsar la empleabilidad de m\u00e1s de 4 mil j\u00f3venes en condici\u00f3n de vulnerabilidad, al vincularlos al mercado laboral en los sectores de Business Process Outsourcing (BPO) y gastronom\u00eda para mejorar sus ingresos econ\u00f3micos y as\u00ed impactar positivamente sus condiciones <\/em><em>de vida\u201d, explic\u00f3 Juan Manuel Rojas, presidente de Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los beneficiarios del programa <strong>M\u00e1s Empleo Juvenil <\/strong>son j\u00f3venes entre 18 y 28 a\u00f1os ubicados en los territorios de inter\u00e9s de Promigas y sus compa\u00f1\u00edas. En ellos, se busca generar competencias t\u00e9cnicas laborales b\u00e1sicas y espec\u00edficas, a trav\u00e9s de procesos de formaci\u00f3n a la medida de acuerdo con las demandas espec\u00edficas del mercado laboral de cada uno de los territorios donde intervenimos, as\u00ed como fortalecimiento de habilidades socioemocionales necesarias para su futuro laboral, aumentando las oportunidades de conseguir un empleo digno.<\/p>\n\n\n\n<p>La convocatoria tuvo en total 104 iniciativas participantes, de las cuales 16 fueron reconocidas en la tercera versi\u00f3n del Informe Nacional de Empleo Inclusivo, que tiene como objetivo poner a disposici\u00f3n del pa\u00eds herramientas y reflexiones que permitan una versi\u00f3n m\u00e1s comprehensiva del Empleo Inclusivo y las dificultades que enfrentan algunas poblaciones en sus trayectorias de la educaci\u00f3n hasta el empleo.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDesde Fundaci\u00f3n Promigas consideramos primordial seguir fortaleciendo, no solo \u00e9ste, sino nuestros cuatro programas que buscan contribuir al desarrollo sostenible de las comunidades ubicadas en las zonas de inter\u00e9s de Promigas y sus compa\u00f1\u00edas, generando inclusi\u00f3n social y productiva, fortaleciendo sus capacidades y, por supuesto, promoviendo el cuidado y conservaci\u00f3n del medio <\/em><em>ambiente\u201d, se\u00f1al\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Las dem\u00e1s iniciativas seleccionadas son apoyadas por entidades como Agencia de Empleo Cafam, Agencia de Gesti\u00f3n y Colocaci\u00f3n de Empleo Cajasan, Air-e, Claro Colombia, Colegio T\u00e9cnico Jos\u00e9 F\u00e9lix Restrepo (IED), Esenttia S.A., Fortox Security Group, Fundaci\u00f3n Carvajal, Fundaci\u00f3n Luker, Fundaci\u00f3n Santo Domingo, GOYN Bogot\u00e1, Laboratoria, Pavco Wavin, PNUD y la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Distrital de Bogot\u00e1.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre Promigas<\/strong><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>M\u00e1s de 48 a\u00f1os conectando mercados a fuentes de energ\u00eda y generando valor mediante una gesti\u00f3n responsable con el medio ambiente y comprometidos con el desarrollo sostenible. As\u00ed hemos liderado la revoluci\u00f3n del gas natural en Colombia y Per\u00fa. Contamos con 21 compa\u00f1\u00edas dedicadas al transporte y distribuci\u00f3n de gas natural, regasificaci\u00f3n de GNL, distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica y servicios integrados para la industria.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, 11 de noviembre de 2022. En el marco de El Informe Nacional de Empleo Inclusivo (INEI), liderado por Fundaci\u00f3n Corona, ANDI, USAID a trav\u00e9s de ACDI\/VOCA y PNUB, Fundaci\u00f3n Promigas fue seleccionada como uno de los 16 casos de \u00e9xito con su programa M\u00e1s Empleo Juvenil, el cual busca elevar el acceso al mercado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13936,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, 11 de noviembre de 2022. En el marco de El Informe Nacional de Empleo Inclusivo (INEI), liderado por Fundaci\u00f3n Corona, ANDI, USAID a trav\u00e9s de ACDI\/VOCA y PNUB, Fundaci\u00f3n Promigas fue seleccionada como uno de los 16 casos de \u00e9xito con su programa M\u00e1s Empleo Juvenil, el cual busca elevar el acceso al mercado [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-11T16:47:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-11T20:14:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113259\/Ingles-para-el-Trabajo-Mas-Empleo-Juvenil-Fundacion-Promigas.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-11T16:47:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-11T20:14:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, 11 de noviembre de 2022. En el marco de El Informe Nacional de Empleo Inclusivo (INEI), liderado por Fundaci\u00f3n Corona, ANDI, USAID a trav\u00e9s de ACDI\/VOCA y PNUB, Fundaci\u00f3n Promigas fue seleccionada como uno de los 16 casos de \u00e9xito con su programa M\u00e1s Empleo Juvenil, el cual busca elevar el acceso al mercado [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-11-11T16:47:41+00:00","article_modified_time":"2022-11-11T20:14:12+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113259\/Ingles-para-el-Trabajo-Mas-Empleo-Juvenil-Fundacion-Promigas.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-11-11T16:47:41+00:00","dateModified":"2022-11-11T20:14:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-es-seleccionada-como-caso-de-exito-del-informe-nacional-de-empleo-inclusivo-2022-con-su-programa-mas-empleo-juvenil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaci\u00f3n Promigas es seleccionada como caso de \u00e9xito del Informe Nacional de Empleo Inclusivo 2022 con su programa m\u00e1s Empleo Juvenil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13934"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13934"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13934\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13936"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13934"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13934"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13934"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}