{"id":9864,"date":"2022-08-22T17:17:06","date_gmt":"2022-08-22T22:17:06","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=9864"},"modified":"2022-08-24T17:25:14","modified_gmt":"2022-08-24T22:25:14","slug":"con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/","title":{"rendered":"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo de la escuela de gastronom\u00eda Gato Dumas y Manuel Restaurante, presentan el proyecto Cocina para Todos Atl\u00e1ntico. <\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa tiene como objetivo entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de Galapa, Puerto Colombia, Soledad y Barranquilla, que deseen completar el programa de formaci\u00f3n t\u00e9cnica como Auxiliar de Cocina, para luego vincularse laboralmente en el sector gastron\u00f3mico del departamento.<\/p>\n\n\n\n<p> Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaatlantico\">www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaatlantico<\/a>, hasta el pr\u00f3ximo 15 de septiembre.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"9876\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoTextoCocinaParaTodos-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-9876\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114501\/FotoTextoCocinaParaTodos-scaled.jpg 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114501\/FotoTextoCocinaParaTodos-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114501\/FotoTextoCocinaParaTodos-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114501\/FotoTextoCocinaParaTodos-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114501\/FotoTextoCocinaParaTodos-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114501\/FotoTextoCocinaParaTodos-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption>Cocina Para Todos Atl\u00e1ntico formar\u00e1 a 25 j\u00f3venes como T\u00e9cnicos Auxiliares<br>en Cocina<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p>Barranquilla, 22 de agosto de 2022. En Barranquilla se cocina una nueva receta para el bienestar de los j\u00f3venes. Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, en alianza con la escuela de gastronom\u00eda Gato Dumas y Manuel Restaurante, presentaron el proyecto Cocina para Todos Atl\u00e1ntico para formar una generaci\u00f3n de 25 nuevos t\u00e9cnicos auxiliares en cocina que dinamicen el sector culinario del departamento. \u201cEste proyecto fue creado en 2009 por Promigas y su Fundaci\u00f3n en el Valle del Cauca, egresando a m\u00e1s de 300 auxiliares en cocina hasta la fecha. Por primera vez lo traemos al Atl\u00e1ntico, de la mano de aliados claves, para impulsar el empleo juvenil en uno de los sectores que m\u00e1s dinamiza la econom\u00eda de la ciudad\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas. Esta primera cohorte de Cocina Para Todos Atl\u00e1ntico formar\u00e1 a 25 j\u00f3venes como T\u00e9cnicos Auxiliares en Cocina, abriendo una ventana de oportunidades laborales en hoteles, restaurantes y dem\u00e1s escenarios de turismo en el departamento. Por ello, la convocatoria est\u00e1 dirigida a j\u00f3venes residentes en Galapa, Puerto Colombia, Soledad y Barranquilla.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde Fundaci\u00f3n Triple A nos entusiasma apoyar iniciativas que contribuyan al desarrollo de habilidades de los j\u00f3venes. Con Cocina para Todos Atl\u00e1ntico, los beneficiarios fortalecer\u00e1n competencias t\u00e9cnicas en el mundo de la cocina, de la mano de docentes y chefs de alto reconocimiento. Estamos buscando j\u00f3venes so\u00f1adores y con ganas de aportar su talento al turismo local\u201d, se\u00f1al\u00f3 Alix Castro, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Triple A.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en la p\u00e1gina web www.fundacionpromigas.org.co, hasta el pr\u00f3ximo 15 de septiembre. Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n: tener entre 17 y 28 a\u00f1os, ser bachiller, no estar vinculado laboralmente, pertenecer a estratos 1 o 2, estar vinculado al SISB\u00c9N, disponibilidad de tiempo para la formaci\u00f3n, entre otros. La alianza de la Fundaci\u00f3n Promigas y la Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto Gato Dumas y el reconocido chef Manuel Mendoza, permite que los beneficiarios cuenten con una formaci\u00f3n t\u00e9cnica de calidad de 720 horas acad\u00e9micas, con m\u00f3dulos relacionados de principios de cocina, manejo de utensilios, variedad de t\u00e9cnicas, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Inscripciones: <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaatlantico\">www.fundacionpromigas.org.co\/cocinaatlantico<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo de la escuela de gastronom\u00eda Gato Dumas y Manuel Restaurante, presentan el proyecto Cocina para Todos Atl\u00e1ntico. La iniciativa tiene como objetivo entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de Galapa, Puerto Colombia, Soledad y Barranquilla, que deseen completar el programa de formaci\u00f3n t\u00e9cnica como Auxiliar de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":9868,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo de la escuela de gastronom\u00eda Gato Dumas y Manuel Restaurante, presentan el proyecto Cocina para Todos Atl\u00e1ntico. La iniciativa tiene como objetivo entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de Galapa, Puerto Colombia, Soledad y Barranquilla, que deseen completar el programa de formaci\u00f3n t\u00e9cnica como Auxiliar de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-22T22:17:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-24T22:25:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114507\/FotoPrincipalCocinaParaTodos-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/\",\"name\":\"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-08-22T22:17:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-24T22:25:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo de la escuela de gastronom\u00eda Gato Dumas y Manuel Restaurante, presentan el proyecto Cocina para Todos Atl\u00e1ntico. La iniciativa tiene como objetivo entregar 25 becas completas a j\u00f3venes de Galapa, Puerto Colombia, Soledad y Barranquilla, que deseen completar el programa de formaci\u00f3n t\u00e9cnica como Auxiliar de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-22T22:17:06+00:00","article_modified_time":"2022-08-24T22:25:14+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114507\/FotoPrincipalCocinaParaTodos-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/","name":"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-08-22T22:17:06+00:00","dateModified":"2022-08-24T22:25:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-proyecto-cocina-para-todos-fundaciones-promigas-y-triple-a-promueven-el-empleo-juvenil-a-traves-de-la-gastronomia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con el Proyecto Cocina para Todos, Fundaciones Promigas y Triple A promueven el empleo juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9864"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9864"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9864\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9868"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9864"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9864"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}