{"id":13287,"date":"2022-09-09T15:40:43","date_gmt":"2022-09-09T20:40:43","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13287"},"modified":"2022-09-16T17:02:39","modified_gmt":"2022-09-16T22:02:39","slug":"artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/","title":{"rendered":"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul><li><em>Con el apoyo de las fundaciones Gases del Caribe y Promigas, beneficiarios del proyecto Arcillas de Puerto Alegre participar\u00e1n de la feria Expoartesano en Medell\u00edn, Antioquia.<\/em><\/li><li><em>La feria, organizada por Artesan\u00edas de Colombia y Plaza Mayor Medell\u00edn, es un espacio cultural que promueve los oficios, los saberes y las artesan\u00edas de las diferentes regiones de Colombia.<\/em><\/li><li><em>M\u00e1s de 500 piezas artesanales hechas a mano por los alfareros de Ponedera, Atl\u00e1ntico, estar\u00e1n disponibles para venta al p\u00fablico.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Medell\u00edn, 9 de septiembre de 2022.<\/strong> Los alfareros de Ponedera siguen circulando su talento en diferentes regiones del pa\u00eds. De la mano de la Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y la Fundaci\u00f3n Promigas, los artesanos beneficiarios del proyecto Arcillas de Puerto Alegre, tendr\u00e1n la oportunidad de exponer sus piezas en la feria Expoartesano, que se realiza desde hoy en Medell\u00edn.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cNos entusiasma participar en este tipo de espacios que promueven los saberes ancestrales del pa\u00eds. En Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, venimos acompa\u00f1ando t\u00e9cnicamente a 11 unidades productivas artesanales que cuentan con mejores herramientas para desarrollar piezas innovadoras para el hogar\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>La decimotercera versi\u00f3n de la feria Expoartesano busca homenajear la memoria, la tradici\u00f3n y el legado de los artesanos de Colombia. Por eso, contar\u00e1 con cerca de 300 artesanos \u00e9tnicos, tradicionales y contempor\u00e1neos, quienes expondr\u00e1n con orgullo sus t\u00e9cnicas ancestrales. En el caso de Arcillas de Puerto Alegre, se exhibir\u00e1n m\u00e1s de 500 piezas hechas en barro, entre jarrones, espejos, utensilios de cocina, entre otros, disponibles para venta al p\u00fablico en el <strong><em>stand 231.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cArcillas de Puerto Alegre es un proyecto que busca fortalecer econ\u00f3micamente a los alfareros de Ponedera, Atl\u00e1ntico. Por eso, nos parece ideal que podamos exhibir sus artesan\u00edas en este tipo de espacios, porque les da muy buena visibilidad y una oportunidad para que la gente conozca la tradici\u00f3n y la historia detr\u00e1s de cada pieza de barro hecha a mano por los alfareros de este municipio\u201d, explic\u00f3 Diana Santiago, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Gases del Caribe.<\/em> La feria Expoartesano se realiza desde hoy hasta el 18 de septiembre en Plaza Mayor Medell\u00edn, por iniciativa de Artesan\u00edas de Colombia. Los visitantes podr\u00e1n recorrer sus pabellones entre las 10:00 a.m. y 8:00 p.m., sumergi\u00e9ndose en un mundo de saberes, t\u00e9cnicas y oficios que se transmiten de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el apoyo de las fundaciones Gases del Caribe y Promigas, beneficiarios del proyecto Arcillas de Puerto Alegre participar\u00e1n de la feria Expoartesano en Medell\u00edn, Antioquia. La feria, organizada por Artesan\u00edas de Colombia y Plaza Mayor Medell\u00edn, es un espacio cultural que promueve los oficios, los saberes y las artesan\u00edas de las diferentes regiones de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13288,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el apoyo de las fundaciones Gases del Caribe y Promigas, beneficiarios del proyecto Arcillas de Puerto Alegre participar\u00e1n de la feria Expoartesano en Medell\u00edn, Antioquia. La feria, organizada por Artesan\u00edas de Colombia y Plaza Mayor Medell\u00edn, es un espacio cultural que promueve los oficios, los saberes y las artesan\u00edas de las diferentes regiones de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-09T20:40:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-16T22:02:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/\",\"name\":\"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-09T20:40:43+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-16T22:02:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Con el apoyo de las fundaciones Gases del Caribe y Promigas, beneficiarios del proyecto Arcillas de Puerto Alegre participar\u00e1n de la feria Expoartesano en Medell\u00edn, Antioquia. La feria, organizada por Artesan\u00edas de Colombia y Plaza Mayor Medell\u00edn, es un espacio cultural que promueve los oficios, los saberes y las artesan\u00edas de las diferentes regiones de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-09-09T20:40:43+00:00","article_modified_time":"2022-09-16T22:02:39+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/","name":"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg","datePublished":"2022-09-09T20:40:43+00:00","dateModified":"2022-09-16T22:02:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113325\/image00001-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/artesanos-de-ponedera-participaran-en-la-feria-expoartesano-en-medellin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Artesanos de Ponedera participar\u00e1n en la Feria Expoartesano en Medell\u00edn"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13287"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13287"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13287\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13287"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}