{"id":13821,"date":"2022-10-19T17:10:47","date_gmt":"2022-10-19T22:10:47","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13821"},"modified":"2022-10-28T11:53:31","modified_gmt":"2022-10-28T16:53:31","slug":"en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","title":{"rendered":"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Escuela Taller, lideran la iniciativa Cocina para Todos en Buenaventura, para impulsar la empleabilidad juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda.<\/em><\/li><li><em>Gracias al proyecto, 20 j\u00f3venes vallecaucanos recibieron sus certificaciones como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina.<\/em><em><\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Buenaventura, 19 de octubre de 2022.<\/strong> Una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos laborales en cocina le pondr\u00e1 sabor al progreso del Valle del Cauca. En el marco del proyecto Cocina para Todos, una iniciativa liderada por Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Escuela Taller, 20 j\u00f3venes recibieron certificaci\u00f3n como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina, lo que les permitir\u00e1 acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector gastron\u00f3mico del departamento.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEstamos orgullosos de esta nueva promoci\u00f3n de Cocina para Todos, una iniciativa nacida en el a\u00f1o 2009 para formar j\u00f3venes responsables y apasionados por la gastronom\u00eda. En Gases de Occidente seguimos comprometidos con generar m\u00e1s oportunidades de empleo para la juventud y de esta manera mejorar su calidad de vida\u201d, explic\u00f3 Mar\u00eda Fernanda Sancho, Gerente de Asuntos Corporativos.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Desde hace 13 a\u00f1os, Cocina para Todos contribuye a la formaci\u00f3n y empleabilidad de j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad en el Valle del Cauca, que hoy est\u00e1n empleados en hoteles y restaurantes de la regi\u00f3n y, en algunos casos, con emprendimientos propios.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEn Fundaci\u00f3n Promigas seguimos promoviendo el empleo juvenil con este tipo de iniciativas. Hoy, estos 20 j\u00f3venes tienen m\u00e1s oportunidades de conseguir un empleo digno y aportar al desarrollo econ\u00f3mico de Buenaventura y todo el departamento\u201d, se\u00f1al\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas. <\/em><em>&nbsp;<\/em><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Para esta generaci\u00f3n, Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Escuela Taller aportaron 225 millones de pesos para la formaci\u00f3n de los j\u00f3venes, quienes recibieron m\u00f3dulos de cocina internacional, panader\u00eda, reposter\u00eda, cocina regional del Pac\u00edfico, adem\u00e1s del acompa\u00f1amiento psicosocial y desarrollo de competencias humanas.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEstoy agradecido con Gases de Occidente, Fundaci\u00f3n Promigas y Escuela Taller porque nos dieron la oportunidad de cumplir nuestros sue\u00f1os. Estamos preparados para trabajar en hoteles, restaurantes o emprender negocios propios\u201d, dijo emocionada Liceth Banguera, beneficiaria de Cocina para Todos.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes beneficiarios tuvieron m\u00e1s de 1.180 horas de estudio para obtener su graduaci\u00f3n en T\u00e9cnicos Laborales en Cocina. La formaci\u00f3n tuvo un \u00e9nfasis especial en Cocina Tradicional porque Buenaventura es reconocido como Patrimonio Cultural Gastron\u00f3mico. Adem\u00e1s, 4 de los j\u00f3venes hicieron pr\u00e1cticas en restaurantes reconocidos del municipio y 16 formularon planes de negocios para dar origen a sus emprendimientos.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Escuela Taller, lideran la iniciativa Cocina para Todos en Buenaventura, para impulsar la empleabilidad juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda. Gracias al proyecto, 20 j\u00f3venes vallecaucanos recibieron sus certificaciones como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina. Buenaventura, 19 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13823,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-13821","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Escuela Taller, lideran la iniciativa Cocina para Todos en Buenaventura, para impulsar la empleabilidad juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda. Gracias al proyecto, 20 j\u00f3venes vallecaucanos recibieron sus certificaciones como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina. Buenaventura, 19 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-19T22:10:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-28T16:53:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\",\"name\":\"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-10-19T22:10:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-28T16:53:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Escuela Taller, lideran la iniciativa Cocina para Todos en Buenaventura, para impulsar la empleabilidad juvenil a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda. Gracias al proyecto, 20 j\u00f3venes vallecaucanos recibieron sus certificaciones como T\u00e9cnicos Laborales en Cocina. Buenaventura, 19 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-10-19T22:10:47+00:00","article_modified_time":"2022-10-28T16:53:31+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/","name":"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg","datePublished":"2022-10-19T22:10:47+00:00","dateModified":"2022-10-28T16:53:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113305\/IMG_3870-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-buenaventura-gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-a-20-jovenes-como-tecnicos-laborales-en-cocina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Buenaventura, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican a 20 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos laborales en cocina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13821"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13821"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13821\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13823"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13821"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13821"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13821"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}