{"id":20353,"date":"2024-08-29T10:19:16","date_gmt":"2024-08-29T15:19:16","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?page_id=20353"},"modified":"2024-08-29T10:22:18","modified_gmt":"2024-08-29T15:22:18","slug":"ley-de-proteccion-de-datos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/","title":{"rendered":"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"20353\" class=\"elementor elementor-20353\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9b671a3 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"9b671a3\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-435d0ae e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"435d0ae\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9ef0c4 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f9ef0c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"235\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Artboard-\u2013-1.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-438\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Artboard-\u2013-1.png 1920w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Artboard-\u2013-1-300x37.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Artboard-\u2013-1-1024x125.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Artboard-\u2013-1-768x94.png 768w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Artboard-\u2013-1-1536x188.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9367be5 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9367be5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c1d75f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"3c1d75f\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8c5e69 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b8c5e69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>De acuerdo con la Ley Estatutaria 1581 de 2012, sus Decretos Reglamentarios y dem\u00e1s normas concordantes, mediante la suscripci\u00f3n de este documento, autoriza como titular de los datos a la FUNDACI\u00d3N PROMIGAS (NIT. 802.010.620-9; direcci\u00f3n: Calle 66 # 67 \u2013 123 de Barranquilla, Atl\u00e1ntico; tel\u00e9fono: 3713288; y correo electr\u00f3nico: datospersonales@fundacionpromigas.com), para que en calidad de responsable del tratamiento, los recolecte, almacene, utilice, circule, transfiera, transmita, elimine y\/o suprima, seg\u00fan lo descrito en su pol\u00edtica de datos (disponible en: https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/politicas-de-privacidad\/) y, particularmente, con la finalidad de: (i) contactarlo y enviar comunicaciones sobre futuros eventos o actividades desarrollados por la FUNDACI\u00d3N PROMIGAS; (ii) enviar encuestas de satisfacci\u00f3n con los proyectos y\/o actividades desarrollados por la FUNDACI\u00d3N PROMIGAS, as\u00ed como encuestas relacionadas con cualquier componente de estos proyectos y\/o actividades; (iii) transferir o transmitir datos personales a terceros, quienes podr\u00e1n estar ubicados fuera o dentro del pa\u00eds, en el marco de la estructuraci\u00f3n y culminaci\u00f3n de transacciones estrat\u00e9gicas y (iv) recolectar im\u00e1genes, audios y\/o videos en los eventos y\/o actividades desarrolladas por la Fundaci\u00f3n\u00a0Promigas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos De acuerdo con la Ley Estatutaria 1581 de 2012, sus Decretos Reglamentarios y dem\u00e1s normas concordantes, mediante la suscripci\u00f3n de este documento, autoriza como titular de los datos a la FUNDACI\u00d3N PROMIGAS (NIT. 802.010.620-9; direcci\u00f3n: Calle 66 # 67 \u2013 123 de Barranquilla, Atl\u00e1ntico; tel\u00e9fono: 3713288; y correo electr\u00f3nico: datospersonales@fundacionpromigas.com), para que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-20353","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos De acuerdo con la Ley Estatutaria 1581 de 2012, sus Decretos Reglamentarios y dem\u00e1s normas concordantes, mediante la suscripci\u00f3n de este documento, autoriza como titular de los datos a la FUNDACI\u00d3N PROMIGAS (NIT. 802.010.620-9; direcci\u00f3n: Calle 66 # 67 \u2013 123 de Barranquilla, Atl\u00e1ntico; tel\u00e9fono: 3713288; y correo electr\u00f3nico: datospersonales@fundacionpromigas.com), para que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-29T15:22:18+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/\",\"name\":\"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-08-29T15:19:16+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-29T15:22:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos De acuerdo con la Ley Estatutaria 1581 de 2012, sus Decretos Reglamentarios y dem\u00e1s normas concordantes, mediante la suscripci\u00f3n de este documento, autoriza como titular de los datos a la FUNDACI\u00d3N PROMIGAS (NIT. 802.010.620-9; direcci\u00f3n: Calle 66 # 67 \u2013 123 de Barranquilla, Atl\u00e1ntico; tel\u00e9fono: 3713288; y correo electr\u00f3nico: datospersonales@fundacionpromigas.com), para que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2024-08-29T15:22:18+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/","name":"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2024-08-29T15:19:16+00:00","dateModified":"2024-08-29T15:22:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ley-de-proteccion-de-datos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ley de Protecci\u00f3n\u00a0de\u00a0Datos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20353"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20353"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20353\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20358,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/20353\/revisions\/20358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}