{"id":7018,"date":"2022-06-07T08:09:19","date_gmt":"2022-06-07T13:09:19","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=7018"},"modified":"2022-06-16T15:18:23","modified_gmt":"2022-06-16T20:18:23","slug":"alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/","title":{"rendered":"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>El alcalde Jaime Pumarejo Heins y el presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas, presidieron la graduaci\u00f3n de los participantes que completaron su formaci\u00f3n de 400 horas.&nbsp;<\/li><li>M\u00e1s del 70 % de los graduandos ya cuenta con un empleo formal en el sector BPO de la ciudad, con un salario promedio de $1.800.000.<\/li><li>Pr\u00f3ximamente, Distrito, Promigas y su Fundaci\u00f3n dar\u00e1n apertura a nueva convocatoria para interesados en fortalecer su ingl\u00e9s y conectarse laboralmente en las BPO de la ciudad.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><br>Barranquilla cuenta con una nueva generaci\u00f3n de 225 ciudadanos biling\u00fces al servicio de la industria BPO. Desde la F\u00e1brica de Cultura, la Alcald\u00eda Distrital, con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, certific\u00f3 a la cohorte m\u00e1s grande que ha culminado su formaci\u00f3n en el programa Ingl\u00e9s para el Trabajo.&nbsp;&nbsp;<br>&nbsp;<br>Del total de graduandos, el 77 % ya cuenta con un empleo formal con un salario promedio de m\u00e1s de $1.800.000. Para el alcalde Jaime Pumarejo Heins \u201cesta es la verdadera transformaci\u00f3n de Barranquilla\u201d.&nbsp;<br>&nbsp;<br>Durante la ceremonia de graduaci\u00f3n, el mandatario expres\u00f3 que \u201cestamos creyendo en ustedes con esta apuesta por el poder de la educaci\u00f3n y su capacidad transformadora. Es un esfuerzo incre\u00edble, aqu\u00ed trabajamos juntos.&nbsp; Invertir aqu\u00ed es invertir bien los recursos de responsabilidad social. Este logro los acompa\u00f1ar\u00e1 toda la vida y les seguir\u00e1 abriendo puertas en el mundo profesional\u201d.<br>&nbsp;<br>El mandatario distrital reconoci\u00f3 la importancia de trabajar en llave con el sector privado como aliados para impulsar la educaci\u00f3n de los beneficiarios, por lo que los motiv\u00f3 a convertirse en voceros de este programa.<br>&nbsp;<br>\u201cLos invito a que sean voceros, a que tumben mitos, a decirle a la gente lo que es trabajar en esta industria y las posibilidades que tienen, porque esto les brinda la oportunidad de perseguir sus sue\u00f1os. Quisiera embotellar el optimismo que vi en sus ojos y regalarle una dosis a cada barranquillero\u201d, dijo.<br>&nbsp;<br>Por \u00faltimo, el alcalde Pumarejo hizo un reconocimiento a los profesores y rectores que est\u00e1n cambiando el rumbo de los ni\u00f1os y estudiantes. \u201cEllos han demostrado que cuando uno les da la oportunidad, trabajan por la juventud y la cambian. Los rectores y profesores est\u00e1n montados en el bus de la revoluci\u00f3n de la educaci\u00f3n\u201d, destac\u00f3.&nbsp;<br>&nbsp;<br>Uno de los estudiantes m\u00e1s destacados de esta promoci\u00f3n fue Steven Duncan, ingeniero mec\u00e1nico que vio una oportunidad de crecimiento en el idioma y en la industria BPO.&nbsp;<br>&nbsp;<br>\u201cEl ingl\u00e9s me ha abierto muchas puertas y estoy muy agradecido con el programa por permitirme alcanzar mis sue\u00f1os. Invito a todos los barranquilleros a aprovechar este tipo de oportunidades. Me enter\u00e9 de la convocatoria por redes sociales, me present\u00e9 porque necesitaba empleo y desde hace cuatro meses (antes de terminar el proceso) me contrataron en la empresa Sykes\u201d, cont\u00f3 el joven de 29 a\u00f1os.&nbsp;<br>&nbsp;<br>Ingl\u00e9s para el Trabajo cuenta con el apoyo del sector privado. Por ello, empresas como Promigas y su Fundaci\u00f3n, que impulsan el desarrollo econ\u00f3mico y sostenible de las comunidades, se han sumado a esta alianza para dinamizar el empleo juvenil en Barranquilla.<br>&nbsp;<br>\u201cEstamos generando valor compartido a la sociedad a trav\u00e9s de diferentes iniciativas, entre ellas formaci\u00f3n para el biling\u00fcismo en las BPO. Muy agradecidos con la Alcald\u00eda distrital por darnos la oportunidad de acompa\u00f1arlos en esta visi\u00f3n de ciudad que contribuye a la empleabilidad de los j\u00f3venes. Por eso, en Promigas y su Fundaci\u00f3n seguiremos apoyando este proyecto con una nueva inversi\u00f3n de $500 millones para nuestra segunda cohorte de beneficiarios\u201d, destac\u00f3 el presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas Pay\u00e1n.<br>&nbsp;<br>Con todas las condiciones y beneficios laborales que ofrece el sector, ya son 30 empresas que han vinculado la fuerza laboral biling\u00fce, incluyendo Lean Staffing, Quantica, OP 360, Atlantic BPO, Majorel, Sitel, Sykes, Teleperformance, Solvo y Nearshore.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1600\" height=\"900\" data-id=\"7019\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-12.09.46-PM.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7019\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115342\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-12.09.46-PM.jpeg 1600w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115342\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-12.09.46-PM-300x169.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115342\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-12.09.46-PM-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115342\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-12.09.46-PM-768x432.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115342\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-12.09.46-PM-1536x864.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><figcaption>225 j\u00f3venes recibieron su certificado del proyecto<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p>&nbsp;<br>&nbsp;<br><strong>Balance del programa<\/strong><br>&nbsp;<br>Desde antes de ingresar a la universidad, un joven sin experiencia laboral podr\u00eda generar un ingreso equivalente al doble de un salario m\u00ednimo en Colombia. Solo debe cumplir dos condiciones: saber ingl\u00e9s y tener disposici\u00f3n.&nbsp;<br>&nbsp;<br>Bajo esa premisa naci\u00f3&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.barranquilla.gov.co\/inglesparaeltrabajo\">Ingl\u00e9s para el Trabajo<\/a>, el programa distrital que brinda formaci\u00f3n en esta segunda lengua para conectar a los barranquilleros con oportunidades de empleo.&nbsp;<br>&nbsp;<br>El alcalde Jaime Pumarejo anunci\u00f3 que, debido a los buenos resultados del a\u00f1o pasado, en el 2022 ser\u00e1n 4.000 becas completas para estudiar ingl\u00e9s de manera intensiva y, posteriormente, remitir sus hojas de vida a las m\u00e1s de 32 compa\u00f1\u00edas BPO que operan en la ciudad.<br>&nbsp;<br>El secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico, Ricardo Plata Sarabia, explic\u00f3 que esta formaci\u00f3n intensiva de m\u00e1s de 400 horas contempla actividades como clubes de conversaci\u00f3n y agenda cultural; talleres sobre servicio al cliente y servicio postventa; inmersi\u00f3n laboral en empresas BPO y otros sectores, as\u00ed como manejo de herramientas tecnol\u00f3gicas.<br>&nbsp;<br>De manera paralela, a trav\u00e9s del&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.barranquilla.gov.co\/desarrolloeconomico\/centro-de-oportunidades\">Centro de Oportunidades<\/a>&nbsp;se orienta a los participantes sobre c\u00f3mo presentar su hoja de vida, entrevistas laborales y pruebas psicot\u00e9cnicas para, posteriormente, remitir el perfil calificado a las empresas.<br>&nbsp;<br>Entre 2022 y 2023, la Administraci\u00f3n distrital proyecta conectar entre 10.000 y 12.000 nuevos ciudadanos biling\u00fces con oportunidades laborales gracias al programa.&nbsp;<br>&nbsp;<br><strong>Inscripciones<\/strong><br>&nbsp;<br>Si est\u00e1s interesado en hacer parte de Ingl\u00e9s para el Trabajo, solo debes seguir los siguientes pasos:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Realizar el examen para evaluar tu nivel de ingl\u00e9s&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.classmarker.com\/online-test\/start\/?quiz=cnb604be3ed625d6\">aqu\u00ed<\/a><\/li><li>Una vez finalizado, el equipo de la Secretar\u00eda de Desarrollo Econ\u00f3mico contactar\u00e1 al interesado en 48 horas para dar a conocer el resultado. (V\u00eda correo electr\u00f3nico)&nbsp;<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Requisitos&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Vivir en Barranquilla y ser mayor de 17 a\u00f1os.<\/li><li>Inter\u00e9s en trabajar en empresas del sector BPO.<\/li><li>No estar vinculado laboralmente.&nbsp;<\/li><li>Contar con un nivel b\u00e1sico de ingl\u00e9s, que ser\u00e1 comprobado a trav\u00e9s de la evaluaci\u00f3n.&nbsp;<\/li><li>Tener un dispositivo con acceso a internet para el desarrollo de actividades virtuales complementarias.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Enlace fotos:&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/b-PXQPp7n3MK\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a><br>Enlace audio \/ video alcalde Jaime Pumarejo:&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/t-k1WGDr0Nwl\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a><br>Enlace audio \/ video&nbsp;Juan Manuel Rojas, presidente Promigas:&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/t-k3AG44xp3x\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a>&nbsp;&nbsp;<br>Enlace audio \/ video Steven&nbsp;Duncan Rocha (beneficiario):&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/t-22DscghwBy\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a>&nbsp;<br>Enlace im\u00e1genes de apoyo:&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/t-AzkslmowFZ\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a>&nbsp;&nbsp;<a href=\"https:\/\/we.tl\/t-YN7qqKpPD2\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">descargar<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El alcalde Jaime Pumarejo Heins y el presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas, presidieron la graduaci\u00f3n de los participantes que completaron su formaci\u00f3n de 400 horas.&nbsp; M\u00e1s del 70 % de los graduandos ya cuenta con un empleo formal en el sector BPO de la ciudad, con un salario promedio de $1.800.000. Pr\u00f3ximamente, Distrito, Promigas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7021,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-7018","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0 - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0 - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El alcalde Jaime Pumarejo Heins y el presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas, presidieron la graduaci\u00f3n de los participantes que completaron su formaci\u00f3n de 400 horas.&nbsp; M\u00e1s del 70 % de los graduandos ya cuenta con un empleo formal en el sector BPO de la ciudad, con un salario promedio de $1.800.000. Pr\u00f3ximamente, Distrito, Promigas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-07T13:09:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-16T20:18:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/\",\"name\":\"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0 - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-06-07T13:09:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-16T20:18:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0 - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0 - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"El alcalde Jaime Pumarejo Heins y el presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas, presidieron la graduaci\u00f3n de los participantes que completaron su formaci\u00f3n de 400 horas.&nbsp; M\u00e1s del 70 % de los graduandos ya cuenta con un empleo formal en el sector BPO de la ciudad, con un salario promedio de $1.800.000. Pr\u00f3ximamente, Distrito, Promigas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-06-07T13:09:19+00:00","article_modified_time":"2022-06-16T20:18:23+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/","name":"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0 - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg","datePublished":"2022-06-07T13:09:19+00:00","dateModified":"2022-06-16T20:18:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-07-at-1.04.00-PM.jpeg","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/alcaldia-de-barranquilla-y-promigas-certifican-225-jovenes-bilingues-que-ya-cuentan-con-empleo-formal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alcald\u00eda de Barranquilla y Promigas certifican 225 j\u00f3venes biling\u00fces que ya cuentan con empleo formal\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7018"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7018\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7021"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}