{"id":20349,"date":"2024-08-28T15:12:00","date_gmt":"2024-08-28T20:12:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=20349"},"modified":"2024-08-28T15:22:31","modified_gmt":"2024-08-28T20:22:31","slug":"17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/","title":{"rendered":"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>El proyecto Impulso \u00c9tnico entreg\u00f3 materiales y producciones musicales a emprendedores afrocolombianos en Cartagena.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>M\u00e1s de 100 participantes se est\u00e1n formando en habilidades psicosociales y empresariales para fortalecer su desarrollo econ\u00f3mico y la identidad cultural afrocolombiana.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>La iniciativa hace parte del programa Juntanza \u00c9tnica de USAID y ACDI\/VOCA, en alianza con Surtigas, Fundaci\u00f3n Promigas e IsraAID Colombia.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena de Indias, 5 de agosto de 2024. <\/strong>En un significativo encuentro amenizado con danza y m\u00fasica tradicional, el proyecto <strong>Impulso \u00c9tnico <\/strong>realiz\u00f3 la entrega de capital semilla a 17 emprendimientos culturales de Cartagena de Indias.<\/p>\n\n\n\n<p>Este hito de la iniciativa, que se da en el marco del programa <strong>Juntanza \u00c9tnica<\/strong> de <strong>USAID y ACDI\/VOCA<\/strong>, en alianza con <strong>Surtigas, su Fundaci\u00f3n Promigas e IsraAID<\/strong> Colombia, cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de representantes de los emprendimientos beneficiados, directivos de las organizaciones cooperantes y los Lanceros de Independencia 2023.<\/p>\n\n\n\n<p>La entrega a los m\u00e1s de 100 j\u00f3venes que lideran estos colectivos incluy\u00f3 <strong>equipos, producciones musicales, materiales<\/strong> y otros insumos estimados en $ 70 millones, est\u00e1n destinados a <strong>impulsar el arte, la cultura y el empoderamiento socioecon\u00f3mico<\/strong> de las comunidades afrocolombianas.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEste aporte material es invaluable para nosotros, pero lo m\u00e1s importante ha sido el conocimiento adquirido. Aunque los insumos puedan deteriorarse con el tiempo, el aprendizaje es algo que nos quedar\u00e1 para toda la vida\u201d<\/em>, expres\u00f3 <strong>Luis Miguel Caraballo, miembro de la agrupaci\u00f3n Bullenrap<\/strong>, en representaci\u00f3n de todos los participantes de Impulso \u00c9tnico.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante la entrega de capital semilla participaron:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Aslid Mart\u00ednez, coordinadora Regional ACDI\/VOCA; Santiago Mej\u00eda, gerente General de Surtigas; Eugenia Mier, coordinadora Regional de la Fundaci\u00f3n Promigas, y Karina Garc\u00eda, coordinadora Pa\u00eds de IsRAAID Colombia.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre el proyecto<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Con una inversi\u00f3n de $450 millones, <strong>Impulso \u00c9tnico<\/strong> forma parte del programa Juntanza \u00c9tnica de USAID y ACDI\/VOCA y se desarrolla en alianza con <strong>Surtigas, su Fundaci\u00f3n Promigas <\/strong>e<strong> IsraAID Colombia.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa busca fortalecer el desarrollo econ\u00f3mico autodeterminado y las capacidades productivas de la juventud \u00e9tnica en Cartagena, mediante el fomento de habilidades para la vida, la integraci\u00f3n en cadenas productivas relacionadas con la m\u00fasica y la danza, y la promoci\u00f3n de la identidad afrocolombiana en las comunidades.<\/p>\n\n\n\n<p>Los m\u00f3dulos de formaci\u00f3n de la iniciativa han enfatizado el reconocimiento del patrimonio y saberes de las comunidades, promoviendo la resignificaci\u00f3n de los legados culturales y la generaci\u00f3n de mensajes positivos que fomenten el v\u00ednculo social.<\/p>\n\n\n\n<p>En ese sentido, los emprendimientos desarrollaron un plan de fortalecimiento, que incluy\u00f3 un plan de inversi\u00f3n, permiti\u00e9ndoles acceder al capital semilla necesario para mejorar sus procesos.<\/p>\n\n\n\n<p>En lo corrido de 2024, <strong>109<\/strong> participantes se han formado en componentes psicosociales y empresariales, para fortalecer habilidades blandas esenciales, soporte psicosocial, educaci\u00f3n financiera y patrimonio cultural.<\/p>\n\n\n\n<p>Estos fueron los emprendimientos beneficiados:<\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li>Al Son del Tamb\u00f3<\/li>\n\n\n\n<li>Batambora<\/li>\n\n\n\n<li>Bullenrap<\/li>\n\n\n\n<li>Cart Danza<\/li>\n\n\n\n<li>Colectivo Cultural Son Kalamary<\/li>\n\n\n\n<li>Candile<\/li>\n\n\n\n<li>Expresiones de Colombia<\/li>\n\n\n\n<li>Corporaci\u00f3n Cultural Kilele Son<\/li>\n\n\n\n<li>Life Dance<\/li>\n\n\n\n<li>DMC<\/li>\n\n\n\n<li>Juan y Melissa Music<\/li>\n\n\n\n<li>Etnia Afrodescendiente<\/li>\n\n\n\n<li>Familia Delta 9<\/li>\n\n\n\n<li>Fusi\u00f3n Caribe<\/li>\n\n\n\n<li>Generaci\u00f3n Afro Beat<\/li>\n\n\n\n<li>Octava Providencia<\/li>\n\n\n\n<li>Sexteto Cartagena<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena de Indias, 5 de agosto de 2024. En un significativo encuentro amenizado con danza y m\u00fasica tradicional, el proyecto Impulso \u00c9tnico realiz\u00f3 la entrega de capital semilla a 17 emprendimientos culturales de Cartagena de Indias. Este hito de la iniciativa, que se da en el marco del programa Juntanza \u00c9tnica de USAID y ACDI\/VOCA, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":20351,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-20349","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena de Indias, 5 de agosto de 2024. En un significativo encuentro amenizado con danza y m\u00fasica tradicional, el proyecto Impulso \u00c9tnico realiz\u00f3 la entrega de capital semilla a 17 emprendimientos culturales de Cartagena de Indias. Este hito de la iniciativa, que se da en el marco del programa Juntanza \u00c9tnica de USAID y ACDI\/VOCA, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-08-28T20:12:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-28T20:22:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1710\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/\",\"name\":\"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2024-08-28T20:12:00+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-28T20:22:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1710},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena de Indias, 5 de agosto de 2024. En un significativo encuentro amenizado con danza y m\u00fasica tradicional, el proyecto Impulso \u00c9tnico realiz\u00f3 la entrega de capital semilla a 17 emprendimientos culturales de Cartagena de Indias. Este hito de la iniciativa, que se da en el marco del programa Juntanza \u00c9tnica de USAID y ACDI\/VOCA, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-08-28T20:12:00+00:00","article_modified_time":"2024-08-28T20:22:31+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1710,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/","name":"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp","datePublished":"2024-08-28T20:12:00+00:00","dateModified":"2024-08-28T20:22:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/28152222\/DSC09115-scaled.webp","width":2560,"height":1710},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de Cartagena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20349"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20349"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20349\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20350,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20349\/revisions\/20350"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20351"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20349"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20349"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20349"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}