{"id":17698,"date":"2023-06-30T08:53:21","date_gmt":"2023-06-30T13:53:21","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17698"},"modified":"2023-06-30T08:59:24","modified_gmt":"2023-06-30T13:59:24","slug":"ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/","title":{"rendered":"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>CEO, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, contin\u00faa el fortalecimiento de las emisoras comunitarias del Cauca con el cierre de la sexta fase del proyecto \u2018A Viva Voz Cauca\u2019<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>En alianza con la Universidad ICESI, los beneficiarios recibieron formaci\u00f3n en habilidades para la gesti\u00f3n y herramientas que les permitir\u00e1n mayor competitividad, productividad y sostenibilidad en sus emisoras.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong><em>Cauca, 23 de junio de 2023. <\/em><\/strong>CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad ICESI, certificaron a 25 periodistas de emisoras comunitarias en el programa de Habilidades de Gesti\u00f3n Empresarial, tras culminar su proceso de formaci\u00f3n de diplomado con una intensidad horaria superior a las 48 horas.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cConfirmamos nuestro compromiso con la agenda 2030 de Naciones Unidas, liderando acciones que promueven el trabajo decente y el crecimiento econ\u00f3mico del Cauca. Nos sentimos orgullosos de fortalecer a estas emisoras comunitarias que son tan importantes para la comunicaci\u00f3n en el departamento y el desarrollo social\u201d. Afirm\u00f3 Omar Serrano Rueda, Gerente General de CEO al culminar el evento de graduaci\u00f3n que se realiz\u00f3 en la ciudad de Cali.<\/p>\n\n\n\n<p>El proceso formativo, realizado por la Universidad ICESI, incluy\u00f3 <strong>m\u00f3dulos de innovaci\u00f3n, comunicaciones, finanzas empresariales, negociaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos,<\/strong> entre otros, de mano de docentes altamente calificados, con el objetivo de impulsar la competitividad de las emisoras comunitarias.<\/p>\n\n\n\n<p>Para la <strong>directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez,<\/strong> este componente es fundamental: \u201cNos entusiasma ver los resultados de este proceso formativo que han tenido estos periodistas que lideran 25 emisoras comunitarias en la que su labor es fundamental para mantener informada a sus comunidades\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s de las capacitaciones, a trav\u00e9s del proyecto <strong>\u2018A Viva Voz Cauca\u2019,<\/strong> liderado por CEO desde hace 5 a\u00f1os, emisoras del departamento del Cauca han <strong>recibido herramientas digitales, donaci\u00f3n de equipos y pauta comercial, <\/strong>apost\u00e1ndole a los tres frentes de la sostenibilidad: <strong>econ\u00f3mico, social y ambiental.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Hist\u00f3ricamente, estas emisoras comunitarias son una alternativa de expresi\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n desde las comunidades en un departamento donde la mayor\u00eda de sus habitantes se encuentran en sectores rurales.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstamos agradecidos con CEO, Fundaci\u00f3n Promigas e ICESI por esta capacitaci\u00f3n y certificaci\u00f3n que nos han brindado, porque nos han ayudado a fortalecernos y mejorar la labor que venimos realizando por nuestro territorio\u201d, indic\u00f3 emocionada Claribell Ram\u00edrez beneficiaria del proyecto \u2018A Viva Voz Cauca\u2019.<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto, liderado por CEO, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, contar\u00e1 con dos fases adicionales para seguir fortaleciendo e impulsando emisoras comunitarias del departamento.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre A Viva Voz Cauca<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto naci\u00f3 en 2018 con el objetivo de fortalecer el sistema de las emisoras comunitarias del Cauca como medios de comunicaci\u00f3n autosostenibles que aportan al desarrollo social, econ\u00f3mico y ambiental de la regi\u00f3n contribuyendo a los Objetivos Desarrollo Sostenible (ODS) 4, 8, 16 y 17.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, busca propiciar espacios de expresi\u00f3n, informaci\u00f3n, educaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, promoci\u00f3n cultural, formaci\u00f3n, debate y concertaci\u00f3n, promoviendo el encuentro entre las diferentes identidades sociales y expresiones culturales de la comunidad caucana, dentro de un \u00e1mbito de integraci\u00f3n y solidaridad ciudadana para promover la democracia, la participaci\u00f3n y los derechos fundamentales de los colombianos en b\u00fasqueda de la paz, justicia e instituciones s\u00f3lidas.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"660\" data-id=\"17713\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-6-1024x660.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17713\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112602\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-6-scaled.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112602\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-6-scaled.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"469\" data-id=\"17710\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-5-1024x469.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17710\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112602\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-5-scaled.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112602\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-5-scaled.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112602\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-5-scaled.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112602\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-5-scaled.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17708\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-3-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17708\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-3-scaled.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-3-scaled.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-3-scaled.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17706\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17706\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-2-scaled.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-2-scaled.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-2-scaled.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17704\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17704\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-1-scaled.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-1-scaled.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-1-scaled.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"682\" height=\"1024\" data-id=\"17702\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-4-682x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17702\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-4-682x1024.jpg 682w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-4-200x300.jpg 200w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-4-768x1152.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-4-1024x1536.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112603\/A-Viva-Voz-Cauca-CEO-4.jpg 1333w\" sizes=\"(max-width: 682px) 100vw, 682px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cauca, 23 de junio de 2023. CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad ICESI, certificaron a 25 periodistas de emisoras comunitarias en el programa de Habilidades de Gesti\u00f3n Empresarial, tras culminar su proceso de formaci\u00f3n de diplomado con una intensidad horaria superior a las 48 horas. \u201cConfirmamos nuestro compromiso con la agenda 2030 de Naciones Unidas, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17700,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-17698","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cauca, 23 de junio de 2023. CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad ICESI, certificaron a 25 periodistas de emisoras comunitarias en el programa de Habilidades de Gesti\u00f3n Empresarial, tras culminar su proceso de formaci\u00f3n de diplomado con una intensidad horaria superior a las 48 horas. \u201cConfirmamos nuestro compromiso con la agenda 2030 de Naciones Unidas, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-30T13:53:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-30T13:59:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/\",\"name\":\"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-06-30T13:53:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-30T13:59:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cauca, 23 de junio de 2023. CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y la Universidad ICESI, certificaron a 25 periodistas de emisoras comunitarias en el programa de Habilidades de Gesti\u00f3n Empresarial, tras culminar su proceso de formaci\u00f3n de diplomado con una intensidad horaria superior a las 48 horas. \u201cConfirmamos nuestro compromiso con la agenda 2030 de Naciones Unidas, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-06-30T13:53:21+00:00","article_modified_time":"2023-06-30T13:59:24+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/","name":"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg","datePublished":"2023-06-30T13:53:21+00:00","dateModified":"2023-06-30T13:59:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112604\/PORTADA-A-Viva-Voz-Cauca-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-fundacion-promigas-y-universidad-icesi-fortalecen-25-emisoras-comunitarias-en-el-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Universidad ICESI fortalecen 25 emisoras comunitarias en el Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17698"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17698"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17698\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17700"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17698"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17698"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17698"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}