{"id":17327,"date":"2023-05-17T09:13:41","date_gmt":"2023-05-17T14:13:41","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17327"},"modified":"2023-05-19T15:50:14","modified_gmt":"2023-05-19T20:50:14","slug":"jovenes-pazifico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/","title":{"rendered":"Jovenes Paz\u00edfico"},"content":{"rendered":"\n<p>En el marco del programa <strong>M\u00e1s Emprendimiento, <\/strong>GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: <strong>Buga Tulu\u00e1, Ginebra, La Cumbre, Restrepo, Candelaria y Pradera.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La estrategia, que <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\">inici\u00f3 en enero de este a\u00f1o<\/a>, busca que a lo largo de 12 meses, los j\u00f3venes reconozcan y analicen situaciones y necesidades de desarrollo socioecon\u00f3mico de su territorio y fortalezcan sus unidades productivas, a trav\u00e9s de:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Procesos de formaci\u00f3n para el desarrollo de habilidades sociales (relacionadas con la soluci\u00f3n de problemas, el pensamiento creativo y capacidades de comunicaci\u00f3n para fundamentar sus emprendimientos) y empresariales (desarrollo del modelo de negocio, productos, servicios, propuestas de valor, finanzas, ingresos, costos y gastos), proceso de asesor\u00eda.<\/li>\n\n\n\n<li>Acompa\u00f1amiento y capitalizaci\u00f3n capital semilla a trav\u00e9s de un fondo concursable, cuya bolsa asciende a los $189.500.000.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Para esta iniciativa se escogieron <strong>105 emprendimientos para el proceso, 14 m\u00e1s que la meta original: 90 emprendimientos.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Objetivo general:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Fortalecer y consolidar unidades productivas de colectivos juveniles, con el fin de reducir brechas econ\u00f3micas y sociales en el Valle del Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Objetivos espec\u00edficos:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Potenciar formas de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes en los procesos de desarrollo socioecon\u00f3mico local y en el ecosistema social de emprendimiento e innovaci\u00f3n regional.<\/li>\n\n\n\n<li>Desarrollar capacidades para el fortalecimiento de las unidades productivas y sus comunidades a partir del desarrollo de habilidades sociales y administrativas.<\/li>\n\n\n\n<li>Asesorar, acompa\u00f1ar y capitalizar las unidades productivas en temas estrat\u00e9gicos para su crecimiento e integraci\u00f3n a mercados potenciales.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"Paz\u00edfico Joven - \u00a1Somos Energia que Impulsa Desarrollo!\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/a7kDNpOd8yQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17402\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7077-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17402\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/img-7077-scaled.webp 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/img-7077-scaled.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17404\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7075-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17404\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/img-7075-scaled.webp 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/img-7075-scaled.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17406\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7076-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17406\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17410\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7080-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17410\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17412\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7079-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17412\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17414\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7078-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17414\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"17408\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7081-scaled.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17408\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17417\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7088-1024x683.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17417\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112637\/img-7088-1024x683.webp 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112637\/img-7088-300x200.webp 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112637\/img-7088-768x512.webp 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112637\/img-7088-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112637\/img-7088-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17419\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7086-1024x683.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17419\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112636\/img-7086-1024x683.webp 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112636\/img-7086-300x200.webp 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112636\/img-7086-768x512.webp 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112636\/img-7086-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112636\/img-7086-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17421\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7087-1024x683.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17421\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112635\/img-7087-1024x683.webp 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112635\/img-7087-300x200.webp 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112635\/img-7087-768x512.webp 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112635\/img-7087-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112635\/img-7087-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17425\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7085-1024x683.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17425\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112634\/img-7085-1024x683.webp 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112634\/img-7085-300x200.webp 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112634\/img-7085-768x512.webp 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112634\/img-7085-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112634\/img-7085-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"17427\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/img-7084-1024x683.webp\" alt=\"\" class=\"wp-image-17427\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112633\/img-7084-1024x683.webp 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112633\/img-7084-300x200.webp 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112633\/img-7084-768x512.webp 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112633\/img-7084-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112633\/img-7084-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\"><strong>Una iniciativa de:<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"623\" height=\"440\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/LogoCEOFP-21.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-15694\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113017\/LogoCEOFP-21.png 623w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113017\/LogoCEOFP-21-300x212.png 300w\" sizes=\"(max-width: 623px) 100vw, 623px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"342\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Fundacion-Promigas-1024x342.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-10913\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114053\/Fundacion-Promigas-1024x342.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114053\/Fundacion-Promigas-300x100.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114053\/Fundacion-Promigas-768x256.png 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114053\/Fundacion-Promigas.png 1091w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/universidad-del-Valle.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-10915\" width=\"117\" height=\"167\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114053\/universidad-del-Valle.png 702w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114053\/universidad-del-Valle-210x300.png 210w\" sizes=\"(max-width: 117px) 100vw, 117px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: Buga Tulu\u00e1, Ginebra, La [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jovenes Paz\u00edfico - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jovenes Paz\u00edfico - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: Buga Tulu\u00e1, Ginebra, La [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-17T14:13:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T20:50:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1751\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/\",\"name\":\"Jovenes Paz\u00edfico - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-17T14:13:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T20:50:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jovenes Paz\u00edfico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jovenes Paz\u00edfico - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Jovenes Paz\u00edfico - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: Buga Tulu\u00e1, Ginebra, La [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-05-17T14:13:41+00:00","article_modified_time":"2023-05-19T20:50:14+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1751,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/","name":"Jovenes Paz\u00edfico - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-05-17T14:13:41+00:00","dateModified":"2023-05-19T20:50:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-pazifico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Jovenes Paz\u00edfico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17327"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17327\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17327"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}