{"id":13954,"date":"2022-11-23T08:19:58","date_gmt":"2022-11-23T13:19:58","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13954"},"modified":"2022-11-23T08:20:00","modified_gmt":"2022-11-23T13:20:00","slug":"arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/","title":{"rendered":"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Durante la exhibici\u00f3n, que ir\u00e1 del 24 al 26 de noviembre en la carrera 59 # 59- 121, estar\u00e1n disponibles para venta al p\u00fablico m\u00e1s de 500 piezas \u00fanicas hechas a mano por los alfareros de Ponedera (Atl\u00e1ntico).<\/em><em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto Arcillas de Puerto Alegre, liderado por las fundaciones Promigas y Gases del Caribe, beneficia a 12 familias artesanas a trav\u00e9s del fortalecimiento del desarrollo t\u00e9cnico, econ\u00f3mico y social para mejorar sus ingresos y calidad de vida.<\/em><em><\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla, 23 de noviembre de 2022. <\/strong>De la mano de Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, llega a Barranquilla la <strong>I Galer\u00eda de Tradici\u00f3n<\/strong>, un espacio lleno de magia para conocer sobre el arte ancestral de la alfarer\u00eda y apoyar a las <strong>12 familias artesanas de Ponedera (Atl\u00e1ntico) beneficiarias del proyecto Arcillas de Puerto Alegre<\/strong>, cuyas manos convierten el barro en piezas \u00fanicas.<\/p>\n\n\n\n<p>La exhibici\u00f3n estar\u00e1 abierta al p\u00fablico del <strong>24 <\/strong>al <strong>26 <\/strong>de noviembre en la <strong>carrera 59 No. 59-121 <\/strong>(Casa Fundaci\u00f3n Gases del Caribe), donde estar\u00e1n disponibles para venta <strong>m\u00e1s de 500 piezas hechas en barro, <\/strong>entre jarrones, espejos, vasijas, platos, tazas de caf\u00e9 y macetas, entre otros elementos decorativos para el hogar.<\/p>\n\n\n\n<p>Gracias al acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico a estas unidades productivas, el proyecto ha impulsado el saber ancestral de la alfarer\u00eda, lo que se refleja en los excelentes resultados a corte de hoy, tal como lo explic\u00f3 la <strong>directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez: <\/strong>el promedio mensual de <strong>ventas por taller es de $1.370.000, <\/strong>alcanzando un <strong>incremento del 25 % en ingresos frente al inicio del proyecto.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEstas 12 unidades productivas artesanales ahora <strong>cuentan con mejores herramientas para desarrollar piezas innovadoras y, por ende, estas familias tienen una mejor calidad de vida y mayores ingresos. <\/strong>Por eso nos entusiasma traer por primera vez a la ciudad una muestra de Arcillas de Puerto Alegre, para que todas las personas tengan la oportunidad de adquirir estas piezas y seguir apoyando este arte\u201d, <\/em>expres\u00f3 la directora de Fundaci\u00f3n Promigas.<\/p>\n\n\n\n<p>Asimismo, agreg\u00f3 que adem\u00e1s de la formaci\u00f3n integral, las adecuaciones locativas en sus talleres y el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, social y econ\u00f3mico, los alfareros han recibido <strong>herramientas modernas como tornos el\u00e9ctricos y hornos a gas natural, <\/strong>que aceleran el proceso de producci\u00f3n en su territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, la <strong>directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, Diana Santiago, <\/strong>coment\u00f3 que este tipo de espacios <em>\u201cson id\u00f3neos para que la gente conozca la tradici\u00f3n y la historia detr\u00e1s de cada pieza de barro hecha a mano <\/em><em>por los alfareros de Ponedera. Los invitamos a todos a participar de esta Galer\u00eda y contribuir al desarrollo econ\u00f3mico de los artesanos de nuestro territorio\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Precisamente una de esas historias es la de <strong>Carmen Sosa Cano, una de las herederas de la tradici\u00f3n artesanal en Ponedera. <\/strong>Emocionada, dijo que <em>\u201cestamos agradecidos con las fundaciones Promigas y Gases del Caribe por apoyar nuestro saber ancestral, por abrirnos espacios donde podemos exhibir el arte que nace de nuestras manos y porque nos han brindado herramientas que nos permiten incrementar el ingreso en los hogares\u201d.<\/em><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Horarios I Galer\u00eda de Tradici\u00f3n<\/h4>\n\n\n\n<p>Las piezas artesanales estar\u00e1n a la venta en el punto f\u00edsico del <em>showroom <\/em>de la <strong>carrera 59 No. 59-121 <\/strong>(Casa Fundaci\u00f3n Gases del Caribe), en los siguientes horarios:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><strong>Jueves 24 y viernes 25 de noviembre: <\/strong>8:00 a. m. a 8: 00 p. m.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>S\u00e1bado, 26 de noviembre: <\/strong>9:00 a. m. a 4:00 p. m.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Tambi\u00e9n podr\u00e1n adquirirse de manera virtual a trav\u00e9s de la l\u00ednea de <strong>WhatsApp 3102042239 <\/strong>o en la cuenta de Instagram <a href=\"https:\/\/instagram.com\/arcillasdepuertoalegre?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D\"><strong>@arcillasdepuertoalegre<\/strong><\/a><strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Arcillas de Puerto Alegre<\/h4>\n\n\n\n<p>El proyecto Arcillas de <strong>Puerto Alegre <\/strong>\u2014como se conoci\u00f3 al municipio de Ponedera en sus or\u00edgenes\u2014 cuenta con una <strong>inversi\u00f3n social de $500.000.000 <\/strong>para el fortalecimiento de 12 talleres artesanales, que salvaguardan la tradici\u00f3n alfarera e impulsan la econom\u00eda del territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Los alfareros beneficiarios han participado en m\u00faltiples espacios nacionales y locales como Expoartesano (Medell\u00edn), Andesco (Cartagena), Expo ProBarranquilla y Sabor Barranquilla, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Para conocer m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta iniciativa, ingrese <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/\"><strong>aqu\u00ed<\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, 23 de noviembre de 2022. De la mano de Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, llega a Barranquilla la I Galer\u00eda de Tradici\u00f3n, un espacio lleno de magia para conocer sobre el arte ancestral de la alfarer\u00eda y apoyar a las 12 familias artesanas de Ponedera (Atl\u00e1ntico) beneficiarias del proyecto Arcillas de Puerto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13955,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, 23 de noviembre de 2022. De la mano de Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, llega a Barranquilla la I Galer\u00eda de Tradici\u00f3n, un espacio lleno de magia para conocer sobre el arte ancestral de la alfarer\u00eda y apoyar a las 12 familias artesanas de Ponedera (Atl\u00e1ntico) beneficiarias del proyecto Arcillas de Puerto [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-23T13:19:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-23T13:20:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113256\/Arcillas-de-Puerto-Alegre-Galeria-de-Tradicion-2-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/\",\"name\":\"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-23T13:19:58+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-23T13:20:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, 23 de noviembre de 2022. De la mano de Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, llega a Barranquilla la I Galer\u00eda de Tradici\u00f3n, un espacio lleno de magia para conocer sobre el arte ancestral de la alfarer\u00eda y apoyar a las 12 familias artesanas de Ponedera (Atl\u00e1ntico) beneficiarias del proyecto Arcillas de Puerto [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-11-23T13:19:58+00:00","article_modified_time":"2022-11-23T13:20:00+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/07113256\/Arcillas-de-Puerto-Alegre-Galeria-de-Tradicion-2-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/","name":"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-11-23T13:19:58+00:00","dateModified":"2022-11-23T13:20:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas-de-puerto-alegre-tendra-su-primera-galeria-de-tradicion-en-barranquilla\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Arcillas de Puerto Alegre tendr\u00e1 su primera Galer\u00eda de Tradici\u00f3n en Barranquilla"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13954"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13954"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13954\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13955"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13954"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13954"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13954"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}