{"id":18945,"date":"2023-11-25T10:24:44","date_gmt":"2023-11-25T15:24:44","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18945"},"modified":"2024-03-20T08:41:25","modified_gmt":"2024-03-20T13:41:25","slug":"en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/","title":{"rendered":"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina"},"content":{"rendered":"\n<ul>\n<li><em>Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Triple A, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, lideran la iniciativa Cocina para Todos para impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes residentes de Soledad, Puerto Colombia, Galapa y Barranquilla.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los beneficiarios tuvieron la oportunidad de participar en escenarios nacionales como Sabor Barranquilla y realizaron sus pr\u00e1cticas en reconocidos restaurantes como Tabaca, Cuzco, El Prudente, Manuel, entre otras, generando ingresos promedio de $1.300.000 para sus hogares.<\/em><em><\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla, 25 de noviembre<\/strong>. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Atl\u00e1ntico. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, fundaciones Triple A y Promigas, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, 25 j\u00f3venes recibieron su certificaci\u00f3n que les permitir\u00e1 acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cSiempre me hab\u00eda interesado la Cocina y no ten\u00eda c\u00f3mo estudiarla ni aprender. Con esta beca pude formarme y ahora estoy contenta porque he completado mi ciclo de formaci\u00f3n y estoy preparada para el mundo laboral en un sector que me encanta\u201d, expres\u00f3 <strong>Keyla Coronado, beneficiaria de Cocina para Todos.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Sobre este logro, <strong>Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas,<\/strong> expres\u00f3 que<em> \u201cestamos orgullosos de brindarle al departamento 25 j\u00f3venes preparados integralmente como t\u00e9cnicos auxiliares de Cocina para que dinamicen el sector culinario. En el marco de nuestro programa M\u00e1s Empleo Juvenil, seguimos apuntando a dejar una <strong>Huella Social positiva <\/strong>en nuestro territorio a partir de una formaci\u00f3n que comprenda las necesidades del mercado e impulsar conexiones laborales para que los beneficiarios incrementen sus ingresos y, por ende, la calidad de vida de sus familias\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Esta primera cohorte se enfoc\u00f3 en poblaci\u00f3n juvenil residente en los municipios de Soledad, Puerto Colombia, Galapa y Barranquilla. Los beneficiarios tuvieron un proceso de formaci\u00f3n de una intensidad horaria de <strong>720 horas: 506 pr\u00e1cticas y 214 te\u00f3ricas<\/strong>, con m\u00f3dulos relacionados de principios de Cocina, manejo de utensilios y t\u00e9cnicas, entre otros aspectos.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cNos entusiasma ver los resultados de estos 25 j\u00f3venes que hace un a\u00f1o empezaron con un sue\u00f1o y hoy lo est\u00e1n haciendo realidad. Tuvimos 0 % de deserci\u00f3n durante el proceso y eso demuestra el compromiso con el que estos chicos enfrentaron este reto. Con este proyecto le apostamos a la juventud en el Atl\u00e1ntico porque sabemos que son un pilar importante para aportar al fortalecimiento del turismo y gastronom\u00eda local\u201d, se\u00f1al\u00f3 <strong>Alix Castro, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Triple A.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La formaci\u00f3n estuvo a cargo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas, una instituci\u00f3n l\u00edder en procesos de formaci\u00f3n de excelencia, innovaci\u00f3n y sostenibilidad, cuna de profesionales de talla mundial que han logrado los m\u00e1s destacados reconocimientos en el mundo de la gastronom\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p>Sobre este proceso, <strong>la directora de Gato Dumas, Claudia Cuevas<\/strong>, expres\u00f3 que estos j\u00f3venes \u201ca la saz\u00f3n, beneficiar\u00e1n al sector gastron\u00f3mico del departamento. Est\u00e1n muy bien preparados y han cumplido todos los requisitos para graduarse de nuestra instituci\u00f3n\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Los graduados, adem\u00e1s de su pensum acad\u00e9mico, recibieron charlas sobre redes sociales, finanzas, aspectos importantes para lograr una hoja de vida adecuada, y el acompa\u00f1amiento continuo, como mentor, de Manuel Mendoza, reconocido chef del pa\u00eds y propietario de importantes restaurantes de Barranquilla y Monter\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p>Los beneficiarios tuvieron la oportunidad de participar en eventos gastron\u00f3micos nacionales como Sabor Barranquilla y han realizado sus pr\u00e1cticas en reconocidas empresas del sector como Tabaca, Cuzco, El Prudente, Manuel, entre otras, generando ingresos promedio de $1.300.000 para sus hogares.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, 25 de noviembre. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Atl\u00e1ntico. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, fundaciones Triple A y Promigas, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, 25 j\u00f3venes recibieron su certificaci\u00f3n que les permitir\u00e1 acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18946,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, 25 de noviembre. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Atl\u00e1ntico. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, fundaciones Triple A y Promigas, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, 25 j\u00f3venes recibieron su certificaci\u00f3n que les permitir\u00e1 acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-25T15:24:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-20T13:41:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14102413\/Cocina-para-Todos-Atlantico-1-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/\",\"name\":\"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-11-25T15:24:44+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-20T13:41:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, 25 de noviembre. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de Cocina dinamizar\u00e1 el sector gastron\u00f3mico en el Atl\u00e1ntico. A trav\u00e9s del proyecto Cocina para Todos, fundaciones Triple A y Promigas, con el apoyo del Instituto de Gastronom\u00eda Gato Dumas y el chef Manuel Mendoza, 25 j\u00f3venes recibieron su certificaci\u00f3n que les permitir\u00e1 acceder a nuevas oportunidades de empleo en el sector culinario del departamento.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-11-25T15:24:44+00:00","article_modified_time":"2024-03-20T13:41:25+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14102413\/Cocina-para-Todos-Atlantico-1-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/","name":"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-11-25T15:24:44+00:00","dateModified":"2024-03-20T13:41:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-barranquilla-fundaciones-triple-a-y-promigas-certifican-a-25-jovenes-como-tecnicos-auxiliares-en-cocina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En barranquilla, fundaciones triple a y promigas certifican a 25 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos auxiliares en cocina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18945"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18945"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18945\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18981,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18945\/revisions\/18981"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18946"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18945"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18945"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18945"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}