{"id":14093,"date":"2022-12-02T08:44:10","date_gmt":"2022-12-02T13:44:10","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=14093"},"modified":"2023-01-16T08:47:24","modified_gmt":"2023-01-16T13:47:24","slug":"con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/","title":{"rendered":"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Productividad con enfoque de g\u00e9nero: a trav\u00e9s \u2018Alas Comunidades\u2019, beneficiarias recibieron ciclo de formaci\u00f3n de 12 meses para fortalecer la operaci\u00f3n de sus negocios de belleza y atenci\u00f3n a primera infancia.<\/em><em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Gracias a esta iniciativa, se logr\u00f3 un incremento significativo en niveles de ingresos del 103 %, as\u00ed como de su autonom\u00eda econ\u00f3mica, empoderamiento, autoestima, gerencia de s\u00ed mismas, liderazgo y vida saludable.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Interna-ALAS-1024x682.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14095\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113233\/Interna-ALAS-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113233\/Interna-ALAS-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113233\/Interna-ALAS-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113233\/Interna-ALAS-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113233\/Interna-ALAS.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Zona Bananera, 29 de noviembre de 2022. <\/strong>El empoderamiento femenino promueve la autonom\u00eda econ\u00f3mica de las mujeres en el departamento del Magdalena. Bajo esa consigna, de la mano de Promisol y Promigas, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, <strong>75 beneficiarias del proyecto Alas Comunidades<\/strong> se certificaron en Transformaci\u00f3n Personal y Habilidades Empresariales, tras completar <strong>120 horas de formaci\u00f3n.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Durante la ceremonia de graduaci\u00f3n, la directora ejecutiva de <strong>Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez<\/strong>, explic\u00f3 que esta iniciativa se desarrolla en el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, con el objetivo de fortalecer el empoderamiento de las mujeres y sus micronegocios en dos frentes: <strong>belleza y atenci\u00f3n a primera infancia.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cA lo largo de <strong>12 meses<\/strong>, hemos venido acompa\u00f1ando a estas emprendedoras, quienes hoy se sienten m\u00e1s empoderadas y con mayor autonom\u00eda econ\u00f3mica. <a>Luego de este proceso, nos llena de orgullo decir que han <\/a><\/em><em>logrado un <strong>incremento significativo en sus niveles de ingresos del 103 %;<\/strong> asimismo, han mejorado sus niveles de autoestima, gerencia de s\u00ed mismas, liderazgo y vida saludable<\/em><em>\u201d, expres\u00f3 la directora de Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Con una <strong>inversi\u00f3n de $480.000.000,<\/strong> desde noviembre de 2021 las mujeres participaron en este proceso formativo que contempl\u00f3 <strong>acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y psicosocial,<\/strong> con el fin de instalar capacidades y micronegocios productivos en cada frente para reactivar su econom\u00eda local. Adicionalmente, se les entregaron fuentes de <strong>microcr\u00e9ditos y dotaci\u00f3n de herramientas <\/strong>para la puesta en marcha de sus emprendimientos. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, el gerente general de <strong>Promisol, Mario Ca\u00f1as, <\/strong>dijo que <em>\u201cnos <a>entusiasma<\/a> ver el empoderamiento de estas mujeres y los avances que han tenido en sus emprendimientos, al incrementar sus ingresos. Hoy reciben esta certificaci\u00f3n como resultado del esfuerzo realizado durante un a\u00f1o y las seguiremos apoyando para contribuir a su autonom\u00eda econ\u00f3mica\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Con el proyecto Alas Comunidades, Promisol, Promigas y su Fundaci\u00f3n le apuntan directamente al <strong>quinto Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS): Igualdad de G\u00e9nero y Empoderamiento de la Mujer,<\/strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonom\u00eda socioecon\u00f3mica de las beneficiarias en la Zona Bananera, y as\u00ed contribuir al cierre de brechas de g\u00e9nero en el territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Son cientos de historias que dan cuenta del impacto del proyecto, tal como lo coment\u00f3 <strong>Liliana Machac\u00f3n, <\/strong>una de las l\u00edderes que recibi\u00f3 certificaci\u00f3n: <em>\u201cEstamos muy agradecidas con Promisol, Promigas y su Fundaci\u00f3n por todo el acompa\u00f1amiento y las herramientas que nos han brindado. Hoy podemos llevar m\u00e1s ingresos a nuestras casas y darnos cuenta de que las mujeres somos capaces y luchamos por cumplir nuestros sue\u00f1os\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto contar\u00e1 con una segunda fase, enfocada en impulsar el proceso de comercializaci\u00f3n de sus micronegocios y as\u00ed seguir incrementando sus ventas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><\/h4>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zona Bananera, 29 de noviembre de 2022. El empoderamiento femenino promueve la autonom\u00eda econ\u00f3mica de las mujeres en el departamento del Magdalena. Bajo esa consigna, de la mano de Promisol y Promigas, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, 75 beneficiarias del proyecto Alas Comunidades se certificaron en Transformaci\u00f3n Personal y Habilidades Empresariales, tras completar 120 horas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14097,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14093","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Zona Bananera, 29 de noviembre de 2022. El empoderamiento femenino promueve la autonom\u00eda econ\u00f3mica de las mujeres en el departamento del Magdalena. Bajo esa consigna, de la mano de Promisol y Promigas, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, 75 beneficiarias del proyecto Alas Comunidades se certificaron en Transformaci\u00f3n Personal y Habilidades Empresariales, tras completar 120 horas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-02T13:44:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-16T13:47:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/\",\"name\":\"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-12-02T13:44:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-16T13:47:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Zona Bananera, 29 de noviembre de 2022. El empoderamiento femenino promueve la autonom\u00eda econ\u00f3mica de las mujeres en el departamento del Magdalena. Bajo esa consigna, de la mano de Promisol y Promigas, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, 75 beneficiarias del proyecto Alas Comunidades se certificaron en Transformaci\u00f3n Personal y Habilidades Empresariales, tras completar 120 horas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-12-02T13:44:10+00:00","article_modified_time":"2023-01-16T13:47:24+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/","name":"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg","datePublished":"2022-12-02T13:44:10+00:00","dateModified":"2023-01-16T13:47:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113232\/Portada-ALAS.jpeg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-el-apoyo-de-promigas-y-promisol-75-mujeres-de-zona-bananera-impulsan-sus-emprendimientos-y-autonomia-economica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con el apoyo de Promigas y Promisol, 75 mujeres de zona bananera impulsan sus emprendimientos y autonom\u00eda econ\u00f3mica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14093"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14093"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14093\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14097"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14093"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14093"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14093"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}