{"id":14558,"date":"2023-01-31T08:54:31","date_gmt":"2023-01-31T13:54:31","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=14558"},"modified":"2023-02-17T15:02:40","modified_gmt":"2023-02-17T20:02:40","slug":"abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n \u00c9tikaverde presentan la iniciativa J\u00f3venes Pa\u2019lante.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto formar\u00e1 a 15 j\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laborales por Competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda El\u00e9ctrica y 15 j\u00f3venes como T\u00e9cnicos Laboral por Competencias en Ajustador y Operador de M\u00e1quinas y Herramientas, para un total de 30 becas completas.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los interesados deben postularse en la p\u00e1gina web<\/em><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/jovenespalante\"><em> <\/em><\/a><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/jovenespalante\"><em>www.fundacionpromigas.org.co\/jovenespalante<\/em><\/a><em> hasta el pr\u00f3ximo 13 de febrero.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Buenaventura, 30 de enero de 2023. <\/strong>GdO, Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Etikaverde impulsan la empleabilidad juvenil en Buenventura con el proyecto <strong>J\u00f3venes Pa\u2019lante.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa otorgar\u00e1 <strong>30 becas completas<\/strong> a j\u00f3venes para su formaci\u00f3n como T\u00e9cnicos Laborales por Competencias en<strong> Electricista de Sistemas de Energ\u00eda<\/strong>, y en <strong>Ajustador y Operador de M\u00e1quinas y Herramientas.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde Gases de Occidente seguimos comprometidos con brindar oportunidades de formaci\u00f3n a j\u00f3venes para que puedan conectarse con el mercado laboral y as\u00ed incrementar el ingreso de sus hogares, mejorando su calidad vida\u201d, detall\u00f3 <strong>Mar\u00eda Fernando Sancho Garc\u00eda, Gerente de Asuntos Corporativos de GdO, Gases de Occidente.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong>REQUISITOS Y BENEFICIOS<\/strong><\/strong><\/h4>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p>De cara a su inserci\u00f3n laboral en el territorio, los seleccionados tendr\u00e1n un total de 1.800 horas de formaci\u00f3n, de las cuales 900 ser\u00e1n lectivas y 900 pr\u00e1cticas, iniciando en el mes de marzo y finalizando en agosto.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n y cargar los documentos soporte en la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/jovenespalante\"><strong>www.fundacionpromigas.org.co\/jovenespalante<\/strong><\/a> hasta el pr\u00f3ximo 13 de febrero de 2023. Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n: tener entre 18 y 28 a\u00f1os, pertenecer a los estratos 1, 2 y 3, ser usuario de gas natural, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cJ\u00f3venes Pa\u2019lante hace parte de nuestro programa M\u00e1s Empleo Juvenil, enfocado en elevar el acceso al mercado laboral mediante una formaci\u00f3n pertinente para lograr una conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda. Tenemos presencia en Buenaventura con el prop\u00f3sito de impulsar la empleabilidad de los 30 beneficiarios que ser\u00e1n escogidos en esta convocatoria\u201d, explic\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, Patricia Puentes, directora general de la Fundaci\u00f3n \u00c9tikaVerde, que hace parte de las empresas Ventura Group., afirm\u00f3 que la organizaci\u00f3n le apuesta a esta alianza que \u201cno solamente va a formar j\u00f3venes sino que va <strong>generar nuevos empleos, fortaleciendo las competencias laborales<\/strong> requeridas en las empresas log\u00edsticas portuarias que se desarrollan en el Distrito de Buenaventura\u201d, teniendo en cuenta que este grupo de empresas genera aproximadamente m\u00e1s de 600 empleos en el territorio.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Buenaventura, 30 de enero de 2023. GdO, Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Etikaverde impulsan la empleabilidad juvenil en Buenventura con el proyecto J\u00f3venes Pa\u2019lante. La iniciativa otorgar\u00e1 30 becas completas a j\u00f3venes para su formaci\u00f3n como T\u00e9cnicos Laborales por Competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda, y en Ajustador y Operador de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15515,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Buenaventura, 30 de enero de 2023. GdO, Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Etikaverde impulsan la empleabilidad juvenil en Buenventura con el proyecto J\u00f3venes Pa\u2019lante. La iniciativa otorgar\u00e1 30 becas completas a j\u00f3venes para su formaci\u00f3n como T\u00e9cnicos Laborales por Competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda, y en Ajustador y Operador de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-31T13:54:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-17T20:02:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113027\/P0R8462-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1631\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-31T13:54:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T20:02:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Buenaventura, 30 de enero de 2023. GdO, Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Etikaverde impulsan la empleabilidad juvenil en Buenventura con el proyecto J\u00f3venes Pa\u2019lante. La iniciativa otorgar\u00e1 30 becas completas a j\u00f3venes para su formaci\u00f3n como T\u00e9cnicos Laborales por Competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda, y en Ajustador y Operador de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-01-31T13:54:31+00:00","article_modified_time":"2023-02-17T20:02:40+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1631,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113027\/P0R8462-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/","name":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-01-31T13:54:31+00:00","dateModified":"2023-02-17T20:02:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-que-otorgara-becas-completas-a-futuros-tecnicos-electricistas-y-operadores-de-maquinas-en-buenaventura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria que otorgar\u00e1 becas completas a futuros t\u00e9cnicos electricistas y operadores de m\u00e1quinas en buenaventura"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14558"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14558\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15515"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14558"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}