{"id":17465,"date":"2023-05-16T16:49:00","date_gmt":"2023-05-16T21:49:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17465"},"modified":"2023-06-07T10:26:29","modified_gmt":"2023-06-07T15:26:29","slug":"promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/","title":{"rendered":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em><em><em>Despu\u00e9s de excelentes resultados en Zona Bananera, Promigas y su Fundaci\u00f3n llegan a Ci\u00e9naga (Magdalena) con su iniciativa Alas Comunidades.&nbsp;<\/em><\/em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em><em>El proyecto tiene como objetivo impulsar la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 mujeres del municipio, a trav\u00e9s del fortalecimiento de sus micronegocios y acompa\u00f1amiento psicosocial.<\/em><\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Ci\u00e9naga (Magdalena), 16 de mayo de 2023. <\/strong>Alas Comunidades, una de las metodolog\u00edas insignia de la Fundaci\u00f3n Promigas, llega al municipio de Ci\u00e9naga (Magdalena) para impulsar la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio..&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Respecto a este proyecto, la <strong>directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez,<\/strong> manifest\u00f3 que \u201cdespu\u00e9s de los resultados obtenidos con beneficiarias de Zona Bananera (Magdalena), estamos entusiasmados de llegar a Ci\u00e9naga para impulsar los emprendimientos e incrementar los ingresos de 60 mujeres de este municipio. Alas Comunidades es una de las iniciativas con enfoque de g\u00e9nero que venimos liderando en el marco de nuestro programa M\u00e1s Emprendimiento, con el que buscamos promover el desarrollo de nuevos negocios mediante la formaci\u00f3n de capacidades en los beneficiarios\u201d.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tras una fase de exploraci\u00f3n sobre las habilidades y deseos de emprendimiento de las mujeres, Fundaci\u00f3n Promigas identific\u00f3 fortalezas y vocaciones para los sectores gastronom\u00eda\u00f3mico, elaboraci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos del mar, y elaboraci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos artesanales.<\/p>\n\n\n\n<p>Las mujeres seleccionadas contar\u00e1n con 120 horas de formaci\u00f3n en Empoderamiento Econ\u00f3mico e Inteligencia Emocional y en Habilidades T\u00e9cnicas y Empresariales, adem\u00e1s de la posibilidad de acceder a capital semilla y estrategias de crecimiento y sostenibilidad de micronegocios.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>De esta forma, la iniciativa fortalecer\u00e1 las capacidades de emprendimiento y el empoderamiento de las mujeres del municipio mediante la distribuci\u00f3n equitativa de oportunidades que transforman su ser, su hacer y su trascendencia en la comunidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Fundaci\u00f3n Promigas, a trav\u00e9s de Grupo Transf\u00f3rmate como aliado operador, acompa\u00f1ar\u00e1 la formaci\u00f3n de las mujeres hasta el montaje y seguimiento a sus micronegocios, que son fuente de ingreso para sus hogares y contribuyen al bienestar de sus familias.<\/p>\n\n\n\n<p>Con Alas Comunidades, Promigas y su Fundaci\u00f3n le apuntan directamente al <strong>5to. Objetivo de Desarrollo Sostenible: Igualdad de G\u00e9nero y Empoderamiento de la Mujer,<\/strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonom\u00eda socioecon\u00f3mica de las mujeres en Ci\u00e9naga, y as\u00ed contribuir al cierre de brechas de g\u00e9nero en el territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Con una inversi\u00f3n de $465.000.000, Fundaci\u00f3n Promigas busca incidir positivamente en la calidad de vida de las mujeres del municipio de Ci\u00e9naga, con fuentes de microcr\u00e9ditos y dotaci\u00f3n de herramientas para impulsar sus emprendimientos.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ci\u00e9naga (Magdalena), 16 de mayo de 2023. Alas Comunidades, una de las metodolog\u00edas insignia de la Fundaci\u00f3n Promigas, llega al municipio de Ci\u00e9naga (Magdalena) para impulsar la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio..&nbsp; Respecto a este proyecto, la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, manifest\u00f3 que \u201cdespu\u00e9s de los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17495,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ci\u00e9naga (Magdalena), 16 de mayo de 2023. Alas Comunidades, una de las metodolog\u00edas insignia de la Fundaci\u00f3n Promigas, llega al municipio de Ci\u00e9naga (Magdalena) para impulsar la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio..&nbsp; Respecto a este proyecto, la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, manifest\u00f3 que \u201cdespu\u00e9s de los [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-16T21:49:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-07T15:26:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112628\/alas.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/\",\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-16T21:49:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-07T15:26:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Ci\u00e9naga (Magdalena), 16 de mayo de 2023. Alas Comunidades, una de las metodolog\u00edas insignia de la Fundaci\u00f3n Promigas, llega al municipio de Ci\u00e9naga (Magdalena) para impulsar la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio..&nbsp; Respecto a este proyecto, la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, manifest\u00f3 que \u201cdespu\u00e9s de los [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-05-16T21:49:00+00:00","article_modified_time":"2023-06-07T15:26:29+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112628\/alas.webp","width":1,"height":1,"type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/","name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-05-16T21:49:00+00:00","dateModified":"2023-06-07T15:26:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-la-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-cienaga\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Ci\u00e9naga"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17465"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17465\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17495"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17465"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}