{"id":19451,"date":"2024-05-30T16:15:32","date_gmt":"2024-05-30T21:15:32","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=19451"},"modified":"2024-06-04T17:20:52","modified_gmt":"2024-06-04T22:20:52","slug":"sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/","title":{"rendered":"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander"},"content":{"rendered":"\n<ul>\n<li><em><em>Luego de seis meses de formaci\u00f3n de los 60 estudiantes en competencias gastron\u00f3micas, Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, de la mano de la Universidad UNAB, la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision presentan avances de la iniciativa Cocina para Todos.<\/em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em><em>Representantes del sector gastron\u00f3mico del departamento conocieron los perfiles de los beneficiarios y se unieron a esta iniciativa, con el objetivo de impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes de Bucaramanga y Lebrija.<\/em><\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Bucaramanga, mayo de 2024. <\/strong>Por medio de la gastronom\u00eda, se prepara la receta del PROgreso para el desarrollo del departamento. Por eso, luego de seis meses, Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, la Universidad UNAB, la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y World Vision presentan avances del proyecto <em>Cocina para Todos<\/em>, una iniciativa que otorg\u00f3 60 becas completas para formar a j\u00f3venes en competencias gastron\u00f3micas e impulsar su empleabilidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Tras completar su formaci\u00f3n te\u00f3rica de m\u00e1s de 500 horas, ahora los beneficiarios, residentes en los municipios del \u00e1rea metropolitana de Bucaramanga y Lebrija, buscan <strong>realizar sus pasant\u00edas en reconocidos restaurantes de la regi\u00f3n.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstudiar gastronom\u00eda es lo mejor que me ha pasado en la vida, pues desde ni\u00f1a so\u00f1aba con esto y verlo hecho realidad es muy emocionante, este proceso ha sido muy gratificante en todos los sentidos, he conocido sabores, recetas, aprend\u00ed sobre cocina colombiana nacional e internacional. Ahora que se aproximan las pr\u00e1cticas nos acercaremos m\u00e1s a la din\u00e1mica de los restaurantes y las velocidades que hay detr\u00e1s de llevar un plato exquisito y bien presentado, me emociona involucrarme en equipos de trabajo donde s\u00e9 que conocer\u00e9 personas con mucha experiencia. Estoy muy agradecida con cada una de las empresas aliadas por hacer realidad mis sue\u00f1os y los de mis compa\u00f1eros\u201d expres\u00f3 <strong>Llibys Yankelly Ruiz, <\/strong>estudiante de<strong> Cocina para Todos.<\/strong> \u201cVamos llegando al 50 % de la formaci\u00f3n en este maravilloso proyecto, se acerca la etapa de aprendizaje pr\u00e1ctico y es all\u00ed donde el sector empresarial entra como protagonista. Queremos invitar a empresarios valientes, visionarios y, sobre todo, comprometidos con el desarrollo de la regi\u00f3n a unirse y aportar, vinculando estudiantes en sus espacios culinarios, para que los j\u00f3venes aprendan en escenarios reales, fortalezcan su aprendizaje de la mano de expertos tem\u00e1ticos y sobre todo visualicen su futuro laboral. Ver la evoluci\u00f3n que han tenido los participantes en este proceso formativo, en sus entornos y sobre todo en sus proyectos de vida, hacen que el trabajo y compromiso valga la pena\u201d, expres\u00f3<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sergio Iv\u00e1n Ferreira Traslavi\u00f1a, director de Educaci\u00f3n Continua y Consultor\u00eda de la UNAB.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cLa C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga est\u00e1 comprometida con la formaci\u00f3n de capital humano desarrollando habilidades y capacidades que requiera el sector productivo. El Pacto por la Educaci\u00f3n ha sido el marco estrat\u00e9gico desde 2015 que nos ha permitido materializar alianzas para desarrollar proyectos y programas como este, que fortalecen un sector estrat\u00e9gico para la ciudad ya que tiene un impacto positivo en materia tur\u00edstica y de promoci\u00f3n de regi\u00f3n gracias a la riqueza gastron\u00f3mica del territorio. Agradecemos a los aliados y empresarios que se han vinculado a este proyecto que servir\u00e1 como referencia para replicar en otros sectores\u201d, manifest\u00f3 <strong>Juan Hernando Puyana, Vicepresidente de Capital Humano Empresarial de la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Los beneficiarios, durante sus clases te\u00f3ricas, recibieron m\u00f3dulos sobre Cocina B\u00e1sica, Cocina colombiana, Cocina internacional, buenas pr\u00e1cticas de manufactura, entre otros aspectos. Su formaci\u00f3n estuvo a cargo del programa de Gastronom\u00eda y Alta Cocina de la UNAB, una instituci\u00f3n con gran reconocimiento en el territorio en procesos de formaci\u00f3n de excelencia, innovaci\u00f3n y sostenibilidad.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cFelicitamos a cada uno de los participantes por la voluntad y disposici\u00f3n para hacer este proyecto posible. Este es un proceso formativo que contribuye a la transformaci\u00f3n de las vidas de j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad y facilita el acceso al mercado laboral gastron\u00f3mico, generando grandes impactos en sus familias y comunidades\u201d,<strong> expres\u00f3 Wilson Camacho, director Senior Regional de World Vision.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde Promioriente y nuestra Fundaci\u00f3n Promigas, creemos que la<strong> gastronom\u00eda es el motor para generar M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander.<\/strong> Luego de esa formaci\u00f3n de m\u00e1s de 500 horas, hoy presentamos ante el sector nuevas caras que aportar\u00e1n al enriquecimiento de este sector econ\u00f3mico del departamento. Invitamos a restaurantes, hoteles y dem\u00e1s empresas a que se den la oportunidad de conocer a estos chicos comprometidos con su futuro. Eso es dejar una <strong>Huella Social<\/strong> en nuestro territorio\u201d, afirm\u00f3 el <strong>gerente general de Promioriente, Carlos Buitrago.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La invitaci\u00f3n est\u00e1 abierta al gremio de restaurantes y hoteles del departamento, para que contribuyan con oportunidades laborales para estos 60 j\u00f3venes. Las organizaciones aliadas que hacen posible Cocina para Todos le apuestan a la transformaci\u00f3n social, y ratifican su compromiso para que el sector gastron\u00f3mico del departamento cuente con mano de obra calificada y con colaboradores talentosos que luchan por sus sue\u00f1os.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Datos de contacto<\/strong> Si es un potencial empleador y quiere conocer los perfiles de los estudiantes en pr\u00e1ctica, cont\u00e1ctenos al 302-8461087\u00a0 &#8211; <a href=\"mailto:educon@unab.edu.co\">educon@unab.edu.co<\/a> &#8211; Sandra Aguilar Coordinadora Log\u00edstica de Educaci\u00f3n Continua y Consultor\u00eda.<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"456\" height=\"143\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161520\/cocinaparatodos.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-19456\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161520\/cocinaparatodos.png 456w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161520\/cocinaparatodos-300x94.png 300w\" sizes=\"(max-width: 456px) 100vw, 456px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"99\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161458\/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-19454\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161458\/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161458\/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander-300x29.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161458\/Sector-gastronomico-firma-Pacto-por-Mas-Empleo-Juvenil-en-Santander-768x74.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bucaramanga, mayo de 2024. A trav\u00e9s de la gastronom\u00eda, se prepara la receta del PROgreso para el desarrollo del departamento.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":19452,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bucaramanga, mayo de 2024. A trav\u00e9s de la gastronom\u00eda, se prepara la receta del PROgreso para el desarrollo del departamento.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-30T21:15:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-04T22:20:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/\",\"name\":\"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg\",\"datePublished\":\"2024-05-30T21:15:32+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-04T22:20:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Bucaramanga, mayo de 2024. A trav\u00e9s de la gastronom\u00eda, se prepara la receta del PROgreso para el desarrollo del departamento.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-05-30T21:15:32+00:00","article_modified_time":"2024-06-04T22:20:52+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/","name":"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg","datePublished":"2024-05-30T21:15:32+00:00","dateModified":"2024-06-04T22:20:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/30161406\/Imagen-de-WhatsApp-2024-05-29-a-las-11.13.58_7332558c.jpg","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/sector-gastronomico-firma-pacto-por-mas-empleo-juvenil-en-santander\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sector gastron\u00f3mico firma Pacto por M\u00e1s Empleo Juvenil en Santander"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19451"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19463,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19451\/revisions\/19463"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19452"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}