{"id":7004,"date":"2022-05-19T08:00:35","date_gmt":"2022-05-19T13:00:35","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=7004"},"modified":"2022-06-16T15:16:55","modified_gmt":"2022-06-16T20:16:55","slug":"once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/","title":{"rendered":"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul><li><em>El anuncio se hizo la noche del 18 de mayo, en presencia de las empresas aliadas organizadoras de Caribe Exponencial.<\/em><\/li><li><em>Las empresas elegidas recibir\u00e1n consultor\u00eda especializada y acceso a fuentes de financiaci\u00f3n.<\/em><\/li><li><em>Se completan 20 empresas \u201cexponenciales\u201d, desde el inicio del programa.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla D.E.I.P., mayo 19 de 2022<\/strong><strong>.<\/strong>&nbsp;Once empresas&nbsp;har\u00e1n parte del segundo ciclo de Caribe Exponencial, iniciativa que impulsa emprendimientos de alto impacto en Barranquilla y el departamento del Atl\u00e1ntico, gracias al trabajo articulado de la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, la C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, la Universidad del Norte, ProBarranquilla, Fundesarrollo y Andi seccional Atl\u00e1ntico &#8211; Magdalena. &nbsp;As\u00ed&nbsp;lo anunciaron este mi\u00e9rcoles, 18 de mayo, las entidades organizadoras durante la ceremonia denominada <strong>\u201cNoche de Los Elegidos\u201d,<\/strong> desarrollada en el Country Club de Barranquilla.<\/p>\n\n\n\n<p>Seg\u00fan explicaron Oriana \u00c1lvarez, directora de Fundesarrollo, y Marcela D\u00e1vila, directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, un total de 180 empresas se inscribieron para ser parte de su segunda cohorte, 16 fueron preseleccionadas luego de superar varios filtros de clasificaci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n de los l\u00edderes de las entidades organizadoras y un grupo externo de expertos, hasta llegar a las 11 empresas elegidas, las cuales acceder\u00e1n a un <strong>programa<\/strong><strong> integral de aceleraci\u00f3n, capital y conexiones de valor de tipo financiera y comercial<\/strong>, para fortalecer su integraci\u00f3n a su ecosistema de negocios.<\/p>\n\n\n\n<p>Las&nbsp;empresas&nbsp;elegidas&nbsp;son:&nbsp;<strong>Fithub, DelOrigen, Geofuturo, Markem Espacio Inteligente, La Garosa, Grupo Tigre Colombia S.A.S., Amande, TopCarga, Contacta S.A.S., Cedicol y Sonrisa Italiana.<\/strong>El jurado estuvo conformado por los directivos de las empresas aliadas y el secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico de la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico, Miguel Vergara; \u00c1lvaro Jaramillo Buitrago, expresidente de Avianca y Banco de Colombia; Felipe Camacho, director de Inverlink; Efra\u00edn Cepeda, presidente ejecutivo del Comit\u00e9 Intergremial del Atl\u00e1ntico; Giancarlo Armella, director de Evaluaci\u00f3n de Proyectos de Promigas y Lina Larrota, directora nacional de Alto Impacto de Innpulsa.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u00abTenemos una gran meta: apoyar a 50 empresas durante cinco a\u00f1os. El a\u00f1o pasado apoyamos a 9 y en este a 11 m\u00e1s para un total de 20 empresas<\/em>, expres\u00f3 Vicky Osorio, directora ejecutiva de ProBarranquilla, durante la apertura del evento.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>De igual forma, Adolfo Meisel, rector de la Universidad del Norte, felicit\u00f3 a los emprendimientos elegidos y manifest\u00f3 <em>\u201cPara Uninorte es motivo de orgullo que cinco de los elegidos de este a\u00f1o sean egresados nuestros, estamos complacidos de contribuir a la formaci\u00f3n de capital humano\u00bb.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"7005\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7005\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115347\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-scaled.jpg 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115347\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115347\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115347\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115347\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115347\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS73-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption>Nuestra directora ejecutiva, Marcela D\u00e1vila, hizo parte del reconocimiento de los elegidos<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Crecimiento exponencial<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Durante la jornada, se expusieron los principales avances y logros de la primera cohorte de Caribe Exponencial. Jos\u00e9 Francisco Aguirre, director ejecutivo de la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, se\u00f1al\u00f3 que, <em>\u201clas nueve empresas superaron la meta del 30% anual de crecimiento en ventas del programa en tan solo 8 meses de implementaci\u00f3n. Tres de ellas, incluso, triplicaron sus ventas, lo que refleja c\u00f3mo la estrategia empieza a reenfocarse para generar mayores utilidades. En general, las 9 empresas proyectan seguir con crecimiento anual de dos d\u00edgitos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, Alberto Vives destac\u00f3 el caso de \u00e9xito de la empresa MILEM S.A. <em>\u201cEsta empresa logr\u00f3 algo inimaginable en Barranquilla, ya que estuvo contra grandes como Siemens y EPM, pero fue MILEM la que gan\u00f3 el FISE 2021. Para ganarse un premio como estos hay que ser una empresa que piensa fuera de la caja, de manera disruptiva, y eso es lo que queremos en Caribe Exponencial\u201d<\/em>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>La mentalidad, la clave de un emprendedor<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En la noche de los elegidos, se present\u00f3 un di\u00e1logo inspirador entre emprendedores y l\u00edderes que fue moderado por Manuel Fern\u00e1ndez Ariza, presidente ejecutivo de la C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla. La conversaci\u00f3n inici\u00f3 en torno a los errores que se comenten al momento de iniciar un emprendimiento.<\/p>\n\n\n\n<p>En ese sentido, Manuel Fern\u00e1ndez Ariza precis\u00f3 que, <em>\u201cde acuerdo con un estudio de Confec\u00e1maras (2018), la tasa de mortalidad de las empresas llega a un 66% desde sus inicios hasta el quinto a\u00f1o de operaci\u00f3n, Caribe Exponencial y sus aliados buscamos potencializar empresas poniendo a disposici\u00f3n de los \u201cElegidos\u201d acompa\u00f1amiento a la medida en temas de estrategia, financiaci\u00f3n y mentor\u00edas\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEl error m\u00e1s grande que uno puede cometer es no arriesgarse y no iniciar antes todo el proceso. En mi caso, el de Morado, que llevamos apenas 10 semanas operando, si me hubiese arriesgado antes, podr\u00eda estar generando 70 veces m\u00e1s de lo que hoy estoy ganando. Las oportunidades son muchas y lo que se debe hacer es tomarlas\u201d<\/em>, indic\u00f3 \u00c1ngela Acosta, CEO de Morado.<\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, para Rodrigo S\u00e1nchez-R\u00edos, presidente y cofundador de la proptech colombo mexicana La Haus, <em>\u201cla verdad es que uno nunca est\u00e1 lo suficientemente preparado, siempre se debe preparar m\u00e1s, porque uno no sabe cu\u00e1ndo se presenten las oportunidades. A los emprendedores y empresarios les digo en primer lugar que deben tener confianza en ellos mismos, darse el valor que tienen y apostar por sus prop\u00f3sitos\u201d.\u201cLos invito a que se lancen y no le tengan miedo al fracaso, porque al final del d\u00eda muchas veces la mejor escuela es el fracaso y es lo que m\u00e1s r\u00e1pido te llevar\u00e1 a aprender las cosas que necesitas\u201d, <\/em>puntualiz\u00f3 Pablo Navarro, cofundador de Marathon Ventures.<\/p>\n\n\n\n<p>Eduardo Salazar, gerente de la empresa Upside, culmin\u00f3 el panel as\u00ed <em>\u201cLos buenos equipos son armados por buenos fundadores, y un buen fundador se caracteriza por ser humilde para aprender y ambicioso para crecer. Adem\u00e1s, son s\u00faper cr\u00edticos de s\u00ed mismos, y de ellos viene la conformaci\u00f3n de grandes equipos\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Equipo de Comunicaciones<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Caribe Exponencial<\/em><strong><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El anuncio se hizo la noche del 18 de mayo, en presencia de las empresas aliadas organizadoras de Caribe Exponencial. Las empresas elegidas recibir\u00e1n consultor\u00eda especializada y acceso a fuentes de financiaci\u00f3n. Se completan 20 empresas \u201cexponenciales\u201d, desde el inicio del programa. Barranquilla D.E.I.P., mayo 19 de 2022.&nbsp;Once empresas&nbsp;har\u00e1n parte del segundo ciclo de Caribe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7007,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El anuncio se hizo la noche del 18 de mayo, en presencia de las empresas aliadas organizadoras de Caribe Exponencial. Las empresas elegidas recibir\u00e1n consultor\u00eda especializada y acceso a fuentes de financiaci\u00f3n. Se completan 20 empresas \u201cexponenciales\u201d, desde el inicio del programa. Barranquilla D.E.I.P., mayo 19 de 2022.&nbsp;Once empresas&nbsp;har\u00e1n parte del segundo ciclo de Caribe [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-19T13:00:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-16T20:16:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/\",\"name\":\"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-19T13:00:35+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-16T20:16:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"El anuncio se hizo la noche del 18 de mayo, en presencia de las empresas aliadas organizadoras de Caribe Exponencial. Las empresas elegidas recibir\u00e1n consultor\u00eda especializada y acceso a fuentes de financiaci\u00f3n. Se completan 20 empresas \u201cexponenciales\u201d, desde el inicio del programa. Barranquilla D.E.I.P., mayo 19 de 2022.&nbsp;Once empresas&nbsp;har\u00e1n parte del segundo ciclo de Caribe [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-05-19T13:00:35+00:00","article_modified_time":"2022-06-16T20:16:55+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/","name":"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg","datePublished":"2022-05-19T13:00:35+00:00","dateModified":"2022-06-16T20:16:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115346\/2022-05-18-CARIBE-EXPONENCIAL-NOCHE-DE-ELEGIDOS79-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/once-empresas-elegidas-en-la-segunda-edicion-de-caribe-exponencial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Once empresas elegidas en la segunda edici\u00f3n de Caribe Exponencial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7004"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7004"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7004\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7004"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7004"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7004"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}