{"id":20404,"date":"2024-09-06T11:12:21","date_gmt":"2024-09-06T16:12:21","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=20404"},"modified":"2024-09-09T09:52:07","modified_gmt":"2024-09-09T14:52:07","slug":"abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI\/VOCA, en el marco de su proyecto\u00a0\u2018J\u00f3venes Resilientes\u2019, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, entregan 70 becas para j\u00f3venes interesados en trabajar en el sector de la gastronom\u00eda<del>.<\/del><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Se otorgar\u00e1n 30 becas para quienes deseen certificarse como T\u00e9cnico Laboral por Competencias en Auxiliar de Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa, y 40 para aquellos que deseen fortalecer sus conocimientos con el Diplomado en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Se fortalecer\u00e1n las competencias del ser y se promover\u00e1 la inclusi\u00f3n al mercado laboral.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Las inscripciones estar\u00e1n abiertas hasta el pr\u00f3ximo 10 de septiembre. Toda la informaci\u00f3n se puede consultar en <\/em><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/\"><em>https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/<\/em><\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, Bol\u00edvar (Colombia), septiembre de 2024.<\/strong> El programa M\u00e1s Empleo Juvenil sigue apostando por el PROgreso del sector gastron\u00f3mico de Cartagena. En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI\/VOCA y su proyecto&nbsp;\u2018J\u00f3venes Resilientes\u2019, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, dan apertura en Cartagena al proyecto \u2018Escuela de Servicios\u2019, a trav\u00e9s del cual se entregar\u00e1<strong>70 becas para j\u00f3venes interesados en formaci\u00f3n t\u00e9cnica y complementaria en el sector gastron\u00f3mico<ins>.<\/ins><del><\/del><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Con esta iniciativa, se busca consolidar una cualificaci\u00f3n de competencias laborales en j\u00f3venes orientadas a su inclusi\u00f3n econ\u00f3mica en el sector de gastronom\u00eda y\/o turismo, generando as\u00ed oportunidades de ingresos a j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad de Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p>En ese sentido, se otorgar\u00e1n 30 becas para j\u00f3venes que deseen certificarse como <strong>T\u00e9cnico Laboral<\/strong> por Competencias en Auxiliar de Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa, y 40 para aquellos que deseen fortalecer sus conocimientos con el <strong>Diplomado <\/strong>en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa, seg\u00fan requisitos definidos en la convocatoria.<\/p>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes seleccionados para esta iniciativa recibir\u00e1n una formaci\u00f3n integral que incluye competencias t\u00e9cnico-laborales certificadas, acompa\u00f1amiento psicosocial y conexi\u00f3n directa con oportunidades de empleo.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta formaci\u00f3n les permitir\u00e1 acceder a empleos formales en el sector gastron\u00f3mico<ins> y<\/ins>\/o tur\u00edstico, mejorando su calidad de vida y contribuyendo al desarrollo socioecon\u00f3mico de Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Beneficios y requisitos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entre los criterios de aplicaci\u00f3n para estas becas de formaci\u00f3n se encuentran:<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Formaci\u00f3n t\u00e9cnica | <\/strong><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/eserviciosctgt\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/eserviciosctgt\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Ser mayor de 18 a\u00f1os.<\/li>\n\n\n\n<li>Ser residente de Cartagena (Bol\u00edvar).<\/li>\n\n\n\n<li>Tener t\u00edtulo de bachiller o educaci\u00f3n media.<\/li>\n\n\n\n<li>No estar matriculado en ning\u00fan programa o curso de formaci\u00f3n p\u00fablico o privado.<\/li>\n\n\n\n<li>Disponibilidad para asistir a clases y estudiar en jornadas completas o medias, 4 d\u00edas a la semana durante un m\u00ednimo de 4 meses, seg\u00fan el cronograma establecido por el programa de formaci\u00f3n.<\/li>\n\n\n\n<li>Deseo de aprender y aprovechar esta gran oportunidad<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Formaci\u00f3n complementaria (Diplomado) |<\/strong> <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/eserviciosctgd\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/eserviciosctgd\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Tener entre 18 y 28 a\u00f1os.<\/li>\n\n\n\n<li>Ser residente de Cartagena (Bol\u00edvar).<\/li>\n\n\n\n<li>Tener t\u00edtulo de bachiller o educaci\u00f3n media.<\/li>\n\n\n\n<li>Tener experiencia laboral en \u00e1reas relacionadas con atenci\u00f3n a mesa y cocina.<\/li>\n\n\n\n<li>No estar vinculado laboralmente.<\/li>\n\n\n\n<li>No estar matriculado en ning\u00fan programa o curso de formaci\u00f3n p\u00fablico o privado.<\/li>\n\n\n\n<li>Preferiblemente tener formaci\u00f3n t\u00e9cnica relacionada con el sector de gastronom\u00eda y\/o turismo.<\/li>\n\n\n\n<li>Tener disponibilidad de tiempo para la formaci\u00f3n, 2 d\u00edas a la semana durante un m\u00ednimo de 3 meses, y ganas de aprender y aprovechar esta gran oportunidad.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Para conocer toda la informaci\u00f3n y aplicar a una de las becas de formaci\u00f3n, los interesados deben ingresar a <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/<\/a> y diligenciar el formulario <strong>antes del 10 de septiembre.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Juntos impulsamos acciones para superar las barreras de empleabilidad y promovemos espacios de inclusi\u00f3n laboral para la poblaci\u00f3n migrante, retornada desde Venezuela y comunidades de acogida<del>.<\/del><del><\/del><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena, Bol\u00edvar (Colombia), septiembre de 2024. El programa M\u00e1s Empleo Juvenil sigue apostando por el PROgreso del sector gastron\u00f3mico de Cartagena. En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI\/VOCA y su proyecto&nbsp;\u2018J\u00f3venes Resilientes\u2019, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, dan [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":20405,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-20404","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena, Bol\u00edvar (Colombia), septiembre de 2024. El programa M\u00e1s Empleo Juvenil sigue apostando por el PROgreso del sector gastron\u00f3mico de Cartagena. En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI\/VOCA y su proyecto&nbsp;\u2018J\u00f3venes Resilientes\u2019, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, dan [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-06T16:12:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-09-09T14:52:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1269\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"478\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png\",\"datePublished\":\"2024-09-06T16:12:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-09T14:52:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png\",\"width\":1269,\"height\":478},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena, Bol\u00edvar (Colombia), septiembre de 2024. El programa M\u00e1s Empleo Juvenil sigue apostando por el PROgreso del sector gastron\u00f3mico de Cartagena. En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI\/VOCA y su proyecto&nbsp;\u2018J\u00f3venes Resilientes\u2019, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, dan [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-09-06T16:12:21+00:00","article_modified_time":"2024-09-09T14:52:07+00:00","og_image":[{"width":1269,"height":478,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png","type":"image\/png"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/","name":"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png","datePublished":"2024-09-06T16:12:21+00:00","dateModified":"2024-09-09T14:52:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/06111208\/PORTADA-.png","width":1269,"height":478},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria con 70 becas para formaci\u00f3n integral en Atenci\u00f3n y Servicio a la Mesa en Cartagena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20404"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20404"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20404\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20408,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20404\/revisions\/20408"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20405"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20404"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20404"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20404"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}