{"id":6849,"date":"2022-05-11T15:35:43","date_gmt":"2022-05-11T20:35:43","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6849"},"modified":"2022-05-11T16:04:13","modified_gmt":"2022-05-11T21:04:13","slug":"caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/","title":{"rendered":"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><strong><em>Esta comunidad empresarial y su programa de aceleraci\u00f3n, es resultado de la alianza entre la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, Universidad del Norte, ANDI seccional Atl\u00e1ntico-Magdalena, Fundesarrollo y ProBarranquilla.<\/em><\/strong><\/li><li><strong><em>Las empresas elegidas acceder\u00e1n a un programa de aceleraci\u00f3n, capital y conexiones de valor: financieras y comerciales, para fortalecer su integraci\u00f3n a su ecosistema de negocios.<\/em><\/strong><\/li><li><strong><em>Los emprendimientos con alto potencial de crecimiento seleccionados se conocer\u00e1n el pr\u00f3ximo 18 de mayo en el marco de la Noche de Los Elegidos.<\/em><\/strong><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla D.E.I.P., 10 de mayo de 2022. <\/strong>El panel de jurados de Caribe Exponencial inici\u00f3 el proceso de selecci\u00f3n de las empresas que participar\u00e1n en la segunda versi\u00f3n del programa de aceleraci\u00f3n para el fomento del emprendimiento de alto impacto de Barranquilla y el Atl\u00e1ntico, gracias a la alianza entre Fundaci\u00f3n Santo Domingo, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, Universidad del Norte, ANDI seccional Atl\u00e1ntico-Magdalena, Fundesarrollo y ProBarranquilla. Esta alianza incentiva que Barranquilla sea el hub (centro) de emprendimiento de alto impacto a nivel local y regional.<\/p>\n\n\n\n<p>A este panel de jurados llegaron 16 empresas de 180 inscritas, que despu\u00e9s de superar varios filtros de selecci\u00f3n por parte de un equipo interno y externo especializado, pasaron a la recta final. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Caribe Exponencial cuenta con un equipo de mentores y expertos especializados que acompa\u00f1ar\u00e1n a los nuevos elegidos en la implementaci\u00f3n de sus estrategias y establecer\u00e1n conexiones de valor comerciales y financieras de manera permanente.<\/p>\n\n\n\n<p>Este panel de jurados estuvo integrado por los directores de la alianza Caribe Exponencial, Jos\u00e9 Francisco Aguirre, Director Ejecutivo de la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, Manuel Fernandez, presidente ejecutivo de la C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla; Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas; Adolfo Meisel, rector de la Universidad del Norte; Alberto Vives, gerente seccional Atl\u00e1ntico &#8211; Magdalena de la ANDI, Oriana \u00c1lvarez, directora ejecutiva de Fundesarrollo y Vicky Osorio, directora ejecutiva de ProBarranquilla.<\/p>\n\n\n\n<p>Tambi\u00e9n estuvieron como jurados: Miguel Vergara, secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico de la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico; \u00c1lvaro Jaramillo Buitrago, expresidente de Avianca y Banco de Colombia; Felipe Camacho, director de Inverlink; Efra\u00edn Cepeda, presidente ejecutivo del Comit\u00e9 Intergremial del Atl\u00e1ntico; Giancarlo Armella, director de Evaluaci\u00f3n de Proyectos de Promigas y Lina Larrota, directora nacional de Alto Impacto de Innpulsa.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202263-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6853\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115350\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202263-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115350\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202263-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115350\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202263-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115350\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202263-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115350\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202263.jpg 1560w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Nuestra directora ejecutiva, Marcela D\u00e1vila, hizo parte del panel de jurados junto a directivas de entidades aliadas en el proyecto.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>\u201c<em>Con la selecci\u00f3n de estas empresas, las cuales tienen modelos de negocio escalables, son innovadoras, sostenibles y cuentan con el potencial de generar mucho valor agregado, nuestro grupo de aliados le apuesta a la generaci\u00f3n de empleos de calidad, la tecnificaci\u00f3n y el aumento de la productividad de la regi\u00f3n Caribe.\u201d, <\/em>explic\u00f3 Oriana \u00c1lvarez, directora ejecutiva de Fundesarrollo durante la sesi\u00f3n de evaluaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, agreg\u00f3<em> \u201cLas conexiones de valor que realiza esta comunidad empresarial alrededor de temas como la gesti\u00f3n del conocimiento, la transformaci\u00f3n digital, las alianzas estrat\u00e9gicas y el acceso a recursos generan crecimiento y desarrollo en nuestro territorio.\u201d,<\/em> a\u00f1adi\u00f3 \u00c1lvarez.<\/p>\n\n\n\n<p>Caribe Exponencial busca consolidarse como la principal comunidad empresarial de alto impacto en la regi\u00f3n Caribe, bajo los pilares fundamentales de innovaci\u00f3n, conocimiento, estrategia, mentor\u00eda, capital y conexiones de valor, lo cual, permitir\u00e1 que sus miembros se integren exit\u00f3samente al ecosistema, con acceso a plataformas y escenarios como Caribe BIZ, Expo Barranquilla, Latimpacto y otras iniciativas locales, nacionales e internacionales que lleven sus empresas a otro nivel.<\/p>\n\n\n\n<p>Los resultados de la evaluaci\u00f3n final del panel de jurados se dar\u00e1n a conocer durante la Noche de Los Elegidos de Caribe Exponencial, que se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo 18 de mayo en el Country Club de Barranquilla. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>Oficina de Comunicaciones<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Caribe Exponencial<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta comunidad empresarial y su programa de aceleraci\u00f3n, es resultado de la alianza entre la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, Universidad del Norte, ANDI seccional Atl\u00e1ntico-Magdalena, Fundesarrollo y ProBarranquilla. Las empresas elegidas acceder\u00e1n a un programa de aceleraci\u00f3n, capital y conexiones de valor: financieras y comerciales, para fortalecer su integraci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6850,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-6849","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esta comunidad empresarial y su programa de aceleraci\u00f3n, es resultado de la alianza entre la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, Universidad del Norte, ANDI seccional Atl\u00e1ntico-Magdalena, Fundesarrollo y ProBarranquilla. Las empresas elegidas acceder\u00e1n a un programa de aceleraci\u00f3n, capital y conexiones de valor: financieras y comerciales, para fortalecer su integraci\u00f3n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-11T20:35:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-11T21:04:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/\",\"name\":\"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg\",\"datePublished\":\"2022-05-11T20:35:43+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-11T21:04:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg\",\"width\":1560,\"height\":1040},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Esta comunidad empresarial y su programa de aceleraci\u00f3n, es resultado de la alianza entre la Fundaci\u00f3n Santo Domingo, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Fundaci\u00f3n Promigas, Universidad del Norte, ANDI seccional Atl\u00e1ntico-Magdalena, Fundesarrollo y ProBarranquilla. Las empresas elegidas acceder\u00e1n a un programa de aceleraci\u00f3n, capital y conexiones de valor: financieras y comerciales, para fortalecer su integraci\u00f3n [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-05-11T20:35:43+00:00","article_modified_time":"2022-05-11T21:04:13+00:00","og_image":[{"width":1560,"height":1040,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/","name":"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg","datePublished":"2022-05-11T20:35:43+00:00","dateModified":"2022-05-11T21:04:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115351\/2022-05-10-PRESENTACION-A-JURADOS-CARIBE-EXPONENCIAL-202215.jpg","width":1560,"height":1040},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/caribe-exponencial-inicia-seleccion-de-empresas-ganadoras-para-acelerar-su-crecimiento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Caribe Exponencial inicia selecci\u00f3n de empresas ganadoras para acelerar su crecimiento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6849"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6849"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6849\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6849"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6849"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6849"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}