{"id":15510,"date":"2023-02-01T14:35:00","date_gmt":"2023-02-01T19:35:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15510"},"modified":"2023-02-17T16:36:11","modified_gmt":"2023-02-17T21:36:11","slug":"foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/","title":{"rendered":"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>6 panelistas, l\u00edderes en el pa\u00eds, conversaron sobre equidad de g\u00e9nero, empleo incluyente y el impacto de iniciativas sociales que beneficien y promuevan el empoderamiento femenino y la empleabilidad juvenil de las mujeres.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El escenario se dio en el marco de la iniciativa Mujeres Pa\u00b4lante, impulsada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, para fortalecer las habilidades y capacidades t\u00e9cnicas laborales de 60 madres adolescentes de Cartagena (Bol\u00edvar).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, febrero de 2023. <\/strong>Con grandes reflexiones culmin\u00f3 el foro \u2018Mujeres Pa\u2019lante: Promoviendo la equidad de g\u00e9nero en nuestro territorio\u2019, un escenario que tuvo como eje central la importancia de la equidad de g\u00e9nero en las organizaciones y la inclusi\u00f3n en el \u00e1mbito laboral en el pa\u00eds.<\/p>\n\n\n\n<p>El foro fue impulsado por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, en el marco de su iniciativa Mujeres Pa\u2019lante, con el que se fortalecen las habilidades y capacidades t\u00e9cnicas laborales de <strong>60 madres adolescentes,<\/strong> de cara a su <strong>inserci\u00f3n laboral<\/strong> en los <strong>sectores gastron\u00f3mico, hotelero y belleza en Cartagena.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Como panelistas participaron <strong>Beatriz Bayona, gerente de Asuntos Corporativos de Surtigas;<\/strong> <strong>Catalina Escobar, presidente de la Fundaci\u00f3n Juanfe;<\/strong> Mar\u00eda Eugenia Rey, presidente del Grupo Evolution; Mary Cueter, reconocida <em>wedding planner <\/em>y directora de la directora de la <em>Association of Bridal Consultants<\/em>; Jessica Mac Master, vicepresidenta de Excelencia Corporativa de Esenttia, y Araceli \u2018la Chica\u2019 Morales, gestora cultural y ex ministra de Cultura.<\/p>\n\n\n\n<p>Ellas, mujeres l\u00edderes en diferentes organizaciones del pa\u00eds, conversaron sobre <strong>equidad de g\u00e9nero, empleo incluyente y la importancia de iniciativas sociales<\/strong> que beneficien y promuevan el empoderamiento femenino y la empleabilidad juvenil de las mujeres, resaltando la labor que vienen desarrollando desde sus diferentes organizaciones para promover la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds, uno de los grandes retos sociales de 2023.<\/p>\n\n\n\n<p>Al respecto, la <strong>gerente de Asuntos Corporativos de Surtigas, Beatriz Bayona, <\/strong>dijo: \u201cNos llena de orgullo que, desde 2021, el Ministerio del Trabajo nos otorg\u00f3 el S<strong>ello Plata Equipares <\/strong>por las buenas pr\u00e1cticas en los procesos de reclutamiento, selecci\u00f3n, promoci\u00f3n, desarrollo profesional, formaci\u00f3n, remuneraci\u00f3n, ambiente de trabajo, calidad de vida, entre otros. Este reconocimiento <strong>nos motiva a seguir trabajando por la equidad, inclusi\u00f3n e igualdad de g\u00e9nero, <\/strong>aportando a la transformaci\u00f3n de nuestra sociedad para que as\u00ed podamos vivir en espacios libres de sesgos, <strong>donde lo \u00fanico que importe sea el talento\u201d.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El evento se llev\u00f3 a cabo en Cartagena en las instalaciones de la Fundaci\u00f3n Juanfe, y cont\u00f3 con la presencia de m\u00faltiples actores del sector empresarial y las 60 mujeres beneficiarias del proyecto.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre Mujeres Pa\u2019lante<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mujeres Pa\u2019lante es una iniciativa liderada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, en el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, que busca <strong>elevar el acceso al mercado laboral de j\u00f3venes en condiciones de vulnerabilidad.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En este caso, de <strong>60 madres adolescentes de la ciudad de Cartagena,<\/strong> quienes se encuentran recibiendo formaci\u00f3n para fortalecer sus capacidades y habilidades laborales para lograr su inserci\u00f3n en los sectores gastron\u00f3mico, hotelero y belleza.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena, febrero de 2023. Con grandes reflexiones culmin\u00f3 el foro \u2018Mujeres Pa\u2019lante: Promoviendo la equidad de g\u00e9nero en nuestro territorio\u2019, un escenario que tuvo como eje central la importancia de la equidad de g\u00e9nero en las organizaciones y la inclusi\u00f3n en el \u00e1mbito laboral en el pa\u00eds. El foro fue impulsado por Surtigas y su [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15512,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-15510","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena, febrero de 2023. Con grandes reflexiones culmin\u00f3 el foro \u2018Mujeres Pa\u2019lante: Promoviendo la equidad de g\u00e9nero en nuestro territorio\u2019, un escenario que tuvo como eje central la importancia de la equidad de g\u00e9nero en las organizaciones y la inclusi\u00f3n en el \u00e1mbito laboral en el pa\u00eds. El foro fue impulsado por Surtigas y su [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-01T19:35:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-17T21:36:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/\",\"name\":\"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-02-01T19:35:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T21:36:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena, febrero de 2023. Con grandes reflexiones culmin\u00f3 el foro \u2018Mujeres Pa\u2019lante: Promoviendo la equidad de g\u00e9nero en nuestro territorio\u2019, un escenario que tuvo como eje central la importancia de la equidad de g\u00e9nero en las organizaciones y la inclusi\u00f3n en el \u00e1mbito laboral en el pa\u00eds. El foro fue impulsado por Surtigas y su [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-02-01T19:35:00+00:00","article_modified_time":"2023-02-17T21:36:11+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/","name":"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg","datePublished":"2023-02-01T19:35:00+00:00","dateModified":"2023-02-17T21:36:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/07113028\/IMG_0017-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/foro-mujeres-palante-una-ventana-de-reflexion-sobre-la-equidad-de-genero-en-el-pais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Foro Mujeres Pa\u2019lante: una ventana de reflexi\u00f3n sobre la equidad de g\u00e9nero en el pa\u00eds"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15510"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15510\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}