{"id":17522,"date":"2023-06-02T12:14:11","date_gmt":"2023-06-02T17:14:11","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17522"},"modified":"2023-06-21T12:21:59","modified_gmt":"2023-06-21T17:21:59","slug":"avivavoz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/","title":{"rendered":"A Viva Voz Cauca"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp_Image_2023-06-02_at_2.24.59_PM-1024x424.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17527\" width=\"488\" height=\"201\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112624\/WhatsApp_Image_2023-06-02_at_2.24.59_PM-1024x424.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112624\/WhatsApp_Image_2023-06-02_at_2.24.59_PM-300x124.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112624\/WhatsApp_Image_2023-06-02_at_2.24.59_PM-768x318.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112624\/WhatsApp_Image_2023-06-02_at_2.24.59_PM-1536x636.jpeg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112624\/WhatsApp_Image_2023-06-02_at_2.24.59_PM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 488px) 100vw, 488px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>A Viva Voz nace en 2018, con el objetivo de <strong>fortalecer el sistema de las emisoras comunitarias del Cauca<\/strong> como medios de comunicaci\u00f3n autosostenibles que aportan al desarrollo social, econ\u00f3mico y ambiental de la regi\u00f3n Andina y Pac\u00edfica.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-medium-font-size\" style=\"color:#4a7729\"><strong>El proyecto contribuye a los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) 4, 8, 16 y 17.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Hist\u00f3ricamente, estas emisoras comunitarias han sido una de las diversas respuestas a generar mecanismos aut\u00f3nomos de expresi\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n desde la ciudadan\u00eda, sum\u00e1ndose a otras alternativas de comunicaci\u00f3n.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Este medio es uno de los m\u00e1s importantes y utilizados para informarse en los municipios del departamento del Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa busca propiciar espacios de expresi\u00f3n, informaci\u00f3n, educaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, promoci\u00f3n cultural, formaci\u00f3n, debate y concertaci\u00f3n, promoviendo el encuentro entre las diferentes identidades sociales y expresiones culturales de la comunidad caucana.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-medium-font-size\" style=\"color:#4a7729\"><strong>M\u00e1s 4.204 km2 transmitiendo informaci\u00f3n de CEO en la radio frecuencia F. M., y 662.981 personas beneficiadas (habitantes de los municipios)<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Lo anterior, dentro de un \u00e1mbito de integraci\u00f3n y solidaridad ciudadana para promover la democracia, la participaci\u00f3n y los derechos fundamentales de los colombianos en b\u00fasqueda de la paz, justicia e instituciones s\u00f3lidas.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><strong>Trabajamos desde tres l\u00edneas de acci\u00f3n:<\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Entrega de equipos de comunicaci\u00f3n de alta gama para mejorar las condiciones t\u00e9cnicas y producciones radiof\u00f3nicas de las emisoras.<\/li>\n\n\n\n<li>Formaci\u00f3n en competencias period\u00edsticas y habilidades socio-empresariales, que le apunten a que las emisoras comunitarias sean autosostenibles.<\/li>\n\n\n\n<li>Aportar a la formalizaci\u00f3n de emisoras comunitarias que actualmente operan sin licencia.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color has-medium-font-size\" style=\"color:#4a7729\"><strong>M\u00e1s de $200.000.000 invertidos desde 2018<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\"><strong>Una iniciativa de:<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignright size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/FUNDACION_PROMIGAS.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-3442\" width=\"314\" height=\"116\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115451\/FUNDACION_PROMIGAS.png 424w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/07115451\/FUNDACION_PROMIGAS-300x111.png 300w\" sizes=\"(max-width: 314px) 100vw, 314px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"alignleft size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/LogoCEOFP-21.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-15694\" width=\"220\" height=\"155\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113017\/LogoCEOFP-21.png 623w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113017\/LogoCEOFP-21-300x212.png 300w\" sizes=\"(max-width: 220px) 100vw, 220px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Viva Voz nace en 2018, con el objetivo de fortalecer el sistema de las emisoras comunitarias del Cauca como medios de comunicaci\u00f3n autosostenibles que aportan al desarrollo social, econ\u00f3mico y ambiental de la regi\u00f3n Andina y Pac\u00edfica.&nbsp; El proyecto contribuye a los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) 4, 8, 16 y 17. Hist\u00f3ricamente, estas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"class_list":["post-17522","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-programas"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A Viva Voz Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A Viva Voz Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Viva Voz nace en 2018, con el objetivo de fortalecer el sistema de las emisoras comunitarias del Cauca como medios de comunicaci\u00f3n autosostenibles que aportan al desarrollo social, econ\u00f3mico y ambiental de la regi\u00f3n Andina y Pac\u00edfica.&nbsp; El proyecto contribuye a los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) 4, 8, 16 y 17. Hist\u00f3ricamente, estas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-02T17:14:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-21T17:21:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1751\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/\",\"name\":\"A Viva Voz Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-06-02T17:14:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-21T17:21:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1751},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A Viva Voz Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A Viva Voz Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"A Viva Voz Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"A Viva Voz nace en 2018, con el objetivo de fortalecer el sistema de las emisoras comunitarias del Cauca como medios de comunicaci\u00f3n autosostenibles que aportan al desarrollo social, econ\u00f3mico y ambiental de la regi\u00f3n Andina y Pac\u00edfica.&nbsp; El proyecto contribuye a los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) 4, 8, 16 y 17. Hist\u00f3ricamente, estas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-06-02T17:14:11+00:00","article_modified_time":"2023-06-21T17:21:59+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1751,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/","name":"A Viva Voz Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","datePublished":"2023-06-02T17:14:11+00:00","dateModified":"2023-06-21T17:21:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112641\/Foto-para-Pazifico-Joven-scaled.jpeg","width":2560,"height":1751},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/avivavoz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A Viva Voz Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17522"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17522"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17522\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17522"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}