{"id":2982,"date":"2021-05-26T21:44:17","date_gmt":"2021-05-27T02:44:17","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/noticias\/"},"modified":"2021-10-14T13:52:08","modified_gmt":"2021-10-14T18:52:08","slug":"noticias","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/","title":{"rendered":"News"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2982\" class=\"elementor elementor-2982 elementor-474\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-450890f elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"450890f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-86e86e9\" data-id=\"86e86e9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0bc6979 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0bc6979\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1954\" height=\"1023\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/07115513\/Mask-Group-89-1-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-2985\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/07115513\/Mask-Group-89-1-1.jpg 1954w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/07115513\/Mask-Group-89-1-1-300x157.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/07115513\/Mask-Group-89-1-1-1024x536.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/07115513\/Mask-Group-89-1-1-768x402.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/07115513\/Mask-Group-89-1-1-1536x804.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1954px) 100vw, 1954px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a6ad423 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a6ad423\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-70bc5ee\" data-id=\"70bc5ee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Promigas impulsa la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica con alto compromiso social 7 de octubre de 2021 Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla 10 de septiembre de 2021 Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura 6 de septiembre de 2021 Con [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":6,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>News - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"News - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Promigas impulsa la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica con alto compromiso social 7 de octubre de 2021 Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla 10 de septiembre de 2021 Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura 6 de septiembre de 2021 Con [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-14T18:52:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/\",\"name\":\"News - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-27T02:44:17+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-14T18:52:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"News\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"News - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"News - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Promigas impulsa la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica con alto compromiso social 7 de octubre de 2021 Abiertas inscripciones de \u2018Ingl\u00e9s para el Trabajo\u2019, estrategia que fomentar\u00e1 el empleo juvenil en Barranquilla 10 de septiembre de 2021 Gases de occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas abren programa de cocina para j\u00f3venes en Buenaventura 6 de septiembre de 2021 Con [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2021-10-14T18:52:08+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/","name":"News - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg","datePublished":"2021-05-27T02:44:17+00:00","dateModified":"2021-10-14T18:52:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mask-Group-89-1-1.jpg"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/noticias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"News"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2982"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2982\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}