{"id":18963,"date":"2024-03-15T15:16:05","date_gmt":"2024-03-15T20:16:05","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18963"},"modified":"2024-03-20T08:39:25","modified_gmt":"2024-03-20T13:39:25","slug":"empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/","title":{"rendered":"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>M\u00e1s de 60 representantes de empresas, gremios y sector p\u00fablico comprometidos con la generaci\u00f3n de oportunidades de inclusi\u00f3n y empoderamiento econ\u00f3mico participaron en el desayuno empresarial <ins>\u2018<\/ins><del>\u201c<\/del>Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil<ins>\u2019, en el marco del proyecto \u2018J\u00f3venes en las TIC\u2019<\/ins><del>\u201d<\/del>.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Citi Foundation, USAID, ACDI\/VOCA, Fundaci\u00f3n ACDI\/VOCA, <ins>Gdo-<\/ins>Gases de Occidente y<ins> su<\/ins> Fundaci\u00f3n Promigas se unen para liderar esta iniciativa que busca fortalecer e impulsar las oportunidades de empleo para los j\u00f3venes del Valle del Cauca.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI\/VOCA, Fundaci\u00f3n ACDI\/VOCA, GdO &#8211; Gases de Occidente y <ins>su <\/ins>Fundaci\u00f3n Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial <ins>\u2018<\/ins><del>\u201c<\/del>Promoviendo empleo para el empoderamiento juvenil<ins>\u2019<\/ins><del>\u201d<\/del> <del>en&nbsp; Cali<\/del><ins>en Cali.<\/ins> <ins><\/ins><\/p>\n\n\n\n<p><del>con <\/del><ins>Con <\/ins>la participaci\u00f3n de <strong>m\u00e1s de 60 representantes de empresas, gremios y sector p\u00fablico comprometidos con la generaci\u00f3n de oportunidades de inclusi\u00f3n juvenil<\/strong>, este evento se realiz\u00f3 en el marco del proyecto <ins>\u2018<\/ins>J\u00f3venes en las TIC<ins>\u2019<\/ins><del>\u201d<\/del> cuyo objetivo es generar un impacto positivo en la vida de participantes y sus familias, as\u00ed como contribuir al desarrollo econ\u00f3mico del Valle del Cauca<ins>.<\/ins><\/p>\n\n\n\n<p><del>; esto<\/del><ins>Lo anterior,<\/ins> mediante la implementaci\u00f3n de una ruta que contempla formaci\u00f3n t\u00e9cnica, acompa\u00f1amiento psicosocial y vinculaci\u00f3n laboral de 295 j\u00f3venes con vulnerabilidades econ\u00f3micas y sociales, <strong>priorizando mujeres y poblaciones \u00e9tnicas de Cali y Buenaventura.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Durante este encuentro, los participantes conversaron acerca del potencial de la juventud para contribuir a la econom\u00eda y sociedad, <del>por lo cual reafirmaron<\/del><ins>reafirmando<\/ins> su compromiso con fomentar un di\u00e1logo constructivo entre actores clave para explorar estrategias que mejoren las perspectivas de empleo para las nuevas generaciones.<\/p>\n\n\n\n<p>Asimismo, se identific\u00f3 que las empresas p\u00fablicas y privadas<del>,<\/del> se encuentran tecnificando sus procesos para optimizar tiempos y recursos, por lo que requieren personal con amplios conocimientos y habilidades en el uso de herramientas digitales; actividades en las que <del>el personal j<\/del><del>\u00f3<\/del><del>ven<\/del><ins>los j\u00f3venes<\/ins> tiene<ins>n<\/ins> ventajas, por lo cual estos actores est\u00e1n cada vez m\u00e1s<del> <\/del>&nbsp;interesados en implementar pol\u00edticas de inclusi\u00f3n que disminuyan las barreras de ingreso al mercado laboral que enfrenta<del>n<\/del> <del>los j\u00f3venes<\/del><ins>esta poblaci\u00f3n<\/ins>.<\/p>\n\n\n\n<p><del>Por \u00faltimo<\/del><ins>Finalmente<\/ins>, los aliados del proyecto continuar\u00e1n promoviendo conversaciones en busca de impulsar las oportunidades de empleo para los j\u00f3venes e invitan a todo el sector empresarial, gremial y p\u00fablico a comprometerse con la inclusi\u00f3n social y el empoderamiento econ\u00f3mico del Valle del Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p>Este comunicado fue posible gracias al generoso apoyo del pueblo de Estados Unidos a trav\u00e9s de su Agencia para el Desarrollo Internacional (USAID), en alianza con ACDI\/VOCA, Citi Foundation, Fundaci\u00f3n ACDI\/VOCA, Gases de Occidente y Fundaci\u00f3n Promigas. Los contenidos son responsabilidad de la Fundaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Aut\u00f3noma del Pacifico UTAP y no necesariamente reflejan las opiniones de USAID o del gobierno de Estados Unidos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI\/VOCA, Fundaci\u00f3n ACDI\/VOCA, GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial \u2018\u201cPromoviendo empleo para el empoderamiento juvenil\u2019\u201d<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18960,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18963","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI\/VOCA, Fundaci\u00f3n ACDI\/VOCA, GdO - Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial \u2018\u201cPromoviendo empleo para el empoderamiento juvenil\u2019\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-03-15T20:16:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-20T13:39:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/\",\"name\":\"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp\",\"datePublished\":\"2024-03-15T20:16:05+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-20T13:39:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp\",\"width\":1600,\"height\":1200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, Citi Foundation, USAID, ACDI\/VOCA, Fundaci\u00f3n ACDI\/VOCA, GdO - Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas llevaron a cabo el desayuno empresarial \u2018\u201cPromoviendo empleo para el empoderamiento juvenil\u2019\u201d","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-03-15T20:16:05+00:00","article_modified_time":"2024-03-20T13:39:25+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/","name":"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp","datePublished":"2024-03-15T20:16:05+00:00","dateModified":"2024-03-20T13:39:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14104054\/Jovenes-en-las-TIC-1.webp","width":1600,"height":1200},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/empresarios-se-reunen-para-impulsar-oportunidades-de-inclusion-social-y-empoderamiento-economico-para-jovenes-del-valle\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Empresarios se re\u00fanen para impulsar oportunidades de inclusi\u00f3n social y empoderamiento econ\u00f3mico para j\u00f3venes del Valle"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18963"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18963"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18963\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18979,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18963\/revisions\/18979"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18960"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18963"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18963"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18963"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}