{"id":19971,"date":"2024-07-18T12:00:22","date_gmt":"2024-07-18T17:00:22","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=19971"},"modified":"2024-07-18T12:05:12","modified_gmt":"2024-07-18T17:05:12","slug":"ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/","title":{"rendered":"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, certifican la nueva cohorte de 34 T\u00e9cnicos Laborales por Competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda El\u00e9ctrica, beneficiarios de la iniciativa Soy TEC 4.0<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>A trav\u00e9s de la iniciativa Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la empleabilidad juvenil en el departamento del Cauca.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cauca, 11 de julio de 2024. <\/strong>En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n P\u00cdA Sociedad Salesiana Don Bosco, <strong>certificaron como T\u00e9cnicos Laborales por competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda El\u00e9ctrica a 34 j\u00f3venes <\/strong>beneficiarios de la iniciativa <strong>Soy TEC 4.0.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><a>\u201cComo Compa\u00f1\u00eda somos conscientes de que las verdaderas transformaciones vienen de la mano de la educaci\u00f3n, esta es la base fundamental para el desarrollo social y por eso enfocamos nuestros esfuerzos en proyectos de alto impacto como SOY TEC 4.0; de esta manera, no solo apoyamos a j\u00f3venes en su formaci\u00f3n profesional, sino que los formamos como ciudadanos de paz y reconciliaci\u00f3n, entreg\u00e1ndoles un prop\u00f3sito y una esperanza renovada<\/a>\u201d explic\u00f3 Paola Ramos, Gerente de Asuntos Corporativos de CEO.<\/p>\n\n\n\n<p>Despu\u00e9s de <strong>12 meses de formaci\u00f3n<\/strong>, los j\u00f3venes est\u00e1n listos para su inserci\u00f3n en el mundo laboral, especialmente en el <strong>sector energ\u00e9tico del Departamento.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Catherine Nazarith Castillo, <\/strong>beneficiaria del programa, ha destacado su experiencia en el proceso: <em>\u201cGracias a esta formaci\u00f3n pude vincularme a <strong>trabajar con CEO<\/strong> y generar un ingreso para m\u00ed y para mi familia. Les agradezco profundamente porque antes no ve\u00eda otras oportunidades ni una forma de salir adelante. Hoy con mi testimonio quiero decirles a los j\u00f3venes caucanos que \u00a1s\u00ed se puede!\u201d<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Actualmente, el 80% de estos j\u00f3venes cuentan con empleo formal. Los nuevos beneficiarios, adem\u00e1s, tendr\u00e1n la oportunidad de conectarse con la red de contratistas de CEO para lograr su vinculaci\u00f3n laboral.<\/p>\n\n\n\n<p><a><em>\u201cEs especialmente significativo celebrar este hito en el marco de nuestra alianza con la Compa\u00f1\u00eda Energ\u00e9tica de Occidente y la Fundaci\u00f3n Promigas. A trav\u00e9s de a\u00f1os de colaboraci\u00f3n, hemos compartido una visi\u00f3n com\u00fan: la de invertir en la formaci\u00f3n de personas capaces y comprometidas con el Cauca. Esta alianza no solo ha facilitado el acceso a la educaci\u00f3n t\u00e9cnica, sino que ha fortalecido nuestra misi\u00f3n de fomentar una cultura de paz y desarrollo sostenible en la regi\u00f3n\u201d, detall\u00f3 el padre Adolfo Romero Vera, director del Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco.<\/em><\/a><\/p>\n\n\n\n<p><em>A su vez Paola Ramos a\u00f1adi\u00f3 \u201ca lo largo de estos seis a\u00f1os hemos invertido cerca de 760 millones de pesos de recursos propios, porque creemos en los j\u00f3venes de nuestro Departamento, por eso, es nuestro compromiso darle continuidad al programa y en ese sentido, desde el pasado 22 de mayo iniciamos la convocatoria para la nueva cohorte de t\u00e9cnicos electricistas, en el que incorporamos un nuevo aliado internacional como USAID, esta vez con el prop\u00f3sito de formar a 30 mujeres y&nbsp; aumentar su participaci\u00f3n en el sector el\u00e9ctrico, comprometidos con la equidad de g\u00e9nero, la inclusi\u00f3n y el progreso social del Cauca. Adem\u00e1s, pensamos extender este proyecto hacia el centro y sur del Departamento para beneficiar a m\u00e1s j\u00f3venes. Desde CEO y nuestra Fundaci\u00f3n Promigas promovemos alianzas estrat\u00e9gicas con instituciones como P\u00cdA Sociedad Salesiana y USAID, con el firme prop\u00f3sito de construir sociedades m\u00e1s pac\u00edficas y que procuren su propio desarrollo.\u201d<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Como factor innovador de esta nueva cohorte, se resalta el acompa\u00f1amiento psicosocial desde la <strong>formaci\u00f3n del ser, <\/strong>que permiti\u00f3 un crecimiento personal de cada joven desde un trabajo grupal e individual y que es una habilidad clave para su inserci\u00f3n en el mercado laboral; adicionalmente para el a\u00f1o 2024 CEO adopt\u00f3 una nueva visi\u00f3n en el desarrollo de proyectos hacia la transici\u00f3n energ\u00e9tica, en el que las mujeres tienen un papel protag\u00f3nico en la gesti\u00f3n ambiental, econ\u00f3mica y social hacia el desarrollo sostenible de la regi\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sobre Soy TEC 4.0<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto Soy Tec 4.0, que inici\u00f3 en 2017, ha beneficiado a 165 j\u00f3venes en situaci\u00f3n de alta vulnerabilidad de municipios como Santander de Quilichao, Miranda, Corinto, Padilla, Guachen\u00e9, Caloto, Sucre, Balboa, Timb\u00edo y Popay\u00e1n, producto de una alianza entre CEO y la Fundaci\u00f3n PIA Salesiana Don Bosco, uni\u00f3n que sigue innovando para proyectar esta formaci\u00f3n con una visi\u00f3n m\u00e1s sostenible y social, pues ahora los estudiantes reciben conocimientos en mantenimientos de sistemas fotovoltaicos dentro del parque solar, construido por CEO, en el centro de capacitaci\u00f3n Villa Don Bosco.<\/p>\n\n\n\n<p>El 72% de ellos ya hacen parte del mercado laboral y m\u00e1s del 15% est\u00e1n vinculados a CEO a trav\u00e9s de sus contratistas.<\/p>\n\n\n\n<p>La metodolog\u00eda de <strong>formaci\u00f3n es presencial y 100 % gratuita<\/strong>, y comprende la aplicaci\u00f3n de una estrategia de aprendizaje basada en el trabajo colaborativo y la implementaci\u00f3n de t\u00e9cnicas did\u00e1cticas activas que generan en el estudiante la apropiaci\u00f3n de conocimiento, desarrollo de habilidades blandas y destrezas propias de la ocupaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas aportan de manera directa al octavo Objetivo de Desarrollo Sostenible: Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico, a partir de la formaci\u00f3n orientada al desarrollo actividades productivas, la creaci\u00f3n de puestos de trabajo decentes, el emprendimiento, la creatividad y la innovaci\u00f3n. CEO, Energ\u00eda Que Impulsa Desarrollo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cauca, 11 de julio de 2024. En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n P\u00cdA Sociedad Salesiana Don Bosco, certificaron como T\u00e9cnicos Laborales por competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda El\u00e9ctrica a 34 j\u00f3venes beneficiarios de la iniciativa Soy TEC 4.0. \u201cComo Compa\u00f1\u00eda somos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":19978,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19971","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cauca, 11 de julio de 2024. En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n P\u00cdA Sociedad Salesiana Don Bosco, certificaron como T\u00e9cnicos Laborales por competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda El\u00e9ctrica a 34 j\u00f3venes beneficiarios de la iniciativa Soy TEC 4.0. \u201cComo Compa\u00f1\u00eda somos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-18T17:00:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-18T17:05:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"478\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"331\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/\",\"name\":\"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png\",\"datePublished\":\"2024-07-18T17:00:22+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-18T17:05:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png\",\"width\":478,\"height\":331},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cauca, 11 de julio de 2024. En el marco del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n P\u00cdA Sociedad Salesiana Don Bosco, certificaron como T\u00e9cnicos Laborales por competencias en Electricista de Sistemas de Energ\u00eda El\u00e9ctrica a 34 j\u00f3venes beneficiarios de la iniciativa Soy TEC 4.0. \u201cComo Compa\u00f1\u00eda somos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-07-18T17:00:22+00:00","article_modified_time":"2024-07-18T17:05:12+00:00","og_image":[{"width":478,"height":331,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png","type":"image\/png"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/","name":"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png","datePublished":"2024-07-18T17:00:22+00:00","dateModified":"2024-07-18T17:05:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/18120455\/CEO-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-Cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juveni1.png","width":478,"height":331},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a trav\u00e9s de la empleabilidad juvenil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19971"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19971"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19971\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19981,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19971\/revisions\/19981"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19978"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19971"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19971"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19971"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}