{"id":17283,"date":"2023-05-16T11:18:52","date_gmt":"2023-05-16T16:18:52","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?page_id=17283"},"modified":"2023-09-11T16:55:25","modified_gmt":"2023-09-11T21:55:25","slug":"old-jovenescafeteros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/","title":{"rendered":"J\u00f3venes Cafeteros"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"17283\" class=\"elementor elementor-17283\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b08eba5 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b08eba5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cdc0bb7\" data-id=\"cdc0bb7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79dd4a0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"79dd4a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"2536\" height=\"1116\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92.webp\" class=\"attachment-full size-full wp-image-17562\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92.webp 2536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92-300x132.webp 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92-1024x451.webp 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92-768x338.webp 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92-1536x676.webp 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112623\/mask-group-92-2048x901.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 2536px) 100vw, 2536px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6475f8b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6475f8b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff03cdb\" data-id=\"ff03cdb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0dddae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f0dddae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"800\" height=\"295\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112643\/logo-jovenes-cafeteros_1-scaled-e1685568334250.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-17303\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112643\/logo-jovenes-cafeteros_1-scaled-e1685568334250.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112643\/logo-jovenes-cafeteros_1-scaled-e1685568334250.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112643\/logo-jovenes-cafeteros_1-scaled-e1685568334250.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112643\/logo-jovenes-cafeteros_1-scaled-e1685568334250.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112643\/logo-jovenes-cafeteros_1-scaled-e1685568334250.jpg 1958w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2333c20 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2333c20\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e420ff\" data-id=\"0e420ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-023ab55 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"023ab55\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Inscr\u00edbete en  Manos al Campo Cauca - J\u00f3venes Cafeteros<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-78d72c0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"78d72c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a1Atenci\u00f3n, j\u00f3venes del Cauca!\u00a0<\/span><\/p><p><b>CEO &#8211; <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">Una empresa Promigas, y su <strong>Fundaci\u00f3n Promigas<\/strong>, en alianza con la <strong>Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros<\/strong>, buscan incentivar la producci\u00f3n y la creatividad en el sector cafetero de la regi\u00f3n.\u00a0<\/span><\/p><p><strong>\u00a1\u00danete a nosotros y s\u00e9 parte del caf\u00e9 de origen caucano! \u00a1Reflejo del trabajo mano a mano!<\/strong><u><\/u><u><\/u><\/p><p>Desde el 6 hasta el 30 de junio, post\u00falate para ser uno de los 150 j\u00f3venes que recibir\u00e1n un acompa\u00f1amiento integral e insumos necesarios para que transformen el caf\u00e9 en desarrollo econ\u00f3mico para ellos y sus familias. \u00a0<u><\/u><u><\/u><\/p><p><b>Requisitos<\/b><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">J\u00f3venes caficultores o hijos de caficultores entre 18 y 28 a\u00f1os.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Contar con conocimientos b\u00e1sicos en el cultivo de caf\u00e9.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Aportar copia de la c\u00e9dula de ciudadan\u00eda.\u00a0<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Nivel de escolaridad: m\u00ednimo quinto grado de primaria aprobado.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Contar con un terreno ubicado dentro de la zona cafetera en los siguientes municipios:\u00a0 Rosas, Sucre, Bol\u00edvar, Balboa, Mercaderes o Florencia.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Vivir en el lugar donde se desarrollan las labores de siembra.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Disponer de tiempo para visita domiciliaria, donde se verifican aspectos t\u00e9cnicos del terreno:<\/span><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"2\"><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c1rea.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"2\"><span style=\"font-weight: 400;\">Densidad de siembra (superior a 6.000 plantas por hect\u00e1rea).<\/span><\/li><\/ul><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Ser propietario o contar con autorizaci\u00f3n del propietario del terreno (carta de autorizaci\u00f3n).<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Firma de acta de compromiso y autorizaci\u00f3n de tratamiento de datos personales.<\/span><\/li><\/ul><p><strong>Pertenecer a las comunidades de:<\/strong><\/p><ul><li><strong>Rosas:<\/strong>\u00a0<em>Despensa, Lomagrande, El Libano, Bellohorizonte, Pe\u00f1anegra, La Laguna, El Sauce, Gualoto, Churo Tabl\u00f3n, El Diviso, El M\u00e1rquez.<\/em><\/li><li><strong>Balboa:<\/strong>\u00a0<em>Corregimiento de San Alfonso y veredas El Paraiso, Campobello Alto, Guaduales, Galania, Primavera, Buenavista, Brisas del R\u00edo.<\/em><\/li><li><strong>Bol\u00edvar:<\/strong>\u00a0<em>Corregimientos del Morro, San Miguel, Chalguayaco y la Cabecera municipal y veredas aleda\u00f1as.<\/em><\/li><li><strong>Mercaderes:<\/strong>\u00a0<em>Corregimiento de Esmeraldas.<\/em><\/li><li><strong>Florencia:<\/strong>\u00a0<em>Corregimientos de Marsella, El Rosario y las veredas El Camp y Bellavista.<\/em><\/li><li><strong>Sucre:<\/strong>\u00a0<em>Corregimiento El Para\u00edso, Crucero Bello, La Ceja y Mazamorras.<\/em><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5c7b22e\" data-id=\"5c7b22e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0640a2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c0640a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Beneficios\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b65f5e elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"6b65f5e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Acompa\u00f1amiento integral por parte de profesionales en el sector. <\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Formaci\u00f3n en educaci\u00f3n financiera. <\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Asesor\u00eda para formulaci\u00f3n del plan de negocios. <\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Desarrollo de habilidades socioemocionales (responsabilidad, comunicaci\u00f3n, trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, adaptaci\u00f3n al cambio, iniciativa, toma de decisi\u00f3n, creatividad, innovaci\u00f3n, g\u00e9nero)<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Insumos necesarios para la siembra de las 2.000 plantas de caf\u00e9.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d9f4fa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2d9f4fa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-492a767 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"492a767\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdO-uRUNReQGISO7oWXYiIi4R2iur7CWCjphbKqmS9DD5IhLw\/viewform?usp=sharing%20\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscr\u00edbete aqu\u00ed<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9de72af elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9de72af\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3fde89e\" data-id=\"3fde89e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc76082 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dc76082\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Un proyecto de:<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inscr\u00edbete en Manos al Campo Cauca &#8211; J\u00f3venes Cafeteros \u00a1Atenci\u00f3n, j\u00f3venes del Cauca!\u00a0 CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros, buscan incentivar la producci\u00f3n y la creatividad en el sector cafetero de la regi\u00f3n.\u00a0 \u00a1\u00danete a nosotros y s\u00e9 parte del caf\u00e9 de origen caucano! [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J\u00f3venes Cafeteros - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J\u00f3venes Cafeteros - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Inscr\u00edbete en Manos al Campo Cauca &#8211; J\u00f3venes Cafeteros \u00a1Atenci\u00f3n, j\u00f3venes del Cauca!\u00a0 CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros, buscan incentivar la producci\u00f3n y la creatividad en el sector cafetero de la regi\u00f3n.\u00a0 \u00a1\u00danete a nosotros y s\u00e9 parte del caf\u00e9 de origen caucano! [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-11T21:55:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/mask-group-92.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/\",\"name\":\"J\u00f3venes Cafeteros - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-16T16:18:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-11T21:55:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"J\u00f3venes Cafeteros\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J\u00f3venes Cafeteros - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"J\u00f3venes Cafeteros - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Inscr\u00edbete en Manos al Campo Cauca &#8211; J\u00f3venes Cafeteros \u00a1Atenci\u00f3n, j\u00f3venes del Cauca!\u00a0 CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros, buscan incentivar la producci\u00f3n y la creatividad en el sector cafetero de la regi\u00f3n.\u00a0 \u00a1\u00danete a nosotros y s\u00e9 parte del caf\u00e9 de origen caucano! [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2023-09-11T21:55:25+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/mask-group-92.webp"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/","name":"J\u00f3venes Cafeteros - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-05-16T16:18:52+00:00","dateModified":"2023-09-11T21:55:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-jovenescafeteros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"J\u00f3venes Cafeteros"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17283"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17283"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/17283\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}