<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>eme agency, autor en Fundación Promigas</title>
	<atom:link href="/author/eme/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/author/eme/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 27 Jan 2025 13:33:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2021/06/07115625/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>eme agency, autor en Fundación Promigas</title>
	<link>/author/eme/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Parador de Lomita Arena: Una alianza público-privada que transforma el turismo en Bolívar y el Caribe </title>
		<link>/parador-de-lomita-arena-una-alianza-publico-privada-que-transforma-el-turismo-en-bolivar-y-el-caribe/</link>
					<comments>/parador-de-lomita-arena-una-alianza-publico-privada-que-transforma-el-turismo-en-bolivar-y-el-caribe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 13:20:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=21189</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cartagena, 24 de enero de 2025. El Parador Turístico Sostenible de Lomita Arena, fruto de una alianza estratégica entre el sector público y privado, marcará un antes y un después en la apuesta por el desarrollo turístico y social de la región; así lo ratificaron la Gobernación de Bolívar, Surtigas y su Fundación Promigas y [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/parador-de-lomita-arena-una-alianza-publico-privada-que-transforma-el-turismo-en-bolivar-y-el-caribe/">Parador de Lomita Arena: Una alianza público-privada que transforma el turismo en Bolívar y el Caribe </a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>La Gobernación de Bolívar, en alianza con Surtigas y su Fundación Promigas, y la Fundación Santo Domingo, con el apoyo de Coca-Cola FEMSA Colombia, presentaron los componentes de infraestructura y el enfoque social de la obra que busca transformar Lomita Arena en un destino turístico sostenible. </em> </li>
</ul>



<ul class="wp-block-list">
<li><em>Con una inversión de más de $17.000 millones, esta alianza público-privada contempla el fortalecimiento de hasta 18 unidades productivas con formación especializada, además de intervenciones estructurales en sus negocios como conexión a gas, cocinas, espacios comerciales, áreas verdes y zonas de parqueo que promuevan el bienestar de unas 66 personas que allí laboran de manera directa.</em> </li>
</ul>



<p><strong>Cartagena, 24 de enero de 2025.</strong> El<strong> Parador Turístico Sostenible de Lomita Arena,</strong> fruto de una alianza estratégica entre el sector público y privado, marcará un antes y un después en la apuesta por el desarrollo turístico y social de la región; así lo ratificaron la <strong>Gobernación de Bolívar, Surtigas y su Fundación Promigas y la Fundación Santo Domingo, </strong>con el apoyo de<strong> Coca-Cola FEMSA Colombia,</strong> quienes presentaron el macroproyecto para transformar a Lomita Arena y Santa Catalina en un referente del turismo sostenible del Caribe.&nbsp;</p>



<p><em>“Con el Parador Turístico estamos construyendo un espacio que no solo atraerá visitantes de todo el mundo, sino que será el motor de desarrollo para los servidores turísticos locales: pescadores, artesanos, cocineras tradicionales y emprendedores, quienes tendrán aquí una vitrina para mostrar su talento, sus tradiciones y el corazón de nuestra cultura. Será, además, un punto de unión entre dos departamentos cuyo futuro está íntimamente ligado”, </em>expresó <strong>Yamil Arana Padaui, gobernador de Bolívar.</strong>&nbsp;</p>



<p>Este parador <strong>impulsará directamente hasta 18 unidades productivas</strong> locales, entre ellas, negocios de gastronomía y artesanías, los cuales recibirán formación<strong> técnica e infraestructura moderna. </strong>Estas familias podrán dignificar y profesionalizar su labor, consolidándose como actores claves en la cadena de valor turística.&nbsp;</p>



<p>Al respecto, el <strong>gerente general de Surtigas, Santiago Mejía,</strong> comentó sobre la importancia de la alianza entre el sector público y privado que le apunta a dejar una <strong>huella social sostenible en el territorio</strong>: “<em>Esto es un ejemplo claro de lo que podemos lograr cuando trabajamos juntos por un propósito común por nuestro departamento. Est</em><em>a iniciativa también nos permitirá conectar a estos negocios al servicio de gas, mediante el sistema de medición prepago, contribuyendo al desarrollo de Lomita Arena</em><em>”.&nbsp;</em>&nbsp;</p>



<p>A su turno, la <strong>directora ejecutiva de la Fundación Promigas, Marcela Dávila,</strong> afirmó: <em>“Nos llena de orgullo liderar el componente social de este macroproyecto, porque </em><strong><em>transformar la vida de las personas</em></strong><em> es el corazón de nuestra gestión. A través del programa </em><strong><em>Comunidades Más Productivas, </em></strong><em>dignificaremos la labor aquellos que preservan la cocina tradicional de la zona, transformando su esfuerzo en un motor clave para el desarrollo económico y social de nuestro territorio”.&nbsp;</em>&nbsp;</p>



<p>Por su parte, el director ejecutivo de la <strong>Fundación Santo Domingo, José Francisco Aguirre,</strong> destacó: “<em>En la Fundación Santo Domingo impulsamos proyectos de alto impacto como el parador turístico sostenible de Lomita Arena, una apuesta clave para Bolívar, con el potencial de ser un referente nacional e internacional. Las alianzas estratégicas, especialmente entre el sector público y privado, son esenciales para lograr un país y región más equitativos y sostenibles. Este proyecto posicionará a Lomita Arena como un referente gastronómico de la región, mejorará la infraestructura y fortalecerá la economía local, generando nuevas oportunidades de ingresos para la comunidad”.</em>&nbsp;</p>



<p>El Parador Turístico Sostenible de Lomita Arena es el primer hito de un macroproyecto más amplio que posiciona a Bolívar como un referente turístico. Este esfuerzo integra a las comunidades, promueve la sostenibilidad y refuerza el sentido de pertenencia de los bolivarenses.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Alineados con esta visión, <strong>Carlos Alfredo González, presidente de Coca-Cola FEMSA Colombia, </strong>mencionó que la operación de la compañía en el Caribe colombiano, así como en el resto del país, tiene un compromiso absoluto con generar bienestar social, ambiental y económico: “<em>En Coca-Cola FEMSA Colombia estamos felices de ser parte de esta alianza estratégica que contribuirá significativamente al desarrollo del territorio”.</em>&nbsp;</p>



<p>La obra integra diversos componentes clave que garantizan su impacto y sostenibilidad a largo plazo. En términos de <strong>infraestructura,</strong> el proyecto contempla áreas verdes, cocinas comunitarias, baños, terrazas, espacios comerciales y zonas de parqueo. Estos espacios están diseñados para <strong>fomentar la actividad económica local</strong> y crear un entorno funcional y atractivo para visitantes y comunidades.&nbsp;</p>



<p>El <strong>fortalecimiento de las capacidades locales</strong> es otro pilar fundamental. Las 18 unidades productivas beneficiadas recibirán <strong>formación técnica, organizacional y empresarial </strong>en áreas como buenas prácticas de higiene, gestión administrativa y técnicas gastronómicas, con lo que se busca impulsar la competitividad y resaltar el valor cultural de la cocina tradicional de la región.&nbsp;</p>



<p><em>“Lomita Arena siempre ha sido una parada especial para quienes transitamos entre Cartagena y Barranquilla. Este proyecto busca devolverle su lugar de importancia, no solo como un sitio de paso, sino como un destino turístico sostenible que exalte su valor cultural y natural. Es un esfuerzo colectivo que nos une como departamento y como región”, </em>agregó <strong>el alcalde de Santa Catalina, Arnaldo José Beltrán.</strong>&nbsp;</p>



<p>Finalmente, el diseño del parador garantiza <strong>accesibilidad y movilidad</strong> para todos. El espacio contará con senderos y áreas adaptadas, promoviendo un entorno inclusivo donde todos los visitantes puedan disfrutar de manera plena y segura.&nbsp;</p>



<p></p>
<p>La entrada <a href="/parador-de-lomita-arena-una-alianza-publico-privada-que-transforma-el-turismo-en-bolivar-y-el-caribe/">Parador de Lomita Arena: Una alianza público-privada que transforma el turismo en Bolívar y el Caribe </a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/parador-de-lomita-arena-una-alianza-publico-privada-que-transforma-el-turismo-en-bolivar-y-el-caribe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>‘Confeccionando la Sostenibilidad’: Transformando residuos textiles en oportunidades económicas y sociales en Risaralda y Norte del Valle</title>
		<link>/confeccionando-la-sostenibilidad-transformando-residuos-textiles-en-oportunidades-economicas-y-sociales-en-risaralda-y-norte-del-valle/</link>
					<comments>/confeccionando-la-sostenibilidad-transformando-residuos-textiles-en-oportunidades-economicas-y-sociales-en-risaralda-y-norte-del-valle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 16:56:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=21148</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cartago (Valle del Cauca), enero de 2025. Con el objetivo de impulsar el desarrollo social, económico y sostenible del sector de la confección en Valle del Cauca, GdO-Gases de Occidente y su Fundación Promigas, Ingenio Risaralda y la Corporación Mundial de la Mujer Colombia se unen para llevar a cabo la tercera fase del proyecto [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/confeccionando-la-sostenibilidad-transformando-residuos-textiles-en-oportunidades-economicas-y-sociales-en-risaralda-y-norte-del-valle/">‘Confeccionando la Sostenibilidad’: Transformando residuos textiles en oportunidades económicas y sociales en Risaralda y Norte del Valle</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>En el año 2022 Ingenio Risaralda encontró una linda oportunidad de potencializar las destrezas en costura de más de 65 mujeres del Norte del Valle y Risaralda, fue así que, con la ayuda de la Corporación Mundial de la Mujer, empezamos a darles a estas mujeres a partir de la dotación de ropa que queda cada año y del diseño de piezas la manera de generar ingresos para sus familias. Agradecemos a Gases de Occidente por sumarse a este gran proyecto con apertura en Cartago en la tercera fase, su liderazgo y fuerza ha permitido visibilizar más esta gran vocación de las mujeres de la región.</em></li>



<li><em>GdO, y su Fundación Promigas, Ingenio Risaralda y la Corporación Mundial de la Mujer Colombia se unen para llevar a cabo la tercera fase del proyecto que reafirma su compromiso con dejar una Huella Social y ambiental en el Valle del Cauca.</em></li>



<li><em>La alianza busca fortalecer las habilidades socioemocionales y empresariales de 71 personas en Cartago, Virginia, Obando y Ansermanuevo.</em></li>



<li><em>Enfoque de economía circular: a partir de uniformes en desuso de las entidades aliadas, los participantes elaboran prendas como cartucheras, llaveros, portaherramientas, bolsos y morrales para darles una segunda oportunidad y contribuir la solución del manejo de residuos textiles.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cartago (Valle del Cauca), enero de 2025. </strong>Con el objetivo de impulsar el desarrollo social, económico y sostenible del sector de la confección en Valle del Cauca, <strong>GdO-Gases de Occidente</strong> y su<strong> Fundación Promigas, Ingenio Risaralda y la Corporación Mundial de la Mujer Colombia</strong> se unen para llevar a cabo la tercera fase del proyecto <strong><em>Confeccionando la Sostenibilidad</em></strong>, reafirmando su compromiso con dejar una Huella Social positiva en el territorio.</p>



<p>Este proyecto, que ya ha beneficiado hogares en los municipios de Virginia, Obando y Ansermanuevo, llega ahora a <strong>Cartago</strong> para llevar progreso a la vida de <strong>35 nuevas familias</strong>, quienes fortalecerán sus habilidades técnicas y empresariales con un enfoque de <strong>economía circular.</strong></p>



<p>Durante el evento de socialización <strong>‘Juntos por el PROgreso’</strong>, se llevó a cabo un panel donde representantes de las empresas aliadas y participantes de cohortes anteriores conversaron acerca de la <strong>importancia de generar iniciativas que vinculen la sostenibilidad</strong> con el crecimiento económico para generar un <strong>impacto social y ambiental</strong> positivo.</p>



<p>Con la tercera fase del proyecto, se pretende aportar a la <strong>solución del manejo de residuos textiles </strong>generados por empresas de la región del norte del Valle y Risaralda, a través de la <strong>transformación de los uniformes </strong>de dotación de las entidadesen nuevos productos como cartucheras, llaveros, portaherramientas, bolsos, morrales, etc<strong>.</strong></p>



<p>Al respecto, <strong>Elizabeth Rubio, </strong>emprendedora del municipio de<strong> La Virginia</strong> menciona: <em>“</em><em>El proyecto transformó mi vida, motivándome a emprender y a dar lo mejor de mí como mujer. Antes, me limitaba a mi hogar y mis hijos, pero gracias a esta experiencia, me acerqué a cumplir mis sueños»</em>.</p>



<p>En el marco del compromiso social de Ingenio Risaralda, <strong>el Gerente General, Felipe Gaviria, destacó</strong> lo significativo que es el proyecto para la compañía y la transformación de vidas en las mujeres de la región. Al respecto, expresó: <em>“En el año 2022 encontramos una valiosa oportunidad para potencializar las destrezas en costura de más de 50 mujeres del Norte del Valle y Risaralda. Con el apoyo de la Corporación Mundial de la Mujer, comenzamos a brindarles herramientas y acompañamiento a partir de la dotación de ropa sobrante cada año y el diseño de piezas únicas, logrando así que estas mujeres generen ingresos para sus familias.</em></p>



<p><em>Agradecemos especialmente a Gases de Occidente por unirse a este gran proyecto en su tercera fase, con apertura en Cartago. Su liderazgo y esfuerzo han permitido visibilizar aún más esta admirable vocación de las mujeres de nuestra región”, </em>concluyó Gaviria.</p>



<p>A su turno, la <strong>directora ejecutiva de la Corporación Mundial de la Mujer Colombia, María Isabel Pérez Piñeros, </strong>afirma: <em>“Este proyecto nos permite contribuir al bienestar de quienes más lo necesitan. Con cada fase, vemos cómo los participantes crecen, aprenden y crean oportunidades para sí mismas y para sus comunidades. Nuestra meta es seguir acompañándolas en su camino, para que cada una de ellas pueda llevar su emprendimiento a nuevos horizontes, aportando a la inversión social de alto impacto que transformará realidades”.</em></p>



<p>A su vez, <strong>la Gerente General de GdO, Pilar Rodríguez,</strong> comparte:<em> «De la mano con nuestra <strong>Fundación Promigas</strong>, reafirmamos nuestro compromiso de liderar iniciativas que transformen vidas. ‘Confeccionando la Sostenibilidad&#8217; combina la economía circular con el fortalecimiento de capacidades locales, generando oportunidades de ingreso para las comunidades y dejando una Huella Social positiva en la economía del territorio. Esto se traduce en progreso colectivo, impulsando un desarrollo sostenible que protege el medio ambiente y fortalece el tejido social”.</em></p>



<p><strong>Sobre Confeccionando la sostenibilidad fases 1 y 2</strong></p>



<p>Durante las dos primeras fases del proyecto, se beneficiaron familias de los municipios de <strong>Virginia, Obando y Ansermanuevo</strong> que en 2022 recibieron capitaciones y cursos bajo las líneas de desarrollo de la metodología propia de la Corporación Mundial de la Mujer Colombia,</p>



<p>A lo largo de las dos primeras fases del proyecto, los participantes <strong>transformaron 2.110 prendas de dotación</strong> de los colaboradores internos del Ingenio Risaralda<strong> en más de 3.000 nuevos productos</strong>.</p>



<p>Este proceso se realizó con el apoyo de la diseñadora <strong>María Luisa Ortiz</strong>, quien lideró las etapas de diseño y planeación, dando así una segunda vida a las prendas y reintegrándolas a una nueva cadena de valor. Gracias a la venta directa de estos productos, las comunidades generaron ingresos por alrededor de <strong>$41 millones.</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21151" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115939/DSC02303-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21151" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115939/DSC02303-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115939/DSC02303-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115939/DSC02303-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115939/DSC02303-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115939/DSC02303.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21153" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01867-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21153" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01867-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01867-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01867-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01867-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01867.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21155" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01890-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21155" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01890-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01890-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01890-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01890-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01890.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21154" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01966-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21154" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01966-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01966-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01966-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01966-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01966.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21157" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01787-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21157" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01787-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01787-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01787-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01787-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01787.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21156" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01973-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21156" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01973-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01973-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01973-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01973-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01973.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21158" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01983-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21158" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01983-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01983-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01983-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01983-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01983.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21159" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01996-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21159" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01996-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01996-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01996-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01996-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC01996.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21152" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02001-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21152" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02001-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02001-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02001-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02001-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02001.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21160" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02072-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21160" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02072-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02072-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02072-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02072-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115940/DSC02072.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21161" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02107-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21161" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02107-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02107-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02107-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02107-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02107.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="683" data-id="21162" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02298-1024x683.jpg" alt="" class="wp-image-21162" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02298-1024x683.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02298-300x200.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02298-768x512.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02298-1536x1024.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/01/20115946/DSC02298.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
</figure>
<p>La entrada <a href="/confeccionando-la-sostenibilidad-transformando-residuos-textiles-en-oportunidades-economicas-y-sociales-en-risaralda-y-norte-del-valle/">‘Confeccionando la Sostenibilidad’: Transformando residuos textiles en oportunidades económicas y sociales en Risaralda y Norte del Valle</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/confeccionando-la-sostenibilidad-transformando-residuos-textiles-en-oportunidades-economicas-y-sociales-en-risaralda-y-norte-del-valle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con historias de transformación, Surtigas celebra el impacto de su Huella Social en las comunidades del Caribe</title>
		<link>/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe-2/</link>
					<comments>/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:35:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20995</guid>

					<description><![CDATA[<p>Diciembre de 2024. “Más que una oportunidad para mostrar nuestro talento, este proyecto ha sido un puente para transformar nuestras vidas y las de nuestras comunidades a través del arte”. Así lo expresó Laura Obezo, integrante del grupo Etnia Afrodescendiente y beneficiaria de la iniciativa Impulso Étnico, durante su intervención en el evento ‘Voces y [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe-2/">Con historias de transformación, Surtigas celebra el impacto de su Huella Social en las comunidades del Caribe</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Casa Cabrero fue el epicentro de una noche dedicada a la transformación social que reunió a 250 asistentes que disfrutaron de la presentación de agrupaciones culturales de la iniciativa Impulso Étnico, así como una muestra de productos elaborados por las comunidades beneficiarias de Surtigas</em></li>



<li><em>A través de su Fundación Promigas, la compañía lideró 13 proyectos que impactaron a más de 2.000 beneficiarios en 2024.</em></li>
</ul>



<p><strong>Diciembre de 2024. </strong><em>“Más que una oportunidad para mostrar nuestro talento, este proyecto ha sido un puente para transformar nuestras vidas y las de nuestras comunidades a través del arte”.</em> Así lo expresó <strong>Laura Obezo</strong>, integrante del grupo Etnia Afrodescendiente y beneficiaria de la iniciativa <strong>Impulso Étnico</strong>, durante su intervención en el evento ‘<strong>Voces y Rostros de la Huella Social Surtigas’</strong>.</p>



<p>Con este testimonio comenzó una velada que reunió a más de <strong>250 asistentes en Casa Cabrero</strong>, donde Surtigas y su Fundación Promigas resaltaron el impacto de sus iniciativas sociales y comunitarias en el Caribe colombiano.</p>



<p>Al respecto, <strong>Santiago Mejía</strong>, gerente general de Surtigas, destacó: <em>“En Surtigas trabajamos para llevar bienestar más allá del servicio de gas natural. Este año, nuestras iniciativas sociales han fortalecido el tejido social de nuestras comunidades, generando oportunidades para más de 2.000 beneficiarios y cerrando brechas sociales y económicas. Esta noche es un reflejo del impacto que logramos cuando unimos esfuerzos”</em>.</p>



<p>En 2024, la compañía lideró 13 proyectos sociales en Bolívar, Sucre y Córdoba. Estas iniciativas, desarrolladas en el marco de los cuatro programas de la Fundación Promigas, incluyeron desde el fortalecimiento de capacidades productivas hasta la inclusión social y financiera, logrando transformar vidas y construir territorios más sostenibles.</p>



<p><strong>Protagonistas del cambio: los beneficiarios</strong></p>



<p>Proyectos como <strong>Raíces Creativas</strong>, <strong>Tejiendo PROgreso</strong>, <strong>Pescando PROgreso</strong>, <strong>Patios Productivos</strong> e <strong>Impulso Étnico</strong> fueron protagonistas de la noche. También estuvieron presentes los beneficiarios de <strong>Cocina para Todos</strong>, quienes se encargaron de la muestra gastronómica, y los <strong>embajadores de la Escuela de Servicios</strong>, responsables de la atención al público durante el evento.</p>



<p><strong>Una noche para celebrar y visibilizar historias de transformación</strong></p>



<p>En su tercera edición, <strong>‘Voces y Rostros de la Huella Social Surtigas’</strong> reafirma el compromiso de la empresa con el desarrollo sostenible y la transformación social. Este evento no solo celebra los logros alcanzados, sino que también visibiliza el talento y esfuerzo de los beneficiarios que representan la esencia de la Huella Social.</p>



<p>La jornada culminó con la presentación de los emprendimientos culturales de la iniciativa <strong>Impulso Étnico</strong>, que emocionó a los asistentes con su espectáculo <strong>‘Ritmos que transforman’</strong>, destacando la riqueza cultural de las comunidades afrodescendientes e indígenas de Cartagena.</p>



<p><strong>Marcela Dávila Márquez</strong>, directora ejecutiva de la Fundación Promigas, resaltó:</p>



<p><em>“La Huella Social de nuestra Fundación no solo se mide en números, sino en las historias de cambio que estamos construyendo. Proyectos como Impulso Étnico, en alianza con USAID e IsraAID, demuestran que, a través del arte, estamos generando desarrollo económico, fortaleciendo identidades culturales y transformando comunidades”</em>.</p>



<p><strong>Sobre Surtigas y su Fundación Promigas</strong> Surtigas, junto a la Fundación Promigas, lidera una estrategia integral de desarrollo sostenible, conectando a las comunidades con oportunidades que fortalecen capacidades, generan inclusión social y productiva, y promueven el cuidado del medio ambiente</p>
<p>La entrada <a href="/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe-2/">Con historias de transformación, Surtigas celebra el impacto de su Huella Social en las comunidades del Caribe</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Café Sabor La Esperanza: El Sabor del Progreso</title>
		<link>/cafelaesperanza/</link>
					<comments>/cafelaesperanza/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 14:53:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Programas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20927</guid>

					<description><![CDATA[<p>Café Sabor La Esperanza es una muestra viva de lo que las alianzas pueden lograr cuando están enfocadas en transformar vidas. Gracias al compromiso conjunto de Promigas, CEO y su Fundación Promigas, este café representa una apuesta por el desarrollo sostenible y la construcción de oportunidades en el Cauca. Cultivado por firmantes del proceso de [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/cafelaesperanza/">Café Sabor La Esperanza: El Sabor del Progreso</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe title="Café Sabor La Esperanza: La Paz sabe a café &#x1f331;&#x2615;" width="800" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/A6C_tz7YlIo?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p>Café Sabor La Esperanza es una muestra viva de lo que las alianzas pueden lograr cuando están enfocadas en transformar vidas. Gracias al compromiso conjunto de Promigas, CEO y su Fundación Promigas, este café representa una apuesta por el desarrollo sostenible y la construcción de oportunidades en el Cauca.<br><br>Cultivado por firmantes del proceso de paz, Café Sabor La Esperanza simboliza el esfuerzo colectivo de una comunidad que, con dedicación y aprendizaje, ha convertido los desafíos en oportunidades. Estas organizaciones, a través de su Huella Social, han impulsado proyectos que fortalecen la economía local, capacitan a caficultores y promueven un cambio positivo en el territorio.</p>



<p>El resultado es un café único, con notas de cacao, frutos secos y un toque de caramelo, que en cada sorbo conecta al consumidor con la historia de un territorio resiliente y lleno de esperanza.<br><br>Al disfrutar Café Sabor La Esperanza, estás saboreando el fruto de una alianza comprometida con un futuro más próspero, donde el progreso no solo se mide en resultados, sino en las vidas transformadas y las oportunidades generadas. Este café no es solo un producto, es un símbolo de lo que se puede lograr cuando trabajamos juntos por el progreso.</p>



<p>¡Recárgate de la Energía que Impulsa Desarrollo!<br>Correo: <a href="mailto:info@saborlaesperanza.com">info@saborlaesperanza.com</a><br>Teléfono: <a href="tel:+573001234567">+57 300 123 4567</a></p>



<p></p>
<p>La entrada <a href="/cafelaesperanza/">Café Sabor La Esperanza: El Sabor del Progreso</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cafelaesperanza/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con entrega de capital semilla, agricultores de Cabica potencializan sus capacidades productivas</title>
		<link>/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/</link>
					<comments>/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:02:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20908</guid>

					<description><![CDATA[<p>Soledad, Atlántico, 12 de noviembre. Promigas y su fundación, en el marco de su iniciativa ‘Atlántico Productivo’, otorgan un capital semilla de $10.500.000 en forma de kits de herramientas y semillas a 29 agricultores de la comunidad de Cabica en Soledad, Atlántico. Esta apuesta por el PROgreso tiene como objetivo fortalecer la productividad agrícola local [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/">Con entrega de capital semilla, agricultores de Cabica potencializan sus capacidades productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>La iniciativa Atlántico Productivo, liderada por Promigas a través de su fundación, busca fortalecer las unidades productivas de 29 agricultores locales.</li>



<li>El Programa de Fortalecimiento en Actividades Productivas del proyecto Atlántico Productivo, contó con 76 horas de capacitación en Buenas Prácticas Agrícolas, Sostenibilidad y Gestión Administrativa.</li>
</ul>



<p>Soledad, Atlántico, 12 de noviembre. Promigas y su fundación, en el marco de su iniciativa ‘Atlántico Productivo’, otorgan un capital semilla de $10.500.000 en forma de kits de herramientas y semillas a 29 agricultores de la comunidad de Cabica en Soledad, Atlántico. Esta apuesta por el PROgreso tiene como objetivo fortalecer la productividad agrícola local y se enmarca en el Plan de Recuperación de Caño Viejo, un esfuerzo que responde a las necesidades planteadas por la comunidad y respaldado por la Sentencia del Consejo de Estado.</p>



<p>Cada kit, diseñado para optimizar el desarrollo agrícola sostenible, busca no solo mejorar las prácticas de cultivo, sino también proporcionar los insumos necesarios para incrementar la productividad de las unidades seleccionadas, aumentando así los ingresos y promoviendo la seguridad alimentaria de los agricultores y sus familias.</p>



<p>Además de la entrega de capital semilla, los agricultores han recibido 76 horas de formación distribuidas en 18 sesiones sobre temas esenciales para el éxito de sus actividades productivas. Entre los módulos abordados se encuentran, Habilidades Administrativas, Financieras y Comerciales, Adaptación al Cambio Climático, Buenas prácticas agrícolas (BPA), Sistemas de alerta temprana y planes de comunicación ante riesgos, Formulación de planes de negocio y estrategias comerciales colectivas.</p>



<p>Este enfoque integral permite a los agricultores de Cabica acceder a recursos esenciales, adquirir conocimientos clave para gestionar sus cultivos de manera sostenible y rentable. Con el programa &#8216;Atlántico Productivo&#8217;, Promigas y su Fundación Promigas continúan fortaleciendo el tejido social y la sostenibilidad en el Atlántico, impulsando la productividad y el desarrollo local a través de una agricultura responsable.</p>
<p>La entrada <a href="/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/">Con entrega de capital semilla, agricultores de Cabica potencializan sus capacidades productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Promigas y su Fundación fortalecen la economía local de San Mateo</title>
		<link>/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/</link>
					<comments>/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 19:53:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20905</guid>

					<description><![CDATA[<p>San Mateo (San Pedro, Sucre), noviembre de 2024. Promigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Hijos de la Sierra Flor, culminó con éxito el proyecto Emprende San Mateo, con el objetivo de potenciar la economía local del corregimiento ubicado en el municipio de San Pedro, Sucre. Esta iniciativa, enmarcada en el programa [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/">Promigas y su Fundación fortalecen la economía local de San Mateo</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>En el marco del programa Más Emprendimiento, esta iniciativa ha beneficiado directamente a 12 emprendedores y sus familias, generando impacto positivo para aproximadamente 150 personas de esta comunidad de Sucre.</li>



<li>Cada emprendedor recibió 120 horas de formación y un capital semilla de $2.000.000 COP en insumos para fortalecer sus negocios, aumentar sus ventas y mejorar sus ingresos.</li>
</ul>



<p>San Mateo (San Pedro, Sucre), noviembre de 2024. Promigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Hijos de la Sierra Flor, culminó con éxito el proyecto Emprende San Mateo, con el objetivo de potenciar la economía local del corregimiento ubicado en el municipio de San Pedro, Sucre.</p>



<p>Esta iniciativa, enmarcada en el programa ‘Más Emprendimientos’, ha beneficiado directamente a 12 emprendedores y sus familias, generando impactos positivos para aproximadamente 150 personas en la comunidad.</p>



<p>El proyecto ha desarrollado un plan de formación integral de 120 horas, abarcando 7 módulos empresariales y 8 módulos socioemocionales, incluyendo temas como productividad, finanzas, innovación y habilidades blandas, lo que ha fortalecido las capacidades empresariales y de vida de los participantes.</p>



<p>El proyecto incluyó 36 sesiones de mentoría enfocadas en modelos de negocio, marketing digital, asociatividad, y acceso a financiamiento.</p>



<p>Además, se realizaron visitas de intercambio de experiencias con otros emprendedores en San Pedro y Sincelejo, lo que amplió la red de contactos y visión comercial de los participantes.</p>



<p>Capital semilla y apoyo financiero</p>



<p>Cada emprendedor recibió un capital semilla de $2.000.000 COP en insumos para fortalecer sus negocios, aumentar sus ventas en un 20 % y mejorar sus ingresos. Adicionalmente, se organizó una rueda de negocios con la participación de empresarios y proveedores locales, y una jornada de bancarización en colaboración con el SENA y el Banco Agrario, que les permitió acceder a productos financieros.</p>



<p>Impacto y logros</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Crecimiento en canales de comercialización: gracias a las capacitaciones, los emprendedores crearon logos, eslóganes y establecieron canales de venta digital, como Facebook e Instagram.</li>



<li>Participación en ferias comerciales: se realizaron dos ferias en San Mateo, incrementando las ventas de los emprendedores y fortaleciendo su presencia en el mercado local.</li>



<li>Empoderamiento de mujeres emprendedoras: 8 mujeres participaron en el programa “Mujeres que rompen barreras” de CECAR, con una beneficiaria destacada que ganó un computador donado por la Alcaldía de Sincelejo.</li>
</ul>



<p>Este proyecto ratifica el comPROmiso de Promigas y su Fundación Promigas con el desarrollo económico y social de las comunidades en su área de influencia, apoyando a emprendedores locales para impulsar sus negocios, mejorar su calidad de vida y contribuir a una economía más inclusiva y sostenible.</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/">Promigas y su Fundación fortalecen la economía local de San Mateo</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>GdO, Fundación Promigas y CIPET abren convocatoria para capacitar y emplear a jóvenes en el sector gas</title>
		<link>/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/</link>
					<comments>/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:54:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20887</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali (Valle del Cauca), 5 de octubre de 2024. GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con CIPET, presentan &#8216;Soy TEG’, la iniciativa que capacitará a 35 jóvenes del Valle del Cauca en habilidades técnicas y profesionales en competencias por gas, abriendo las puertas a nuevas oportunidades laborales en una industria [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/">GdO, Fundación Promigas y CIPET abren convocatoria para capacitar y emplear a jóvenes en el sector gas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>Con la iniciativa ‘Soy TEG’, transformamos el futuro energético de Colombia: serán 35 los beneficiarios que recibirán certificación en competencias para trabajar como inspectores de gas en el Valle del Cauca</li>



<li>Los interesados podrán inscribirse hasta el 16 de noviembre aquí https://fundacionpromigas.org.co/convocatoria-soy-teg/</li>



<li>La formación se hará de manera presencial en el CIPET de lunes a viernes, de 1:00 p. m. a 5:00 p. m., durante 5 meses.</li>
</ul>



<p>Cali (Valle del Cauca), 5 de octubre de 2024. GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con CIPET, presentan &#8216;Soy TEG’, la iniciativa que capacitará a 35 jóvenes del Valle del Cauca en habilidades técnicas y profesionales en competencias por gas, abriendo las puertas a nuevas oportunidades laborales en una industria clave para el desarrollo y la sostenibilidad energética de la región.</p>



<p>‘Soy TEG’ busca transformar el futuro de la energía en el departamento, formando a la próxima generación de inspectores en sistemas de gas que contribuirán al PROgreso de la industria gasífera.</p>



<p>Los seleccionados tendrán la oportunidad de aplicar sus conocimientos en un nuevo laboratorio de gas financiado por GdO, que contará con los más altos estándares de calidad y elementos clave para que los jóvenes conozcan a fondo el sector.</p>



<p>Pilar Rodríguez, Gerente General de GdO, expresó: “A través del programa Más Empleo Juvenil de nuestra Fundación Promigas, nos complace presentar esta convocatoria que se alinea a nuestro core del negocio. Nos llena de orgullo poder contribuir al futuro de los jóvenes vallecaucanos, brindándoles herramientas reales para crecer y abrirse camino en el sector gas. Queremos que estos proyectos dejen una Huella Social positiva, conectándolos con oportunidades laborales a través de nuestra red de contratistas, dando respuestas a las necesidades del mercado actual”.</p>



<p>Requisitos</p>



<p>Con un enfoque innovador y alineado con las necesidades actuales del sector, el proyecto está dirigido a jóvenes entre 18 y 28 años que desean construir una carrera en el sector energético y aportar al crecimiento de su comunidad.</p>



<p>La convocatoria estará abierta hasta el viernes, 15 de noviembre. Los interesados pueden inscribirse a través del sitio web oficial https://fundacionpromigas.org.co/convocatoria-soy-teg/.</p>



<p>Con esta iniciativa, GdO, su Fundación Promigas y CIPET reafirman su compromiso con la empleabilidad juvenil, dejando una Huella Social positiva en el Valle del Cauca e impulsando el crecimiento del sector gas en Colombia</p>
<p>La entrada <a href="/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/">GdO, Fundación Promigas y CIPET abren convocatoria para capacitar y emplear a jóvenes en el sector gas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</title>
		<link>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/</link>
					<comments>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:17:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20828</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali, 31 de octubre de 2024. En el marco de la agenda de la COP 16, Promigas presentó los resultados de la segunda edición del Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE) con datos 2023, un innovador instrumento de medición que evidencia las privaciones energéticas que afectan a la población colombiana.&#160; El informe reveló que 8,4 [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/">En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Promigas presentó el segundo informe del Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE). Esta versión introduce un </em><strong><em>análisis municipal</em></strong><em>, una poderosa caja de herramientas para la toma de decisiones frente a desafíos de un país con desequilibrios geográficos en esta materia. </em></li>



<li><em>En el último año, 314.510 personas superaron esta situación, al pasar la pobreza energética del 16,9 % (2022) al 16,1 % (2023). </em></li>



<li><em>Vientos a favor y en contra: hubo avances importantes en los indicadores para aprender y comunicarse, pero un retroceso en el indicador de calidad de la energía eléctrica.</em></li>



<li><em>En 2023, Promigas conectó más de </em><strong><em>159.000 usuarios</em></strong><em> residenciales a gas y electricidad en Colombia. A través de </em><strong><em>Brilla</em></strong><em>, se otorgaron 458.000 nuevos créditos ($1,18 billones) para financiar acceso a dispositivos que contribuyen a la disminución de la pobreza energética.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cali, 31 de octubre de 2024.</strong> En el marco de la agenda de la COP 16, Promigas presentó los resultados de la segunda edición del <strong>Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE) </strong>con datos 2023, un innovador instrumento de medición que evidencia las privaciones energéticas que afectan a la población colombiana.&nbsp;</p>



<p>El informe reveló que <strong>8,4 millones de personas</strong>, equivalentes al <strong>16,1 % de la población</strong>, aún enfrentan <strong>pobreza energética</strong>, lo que resalta las desigualdades en el <strong>acceso y la calidad de los servicios de energía eléctrica </strong>en diferentes regiones del país. Sin embargo, el análisis también destaca un <strong>avance positivo</strong>: en el último año, <strong>314.510 personas</strong> superaron esta condición, al pasar la pobreza energética del <strong>16,9 % en 2022 al 16,1 % en 2023</strong>.</p>



<p>Desde su primera publicación, en septiembre de 2023, el IMPE ha visibilizado la importancia de la energía como habilitador de bien-estar, al ir más allá de los índices tradicionales de pobreza. Este índice, desarrollado por Promigas, Fundación Promigas e Inclusión SAS, va más allá de una medición: es una <strong>herramienta de planeación y política pública</strong> que permitirá orientar decisiones estratégicas para cerrar brechas energéticas.</p>



<p>Al respecto se refirió <strong>Juan Manuel Rojas, presidente de Promigas</strong>: <em>“Este camino recorrido con el IMPE nos ha permitido identificar dónde están las mayores brechas en materia de pobreza energética y cómo podemos actuar para reducirlas. Nuestra meta no es solo conectar hogares con energía, sino asegurar que esa energía se transforme en </em><strong><em>bien-estar para las personas</em></strong><em>. En un año marcado por </em><strong><em>vientos a favor y en contra</em></strong><em>, el reto es conectar la ‘última milla’ para lograr un desarrollo energético justo y sostenible; por eso con el IMPE hicimos zoom y, además del análisis departamental, incluimos una</em><strong><em> medición a nivel municipal,</em></strong><em> convirtiéndolo en una </em><strong><em>caja de herramientas para la toma de decisiones en PRO de reducir la pobreza energética</em></strong><em> en los territorios más vulnerables”.</em></p>



<p>El <strong>IMPE municipal es un valor agregado clave</strong> para enfrentar los desafíos de un país con desequilibrios geográficos. Con información precisa y actualizada, esta herramienta de alta resolución nos indica <strong>dónde y cómo actuar</strong>. <strong>Reducir la pobreza energética exige precisión:</strong> cada municipio tiene su propio perfil, proporcionando las claves para transformar el bienestar energético de los hogares.&nbsp;</p>



<p>Lo anterior es una necesidad latente, ya que el <strong>68 % de los municipios de Colombia, </strong>en total 759,<strong> </strong>tiene <strong>más del 20 % </strong>de su población en situación de pobreza energética.</p>



<p><strong>Principales hallazgos: vientos a favor y en contra&nbsp;</strong></p>



<p>El IMPE reveló que hubo avances importantes en los indicadores para aprender y comunicarse, pero estancamiento en los indicadores de acceso y retroceso en el indicador de calidad de energía eléctrica.</p>



<p>El logro más destacado del último año fue la <strong>mejora global en el acceso a internet de los hogares: </strong>la privación de este servicio se <strong>redujo del 38,3 % a 33,8 % </strong>de la población.</p>



<p>El cambio de trayectoria en el mejoramiento de la <strong>calidad de la energía eléctrica</strong> fue el principal viento en contra de la reducción de la pobreza energética; la privación en este indicador se agudizó en el último año: el número de personas sin calidad de energía pasó de <strong>7 a 8,3 millones,</strong> reflejando un <strong>incremento en la privación de 2,2p. p.</strong></p>



<p>El objetivo de conectar a la última milla requiere un mayor impulso: la privación en un energético adecuado para cocinar se redujo en 0,4 p.p. (131.000 personas) y en acceso a energía eléctrica se redujo en 0,1 p.p. (62.000 personas).</p>



<p>Otros de los resultados que destaca el IMPE es que <strong>la pobreza disminuyó para las zonas rurales cercanas a las zonas urbanas</strong> y para las ciudades intermedias, pero no para los grandes centros urbanos ni para las zonas rurales remotas.</p>



<p><strong>Compromiso con la inclusión energética</strong></p>



<p>Durante 2023, <strong>Promigas conectó 159.000 nuevos usuarios a gas natural y electricidad, </strong>beneficiando alrededor de 700.000 personas, permitiendo que 3.136 hogares colombianos (cerca de 12.000 personas) abandonaran el uso de leña y carbón como combustible para cocinar.</p>



<p>A través del negocio inclusivo de financiación no bancaria<strong> Brilla,</strong> se otorgaron <strong>$1,18 billones en nuevos créditos; </strong>el 44 % de las colocaciones se destinaron a la financiación de dispositivos que permiten la reducción de pobreza energética, tales como gasodomésticos, televisores, neveras, celulares, y computadores.</p>



<p>Finalmente, con una <strong>inversión social de $40.596 millones,</strong> la Fundación Promigas lideró proyectos en 114 municipios, promoviendo el desarrollo económico incluyente en Colombia.&nbsp;&nbsp;</p>



<p><strong>Consulta el informe&nbsp;</strong>Para más información, consulta el informe completo en <a href="https://fundacionpromigas.org.co/impe/">https://fundacionpromigas.org.co/impe/</a> o descarga la app InfoGas.</p>
<p>La entrada <a href="/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/">En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</title>
		<link>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/</link>
					<comments>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 20:46:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20547</guid>

					<description><![CDATA[<p>Popayán, 17 octubre 2024. La Compañía Energética de Occidente (CEO) y su Fundación Promigas aportan al progreso del departamento del Cauca a través de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcción de paz. En el [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/">CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>La Compañía Energética de Occidente (CEO) y su Fundación Promigas impulsan el desarrollo sostenible del Cauca a través de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono.</li>



<li>Dejamos una Huella Social positiva: 431 familias firmantes de paz mejoran sus condiciones de vida a través del desarrollo sostenible y la economía social y solidaria</li>



<li>Con una inversión de $612.414.741 en infraestructura eléctrica, alianzas comerciales y sostenibilidad económica<ins>,</ins> somos la mano que lleva progreso a Silvia y Caldono.</li>
</ul>



<p><strong>Popayán, 17 octubre 2024.</strong> La <strong>Compañía Energética de Occidente (CEO)</strong> y su <strong>Fundación Promigas</strong> aportan al progreso del departamento del Cauca a través de su iniciativa <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono</strong>, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcción de paz. En el marco del programa Comunidades Más Productivas, este proyecto ha beneficiado a <strong>431 familias firmantes de paz</strong> en las comunidades de Silvia y Caldono, contribuyendo al desarrollo sostenible y la reconciliación en la región.</p>



<p>Durante el evento de cierre, <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono: Sembrando Paz y Cosechando Progreso</strong>, se llevó a cabo un conversatorio bajo el tema <strong>«Economía Social y Solidaria: Una Herramienta para la Construcción de Paz»</strong>, donde expertos discutieron la importancia de estos modelos como pilares para el desarrollo territorial en zonas históricamente afectadas por el conflicto armado. Además, se presentaron los logros del proyecto, especialmente en el fortalecimiento de las capacidades socio-empresariales de la <strong>Alianza Coomep – Tacueyo</strong>.</p>



<p>En el desarrollo del proyecto, los participantes recibieron capacitaciones técnicas, administrativas y organizativas, se mejoró la infraestructura eléctrica, con la instalación de 880 metros de redes de media tensión que suministraran energía requerida para el correcto funcionamiento de dos unidades productivas: una piscícola en Vallenuevo (Silvia) y una porcícola en El Pital (Caldono). Estos avances permiten la producción de <strong>6.244 kg/mes de trucha arcoíris,</strong> y se espera que al finalizar el año se logre la producción de <strong>27.840 kg/mes de carne de cerdo</strong>, fortaleciendo la economía local.</p>



<p>Los participantes de la iniciativa que asistieron al evento, expresaron que <em>«</em>Fue una experiencia especial porque creyeron en nosotros como cooperativa dentro del marco de la alianza con el territorio de Tacueyo. Fue gratificante adquirir conocimientos en temas contables y administrativos, y podemos replicar este aprendizaje en nuestra cooperativa y compartirlo con otros miembros<em>.»</em></p>



<p><strong><em>“</em></strong><strong>Umakiwe txi&#8217; ïtxi u&#8217;jwa&#8217;ja&#8217; fxiy fxiy ayxah” </strong><em>(Transformando territorios, transformando vidas)</em></p>



<p>Paola Ramos, Gerente de Asuntos Corporativos de CEO indicó “Manos al Campo es una respuesta integral; que además de mejorar los procesos productivos de nuestras comunidades, también busca empoderarlas, asegurando que los productores rurales cuenten con los recursos técnicos, conocimientos necesarios y un suministro constante de energía para impulsar su productividad, fortalecer su economía local, mejorar la sostenibilidad de sus proyectos y principalmente mejorar la calidad de vida en el campo.</p>



<p>Manuel Ramiro Muñoz, director instituto de estudios interculturales universidad Javeriana destaco que fue un espacio de articulación, de unión y es importante y determinante, juntar a la diversidad para la paz, además se renovaron confianzas que son claves para seguir construyendo y por último, indico todos salimos inyectados y cargados de mucha esperanza de nuestro país y región se está transformando con las actividades que realizan Ceo, su fundación Promigas y corporación social manantial.</p>



<p>Este proyecto ha demostrado que la inversión en el campo y el fortalecimiento de las organizaciones locales son esenciales para construir una paz sostenible en el Cauca. Gracias a los esfuerzos de la Fundación Promigas y CEO, las familias firmantes de paz de Silvia y Caldono han encontrado nuevas oportunidades para desarrollar sus comunidades y consolidar su futuro económico.</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/">CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 emprendedoras en Magdalena</title>
		<link>/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/</link>
					<comments>/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 13:40:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20430</guid>

					<description><![CDATA[<p>Puebloviejo (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. En el marco de su programa Más Emprendimiento y con un componente de enfoque de género, Promigas y su Fundación Promigas “aterrizan” en Puebloviejo (Magdalena) con ‘Alas Comunidades‘, la iniciativa que impulsará la autonomía económica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio. Respecto a este proyecto, el [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/">Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 emprendedoras en Magdalena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Después de excelentes resultados en Zona Bananera y Ciénaga, Promigas y su Fundación llegan a Puebloviejo (Magdalena) con su iniciativa con enfoque de género ‘Alas Comunidades‘.</em></li>



<li><em>El proyecto tiene como objetivo impulsar la autonomía económica de 60 mujeres del municipio, a través del fortalecimiento de sus unidades productivas</em><em> y acompañamiento psicosocial</em><em>.</em></li>
</ul>



<p><a><strong>Puebloviejo</strong></a><strong> (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. </strong>En el marco de su programa Más Emprendimiento y con un componente de enfoque de género, Promigas y su Fundación Promigas “aterrizan” en Puebloviejo (Magdalena) con ‘Alas Comunidades<em>‘</em>, la iniciativa que impulsará la autonomía económica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio.</p>



<p>Respecto a este proyecto, el <strong>director</strong><strong> ejecutivo (e) </strong>de la<strong> Fundación Promigas, </strong><strong>Jaime Giraldo,</strong> manifestó que “tras dejar una Huella Social positiva en Zona Bananera y Ciénaga (Magdalena), estamos emocionados de llegar a Puebloviejo con la iniciativa <em>Alas Comunidades</em>. Esta iniciativa con enfoque de género busca PROmover el empoderamiento femenino, a través de la formación desde el ser y el hacer de las beneficiarias, fortaleciendo sus micronegocios e incrementando los ingresos de las mujeres. Con esta nueva cohorte, completamos un total de <strong>180 </strong>PROtagonistas de este recorrido hacia su autonomía económica y una mejor calidad de vida<ins> a lo largo de este territorio</ins>.<ins></ins></p>



<p>‘Alas Comunidades‘ es una de las iniciativas del programa Más Emprendimiento, a través del cual la Fundación Promigas busca fortalecer los negocios y el desarrollo de capacidades en las participantes. “Esta nueva etapa nos permite seguir llevando PROgreso al territorio, donde las mujeres entran caminando, pero salen volando hacia nuevas oportunidades y sueños cumplidos”, complementó Giraldo.</p>



<p>Tras una fase de exploración sobre las habilidades y deseos de emprendimiento de las mujeres, Fundación Promigas identificó fortalezas y vocaciones para los sectores de Papelería y Miscelánea, Bebidas y Alimentos, Productos hechos a mano y Productos del Mar.</p>



<p>Las mujeres seleccionadas contarán con 120 horas de formación en Empoderamiento, Fortalecimiento empresarial, Mercadeo y Finanzas, además de la posibilidad de acceder a capital semilla y estrategias de crecimiento y sostenibilidad de micronegocios.</p>



<p>De esta forma, la iniciativa fortalecerá las capacidades de emprendimiento y el empoderamiento de las mujeres del municipio mediante la distribución equitativa de oportunidades que transforman su ser, su hacer y su trascendencia en la comunidad.</p>



<p>Fundación Promigas, a través de Grupo Transfórmate como aliado operador, acompañará la formación de las mujeres hasta el montaje y seguimiento a sus micronegocios, que son fuente de ingreso para sus hogares y contribuyen al bienestar de sus familias.</p>



<p>Con Alas Comunidades, Promigas y su Fundación le apuntan directamente al <strong>5to. Objetivo de Desarrollo Sostenible: Igualdad de Género y Empoderamiento de la Mujer,</strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonomía socioeconómica de las mujeres en Ciénaga, y así contribuir al cierre de brechas de género en el territorio.</p>



<p>Con una inversión de $336.340.000, <ins>Promigas y su </ins>Fundación Promigas busca<ins>n</ins> incidir positivamente en la calidad de vida de las mujeres del municipio de Puebloviejo, con fuentes de microcréditos y dotación de herramientas para impulsar sus emprendimientos.<ins></ins></p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/">Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 emprendedoras en Magdalena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
