<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>eme agency, autor en Fundación Promigas</title>
	<atom:link href="/author/eme/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/author/eme/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 20:35:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2021/06/07115625/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>eme agency, autor en Fundación Promigas</title>
	<link>/author/eme/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Con historias de transformación, Surtigas celebra el impacto de su Huella Social en las comunidades del Caribe</title>
		<link>/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe/</link>
					<comments>/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:35:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20995</guid>

					<description><![CDATA[<p>Diciembre de 2024. “Más que una oportunidad para mostrar nuestro talento, este proyecto ha sido un puente para transformar nuestras vidas y las de nuestras comunidades a través del arte”. Así lo expresó Laura Obezo, integrante del grupo Etnia Afrodescendiente y beneficiaria de la iniciativa Impulso Étnico, durante su intervención en el evento ‘Voces y [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe/">Con historias de transformación, Surtigas celebra el impacto de su Huella Social en las comunidades del Caribe</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Casa Cabrero fue el epicentro de una noche dedicada a la transformación social que reunió a 250 asistentes que disfrutaron de la presentación de agrupaciones culturales de la iniciativa Impulso Étnico, así como una muestra de productos elaborados por las comunidades beneficiarias de Surtigas</em></li>



<li><em>A través de su Fundación Promigas, la compañía lideró 13 proyectos que impactaron a más de 2.000 beneficiarios en 2024.</em></li>
</ul>



<p><strong>Diciembre de 2024. </strong><em>“Más que una oportunidad para mostrar nuestro talento, este proyecto ha sido un puente para transformar nuestras vidas y las de nuestras comunidades a través del arte”.</em> Así lo expresó <strong>Laura Obezo</strong>, integrante del grupo Etnia Afrodescendiente y beneficiaria de la iniciativa <strong>Impulso Étnico</strong>, durante su intervención en el evento ‘<strong>Voces y Rostros de la Huella Social Surtigas’</strong>.</p>



<p>Con este testimonio comenzó una velada que reunió a más de <strong>250 asistentes en Casa Cabrero</strong>, donde Surtigas y su Fundación Promigas resaltaron el impacto de sus iniciativas sociales y comunitarias en el Caribe colombiano.</p>



<p>Al respecto, <strong>Santiago Mejía</strong>, gerente general de Surtigas, destacó: <em>“En Surtigas trabajamos para llevar bienestar más allá del servicio de gas natural. Este año, nuestras iniciativas sociales han fortalecido el tejido social de nuestras comunidades, generando oportunidades para más de 2.000 beneficiarios y cerrando brechas sociales y económicas. Esta noche es un reflejo del impacto que logramos cuando unimos esfuerzos”</em>.</p>



<p>En 2024, la compañía lideró 13 proyectos sociales en Bolívar, Sucre y Córdoba. Estas iniciativas, desarrolladas en el marco de los cuatro programas de la Fundación Promigas, incluyeron desde el fortalecimiento de capacidades productivas hasta la inclusión social y financiera, logrando transformar vidas y construir territorios más sostenibles.</p>



<p><strong>Protagonistas del cambio: los beneficiarios</strong></p>



<p>Proyectos como <strong>Raíces Creativas</strong>, <strong>Tejiendo PROgreso</strong>, <strong>Pescando PROgreso</strong>, <strong>Patios Productivos</strong> e <strong>Impulso Étnico</strong> fueron protagonistas de la noche. También estuvieron presentes los beneficiarios de <strong>Cocina para Todos</strong>, quienes se encargaron de la muestra gastronómica, y los <strong>embajadores de la Escuela de Servicios</strong>, responsables de la atención al público durante el evento.</p>



<p><strong>Una noche para celebrar y visibilizar historias de transformación</strong></p>



<p>En su tercera edición, <strong>‘Voces y Rostros de la Huella Social Surtigas’</strong> reafirma el compromiso de la empresa con el desarrollo sostenible y la transformación social. Este evento no solo celebra los logros alcanzados, sino que también visibiliza el talento y esfuerzo de los beneficiarios que representan la esencia de la Huella Social.</p>



<p>La jornada culminó con la presentación de los emprendimientos culturales de la iniciativa <strong>Impulso Étnico</strong>, que emocionó a los asistentes con su espectáculo <strong>‘Ritmos que transforman’</strong>, destacando la riqueza cultural de las comunidades afrodescendientes e indígenas de Cartagena.</p>



<p><strong>Marcela Dávila Márquez</strong>, directora ejecutiva de la Fundación Promigas, resaltó:</p>



<p><em>“La Huella Social de nuestra Fundación no solo se mide en números, sino en las historias de cambio que estamos construyendo. Proyectos como Impulso Étnico, en alianza con USAID e IsraAID, demuestran que, a través del arte, estamos generando desarrollo económico, fortaleciendo identidades culturales y transformando comunidades”</em>.</p>



<p><strong>Sobre Surtigas y su Fundación Promigas</strong> Surtigas, junto a la Fundación Promigas, lidera una estrategia integral de desarrollo sostenible, conectando a las comunidades con oportunidades que fortalecen capacidades, generan inclusión social y productiva, y promueven el cuidado del medio ambiente</p>
<p>La entrada <a href="/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe/">Con historias de transformación, Surtigas celebra el impacto de su Huella Social en las comunidades del Caribe</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/con-historias-de-transformacion-surtigas-celebra-el-impacto-de-su-huella-social-en-las-comunidades-del-caribe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>“Círculos de Cuidado”: Transformación Social y Empoderamiento en LaGuajira y Cartagena</title>
		<link>/circulos-de-cuidado-transformacion-social-y-empoderamiento-en-laguajira-y-cartagena/</link>
					<comments>/circulos-de-cuidado-transformacion-social-y-empoderamiento-en-laguajira-y-cartagena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 17:23:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20987</guid>

					<description><![CDATA[<p>La Fundación Promigas, en colaboración con la Fundación Pies Descalzos y la Fundación Hilton, culmina el proyecto Círculos de Cuidado, una iniciativa que ha transformado la vida de migrantes, colombianos retornados y comunidades de acogida en La Guajira y Cartagena, a través de estrategias integrales en educación, emprendimiento y apoyo socioemocional. El proyecto ha impactado [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/circulos-de-cuidado-transformacion-social-y-empoderamiento-en-laguajira-y-cartagena/">“Círculos de Cuidado”: Transformación Social y Empoderamiento en LaGuajira y Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>Más del 80% de los 445 participantes fueron certificados en competencias técnicas y habilidades para la vida.</li>



<li>Se implementaron 160 planes de inversión con capital semilla para fortalecer emprendimientos.</li>



<li>El 94.5% de los beneficiarios son mujeres, fortaleciendo su liderazgo y sostenibilidad económica.</li>
</ul>



<p>La Fundación Promigas, en colaboración con la Fundación Pies Descalzos y la Fundación Hilton, culmina el proyecto Círculos de Cuidado, una iniciativa que ha transformado la vida de migrantes, colombianos retornados y comunidades de acogida en La Guajira y Cartagena, a través de estrategias integrales en educación, emprendimiento y apoyo socioemocional.</p>



<p>El proyecto ha impactado a 445 beneficiarios en La Guajira y Cartagena, de los cuales el 84.12% son migrantes y el 94.5% son mujeres. Los beneficiarios se capacitaron en habilidades emprendedoras y competencias para la vida.</p>



<p>Más del 80% de los participantes han obtenido certificaciones en competencias técnicas y habilidades para la vida, lo que ha fortalecido su desarrollo personal y profesional.</p>



<p>Además, se implementaron 160 planes de inversión con capital semilla para potenciar los emprendimientos, y se llevaron a cabo actividades como jornadas de fotografía comercial, foros empresariales sobre marketing digital y encuentros enfocados en salud y crianza positiva. Círculos de Cuidado ha sido un motor de cambio, empoderando a los beneficiarios y fortaleciendo su resiliencia en territorios vulnerables.</p>



<p>La atención psicosocial brindada fue clave para mitigar riesgos asociados con el maltrato, enfermedades mentales y otras problemáticas sociales, articulándose con entidades locales y educativas para lograr un impacto sostenible.</p>



<p>El proyecto se alinea con los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) 1, 4, 5 y 8, contribuyendo a la erradicación de la pobreza, la educación de calidad, la igualdad de género y el trabajo decente, como parte del compromiso de la Fundación Promigas con la sostenibilidad y el desarrollo integral.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="683" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16114423/Circulos-de-Cuidado-2-1-1024x683.webp" alt="" class="wp-image-20979" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16114423/Circulos-de-Cuidado-2-1-1024x683.webp 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16114423/Circulos-de-Cuidado-2-1-300x200.webp 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16114423/Circulos-de-Cuidado-2-1-768x512.webp 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16114423/Circulos-de-Cuidado-2-1-1536x1024.webp 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16114423/Circulos-de-Cuidado-2-1-2048x1365.webp 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
<p>La entrada <a href="/circulos-de-cuidado-transformacion-social-y-empoderamiento-en-laguajira-y-cartagena/">“Círculos de Cuidado”: Transformación Social y Empoderamiento en LaGuajira y Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/circulos-de-cuidado-transformacion-social-y-empoderamiento-en-laguajira-y-cartagena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Certificación de 60 mujeres beneficiarias del Programa Alas Comunidades enPuebloviejo, Magdalena</title>
		<link>/certificacion-de-60-mujeres-beneficiarias-del-programa-alas-comunidades-enpuebloviejo-magdalena/</link>
					<comments>/certificacion-de-60-mujeres-beneficiarias-del-programa-alas-comunidades-enpuebloviejo-magdalena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 16:45:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20978</guid>

					<description><![CDATA[<p>En una emotiva ceremonia, 60 mujeres de Puebloviejo recibieron la certificación como beneficiarias del programa Alas Comunidades, una iniciativa con enfoque de género liderada por Promigas y su Fundación. Este proyecto, que forma parte del programa Más Emprendimiento, busca fortalecer las capacidades empresariales y de liderazgo de las participantes, contribuyendo a su autonomía económica y [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/certificacion-de-60-mujeres-beneficiarias-del-programa-alas-comunidades-enpuebloviejo-magdalena/">Certificación de 60 mujeres beneficiarias del Programa Alas Comunidades enPuebloviejo, Magdalena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>Promigas y su Fundación impulsan la autonomía económica y el empoderamiento femenino en el municipio.</li>



<li>las beneficiarias participaron en 120 horas de formación en temas como empoderamiento personal, fortalecimiento empresarial, mercadeo y finanzas</li>
</ul>



<p>En una emotiva ceremonia, 60 mujeres de Puebloviejo recibieron la certificación como beneficiarias del programa Alas Comunidades, una iniciativa con enfoque de género liderada por Promigas y su Fundación. Este proyecto, que forma parte del programa Más Emprendimiento, busca fortalecer las capacidades empresariales y de liderazgo de las participantes, contribuyendo a su autonomía económica y mejor calidad de vida.</p>



<p>Marcela Dávila, directora ejecutiva de la Fundación Promigas, destacó la importancia de esta iniciativa: “Tras dejar una huella social positiva en Zona Bananera y Ciénaga, estamos emocionados de llegar a Puebloviejo con Alas Comunidades.</p>



<p>Este programa busca empoderar a las mujeres a través de una formación integral que fortalece sus micronegocios e incrementa sus ingresos, permitiéndoles convertirse en protagonistas de su propio desarrollo.” Durante el proyecto, las beneficiarias participaron en 120 horas de formación en temas como empoderamiento personal, fortalecimiento empresarial, mercadeo y finanzas.</p>



<p>Además, recibieron acompañamiento psicosocial y apoyo para el crecimiento y sostenibilidad de sus unidades productivas. Las emprendedoras se especializaron en sectores como papelería y miscelánea, bebidas y alimentos, productos hechos a mano y productos del mar, seleccionados tras un análisis de sus fortalezas y vocaciones.</p>



<p>El proyecto no solo impacta a las emprendedoras, sino también a sus familias y comunidades, al fomentar una distribución equitativa de oportunidades y contribuir al cierre de brechas de género en el territorio. “Esta nueva etapa nos permite seguir llevando progreso al territorio, donde las mujeres entran caminando, pero salen volando hacia nuevas oportunidades y sueños cumplidos”, agregó Marcela . Los testimonios de las participantes reflejan el impacto positivo del programa.</p>



<p>Maurelis Jiménez, del sector Papelería y Miscelánea, comentó: “Personalmente durante mi participación en el programa Alas Comunidades lo más significativo que viví fueron las experiencias. Esto me ayudó a adquirir conocimientos y superar obstáculos. Como resultado, he cambiado mi enfoque y he logrado mi objetivo. En mi negocio he implementado cambios y he visto un aumento de ventas. Mi negocio ha impactado en la comunidad. El programa Alas Comunidades ha sido una experiencia transformadora que ha mejorado mi vida personal y profesional”.</p>



<p>Con una inversión de $336.340.000, Promigas y su Fundación han reafirmado su compromiso con el desarrollo sostenible, alineándose con el quinto Objetivo de Desarrollo Sostenible (ODS): Igualdad de Género y Empoderamiento de la Mujer. La iniciativa cuenta además con el apoyo de Grupo Transfórmate como aliado operador, encargado de acompañar el montaje y seguimiento de los micronegocios creados por las participantes.</p>



<p>Este logro marca un hito en el municipio de Puebloviejo, evidenciando el impacto positivo de Alas Comunidades en la transformación del ser, el hacer y la trascendencia de estas mujeres en sus comunidades. Con este esfuerzo, Promigas y su Fundación consolidan su compromiso de generar autonomía económica y bienestar en el Magdalena y en todo el Caribe colombiano.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="683" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16121718/ALAS-COMUNICADADES-EVENTO-CIERRE_123_11zon-1024x683.webp" alt="" class="wp-image-20983" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16121718/ALAS-COMUNICADADES-EVENTO-CIERRE_123_11zon-1024x683.webp 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16121718/ALAS-COMUNICADADES-EVENTO-CIERRE_123_11zon-300x200.webp 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16121718/ALAS-COMUNICADADES-EVENTO-CIERRE_123_11zon-768x512.webp 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16121718/ALAS-COMUNICADADES-EVENTO-CIERRE_123_11zon-1536x1024.webp 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/16121718/ALAS-COMUNICADADES-EVENTO-CIERRE_123_11zon-2048x1365.webp 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
<p>La entrada <a href="/certificacion-de-60-mujeres-beneficiarias-del-programa-alas-comunidades-enpuebloviejo-magdalena/">Certificación de 60 mujeres beneficiarias del Programa Alas Comunidades enPuebloviejo, Magdalena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/certificacion-de-60-mujeres-beneficiarias-del-programa-alas-comunidades-enpuebloviejo-magdalena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>En Buenaventura, 40 emprendimientos preservan el legado gastronómico del Pacífico gracias a la alianza de, GdO y su Fundación Promigas con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller Buenaventura</title>
		<link>/en-buenaventura-40-emprendimientos-preservan-el-legado-gastronomico-del-pacifico-gracias-a-la-alianza-de-gdo-y-su-fundacion-promigas-con-fundacion-wwb-colombia-y-escuela-taller-buenaventura/</link>
					<comments>/en-buenaventura-40-emprendimientos-preservan-el-legado-gastronomico-del-pacifico-gracias-a-la-alianza-de-gdo-y-su-fundacion-promigas-con-fundacion-wwb-colombia-y-escuela-taller-buenaventura/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:26:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20932</guid>

					<description><![CDATA[<p>Buenaventura, 22 de noviembre. Con 40 unidades productivas, GdO y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller Buenaventura, reafirman su compromiso con preservar la tradición gastronómica del Pacifico y dejar una Huella Social positiva en el territorio. Durante la jornada, los emprendedores y emprendedoras recibieron su certificado en Buenas Prácticas [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/en-buenaventura-40-emprendimientos-preservan-el-legado-gastronomico-del-pacifico-gracias-a-la-alianza-de-gdo-y-su-fundacion-promigas-con-fundacion-wwb-colombia-y-escuela-taller-buenaventura/">En Buenaventura, 40 emprendimientos preservan el legado gastronómico del Pacífico gracias a la alianza de, GdO y su Fundación Promigas con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller Buenaventura</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>GdO y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación WWB Colombia y la Fundación Escuela Taller, lideran la iniciativa Cocina Emprende Buenaventura para impulsar la tradición gastronómica del pacífico</em></li>



<li><em>En un esfuerzo por fortalecer la economía local y preservar la tradición gastronómica del Pacífico, más de 40 unidades productivas fueron certificadas por el programa</em></li>



<li><em>Los beneficiarios tuvieron la oportunidad de formarse en buenas prácticas empresariales, gestión comercial, educación financiera, y el uso de tecnologías digitales</em></li>
</ul>



<p>Buenaventura, 22 de noviembre. Con 40 unidades productivas, GdO y su Fundación Promigas, en alianza con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller Buenaventura, reafirman su compromiso con preservar la tradición gastronómica del Pacifico y dejar una Huella Social positiva en el territorio. Durante la jornada, los emprendedores y emprendedoras recibieron su certificado en <strong>B</strong><strong>uenas Prácticas Empresariales, Gestión Comercial, Educación Financiera, y el uso de tecnologías digitales, </strong>que les permite el crecimiento de los negocios, aumentar su competitividad y fortalecer las raíces culturales de la región.</p>



<p>Cocina Emprende no es solo un proyecto de formación, sino una estrategia diseñada para aportar a un <strong>cambio estructural en la economía de Buenaventura,</strong> un municipio que, a pesar de sus riquezas culturales y naturales, enfrenta desafíos de desarrollo.</p>



<p>“Este proyecto tiene un gran valor para Gases de Occidente, ya que estamos apostando por el desarrollo económico de una región de alto interés para nosotros. Con Cocina Emprende, buscamos impactar positivamente a los emprendedores del sector gastronómico, ayudándolos a <strong>mejorar sus conocimientos y capacidades</strong> para así aumentar sus ingresos y <strong>fortalecer la economía local”, </strong>explicó Pilar Rodríguez, Gerente General de Gases de Occidente.</p>



<figure><img decoding="async" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03120049/Imagen-2_11zon-2-1024x768.webp" alt="" /></figure>



<p>Según Diana Marcela Escobar, Coordinadora Regional de la Fundación Promigas, el enfoque del programa es integral; busca que las y los emprendedores<strong> incrementen sus ingresos en un 10 %, que el 60 % de los negocios logren aumentar sus ventas</strong> y que al menos <strong>el 85 % de las unidades de negocio fortalezcan sus capacidades empresariales.</strong> Todo esto orientado a generar un mayor progreso para Buenaventura y mejorar el bienestar de las comunidades.</p>



<p>Daniela Konietzko Calero, presidenta de la Fundación WWB Colombia, destacó la importancia de la cooperación entre las diferentes entidades involucradas: “La alianza entre la Fundación WWB Colombia, Gases de Occidente con su Fundación Promigas y la Fundación Escuela Taller de Buenaventura es un ejemplo de cómo la cooperación puede transformar vidas y comunidades. Este proyecto ha capacitado a más de 40 unidades productivas, <strong>impactando a más de 80 personas que ahora cuentan con las herramientas para fortalecer y hacer crecer sus negocios”.</strong></p>



<p>La tecnología ha sido un eje fundamental para modernizar los procesos productivos en el sector gastronómico,<strong> “Más del 45 % de los beneficiarios y beneficiarias, han demostrado un alto nivel de habilidades digitales,</strong> lo que les permitirá gestionar mejor sus negocios y abrir nuevas oportunidades en mercados más amplios”, puntualizó Johana Urrutia, directora de Programas de la Fundación WWB Colombia. Este componente de transformación digital ha sido esencial para ayudar a las y los emprendedores a dar el salto hacia la competitividad, aprovechando las nuevas tecnologías para mejorar sus procesos de ventas y visibilidad.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="768" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152431/Imagen-3-1024x768.jpeg" alt="" class="wp-image-20940" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152431/Imagen-3-1024x768.jpeg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152431/Imagen-3-300x225.jpeg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152431/Imagen-3-768x576.jpeg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152431/Imagen-3.jpeg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p><strong>Un legado gastronómico y cultural</strong></p>



<p>Una de las características más destacadas de Cocina Emprende es su enfoque en la <strong>preservación de la gastronomía tradicional del Pacífico.</strong> Fresnel Bonilla, emprendedor beneficiado, comentó: “Esta iniciativa no solo nos ayuda a mejorar nuestras técnicas de negocio, sino que también <strong>refuerza nuestra identidad gastronómica. </strong>Cocina Emprende nos ha enseñado a fortalecer nuestra esencia, la cual es la que queremos transmitir dentro y fuera de nuestro territorio”.</p>



<p>El proyecto ha impulsado a las personas emprendedoras a ver su cocina tradicional como un <strong>motor de desarrollo económico.</strong> “Nos ha enseñado a darle valor agregado a nuestros productos, a gestionarlos de manera más eficiente y a <strong>ver la gastronomía del Pacífico como una fuente de ingresos sostenible»,</strong> expresó Ismenia Granja, otra emprendedora local beneficiada.</p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="768" data-id="20944" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152620/Imagen-6-1024x768.jpg" alt="" class="wp-image-20944" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152620/Imagen-6-1024x768.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152620/Imagen-6-300x225.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152620/Imagen-6-768x576.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152620/Imagen-6-1536x1152.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152620/Imagen-6-2048x1536.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="768" data-id="20941" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152559/Imagen-4-1024x768.jpg" alt="" class="wp-image-20941" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152559/Imagen-4-1024x768.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152559/Imagen-4-300x225.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152559/Imagen-4-768x576.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152559/Imagen-4-1536x1152.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152559/Imagen-4-2048x1536.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="768" data-id="20942" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152618/Imagen-5-1024x768.jpg" alt="" class="wp-image-20942" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152618/Imagen-5-1024x768.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152618/Imagen-5-300x225.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152618/Imagen-5-768x576.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152618/Imagen-5-1536x1152.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152618/Imagen-5-2048x1536.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
</figure>



<p>Los resultados del programa ya son visibles, el <strong>57 % de las unidades de negocio</strong> que participaron del proyecto <strong>han generado empleo en el sector gastronómico,</strong> con un promedio de <strong>tres empleos por emprendimiento.</strong></p>



<p>Con la consolidación de la iniciativa, Buenaventura comienza a visualizarse como un referente gastronómico a nivel nacional e internacional. Katerine González Ibargüen, directora ejecutiva de la Fundación Escuela Taller de Buenaventura, resaltó la importancia de fomentar las habilidades culinarias de las personas emprendedoras, <strong>su capacidad para gestionar sus negocios y hacerlos más competitivos </strong>respecto a otros mercados y sectores del país<strong>.</strong></p>



<p>La cocina del Pacífico colombiano es, sin duda, un patrimonio invaluable y para que esta tradición perdure y crezca, es necesario que los emprendimientos <strong>reciban el respaldo necesario</strong> para transformar sus negocios en empresas competitivas. Cocina Emprende ha demostrado ser un catalizador para esa transición, <strong>uniendo la tradición gastronómica con la innovación y el emprendimiento</strong> para ofrecer nuevas oportunidades a las y los emprendedores y fortalecer la economía de Buenaventura.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="768" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152506/Imagen-7-1024x768.jpeg" alt="" class="wp-image-20943" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152506/Imagen-7-1024x768.jpeg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152506/Imagen-7-300x225.jpeg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152506/Imagen-7-768x576.jpeg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152506/Imagen-7-1536x1152.jpeg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03152506/Imagen-7.jpeg 1600w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>



<p>La cocina del Pacífico colombiano es, sin duda, un patrimonio invaluable y para que esta tradición perdure y crezca, es necesario que los emprendimientos <strong>reciban el respaldo necesario</strong> para transformar sus negocios en empresas competitivas. Cocina Emprende ha demostrado ser un catalizador para esa transición, <strong>uniendo la tradición gastronómica con la innovación y el emprendimiento</strong> para ofrecer nuevas oportunidades a las y los emprendedores y fortalecer la economía de Buenaventura.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" decoding="async" width="1024" height="768" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03153415/Imagen-8-1024x768.jpg" alt="" class="wp-image-20953" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03153415/Imagen-8-1024x768.jpg 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03153415/Imagen-8-300x225.jpg 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03153415/Imagen-8-768x576.jpg 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03153415/Imagen-8-1536x1152.jpg 1536w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/12/03153415/Imagen-8-2048x1536.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
<p>La entrada <a href="/en-buenaventura-40-emprendimientos-preservan-el-legado-gastronomico-del-pacifico-gracias-a-la-alianza-de-gdo-y-su-fundacion-promigas-con-fundacion-wwb-colombia-y-escuela-taller-buenaventura/">En Buenaventura, 40 emprendimientos preservan el legado gastronómico del Pacífico gracias a la alianza de, GdO y su Fundación Promigas con Fundación WWB Colombia y Escuela Taller Buenaventura</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/en-buenaventura-40-emprendimientos-preservan-el-legado-gastronomico-del-pacifico-gracias-a-la-alianza-de-gdo-y-su-fundacion-promigas-con-fundacion-wwb-colombia-y-escuela-taller-buenaventura/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Café la Esperanza</title>
		<link>/cafelaesperanza/</link>
					<comments>/cafelaesperanza/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 14:53:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Programas]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20927</guid>

					<description><![CDATA[<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras consectetur quam sed massa ultrices, et consequat felis maximus. Donec et blandit sapien. Vivamus eget scelerisque libero. In hac habitasse platea dictumst. Donec placerat magna at magna egestas fringilla. Maecenas et mi vel nibh posuere cursus. Mauris aliquet vehicula rutrum. Ut posuere rhoncus dui sit amet [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/cafelaesperanza/">Café la Esperanza</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe title="Juntos por el PROgreso: Así celebramos #25añosdehuellasocial" width="800" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/Ec_39MDxTIU?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" referrerpolicy="strict-origin-when-cross-origin" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras consectetur quam sed massa ultrices, et consequat felis maximus. Donec et blandit sapien. Vivamus eget scelerisque libero. In hac habitasse platea dictumst. Donec placerat magna at magna egestas fringilla. Maecenas et mi vel nibh posuere cursus. Mauris aliquet vehicula rutrum. Ut posuere rhoncus dui sit amet sollicitudin.</p>



<p>Nam ac cursus felis, non consequat diam. Vestibulum varius tincidunt est, sed ornare nulla pulvinar non. Quisque vulputate velit a massa viverra rutrum. Vivamus vitae mauris nec odio pulvinar euismod. Morbi convallis et magna sed interdum. Aenean condimentum tempus est, id sagittis turpis imperdiet et. Mauris eu suscipit purus, ut varius nulla. Nullam maximus lectus id neque cursus, eu eleifend nunc faucibus.</p>



<p>Proin vestibulum ligula libero, at blandit tellus mollis mattis. Vestibulum eleifend ut urna ac vehicula. Maecenas dui orci, aliquet in velit sit amet, sollicitudin malesuada lorem. Praesent purus arcu, consequat nec ultrices in, faucibus in neque. Duis dapibus, est feugiat tristique rutrum, ligula lorem viverra nulla, sed commodo tortor dolor vitae ante. Quisque eu nunc justo. Suspendisse non nisl dapibus, ultricies arcu non, commodo eros. Aenean ut tellus lacinia, porta odio fermentum, pellentesque eros.</p>



<p>Phasellus porta auctor dolor vel pretium. Etiam eget accumsan nisl. Cras in arcu est. Nullam imperdiet a tortor id pretium. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliquam dapibus nibh lorem, ut scelerisque odio scelerisque vitae. Phasellus libero nunc, lobortis vitae sagittis in, lobortis porttitor lorem. Vestibulum eros risus, pharetra et libero nec, congue facilisis purus. Ut lectus ex, finibus non ipsum sit amet, aliquam congue turpis. Donec leo nunc, pulvinar id lacinia in, laoreet a tellus. Suspendisse justo ante, luctus ut nibh vitae, tincidunt ultricies urna. Proin at eleifend felis. Nunc efficitur tristique eleifend. Vivamus ac imperdiet odio, id commodo justo. Integer a augue id lorem dignissim aliquam at non nulla.</p>



<p>Pellentesque malesuada magna vitae rutrum ullamcorper. Suspendisse euismod vestibulum magna, quis eleifend ipsum egestas at. Proin congue feugiat vulputate. Donec at ullamcorper tortor. Aenean placerat malesuada orci, vel fermentum sapien dictum consectetur. Cras scelerisque interdum cursus. Curabitur tincidunt et ex vel luctus. Pellentesque consectetur orci id purus molestie, eget ultrices felis lobortis. Nam aliquet turpis sit amet ipsum gravida dignissim. Aenean laoreet nec ipsum in commodo. Quisque viverra felis eget leo imperdiet condimentum a eget tortor. Morbi dapibus velit non pulvinar sagittis. Quisque id felis at justo commodo auctor ac sit amet augue. Aenean rutrum, mi in hendrerit finibus, augue mauris interdum risus, at congue dolor nunc nec libero. Sed dignissim nunc a odio pulvinar, et rutrum lectus vulputate.</p>
<p>La entrada <a href="/cafelaesperanza/">Café la Esperanza</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cafelaesperanza/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con entrega de capital semilla, agricultores de Cabica potencializan sus capacidades productivas</title>
		<link>/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/</link>
					<comments>/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:02:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20908</guid>

					<description><![CDATA[<p>Soledad, Atlántico, 12 de noviembre. Promigas y su fundación, en el marco de su iniciativa ‘Atlántico Productivo’, otorgan un capital semilla de $10.500.000 en forma de kits de herramientas y semillas a 29 agricultores de la comunidad de Cabica en Soledad, Atlántico. Esta apuesta por el PROgreso tiene como objetivo fortalecer la productividad agrícola local [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/">Con entrega de capital semilla, agricultores de Cabica potencializan sus capacidades productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>La iniciativa Atlántico Productivo, liderada por Promigas a través de su fundación, busca fortalecer las unidades productivas de 29 agricultores locales.</li>



<li>El Programa de Fortalecimiento en Actividades Productivas del proyecto Atlántico Productivo, contó con 76 horas de capacitación en Buenas Prácticas Agrícolas, Sostenibilidad y Gestión Administrativa.</li>
</ul>



<p>Soledad, Atlántico, 12 de noviembre. Promigas y su fundación, en el marco de su iniciativa ‘Atlántico Productivo’, otorgan un capital semilla de $10.500.000 en forma de kits de herramientas y semillas a 29 agricultores de la comunidad de Cabica en Soledad, Atlántico. Esta apuesta por el PROgreso tiene como objetivo fortalecer la productividad agrícola local y se enmarca en el Plan de Recuperación de Caño Viejo, un esfuerzo que responde a las necesidades planteadas por la comunidad y respaldado por la Sentencia del Consejo de Estado.</p>



<p>Cada kit, diseñado para optimizar el desarrollo agrícola sostenible, busca no solo mejorar las prácticas de cultivo, sino también proporcionar los insumos necesarios para incrementar la productividad de las unidades seleccionadas, aumentando así los ingresos y promoviendo la seguridad alimentaria de los agricultores y sus familias.</p>



<p>Además de la entrega de capital semilla, los agricultores han recibido 76 horas de formación distribuidas en 18 sesiones sobre temas esenciales para el éxito de sus actividades productivas. Entre los módulos abordados se encuentran, Habilidades Administrativas, Financieras y Comerciales, Adaptación al Cambio Climático, Buenas prácticas agrícolas (BPA), Sistemas de alerta temprana y planes de comunicación ante riesgos, Formulación de planes de negocio y estrategias comerciales colectivas.</p>



<p>Este enfoque integral permite a los agricultores de Cabica acceder a recursos esenciales, adquirir conocimientos clave para gestionar sus cultivos de manera sostenible y rentable. Con el programa &#8216;Atlántico Productivo&#8217;, Promigas y su Fundación Promigas continúan fortaleciendo el tejido social y la sostenibilidad en el Atlántico, impulsando la productividad y el desarrollo local a través de una agricultura responsable.</p>
<p>La entrada <a href="/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/">Con entrega de capital semilla, agricultores de Cabica potencializan sus capacidades productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/con-entrega-de-capital-semilla-agricultores-de-cabica-potencializan-sus-capacidades-productivas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Promigas y su Fundación fortalecen la economía local de San Mateo</title>
		<link>/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/</link>
					<comments>/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 19:53:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20905</guid>

					<description><![CDATA[<p>San Mateo (San Pedro, Sucre), noviembre de 2024. Promigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Hijos de la Sierra Flor, culminó con éxito el proyecto Emprende San Mateo, con el objetivo de potenciar la economía local del corregimiento ubicado en el municipio de San Pedro, Sucre. Esta iniciativa, enmarcada en el programa [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/">Promigas y su Fundación fortalecen la economía local de San Mateo</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>En el marco del programa Más Emprendimiento, esta iniciativa ha beneficiado directamente a 12 emprendedores y sus familias, generando impacto positivo para aproximadamente 150 personas de esta comunidad de Sucre.</li>



<li>Cada emprendedor recibió 120 horas de formación y un capital semilla de $2.000.000 COP en insumos para fortalecer sus negocios, aumentar sus ventas y mejorar sus ingresos.</li>
</ul>



<p>San Mateo (San Pedro, Sucre), noviembre de 2024. Promigas y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación Hijos de la Sierra Flor, culminó con éxito el proyecto Emprende San Mateo, con el objetivo de potenciar la economía local del corregimiento ubicado en el municipio de San Pedro, Sucre.</p>



<p>Esta iniciativa, enmarcada en el programa ‘Más Emprendimientos’, ha beneficiado directamente a 12 emprendedores y sus familias, generando impactos positivos para aproximadamente 150 personas en la comunidad.</p>



<p>El proyecto ha desarrollado un plan de formación integral de 120 horas, abarcando 7 módulos empresariales y 8 módulos socioemocionales, incluyendo temas como productividad, finanzas, innovación y habilidades blandas, lo que ha fortalecido las capacidades empresariales y de vida de los participantes.</p>



<p>El proyecto incluyó 36 sesiones de mentoría enfocadas en modelos de negocio, marketing digital, asociatividad, y acceso a financiamiento.</p>



<p>Además, se realizaron visitas de intercambio de experiencias con otros emprendedores en San Pedro y Sincelejo, lo que amplió la red de contactos y visión comercial de los participantes.</p>



<p>Capital semilla y apoyo financiero</p>



<p>Cada emprendedor recibió un capital semilla de $2.000.000 COP en insumos para fortalecer sus negocios, aumentar sus ventas en un 20 % y mejorar sus ingresos. Adicionalmente, se organizó una rueda de negocios con la participación de empresarios y proveedores locales, y una jornada de bancarización en colaboración con el SENA y el Banco Agrario, que les permitió acceder a productos financieros.</p>



<p>Impacto y logros</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Crecimiento en canales de comercialización: gracias a las capacitaciones, los emprendedores crearon logos, eslóganes y establecieron canales de venta digital, como Facebook e Instagram.</li>



<li>Participación en ferias comerciales: se realizaron dos ferias en San Mateo, incrementando las ventas de los emprendedores y fortaleciendo su presencia en el mercado local.</li>



<li>Empoderamiento de mujeres emprendedoras: 8 mujeres participaron en el programa “Mujeres que rompen barreras” de CECAR, con una beneficiaria destacada que ganó un computador donado por la Alcaldía de Sincelejo.</li>
</ul>



<p>Este proyecto ratifica el comPROmiso de Promigas y su Fundación Promigas con el desarrollo económico y social de las comunidades en su área de influencia, apoyando a emprendedores locales para impulsar sus negocios, mejorar su calidad de vida y contribuir a una economía más inclusiva y sostenible.</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/">Promigas y su Fundación fortalecen la economía local de San Mateo</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/promigas-y-su-fundacion-fortalecen-la-economia-local-de-san-mateo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>GdO, Fundación Promigas y CIPET abren convocatoria para capacitar y emplear a jóvenes en el sector gas</title>
		<link>/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/</link>
					<comments>/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 21:54:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20887</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali (Valle del Cauca), 5 de octubre de 2024. GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con CIPET, presentan &#8216;Soy TEG’, la iniciativa que capacitará a 35 jóvenes del Valle del Cauca en habilidades técnicas y profesionales en competencias por gas, abriendo las puertas a nuevas oportunidades laborales en una industria [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/">GdO, Fundación Promigas y CIPET abren convocatoria para capacitar y emplear a jóvenes en el sector gas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>Con la iniciativa ‘Soy TEG’, transformamos el futuro energético de Colombia: serán 35 los beneficiarios que recibirán certificación en competencias para trabajar como inspectores de gas en el Valle del Cauca</li>



<li>Los interesados podrán inscribirse hasta el 16 de noviembre aquí https://fundacionpromigas.org.co/convocatoria-soy-teg/</li>



<li>La formación se hará de manera presencial en el CIPET de lunes a viernes, de 1:00 p. m. a 5:00 p. m., durante 5 meses.</li>
</ul>



<p>Cali (Valle del Cauca), 5 de octubre de 2024. GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundación Promigas, en alianza con CIPET, presentan &#8216;Soy TEG’, la iniciativa que capacitará a 35 jóvenes del Valle del Cauca en habilidades técnicas y profesionales en competencias por gas, abriendo las puertas a nuevas oportunidades laborales en una industria clave para el desarrollo y la sostenibilidad energética de la región.</p>



<p>‘Soy TEG’ busca transformar el futuro de la energía en el departamento, formando a la próxima generación de inspectores en sistemas de gas que contribuirán al PROgreso de la industria gasífera.</p>



<p>Los seleccionados tendrán la oportunidad de aplicar sus conocimientos en un nuevo laboratorio de gas financiado por GdO, que contará con los más altos estándares de calidad y elementos clave para que los jóvenes conozcan a fondo el sector.</p>



<p>Pilar Rodríguez, Gerente General de GdO, expresó: “A través del programa Más Empleo Juvenil de nuestra Fundación Promigas, nos complace presentar esta convocatoria que se alinea a nuestro core del negocio. Nos llena de orgullo poder contribuir al futuro de los jóvenes vallecaucanos, brindándoles herramientas reales para crecer y abrirse camino en el sector gas. Queremos que estos proyectos dejen una Huella Social positiva, conectándolos con oportunidades laborales a través de nuestra red de contratistas, dando respuestas a las necesidades del mercado actual”.</p>



<p>Requisitos</p>



<p>Con un enfoque innovador y alineado con las necesidades actuales del sector, el proyecto está dirigido a jóvenes entre 18 y 28 años que desean construir una carrera en el sector energético y aportar al crecimiento de su comunidad.</p>



<p>La convocatoria estará abierta hasta el viernes, 15 de noviembre. Los interesados pueden inscribirse a través del sitio web oficial https://fundacionpromigas.org.co/convocatoria-soy-teg/.</p>



<p>Con esta iniciativa, GdO, su Fundación Promigas y CIPET reafirman su compromiso con la empleabilidad juvenil, dejando una Huella Social positiva en el Valle del Cauca e impulsando el crecimiento del sector gas en Colombia</p>
<p>La entrada <a href="/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/">GdO, Fundación Promigas y CIPET abren convocatoria para capacitar y emplear a jóvenes en el sector gas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/gdo-fundacion-promigas-y-cipet-abren-convocatoria-para-capacitar-y-emplear-a-jovenes-en-el-sector-gas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</title>
		<link>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/</link>
					<comments>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:17:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20828</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali, 31 de octubre de 2024. En el marco de la agenda de la COP 16, Promigas presentó los resultados de la segunda edición del Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE) con datos 2023, un innovador instrumento de medición que evidencia las privaciones energéticas que afectan a la población colombiana.&#160; El informe reveló que 8,4 [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/">En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Promigas presentó el segundo informe del Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE). Esta versión introduce un </em><strong><em>análisis municipal</em></strong><em>, una poderosa caja de herramientas para la toma de decisiones frente a desafíos de un país con desequilibrios geográficos en esta materia. </em></li>



<li><em>En el último año, 314.510 personas superaron esta situación, al pasar la pobreza energética del 16,9 % (2022) al 16,1 % (2023). </em></li>



<li><em>Vientos a favor y en contra: hubo avances importantes en los indicadores para aprender y comunicarse, pero un retroceso en el indicador de calidad de la energía eléctrica.</em></li>



<li><em>En 2023, Promigas conectó más de </em><strong><em>159.000 usuarios</em></strong><em> residenciales a gas y electricidad en Colombia. A través de </em><strong><em>Brilla</em></strong><em>, se otorgaron 458.000 nuevos créditos ($1,18 billones) para financiar acceso a dispositivos que contribuyen a la disminución de la pobreza energética.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cali, 31 de octubre de 2024.</strong> En el marco de la agenda de la COP 16, Promigas presentó los resultados de la segunda edición del <strong>Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE) </strong>con datos 2023, un innovador instrumento de medición que evidencia las privaciones energéticas que afectan a la población colombiana.&nbsp;</p>



<p>El informe reveló que <strong>8,4 millones de personas</strong>, equivalentes al <strong>16,1 % de la población</strong>, aún enfrentan <strong>pobreza energética</strong>, lo que resalta las desigualdades en el <strong>acceso y la calidad de los servicios de energía eléctrica </strong>en diferentes regiones del país. Sin embargo, el análisis también destaca un <strong>avance positivo</strong>: en el último año, <strong>314.510 personas</strong> superaron esta condición, al pasar la pobreza energética del <strong>16,9 % en 2022 al 16,1 % en 2023</strong>.</p>



<p>Desde su primera publicación, en septiembre de 2023, el IMPE ha visibilizado la importancia de la energía como habilitador de bien-estar, al ir más allá de los índices tradicionales de pobreza. Este índice, desarrollado por Promigas, Fundación Promigas e Inclusión SAS, va más allá de una medición: es una <strong>herramienta de planeación y política pública</strong> que permitirá orientar decisiones estratégicas para cerrar brechas energéticas.</p>



<p>Al respecto se refirió <strong>Juan Manuel Rojas, presidente de Promigas</strong>: <em>“Este camino recorrido con el IMPE nos ha permitido identificar dónde están las mayores brechas en materia de pobreza energética y cómo podemos actuar para reducirlas. Nuestra meta no es solo conectar hogares con energía, sino asegurar que esa energía se transforme en </em><strong><em>bien-estar para las personas</em></strong><em>. En un año marcado por </em><strong><em>vientos a favor y en contra</em></strong><em>, el reto es conectar la ‘última milla’ para lograr un desarrollo energético justo y sostenible; por eso con el IMPE hicimos zoom y, además del análisis departamental, incluimos una</em><strong><em> medición a nivel municipal,</em></strong><em> convirtiéndolo en una </em><strong><em>caja de herramientas para la toma de decisiones en PRO de reducir la pobreza energética</em></strong><em> en los territorios más vulnerables”.</em></p>



<p>El <strong>IMPE municipal es un valor agregado clave</strong> para enfrentar los desafíos de un país con desequilibrios geográficos. Con información precisa y actualizada, esta herramienta de alta resolución nos indica <strong>dónde y cómo actuar</strong>. <strong>Reducir la pobreza energética exige precisión:</strong> cada municipio tiene su propio perfil, proporcionando las claves para transformar el bienestar energético de los hogares.&nbsp;</p>



<p>Lo anterior es una necesidad latente, ya que el <strong>68 % de los municipios de Colombia, </strong>en total 759,<strong> </strong>tiene <strong>más del 20 % </strong>de su población en situación de pobreza energética.</p>



<p><strong>Principales hallazgos: vientos a favor y en contra&nbsp;</strong></p>



<p>El IMPE reveló que hubo avances importantes en los indicadores para aprender y comunicarse, pero estancamiento en los indicadores de acceso y retroceso en el indicador de calidad de energía eléctrica.</p>



<p>El logro más destacado del último año fue la <strong>mejora global en el acceso a internet de los hogares: </strong>la privación de este servicio se <strong>redujo del 38,3 % a 33,8 % </strong>de la población.</p>



<p>El cambio de trayectoria en el mejoramiento de la <strong>calidad de la energía eléctrica</strong> fue el principal viento en contra de la reducción de la pobreza energética; la privación en este indicador se agudizó en el último año: el número de personas sin calidad de energía pasó de <strong>7 a 8,3 millones,</strong> reflejando un <strong>incremento en la privación de 2,2p. p.</strong></p>



<p>El objetivo de conectar a la última milla requiere un mayor impulso: la privación en un energético adecuado para cocinar se redujo en 0,4 p.p. (131.000 personas) y en acceso a energía eléctrica se redujo en 0,1 p.p. (62.000 personas).</p>



<p>Otros de los resultados que destaca el IMPE es que <strong>la pobreza disminuyó para las zonas rurales cercanas a las zonas urbanas</strong> y para las ciudades intermedias, pero no para los grandes centros urbanos ni para las zonas rurales remotas.</p>



<p><strong>Compromiso con la inclusión energética</strong></p>



<p>Durante 2023, <strong>Promigas conectó 159.000 nuevos usuarios a gas natural y electricidad, </strong>beneficiando alrededor de 700.000 personas, permitiendo que 3.136 hogares colombianos (cerca de 12.000 personas) abandonaran el uso de leña y carbón como combustible para cocinar.</p>



<p>A través del negocio inclusivo de financiación no bancaria<strong> Brilla,</strong> se otorgaron <strong>$1,18 billones en nuevos créditos; </strong>el 44 % de las colocaciones se destinaron a la financiación de dispositivos que permiten la reducción de pobreza energética, tales como gasodomésticos, televisores, neveras, celulares, y computadores.</p>



<p>Finalmente, con una <strong>inversión social de $40.596 millones,</strong> la Fundación Promigas lideró proyectos en 114 municipios, promoviendo el desarrollo económico incluyente en Colombia.&nbsp;&nbsp;</p>



<p><strong>Consulta el informe&nbsp;</strong>Para más información, consulta el informe completo en <a href="https://fundacionpromigas.org.co/impe/">https://fundacionpromigas.org.co/impe/</a> o descarga la app InfoGas.</p>
<p>La entrada <a href="/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/">En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</title>
		<link>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/</link>
					<comments>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 20:46:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20547</guid>

					<description><![CDATA[<p>Popayán, 17 octubre 2024. La Compañía Energética de Occidente (CEO) y su Fundación Promigas aportan al progreso del departamento del Cauca a través de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcción de paz. En el [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/">CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>La Compañía Energética de Occidente (CEO) y su Fundación Promigas impulsan el desarrollo sostenible del Cauca a través de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono.</li>



<li>Dejamos una Huella Social positiva: 431 familias firmantes de paz mejoran sus condiciones de vida a través del desarrollo sostenible y la economía social y solidaria</li>



<li>Con una inversión de $612.414.741 en infraestructura eléctrica, alianzas comerciales y sostenibilidad económica<ins>,</ins> somos la mano que lleva progreso a Silvia y Caldono.</li>
</ul>



<p><strong>Popayán, 17 octubre 2024.</strong> La <strong>Compañía Energética de Occidente (CEO)</strong> y su <strong>Fundación Promigas</strong> aportan al progreso del departamento del Cauca a través de su iniciativa <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono</strong>, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcción de paz. En el marco del programa Comunidades Más Productivas, este proyecto ha beneficiado a <strong>431 familias firmantes de paz</strong> en las comunidades de Silvia y Caldono, contribuyendo al desarrollo sostenible y la reconciliación en la región.</p>



<p>Durante el evento de cierre, <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono: Sembrando Paz y Cosechando Progreso</strong>, se llevó a cabo un conversatorio bajo el tema <strong>«Economía Social y Solidaria: Una Herramienta para la Construcción de Paz»</strong>, donde expertos discutieron la importancia de estos modelos como pilares para el desarrollo territorial en zonas históricamente afectadas por el conflicto armado. Además, se presentaron los logros del proyecto, especialmente en el fortalecimiento de las capacidades socio-empresariales de la <strong>Alianza Coomep – Tacueyo</strong>.</p>



<p>En el desarrollo del proyecto, los participantes recibieron capacitaciones técnicas, administrativas y organizativas, se mejoró la infraestructura eléctrica, con la instalación de 880 metros de redes de media tensión que suministraran energía requerida para el correcto funcionamiento de dos unidades productivas: una piscícola en Vallenuevo (Silvia) y una porcícola en El Pital (Caldono). Estos avances permiten la producción de <strong>6.244 kg/mes de trucha arcoíris,</strong> y se espera que al finalizar el año se logre la producción de <strong>27.840 kg/mes de carne de cerdo</strong>, fortaleciendo la economía local.</p>



<p>Los participantes de la iniciativa que asistieron al evento, expresaron que <em>«</em>Fue una experiencia especial porque creyeron en nosotros como cooperativa dentro del marco de la alianza con el territorio de Tacueyo. Fue gratificante adquirir conocimientos en temas contables y administrativos, y podemos replicar este aprendizaje en nuestra cooperativa y compartirlo con otros miembros<em>.»</em></p>



<p><strong><em>“</em></strong><strong>Umakiwe txi&#8217; ïtxi u&#8217;jwa&#8217;ja&#8217; fxiy fxiy ayxah” </strong><em>(Transformando territorios, transformando vidas)</em></p>



<p>Paola Ramos, Gerente de Asuntos Corporativos de CEO indicó “Manos al Campo es una respuesta integral; que además de mejorar los procesos productivos de nuestras comunidades, también busca empoderarlas, asegurando que los productores rurales cuenten con los recursos técnicos, conocimientos necesarios y un suministro constante de energía para impulsar su productividad, fortalecer su economía local, mejorar la sostenibilidad de sus proyectos y principalmente mejorar la calidad de vida en el campo.</p>



<p>Manuel Ramiro Muñoz, director instituto de estudios interculturales universidad Javeriana destaco que fue un espacio de articulación, de unión y es importante y determinante, juntar a la diversidad para la paz, además se renovaron confianzas que son claves para seguir construyendo y por último, indico todos salimos inyectados y cargados de mucha esperanza de nuestro país y región se está transformando con las actividades que realizan Ceo, su fundación Promigas y corporación social manantial.</p>



<p>Este proyecto ha demostrado que la inversión en el campo y el fortalecimiento de las organizaciones locales son esenciales para construir una paz sostenible en el Cauca. Gracias a los esfuerzos de la Fundación Promigas y CEO, las familias firmantes de paz de Silvia y Caldono han encontrado nuevas oportunidades para desarrollar sus comunidades y consolidar su futuro económico.</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/">CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
