<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>eme agency, autor en Fundación Promigas</title>
	<atom:link href="/author/eme/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/author/eme/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2024 14:17:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>

<image>
	<url>https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2021/06/07115625/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>eme agency, autor en Fundación Promigas</title>
	<link>/author/eme/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</title>
		<link>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/</link>
					<comments>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:17:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20828</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali, 31 de octubre de 2024. En el marco de la agenda de la COP 16, Promigas presentó los resultados de la segunda edición del Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE) con datos 2023, un innovador instrumento de medición que evidencia las privaciones energéticas que afectan a la población colombiana.&#160; El informe reveló que 8,4 [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/">En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Promigas presentó el segundo informe del Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE). Esta versión introduce un </em><strong><em>análisis municipal</em></strong><em>, una poderosa caja de herramientas para la toma de decisiones frente a desafíos de un país con desequilibrios geográficos en esta materia. </em></li>



<li><em>En el último año, 314.510 personas superaron esta situación, al pasar la pobreza energética del 16,9 % (2022) al 16,1 % (2023). </em></li>



<li><em>Vientos a favor y en contra: hubo avances importantes en los indicadores para aprender y comunicarse, pero un retroceso en el indicador de calidad de la energía eléctrica.</em></li>



<li><em>En 2023, Promigas conectó más de </em><strong><em>159.000 usuarios</em></strong><em> residenciales a gas y electricidad en Colombia. A través de </em><strong><em>Brilla</em></strong><em>, se otorgaron 458.000 nuevos créditos ($1,18 billones) para financiar acceso a dispositivos que contribuyen a la disminución de la pobreza energética.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cali, 31 de octubre de 2024.</strong> En el marco de la agenda de la COP 16, Promigas presentó los resultados de la segunda edición del <strong>Índice Multidimensional de Pobreza Energética (IMPE) </strong>con datos 2023, un innovador instrumento de medición que evidencia las privaciones energéticas que afectan a la población colombiana.&nbsp;</p>



<p>El informe reveló que <strong>8,4 millones de personas</strong>, equivalentes al <strong>16,1 % de la población</strong>, aún enfrentan <strong>pobreza energética</strong>, lo que resalta las desigualdades en el <strong>acceso y la calidad de los servicios de energía eléctrica </strong>en diferentes regiones del país. Sin embargo, el análisis también destaca un <strong>avance positivo</strong>: en el último año, <strong>314.510 personas</strong> superaron esta condición, al pasar la pobreza energética del <strong>16,9 % en 2022 al 16,1 % en 2023</strong>.</p>



<p>Desde su primera publicación, en septiembre de 2023, el IMPE ha visibilizado la importancia de la energía como habilitador de bien-estar, al ir más allá de los índices tradicionales de pobreza. Este índice, desarrollado por Promigas, Fundación Promigas e Inclusión SAS, va más allá de una medición: es una <strong>herramienta de planeación y política pública</strong> que permitirá orientar decisiones estratégicas para cerrar brechas energéticas.</p>



<p>Al respecto se refirió <strong>Juan Manuel Rojas, presidente de Promigas</strong>: <em>“Este camino recorrido con el IMPE nos ha permitido identificar dónde están las mayores brechas en materia de pobreza energética y cómo podemos actuar para reducirlas. Nuestra meta no es solo conectar hogares con energía, sino asegurar que esa energía se transforme en </em><strong><em>bien-estar para las personas</em></strong><em>. En un año marcado por </em><strong><em>vientos a favor y en contra</em></strong><em>, el reto es conectar la ‘última milla’ para lograr un desarrollo energético justo y sostenible; por eso con el IMPE hicimos zoom y, además del análisis departamental, incluimos una</em><strong><em> medición a nivel municipal,</em></strong><em> convirtiéndolo en una </em><strong><em>caja de herramientas para la toma de decisiones en PRO de reducir la pobreza energética</em></strong><em> en los territorios más vulnerables”.</em></p>



<p>El <strong>IMPE municipal es un valor agregado clave</strong> para enfrentar los desafíos de un país con desequilibrios geográficos. Con información precisa y actualizada, esta herramienta de alta resolución nos indica <strong>dónde y cómo actuar</strong>. <strong>Reducir la pobreza energética exige precisión:</strong> cada municipio tiene su propio perfil, proporcionando las claves para transformar el bienestar energético de los hogares.&nbsp;</p>



<p>Lo anterior es una necesidad latente, ya que el <strong>68 % de los municipios de Colombia, </strong>en total 759,<strong> </strong>tiene <strong>más del 20 % </strong>de su población en situación de pobreza energética.</p>



<p><strong>Principales hallazgos: vientos a favor y en contra&nbsp;</strong></p>



<p>El IMPE reveló que hubo avances importantes en los indicadores para aprender y comunicarse, pero estancamiento en los indicadores de acceso y retroceso en el indicador de calidad de energía eléctrica.</p>



<p>El logro más destacado del último año fue la <strong>mejora global en el acceso a internet de los hogares: </strong>la privación de este servicio se <strong>redujo del 38,3 % a 33,8 % </strong>de la población.</p>



<p>El cambio de trayectoria en el mejoramiento de la <strong>calidad de la energía eléctrica</strong> fue el principal viento en contra de la reducción de la pobreza energética; la privación en este indicador se agudizó en el último año: el número de personas sin calidad de energía pasó de <strong>7 a 8,3 millones,</strong> reflejando un <strong>incremento en la privación de 2,2p. p.</strong></p>



<p>El objetivo de conectar a la última milla requiere un mayor impulso: la privación en un energético adecuado para cocinar se redujo en 0,4 p.p. (131.000 personas) y en acceso a energía eléctrica se redujo en 0,1 p.p. (62.000 personas).</p>



<p>Otros de los resultados que destaca el IMPE es que <strong>la pobreza disminuyó para las zonas rurales cercanas a las zonas urbanas</strong> y para las ciudades intermedias, pero no para los grandes centros urbanos ni para las zonas rurales remotas.</p>



<p><strong>Compromiso con la inclusión energética</strong></p>



<p>Durante 2023, <strong>Promigas conectó 159.000 nuevos usuarios a gas natural y electricidad, </strong>beneficiando alrededor de 700.000 personas, permitiendo que 3.136 hogares colombianos (cerca de 12.000 personas) abandonaran el uso de leña y carbón como combustible para cocinar.</p>



<p>A través del negocio inclusivo de financiación no bancaria<strong> Brilla,</strong> se otorgaron <strong>$1,18 billones en nuevos créditos; </strong>el 44 % de las colocaciones se destinaron a la financiación de dispositivos que permiten la reducción de pobreza energética, tales como gasodomésticos, televisores, neveras, celulares, y computadores.</p>



<p>Finalmente, con una <strong>inversión social de $40.596 millones,</strong> la Fundación Promigas lideró proyectos en 114 municipios, promoviendo el desarrollo económico incluyente en Colombia.&nbsp;&nbsp;</p>



<p><strong>Consulta el informe&nbsp;</strong>Para más información, consulta el informe completo en <a href="https://fundacionpromigas.org.co/impe/">https://fundacionpromigas.org.co/impe/</a> o descarga la app InfoGas.</p>
<p>La entrada <a href="/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/">En 2023, 314.510 personas salieron de la pobreza energética: II edición del IMPE</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/en-2023-314-510-personas-salieron-de-la-pobreza-energetica-ii-edicion-del-impe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</title>
		<link>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/</link>
					<comments>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 20:46:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20547</guid>

					<description><![CDATA[<p>Popayán, 17 octubre 2024. La Compañía Energética de Occidente (CEO) y su Fundación Promigas aportan al progreso del departamento del Cauca a través de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcción de paz. En el [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/">CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li>La Compañía Energética de Occidente (CEO) y su Fundación Promigas impulsan el desarrollo sostenible del Cauca a través de su iniciativa Manos al Campo Silvia y Caldono.</li>



<li>Dejamos una Huella Social positiva: 431 familias firmantes de paz mejoran sus condiciones de vida a través del desarrollo sostenible y la economía social y solidaria</li>



<li>Con una inversión de $612.414.741 en infraestructura eléctrica, alianzas comerciales y sostenibilidad económica<ins>,</ins> somos la mano que lleva progreso a Silvia y Caldono.</li>
</ul>



<p><strong>Popayán, 17 octubre 2024.</strong> La <strong>Compañía Energética de Occidente (CEO)</strong> y su <strong>Fundación Promigas</strong> aportan al progreso del departamento del Cauca a través de su iniciativa <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono</strong>, enfocada en mejorar la calidad de vida de las familias caucanas e impulsar el desarrollo regional mediante la construcción de paz. En el marco del programa Comunidades Más Productivas, este proyecto ha beneficiado a <strong>431 familias firmantes de paz</strong> en las comunidades de Silvia y Caldono, contribuyendo al desarrollo sostenible y la reconciliación en la región.</p>



<p>Durante el evento de cierre, <strong>Manos al Campo Silvia y Caldono: Sembrando Paz y Cosechando Progreso</strong>, se llevó a cabo un conversatorio bajo el tema <strong>«Economía Social y Solidaria: Una Herramienta para la Construcción de Paz»</strong>, donde expertos discutieron la importancia de estos modelos como pilares para el desarrollo territorial en zonas históricamente afectadas por el conflicto armado. Además, se presentaron los logros del proyecto, especialmente en el fortalecimiento de las capacidades socio-empresariales de la <strong>Alianza Coomep – Tacueyo</strong>.</p>



<p>En el desarrollo del proyecto, los participantes recibieron capacitaciones técnicas, administrativas y organizativas, se mejoró la infraestructura eléctrica, con la instalación de 880 metros de redes de media tensión que suministraran energía requerida para el correcto funcionamiento de dos unidades productivas: una piscícola en Vallenuevo (Silvia) y una porcícola en El Pital (Caldono). Estos avances permiten la producción de <strong>6.244 kg/mes de trucha arcoíris,</strong> y se espera que al finalizar el año se logre la producción de <strong>27.840 kg/mes de carne de cerdo</strong>, fortaleciendo la economía local.</p>



<p>Los participantes de la iniciativa que asistieron al evento, expresaron que <em>«</em>Fue una experiencia especial porque creyeron en nosotros como cooperativa dentro del marco de la alianza con el territorio de Tacueyo. Fue gratificante adquirir conocimientos en temas contables y administrativos, y podemos replicar este aprendizaje en nuestra cooperativa y compartirlo con otros miembros<em>.»</em></p>



<p><strong><em>“</em></strong><strong>Umakiwe txi&#8217; ïtxi u&#8217;jwa&#8217;ja&#8217; fxiy fxiy ayxah” </strong><em>(Transformando territorios, transformando vidas)</em></p>



<p>Paola Ramos, Gerente de Asuntos Corporativos de CEO indicó “Manos al Campo es una respuesta integral; que además de mejorar los procesos productivos de nuestras comunidades, también busca empoderarlas, asegurando que los productores rurales cuenten con los recursos técnicos, conocimientos necesarios y un suministro constante de energía para impulsar su productividad, fortalecer su economía local, mejorar la sostenibilidad de sus proyectos y principalmente mejorar la calidad de vida en el campo.</p>



<p>Manuel Ramiro Muñoz, director instituto de estudios interculturales universidad Javeriana destaco que fue un espacio de articulación, de unión y es importante y determinante, juntar a la diversidad para la paz, además se renovaron confianzas que son claves para seguir construyendo y por último, indico todos salimos inyectados y cargados de mucha esperanza de nuestro país y región se está transformando con las actividades que realizan Ceo, su fundación Promigas y corporación social manantial.</p>



<p>Este proyecto ha demostrado que la inversión en el campo y el fortalecimiento de las organizaciones locales son esenciales para construir una paz sostenible en el Cauca. Gracias a los esfuerzos de la Fundación Promigas y CEO, las familias firmantes de paz de Silvia y Caldono han encontrado nuevas oportunidades para desarrollar sus comunidades y consolidar su futuro económico.</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/">CEO y su Fundación Promigas una mano que transforma la vida de 431 familias Caucanas a través de Comunidades Más Productivas</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ceo-y-su-fundacion-promigas-una-mano-que-transforma-la-vida-de-431-familias-caucanas-a-traves-de-comunidades-mas-productivas/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 emprendedoras en Magdalena</title>
		<link>/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/</link>
					<comments>/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 13:40:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20430</guid>

					<description><![CDATA[<p>Puebloviejo (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. En el marco de su programa Más Emprendimiento y con un componente de enfoque de género, Promigas y su Fundación Promigas “aterrizan” en Puebloviejo (Magdalena) con ‘Alas Comunidades‘, la iniciativa que impulsará la autonomía económica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio. Respecto a este proyecto, el [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/">Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 emprendedoras en Magdalena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Después de excelentes resultados en Zona Bananera y Ciénaga, Promigas y su Fundación llegan a Puebloviejo (Magdalena) con su iniciativa con enfoque de género ‘Alas Comunidades‘.</em></li>



<li><em>El proyecto tiene como objetivo impulsar la autonomía económica de 60 mujeres del municipio, a través del fortalecimiento de sus unidades productivas</em><em> y acompañamiento psicosocial</em><em>.</em></li>
</ul>



<p><a><strong>Puebloviejo</strong></a><strong> (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. </strong>En el marco de su programa Más Emprendimiento y con un componente de enfoque de género, Promigas y su Fundación Promigas “aterrizan” en Puebloviejo (Magdalena) con ‘Alas Comunidades<em>‘</em>, la iniciativa que impulsará la autonomía económica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio.</p>



<p>Respecto a este proyecto, el <strong>director</strong><strong> ejecutivo (e) </strong>de la<strong> Fundación Promigas, </strong><strong>Jaime Giraldo,</strong> manifestó que “tras dejar una Huella Social positiva en Zona Bananera y Ciénaga (Magdalena), estamos emocionados de llegar a Puebloviejo con la iniciativa <em>Alas Comunidades</em>. Esta iniciativa con enfoque de género busca PROmover el empoderamiento femenino, a través de la formación desde el ser y el hacer de las beneficiarias, fortaleciendo sus micronegocios e incrementando los ingresos de las mujeres. Con esta nueva cohorte, completamos un total de <strong>180 </strong>PROtagonistas de este recorrido hacia su autonomía económica y una mejor calidad de vida<ins> a lo largo de este territorio</ins>.<ins></ins></p>



<p>‘Alas Comunidades‘ es una de las iniciativas del programa Más Emprendimiento, a través del cual la Fundación Promigas busca fortalecer los negocios y el desarrollo de capacidades en las participantes. “Esta nueva etapa nos permite seguir llevando PROgreso al territorio, donde las mujeres entran caminando, pero salen volando hacia nuevas oportunidades y sueños cumplidos”, complementó Giraldo.</p>



<p>Tras una fase de exploración sobre las habilidades y deseos de emprendimiento de las mujeres, Fundación Promigas identificó fortalezas y vocaciones para los sectores de Papelería y Miscelánea, Bebidas y Alimentos, Productos hechos a mano y Productos del Mar.</p>



<p>Las mujeres seleccionadas contarán con 120 horas de formación en Empoderamiento, Fortalecimiento empresarial, Mercadeo y Finanzas, además de la posibilidad de acceder a capital semilla y estrategias de crecimiento y sostenibilidad de micronegocios.</p>



<p>De esta forma, la iniciativa fortalecerá las capacidades de emprendimiento y el empoderamiento de las mujeres del municipio mediante la distribución equitativa de oportunidades que transforman su ser, su hacer y su trascendencia en la comunidad.</p>



<p>Fundación Promigas, a través de Grupo Transfórmate como aliado operador, acompañará la formación de las mujeres hasta el montaje y seguimiento a sus micronegocios, que son fuente de ingreso para sus hogares y contribuyen al bienestar de sus familias.</p>



<p>Con Alas Comunidades, Promigas y su Fundación le apuntan directamente al <strong>5to. Objetivo de Desarrollo Sostenible: Igualdad de Género y Empoderamiento de la Mujer,</strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonomía socioeconómica de las mujeres en Ciénaga, y así contribuir al cierre de brechas de género en el territorio.</p>



<p>Con una inversión de $336.340.000, <ins>Promigas y su </ins>Fundación Promigas busca<ins>n</ins> incidir positivamente en la calidad de vida de las mujeres del municipio de Puebloviejo, con fuentes de microcréditos y dotación de herramientas para impulsar sus emprendimientos.<ins></ins></p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/">Promigas y su Fundación impulsan autonomía económica de 60 emprendedoras en Magdalena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gobierno y sector privado se unen para potenciar comercializadoras agroindustriales en municipios afectados por el conflicto</title>
		<link>/gobierno-y-sector-privado-se-unen-para-potenciar-comercializadoras-agroindustriales-en-municipios-afectados-por-el-conflicto/</link>
					<comments>/gobierno-y-sector-privado-se-unen-para-potenciar-comercializadoras-agroindustriales-en-municipios-afectados-por-el-conflicto/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 20:55:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20415</guid>

					<description><![CDATA[<p>10 de septiembre de 2024. Un total de 722 productores, transformadores y comercializadores que hacen parte de comercializadoras agroindustriales dedicadas a sectores como piña, café, cacao y camarón, serán beneficiados de la iniciativa ‘Comercializadoras agroindustriales más productivas’. El proyecto, liderado por el Ministerio de Comercio, Industria y Turismo y Colombia Productiva, en alianza con GdO, [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/gobierno-y-sector-privado-se-unen-para-potenciar-comercializadoras-agroindustriales-en-municipios-afectados-por-el-conflicto/">Gobierno y sector privado se unen para potenciar comercializadoras agroindustriales en municipios afectados por el conflicto</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Con inversión de $3.320 millones, el proyecto ‘Comercializadoras agroindustriales más productivas’ brinda asistencia técnica especializada a siete comercializadoras, que reúnen a más de 700 productores de piña, café, cacao y camarón, entre otros.</em></li>
</ul>



<ul class="wp-block-list">
<li><em>El proyecto impacta en municipios de seis departamentos, en territorios con alta presencia de negocios liderados por víctimas del conflicto, y cuenta con el apoyo del Ministerio de Comercio, Industria y Turismo y Colombia Productiva; en alianza con <strong>GdO, Promioriente y su Fundación Promigas</strong>, y Red Adelco.</em></li>
</ul>



<p><strong>10 de septiembre de 2024</strong>. Un total de 722 productores, transformadores y comercializadores que hacen parte de comercializadoras agroindustriales dedicadas a sectores como piña, café, cacao y camarón, serán beneficiados de la iniciativa <strong>‘Comercializadoras agroindustriales más productivas’.</strong></p>



<p>El proyecto, liderado por el Ministerio de Comercio, Industria y Turismo y Colombia Productiva, en alianza con <strong>GdO, Promioriente y su Fundación Promigas, </strong>y Red Adelco, ayuda a estas comercializadoras a optimizar sus tiempos de producción; hacer más eficiente el transporte, la logística y el almacenamiento; y mejorar la comercialización de productos agroindustriales con el fin de aumentar sus ventas.</p>



<p>Alexandra Rizo, directora de mipymes del Ministerio de Comercio, Industria y Turismo, explicó que “como parte de la implementación de la Política de Industrialización en los territorios y en aras de avanzar también en la construcción de paz a través del desarrollo de la economía de las regiones, nos hemos articulado con el sector privado para este programa con el fin de apoyar a estos negocios de la economía popular y que así reciban el acompañamiento que necesitan para mejorar su oferta y aumentar sus ingresos en al menos 10 %”.</p>



<p>Las siete comercializadoras seleccionadas reciben actualmente asistencia técnica, así como formación para que sus unidades productivas desarrollen habilidades que les permitan aumentar su productividad, eficiencia y sean sostenibles en el tiempo, con el fin de tener más clientes, acceder a nuevos mercados y aumentar sus ventas.<br>&nbsp;<br>Por su parte, Hernán Ceballos, gerente general de Colombia Productiva, señaló que “son siete comercializadoras beneficiadas en siete municipios que han sido afectados por el conflicto. Estas se encuentran en los departamentos de Arauca, Nariño, Tolima, Valle del Cauca, Boyacá y Norte de Santander. En total son 722 beneficiarios, de los cuales 480 son víctimas del conflicto”.<br>&nbsp;<br>Los beneficiarios están recibiendo herramientas para mejorar sus negocios y aumentar su productividad y comercialización, entre las que se encuentran equipos y maquinaria, herramientas, apoyo económico para la obtención certificaciones y/o registros sanitarios o de calidad, software y tecnología.<br>&nbsp;</p>



<p>Para el director ejecutivo (e) de la <strong>Fundación Promigas, Jaime Giraldo,</strong> esta iniciativa que apoya a productores de los territorios de las empresas <strong>GdO y Promioriente</strong> “además de impulsar los negocios, en el marco de esta gran alianza le apuntamos a fortalecer el tejido social, especialmente las unidades lideradas por mujeres víctimas del conflicto. Así seguimos generando PROgreso y dejamos una <strong>Huella Social en las comunidades”.</strong></p>



<p>Carlos Callejas, director ejecutivo de la Red Adelco, señaló durante el primer encuentro con las comercializadoras agroindustriales que “el programa busca fomentar la colaboración entre diversos actores para fortalecer las capacidades regionales, agregar valor a las cadenas productivas existentes y potenciar las iniciativas locales. Este esfuerzo se enfoca en apoyar y consolidar lo que ya se está haciendo y así contribuir a los procesos de desarrollo liderados desde los territorios”.</p>



<p>Las siete comercializadoras seleccionadas representan cuatro cadenas priorizadas en los departamentos, alineadas con la vocación productiva: café, cacao, piña y camarón.</p>



<p>Estos sectores además están ligados a las prácticas culturales locales y forman parte de su identidad territorial. La mayoría de estas organizaciones son cooperativas y asociaciones con un sólido reconocimiento y trayectoria en sus regiones.</p>



<p>Sus proveedores son productores ubicados en diversos municipios, incluyendo municipios PDET. Además, los productos de estas abastecen mercados locales, regionales, nacionales, y algunas cuentan con experiencia en exportación.</p>



<p><strong>Siete comercializadoras beneficiadas en seis departamentos</strong></p>



<p><strong>Arauca</strong>: la comercializadora COOMPROCAR está ubicada en el municipio de Arauquita. Trabaja con el cacao como producto base y lo transforma en cacao seco. Esta iniciativa beneficia a 182 proveedores o productores de los cuales 154 son víctimas de la violencia.<br><br><strong>Boyacá</strong>: la Cooperativa Agroindustrial Río Grande, ubicada en el municipio de Puerto Boyacá, en el departamento de Boyacá. Comercializa cacao seco y beneficia a 82 proveedores o productores, 37 son víctimas del conflicto.<br>&nbsp;<br><strong>Nariño</strong>: la Federación de Acuacultores, FEDEACUAPAC, se encuentra en Tumaco y es comercializadora de productos acuícolas del Pacífico colombiano. Su principal actividad económica es el camarón, el cual comercializa crudo, pelado, desvenado y congelado, así como empacado a granel con 10 % de glaseado. En esta comercializadora se benefician 150 proveedores o productores, de ellos, 77 son víctimas del conflicto.<br>&nbsp;<br><strong>Norte de Santander</strong>: la Asociación de productores agropecuarios luchadores por el Catatumbo, ASOLUCAT, ubicada en el municipio de Teorama, Norte de Santander. Su actividad económica principal se basa en la piña perolera, la cual se vende en trozos, empacada al vacío y en tortas. En esta comercializadora se benefician 73 proveedores o productores, de ellos, 57 son víctimas del conflicto.<br>&nbsp;<br><strong>Tolima:&nbsp;</strong>en el municipio de Planadas se encuentra la Asociación de Productores Ecológicos del Tolima, ASOPEP. Su producto base es el café, el cual comercializada en presentación tostado y molido. Aquí se benefician 77 proveedores o productores, de los cuales 32 son personas víctimas.<br>&nbsp;<br><strong>Tolima</strong>: la Cooperativa de Caficultores del Sur del Tolima, CAFISUR, está ubicada en el municipio de Chaparral. Comercializa café tostado y molido. Esta iniciativa beneficia a 71 proveedores o productores de los cuales 64 son parte de la población víctima de la violencia.<br>&nbsp;<br><strong>Valle del Cauca:&nbsp;</strong>la comercializadora ANDIORGANIC S.A.S. BIC, se encuentra en Cali y su actividad económica principal es a base del café. Aquí son 87 beneficiarios, 61 de ellos víctimas.<br>&nbsp;<br>‘Comercializadoras agroindustriales más productivas’ hace parte de ‘Crecer Juntos’, la estrategia de economía popular que lidera el Ministerio de Comercio, Industria y Turismo, a través Colombia Productiva, y que responde a los lineamientos de la Política de Industrialización que busca el crecimiento productivo y comercial de las unidades productivas y micronegocios de la economía popular, pertenecientes a poblaciones étnicas y a víctimas del conflicto.</p>
<p>La entrada <a href="/gobierno-y-sector-privado-se-unen-para-potenciar-comercializadoras-agroindustriales-en-municipios-afectados-por-el-conflicto/">Gobierno y sector privado se unen para potenciar comercializadoras agroindustriales en municipios afectados por el conflicto</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/gobierno-y-sector-privado-se-unen-para-potenciar-comercializadoras-agroindustriales-en-municipios-afectados-por-el-conflicto/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Abierta convocatoria con 70 becas para formación integral en Atención y Servicio a la Mesa en Cartagena</title>
		<link>/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena/</link>
					<comments>/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 16:12:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20404</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cartagena, Bolívar (Colombia), septiembre de 2024. El programa Más Empleo Juvenil sigue apostando por el PROgreso del sector gastronómico de Cartagena. En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI/VOCA y su proyecto&#160;‘Jóvenes Resilientes’, Surtigas y su Fundación Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, dan [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena/">Abierta convocatoria con 70 becas para formación integral en Atención y Servicio a la Mesa en Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI/VOCA, en el marco de su proyecto ‘Jóvenes Resilientes’, Surtigas y su Fundación Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, entregan 70 becas para jóvenes interesados en trabajar en el sector de la gastronomía<del>.</del></em></li>



<li><em>Se otorgarán 30 becas para quienes deseen certificarse como Técnico Laboral por Competencias en Auxiliar de Atención y Servicio a la Mesa, y 40 para aquellos que deseen fortalecer sus conocimientos con el Diplomado en Atención y Servicio a la Mesa.</em></li>



<li><em>Se fortalecerán las competencias del ser y se promoverá la inclusión al mercado laboral.</em></li>



<li><em>Las inscripciones estarán abiertas hasta el próximo 10 de septiembre. Toda la información se puede consultar en </em><a href="https://fundacionpromigas.org.co/"><em>https://fundacionpromigas.org.co/</em></a></li>
</ul>



<p><strong>Cartagena, Bolívar (Colombia), septiembre de 2024.</strong> El programa Más Empleo Juvenil sigue apostando por el PROgreso del sector gastronómico de Cartagena. En alianza con la Agencia de los Estados Unidos para el Desarrollo Internacional (USAID) y ACDI/VOCA y su proyecto&nbsp;‘Jóvenes Resilientes’, Surtigas y su Fundación Promigas, con el apoyo de la Universidad del Norte, dan apertura en Cartagena al proyecto ‘Escuela de Servicios’, a través del cual se entregará<strong>70 becas para jóvenes interesados en formación técnica y complementaria en el sector gastronómico<ins>.</ins><del></del></strong></p>



<p>Con esta iniciativa, se busca consolidar una cualificación de competencias laborales en jóvenes orientadas a su inclusión económica en el sector de gastronomía y/o turismo, generando así oportunidades de ingresos a jóvenes en situación de vulnerabilidad de Cartagena.</p>



<p>En ese sentido, se otorgarán 30 becas para jóvenes que deseen certificarse como <strong>Técnico Laboral</strong> por Competencias en Auxiliar de Atención y Servicio a la Mesa, y 40 para aquellos que deseen fortalecer sus conocimientos con el <strong>Diplomado </strong>en Atención y Servicio a la Mesa, según requisitos definidos en la convocatoria.</p>



<p>Los jóvenes seleccionados para esta iniciativa recibirán una formación integral que incluye competencias técnico-laborales certificadas, acompañamiento psicosocial y conexión directa con oportunidades de empleo.</p>



<p>Esta formación les permitirá acceder a empleos formales en el sector gastronómico<ins> y</ins>/o turístico, mejorando su calidad de vida y contribuyendo al desarrollo socioeconómico de Cartagena.</p>



<p><strong>Beneficios y requisitos</strong></p>



<p>Entre los criterios de aplicación para estas becas de formación se encuentran:</p>



<p><strong>Formación técnica | </strong><a href="https://fundacionpromigas.org.co/eserviciosctgt/">https://fundacionpromigas.org.co/eserviciosctgt/</a></p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Ser mayor de 18 años.</li>



<li>Ser residente de Cartagena (Bolívar).</li>



<li>Tener título de bachiller o educación media.</li>



<li>No estar matriculado en ningún programa o curso de formación público o privado.</li>



<li>Disponibilidad para asistir a clases y estudiar en jornadas completas o medias, 4 días a la semana durante un mínimo de 4 meses, según el cronograma establecido por el programa de formación.</li>



<li>Deseo de aprender y aprovechar esta gran oportunidad</li>
</ul>



<p><strong>Formación complementaria (Diplomado) |</strong> <a href="https://fundacionpromigas.org.co/eserviciosctgd/">https://fundacionpromigas.org.co/eserviciosctgd/</a></p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Tener entre 18 y 28 años.</li>



<li>Ser residente de Cartagena (Bolívar).</li>



<li>Tener título de bachiller o educación media.</li>



<li>Tener experiencia laboral en áreas relacionadas con atención a mesa y cocina.</li>



<li>No estar vinculado laboralmente.</li>



<li>No estar matriculado en ningún programa o curso de formación público o privado.</li>



<li>Preferiblemente tener formación técnica relacionada con el sector de gastronomía y/o turismo.</li>



<li>Tener disponibilidad de tiempo para la formación, 2 días a la semana durante un mínimo de 3 meses, y ganas de aprender y aprovechar esta gran oportunidad.</li>
</ul>



<p>Para conocer toda la información y aplicar a una de las becas de formación, los interesados deben ingresar a <a href="https://fundacionpromigas.org.co/">https://fundacionpromigas.org.co/</a> y diligenciar el formulario <strong>antes del 10 de septiembre.</strong></p>



<p>Juntos impulsamos acciones para superar las barreras de empleabilidad y promovemos espacios de inclusión laboral para la población migrante, retornada desde Venezuela y comunidades de acogida<del>.</del><del></del></p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena/">Abierta convocatoria con 70 becas para formación integral en Atención y Servicio a la Mesa en Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/abierta-convocatoria-con-70-becas-para-formacion-integral-enatencion-y-servicio-a-la-mesa-en-cartagena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo económico de Cartagena</title>
		<link>/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena/</link>
					<comments>/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 20:12:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=20349</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cartagena de Indias, 5 de agosto de 2024. En un significativo encuentro amenizado con danza y música tradicional, el proyecto Impulso Étnico realizó la entrega de capital semilla a 17 emprendimientos culturales de Cartagena de Indias. Este hito de la iniciativa, que se da en el marco del programa Juntanza Étnica de USAID y ACDI/VOCA, [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena/">17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo económico de Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>El proyecto Impulso Étnico entregó materiales y producciones musicales a emprendedores afrocolombianos en Cartagena.</em></li>



<li><em>Más de 100 participantes se están formando en habilidades psicosociales y empresariales para fortalecer su desarrollo económico y la identidad cultural afrocolombiana.</em></li>



<li><em>La iniciativa hace parte del programa Juntanza Étnica de USAID y ACDI/VOCA, en alianza con Surtigas, Fundación Promigas e IsraAID Colombia.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cartagena de Indias, 5 de agosto de 2024. </strong>En un significativo encuentro amenizado con danza y música tradicional, el proyecto <strong>Impulso Étnico </strong>realizó la entrega de capital semilla a 17 emprendimientos culturales de Cartagena de Indias.</p>



<p>Este hito de la iniciativa, que se da en el marco del programa <strong>Juntanza Étnica</strong> de <strong>USAID y ACDI/VOCA</strong>, en alianza con <strong>Surtigas, su Fundación Promigas e IsraAID</strong> Colombia, contó con la participación de representantes de los emprendimientos beneficiados, directivos de las organizaciones cooperantes y los Lanceros de Independencia 2023.</p>



<p>La entrega a los más de 100 jóvenes que lideran estos colectivos incluyó <strong>equipos, producciones musicales, materiales</strong> y otros insumos estimados en $ 70 millones, están destinados a <strong>impulsar el arte, la cultura y el empoderamiento socioeconómico</strong> de las comunidades afrocolombianas.</p>



<p><em>“Este aporte material es invaluable para nosotros, pero lo más importante ha sido el conocimiento adquirido. Aunque los insumos puedan deteriorarse con el tiempo, el aprendizaje es algo que nos quedará para toda la vida”</em>, expresó <strong>Luis Miguel Caraballo, miembro de la agrupación Bullenrap</strong>, en representación de todos los participantes de Impulso Étnico.</p>



<p>Durante la entrega de capital semilla participaron:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Aslid Martínez, coordinadora Regional ACDI/VOCA; Santiago Mejía, gerente General de Surtigas; Eugenia Mier, coordinadora Regional de la Fundación Promigas, y Karina García, coordinadora País de IsRAAID Colombia.</p>



<p><strong>Sobre el proyecto</strong></p>



<p>Con una inversión de $450 millones, <strong>Impulso Étnico</strong> forma parte del programa Juntanza Étnica de USAID y ACDI/VOCA y se desarrolla en alianza con <strong>Surtigas, su Fundación Promigas </strong>e<strong> IsraAID Colombia.</strong></p>



<p>La iniciativa busca fortalecer el desarrollo económico autodeterminado y las capacidades productivas de la juventud étnica en Cartagena, mediante el fomento de habilidades para la vida, la integración en cadenas productivas relacionadas con la música y la danza, y la promoción de la identidad afrocolombiana en las comunidades.</p>



<p>Los módulos de formación de la iniciativa han enfatizado el reconocimiento del patrimonio y saberes de las comunidades, promoviendo la resignificación de los legados culturales y la generación de mensajes positivos que fomenten el vínculo social.</p>



<p>En ese sentido, los emprendimientos desarrollaron un plan de fortalecimiento, que incluyó un plan de inversión, permitiéndoles acceder al capital semilla necesario para mejorar sus procesos.</p>



<p>En lo corrido de 2024, <strong>109</strong> participantes se han formado en componentes psicosociales y empresariales, para fortalecer habilidades blandas esenciales, soporte psicosocial, educación financiera y patrimonio cultural.</p>



<p>Estos fueron los emprendimientos beneficiados:</p>



<ol class="wp-block-list">
<li>Al Son del Tambó</li>



<li>Batambora</li>



<li>Bullenrap</li>



<li>Cart Danza</li>



<li>Colectivo Cultural Son Kalamary</li>



<li>Candile</li>



<li>Expresiones de Colombia</li>



<li>Corporación Cultural Kilele Son</li>



<li>Life Dance</li>



<li>DMC</li>



<li>Juan y Melissa Music</li>



<li>Etnia Afrodescendiente</li>



<li>Familia Delta 9</li>



<li>Fusión Caribe</li>



<li>Generación Afro Beat</li>



<li>Octava Providencia</li>



<li>Sexteto Cartagena</li>
</ol>
<p>La entrada <a href="/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena/">17 emprendimientos culturales reciben capital semilla para impulsar el desarrollo económico de Cartagena</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/17-emprendimientos-culturales-reciben-capital-semilla-para-impulsar-el-desarrollo-economico-de-cartagena/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a través de la empleabilidad juvenil</title>
		<link>/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil/</link>
					<comments>/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 17:00:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19971</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cauca, 11 de julio de 2024. En el marco del programa Más Empleo Juvenil, CEO y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación PÍA Sociedad Salesiana Don Bosco, certificaron como Técnicos Laborales por competencias en Electricista de Sistemas de Energía Eléctrica a 34 jóvenes beneficiarios de la iniciativa Soy TEC 4.0. “Como Compañía somos [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil/">CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a través de la empleabilidad juvenil</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>CEO y su Fundación Promigas, en alianza con el Centro de Capacitación Don Bosco, certifican la nueva cohorte de 34 Técnicos Laborales por Competencias en Electricista de Sistemas de Energía Eléctrica, beneficiarios de la iniciativa Soy TEC 4.0</em></li>



<li><em>A través de la iniciativa Soy TEC 4.0, CEO y su Fundación Promigas impulsan la empleabilidad juvenil en el departamento del Cauca.</em></li>
</ul>



<p><strong>Cauca, 11 de julio de 2024. </strong>En el marco del programa Más Empleo Juvenil, CEO y su Fundación Promigas, en alianza con la Fundación PÍA Sociedad Salesiana Don Bosco, <strong>certificaron como Técnicos Laborales por competencias en Electricista de Sistemas de Energía Eléctrica a 34 jóvenes </strong>beneficiarios de la iniciativa <strong>Soy TEC 4.0.</strong></p>



<p><a>“Como Compañía somos conscientes de que las verdaderas transformaciones vienen de la mano de la educación, esta es la base fundamental para el desarrollo social y por eso enfocamos nuestros esfuerzos en proyectos de alto impacto como SOY TEC 4.0; de esta manera, no solo apoyamos a jóvenes en su formación profesional, sino que los formamos como ciudadanos de paz y reconciliación, entregándoles un propósito y una esperanza renovada</a>” explicó Paola Ramos, Gerente de Asuntos Corporativos de CEO.</p>



<p>Después de <strong>12 meses de formación</strong>, los jóvenes están listos para su inserción en el mundo laboral, especialmente en el <strong>sector energético del Departamento.</strong></p>



<p><strong>Catherine Nazarith Castillo, </strong>beneficiaria del programa, ha destacado su experiencia en el proceso: <em>“Gracias a esta formación pude vincularme a <strong>trabajar con CEO</strong> y generar un ingreso para mí y para mi familia. Les agradezco profundamente porque antes no veía otras oportunidades ni una forma de salir adelante. Hoy con mi testimonio quiero decirles a los jóvenes caucanos que ¡sí se puede!”</em></p>



<p>Actualmente, el 80% de estos jóvenes cuentan con empleo formal. Los nuevos beneficiarios, además, tendrán la oportunidad de conectarse con la red de contratistas de CEO para lograr su vinculación laboral.</p>



<p><a><em>“Es especialmente significativo celebrar este hito en el marco de nuestra alianza con la Compañía Energética de Occidente y la Fundación Promigas. A través de años de colaboración, hemos compartido una visión común: la de invertir en la formación de personas capaces y comprometidas con el Cauca. Esta alianza no solo ha facilitado el acceso a la educación técnica, sino que ha fortalecido nuestra misión de fomentar una cultura de paz y desarrollo sostenible en la región”, detalló el padre Adolfo Romero Vera, director del Centro de Capacitación Don Bosco.</em></a></p>



<p><em>A su vez Paola Ramos añadió “a lo largo de estos seis años hemos invertido cerca de 760 millones de pesos de recursos propios, porque creemos en los jóvenes de nuestro Departamento, por eso, es nuestro compromiso darle continuidad al programa y en ese sentido, desde el pasado 22 de mayo iniciamos la convocatoria para la nueva cohorte de técnicos electricistas, en el que incorporamos un nuevo aliado internacional como USAID, esta vez con el propósito de formar a 30 mujeres y&nbsp; aumentar su participación en el sector eléctrico, comprometidos con la equidad de género, la inclusión y el progreso social del Cauca. Además, pensamos extender este proyecto hacia el centro y sur del Departamento para beneficiar a más jóvenes. Desde CEO y nuestra Fundación Promigas promovemos alianzas estratégicas con instituciones como PÍA Sociedad Salesiana y USAID, con el firme propósito de construir sociedades más pacíficas y que procuren su propio desarrollo.”</em></p>



<p>Como factor innovador de esta nueva cohorte, se resalta el acompañamiento psicosocial desde la <strong>formación del ser, </strong>que permitió un crecimiento personal de cada joven desde un trabajo grupal e individual y que es una habilidad clave para su inserción en el mercado laboral; adicionalmente para el año 2024 CEO adoptó una nueva visión en el desarrollo de proyectos hacia la transición energética, en el que las mujeres tienen un papel protagónico en la gestión ambiental, económica y social hacia el desarrollo sostenible de la región.</p>



<p><strong>Sobre Soy TEC 4.0</strong></p>



<p>El proyecto Soy Tec 4.0, que inició en 2017, ha beneficiado a 165 jóvenes en situación de alta vulnerabilidad de municipios como Santander de Quilichao, Miranda, Corinto, Padilla, Guachené, Caloto, Sucre, Balboa, Timbío y Popayán, producto de una alianza entre CEO y la Fundación PIA Salesiana Don Bosco, unión que sigue innovando para proyectar esta formación con una visión más sostenible y social, pues ahora los estudiantes reciben conocimientos en mantenimientos de sistemas fotovoltaicos dentro del parque solar, construido por CEO, en el centro de capacitación Villa Don Bosco.</p>



<p>El 72% de ellos ya hacen parte del mercado laboral y más del 15% están vinculados a CEO a través de sus contratistas.</p>



<p>La metodología de <strong>formación es presencial y 100 % gratuita</strong>, y comprende la aplicación de una estrategia de aprendizaje basada en el trabajo colaborativo y la implementación de técnicas didácticas activas que generan en el estudiante la apropiación de conocimiento, desarrollo de habilidades blandas y destrezas propias de la ocupación.</p>



<p>Con Soy TEC 4.0, CEO y su Fundación Promigas aportan de manera directa al octavo Objetivo de Desarrollo Sostenible: Trabajo decente y crecimiento económico, a partir de la formación orientada al desarrollo actividades productivas, la creación de puestos de trabajo decentes, el emprendimiento, la creatividad y la innovación. CEO, Energía Que Impulsa Desarrollo.</p>
<p>La entrada <a href="/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil/">CEO, una mano que impulsa el desarrollo en el Cauca a través de la empleabilidad juvenil</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/ceo-una-mano-que-impulsa-el-desarrollo-en-el-cauca-a-traves-de-la-empleabilidad-juvenil/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Promigas y Fondo Acción lanzan convocatoria &#8216;Territorios Más Sostenibles&#8217; para financiar proyectos climáticos en el país</title>
		<link>/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais/</link>
					<comments>/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 16:09:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19958</guid>

					<description><![CDATA[<p>Barranquilla, julio de 2024. Bajo la premisa de que hacerle frente a los retos del cambio climático es una tarea de todos, Promigas y su Fundación Promigas, y el Fondo Acción lanzan la convocatoria ‘Territorios Más Sostenibles’ para financiar, mediante una bolsa conjunta de 2.000 millones de pesos, hasta 11 proyectos que aumenten la capacidad [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais/">Promigas y Fondo Acción lanzan convocatoria &#8216;Territorios Más Sostenibles&#8217; para financiar proyectos climáticos en el país</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Serán seleccionados hasta 11 proyectos de Antioquia, Atlántico, Bolívar, Córdoba, La Guajira, Magdalena, Norte de Santander, Santander o Sucre, que promuevan acciones para adaptarse a los efectos del cambio climático, que se financiarán a través de una bolsa de $ 2.000 millones aportados por Promigas y sus empresas, a través de su Fundación Promigas, y Fondo Acción.</em></li>



<li><em>Las organizaciones interesadas pueden conocer los requisitos de la convocatoria en </em><a href="https://fundacionpromigas.org.co/convocatoriatms/"><em>https://fundacionpromigas.org.co/convocatoriatms/</em></a><em> y postularse hasta el 1° de septiembre de 2024.</em></li>
</ul>



<p><a></a><strong>Barranquilla, julio de 2024. </strong>Bajo la premisa de que hacerle frente a los retos del cambio climático es una tarea de todos, Promigas y su Fundación Promigas, y el Fondo Acción lanzan la convocatoria <strong>‘Territorios Más Sostenibles’ </strong>para financiar, mediante una bolsa conjunta de <strong>2.000 millones de pesos</strong>, hasta <strong>11 proyectos</strong> que aumenten la capacidad de adaptación a los efectos del cambio climático y la conservación de ecosistemas en comunidades y territorios vulnerables, con acciones dirigidas a generar un impacto positivo en niños, niñas y mujeres.</p>



<p>La convocatoria tiene como objetivo identificar y potenciar mediante apoyo financiero, fortalecimiento de conocimientos y herramientas, fomento de redes y alianzas, soluciones integrales relacionadas con la agricultura sostenible y los cambios que esto genere en beneficio del desarrollo social, económico y ambiental en los departamentos priorizados.</p>



<p>Para <strong>la directora ejecutiva de la Fundación Promigas, Marcela Dávila,</strong> desde Promigas y sus empresas, a través de su Fundación, al liderar esta convocatoria “ratificamos la<strong> Huella Social positiva</strong> que queremos dejar en los territorios donde opera la compañía. Con esta inversión conjunta de $2.000 millones, seguiremos impulsando todas esas organizaciones que promuevan acciones en <strong>PRO del desarrollo sostenible</strong> y de la <strong>conservación del medio ambiente </strong>en comunidades vulnerables”.</p>



<p>A su turno, la <strong>directora ejecutiva de Fondo Acción, Natalia Arango,</strong> manifestó: “Las sinergias entre la sociedad civil y el sector privado son fundamentales para lograr acciones climáticas transformadoras que se sostengan en el tiempo. Adoptar un enfoque centrado en las niñas, niños, adolescentes y mujeres, donde se protejan ecosistemas estratégicos, se implementen sistemas agroalimentarios adaptados al cambio climático y se promueva el desarrollo rural sostenible, no solo los beneficia a ellos y ellas, sino a sus hogares y comunidades. Esta alianza nos permitirá trabajar juntos para abordar los impactos del cambio climático en poblaciones vulnerables”.</p>



<p>‘Territorios Más Sostenibles’ aceptará postulaciones de Organizaciones No Gubernamentales (ONG), asociaciones de padres y vecinos, Juntas de Acción comunal (JAC), organizaciones étnico-territoriales, Organizaciones Comunitarias de Base (OCB), instituciones educativas privadas, jardines infantiles privados, centros de desarrollo infantil, entre otros.</p>



<p>Esta convocatoria se desarrollará bajo dos líneas:</p>



<ol class="wp-block-list">
<li>La adaptación de sistemas agroalimentarios para las nuevas condiciones del clima, asegurando la producción de alimentos.</li>



<li>La conservación y restauración de cuencas y ecosistemas costeros, asegurando provisión de agua limpia y estabilidad del terreno.</li>
</ol>



<p><strong><em>Requisitos</em></strong></p>



<p>Entre las características de las organizaciones elegibles están:</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Organizaciones cuyo foco de acción sea en los departamentos de <strong>Antioquia, Atlántico, Bolívar, Córdoba, La Guajira, Magdalena, Norte de Santander, Santander </strong>o<strong> Sucre.</strong></li>



<li>Tener personería jurídica y representación legal en Colombia.</li>



<li>Mínimo un (1) año de existencia legal a la fecha de presentación de la propuesta.</li>



<li>Demostrar experiencia técnica o una iniciativa terminada con éxito en los temas relacionados con las líneas de la convocatoria.</li>
</ul>



<p>Para conocer más sobre los requisitos e información adicional, ingresa a la página web <a href="https://fundacionpromigas.org.co/convocatoriatms/"><em>https://fundacionpromigas.org.co/convocatoriatms/</em></a><em> </em>y postula tu iniciativa hasta el próximo 1° de septiembre de 2024</p>
<p>La entrada <a href="/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais/">Promigas y Fondo Acción lanzan convocatoria &#8216;Territorios Más Sostenibles&#8217; para financiar proyectos climáticos en el país</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Abierta convocatoria para formación en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice</title>
		<link>/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/</link>
					<comments>/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 15:13:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19771</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cali (Valle del Cauca), junio de 2024. El Programa de Formación de Confección en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas jóvenes tendrán la oportunidad de transformar su vida a través de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/">Abierta convocatoria para formación en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, la alianza entre Johanna Ortiz, GdO-Gases de Occidente, su Fundación Promigas y Fundación Alvaralice, busca especializar a 40 mujeres en Confección en Alta Costura. </em></li>



<li><em>Las interesadas podrán inscribirse hasta el jueves 15 de junio en </em><a href="https://bit.ly/EscuelaJO"><em>https://bit.ly/EscuelaJO</em></a><em> </em></li>
</ul>



<p><strong>Cali (Valle del Cauca), junio de 2024.</strong> El Programa de Formación de Confección en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas jóvenes tendrán la oportunidad de transformar su vida a través de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita entre Johanna Ortiz, <strong>GdO-Gases de Occidente, su Fundación Promigas y Fundación Alvaralice.</strong></p>



<p><em>“El proyecto de la Escuela Johanna Ortiz nace del sueño de transmitir e inspirar desde el arte de la costura para brindar oportunidades a más personas de que se profesionalicen y se contagien del amor por este oficio. Ya son más de 200 personas que han transformado su vida a través de la Escuela JO y queremos que se sumen muchas más”,</em> detalló la <strong>reconocida diseñadora Johanna Ortiz.</strong></p>



<p>Por su parte, <strong>Pilar Rodríguez, Gerente General de GdO</strong>, explicó que <em>“desde GdO nos entusiasma abrir nuevamente esta convocatoria que busca dejar una Huella Social especialmente en las mujeres del departamento y que genera PROgreso en sus vidas. De la mano de nuestra Fundación Promigas, lideramos este tipo de iniciativas a través del programa Más Empleo Juvenil, con el que buscamos impulsar la empleabilidad de los jóvenes con formación pertinente que se ajuste a las necesidades del mercado”.</em></p>



<p>Entre los requisitos que deben cumplir están:&nbsp;</p>



<ul class="wp-block-list">
<li>Conocimientos previos en máquina</li>



<li>Haber cursado mínimamente hasta quinto grado</li>



<li>Contar con certificado de estudio expedido en Colombia o debidamente apostillado</li>



<li>Ser mayor de 18 años</li>



<li>No presentar contratos de aprendizaje de SENA previos</li>



<li>Disponibilidad para formación de lunes a viernes en jornada completa</li>
</ul>



<p>Para la Fundación Alvaralice<strong><em>, “</em></strong><em>complementar la formación para el trabajo con el acompañamiento psicosocial nos ha demostrado que es fundamental para que las personas logren una adecuada inserción al mundo laboral, pero sobre todo a la realización de su proyecto de vida</em><strong><em>”, </em></strong>resalta <strong>Lina Solarte, Directora de Proyectos.</strong></p>



<p><strong>Beneficios</strong></p>



<p>Este proceso de formación tiene una duración de 6 meses, que contempla más de 1.080 horas de capacitación a partir de tres dimensiones claves para un ser humano integral: personal, social y laboral.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Adicionalmente, los participantes reciben acompañamiento en su proyecto de vida por parte de la Fundación Alvaralice, además de formación complementaria a través del programa de voluntariado de la Compañía Johanna Ortiz, en donde colaboradores y diversos aliados externos comparten sus conocimientos específicos.&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Wigny Cuero, graduada de la octava cohorte de la Escuela JO, comparte su testimonio: “Fue una experiencia sumamente enriquecedora para mí, ya que no solo adquirí conocimientos, sino que también tuve un crecimiento personal. Los animo a que no dejen pasar esta valiosa oportunidad que brinda la Escuela JO para crecer, como yo lo hice”</p>



<p>Por otro lado, Kelly Bonilla, también graduada de la octava promoción y ahora parte del equipo en Johanna Ortiz, agrega: «La Escuela JO me brindó conocimientos y habilidades que me han permitido crecer tanto profesional como personalmente. Hoy en día, formar parte de Johanna Ortiz como Operaria de Máquina, es un honor. No dejen pasar la oportunidad de ser parte de la familia JO».</p>



<p>De esta forma, <strong>la Escuela Johanna Ortiz, GdO y su Fundación Promigas, la Fundación Alvaralice, con el apoyo de Compromiso Valle,</strong> le apuestan a impulsar la empleabilidad de personas en condición de vulnerabilidad en el Valle del Cauca. Invitamos a todas las personas apasionadas por la moda y la confección a aprovechar esta oportunidad única de formación en Alta Costura.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img fetchpriority="high" decoding="async" width="1024" height="76" src="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-1024x76.png" alt="" class="wp-image-19772" srcset="https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-1024x76.png 1024w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-300x22.png 300w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-768x57.png 768w, https://fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/06/14101324/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice.png 1173w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
<p>La entrada <a href="/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/">Abierta convocatoria para formación en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Junto a las comunidades de La Guajira, Fundación Promigas celebra 25 años impulsando PROgreso</title>
		<link>/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/</link>
					<comments>/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme agency]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 15:06:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=19764</guid>

					<description><![CDATA[<p>La Guajira, junio de 2024.&#160; La Fundación Promigas conmemora 25 años impulsando el progreso en el territorio. La celebración, que se extenderá durante todo el año, inició en la comunidad de Pirruwaitamana (La Guajira), departamento donde la organización busca dejar una Huella Social a través de sus 4 programas: Más Empleo Juvenil, Más Emprendimiento, Comunidades [&#8230;]</p>
<p>La entrada <a href="/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/">Junto a las comunidades de La Guajira, Fundación Promigas celebra 25 años impulsando PROgreso</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list">
<li><em>Promigas y su Fundación Promigas lideran programas para beneficiar a 953 personas en el área de influencia del Gaseoducto Manaure &#8211; Uribia.</em></li>



<li><em>A través de sus 4 programas distintivos, la Fundación Promigas contribuye al desarrollo sostenible de las comunidades y busca dejar una Huella Social en el territorio con una inversión que, para 2024, supera los $ 46.600 millones.</em></li>
</ul>



<p><strong>La Guajira, junio de 2024.</strong><strong><em>&nbsp; </em></strong>La Fundación Promigas conmemora 25 años impulsando el progreso en el territorio. La celebración, que se extenderá durante todo el año, inició en la comunidad de Pirruwaitamana (La Guajira), departamento donde la organización busca dejar una <strong>Huella Social</strong> a través de sus 4 programas: <strong>Más Empleo Juvenil, Más Emprendimiento, Comunidades Más Productivas </strong>y<strong> Territorios Más Sostenibles.</strong></p>



<p><em>“Junto a nuestras comunidades, queremos celebrar que Promigas y su Fundación Promigas proyectan una inversión que supera los </em><strong><em>$ 46.600 millones </em></strong><em>en este 2024, y queremos llevarles este mensaje a los territorios de nuestra área de influencia”, </em>afirmó la <strong>directora de la Fundación Promigas, Marcela Dávila.</strong></p>



<p>En esta jornada, colaboradores de la organización y miembros de la comunidad intercambiaron experiencias y buenas prácticas sobre las <strong>iniciativas en curso</strong>; además, tuvieron espacios para adentrarse en la cultura del territorio, y la oportunidad de participar en un desafío que involucró toda la tradición y costumbres de la etnia wayuú, enfocada en la conexión con la naturaleza y la sabiduría ancestral.</p>



<p>“Promigas ha aportado PROgreso a mi vida porque nos ha ayudado a que la tierra sea más PROductiva en nuestra comunidad Pirruwaitamana. Estoy muy feliz con el proceso que he tenido con la Fundación Promigas porque he mejorado mis ingresos y porque han estado presentes aquí en mi comunidad”, explicó<strong> Sujeidis Pushaina, beneficiaria del programa Comunidades Más Productivas</strong> en Pirruwaitamana, La Guajira.</p>



<p><strong>PROgreso en La Guajira</strong></p>



<p>En La Guajira, con una <strong>Inversión Estratégica de $4.245.420.971</strong> y en el marco de sus 4 programas, Promigas y su Fundación Promigas lideran <strong>8 iniciativas</strong> para impactar la vida de <strong>953 </strong>personas en el área de influencia del Gasoducto Manaure &#8211; Uribia.&nbsp;</p>



<p>De la mano de grandes aliados como<strong> Cancillería de la República, Fundación Alpina, Bavaria, Fundación Pies Descalzos y USAID</strong>, las empresas benefician a campesinos y productores rurales que cultivan productos emblemáticos de la región; jóvenes emprendedores, y tejedoras wayuú, entre otros.&nbsp;</p>



<p>En 2024,&nbsp; a través de nuestro programa Comunidades Más Productivas, las unidades productivas agrícolas beneficiarias de todo el país han incrementado sus ventas en un 387%, logrando la producción de 92 toneladas de alimentos. De esta producción, el 5 % ha sido destinado a autoconsumo para fortalecer la seguridad alimentaria de los beneficiarios y el 95 % en ventas (34 % a mayoristas y 66 % a clientes directos), con un valor de COP $192M.</p>



<p>Además de esta apuesta por el desarrollo de la región, desde hace 5 meses, Promigas hace parte de <strong>Misión La Guajira</strong>, iniciativa ejecutada de la mano de Grupo Aval y la Presidencia de la República, con el objetivo de promover acceso a energía y agua potable, seguridad alimentaria e inclusión productiva de 81 comunidades de este departamento.</p>



<p>En este tiempo, Promigas y su Fundación han trabajado incansablemente para identificar las necesidades más urgentes de las familias guajiras, siendo una mano amiga y salvaguardando las tradiciones de la etnia wayuú. Así, la alianza ha entregado las primeras obras ejecutadas para beneficiar directamente a 487 familias de 9 comunidades.</p>



<p>Este es solo el inicio del 25.º aniversario de la Fundación Promigas que, desde su gestión enfocada en las comunidades, visitará los territorios del país para cumplir con su propósito superior de ser Energía que Impulsa Desarrollo y seguir dejando una Huella Social en los corazones de la población.</p>
<p>La entrada <a href="/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/">Junto a las comunidades de La Guajira, Fundación Promigas celebra 25 años impulsando PROgreso</a> se publicó primero en <a href="/">Fundación Promigas</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/junto-a-las-comunidades-de-la-guajira-fundacion-promigas-celebra-25-anos-impulsando-progreso/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
