{"id":10121,"date":"2022-08-24T15:44:29","date_gmt":"2022-08-24T20:44:29","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=10121"},"modified":"2022-08-29T15:00:04","modified_gmt":"2022-08-29T20:00:04","slug":"veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/","title":{"rendered":"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<p>Barranquilla, 24 de agosto de 2022. Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carnaval, entregaron 27 becas a j\u00f3venes hacedores, comunicadores sociales y emprendedores del Carnaval, para cursar estudios en la onceava versi\u00f3n del Diplomado Carnaval: Emprendimiento, Arte y Patrimonio en la Universidad del Norte. En esta ocasi\u00f3n la metodolog\u00eda del diplomado ser\u00e1 remota y las clases iniciar\u00e1n del 30 de agosto al 10 de noviembre, los martes y jueves de 5 a 9 p.m. <\/p>\n\n\n\n<p>Esta versi\u00f3n del diplomado est\u00e1 dirigida a j\u00f3venes carnavaleros con el prop\u00f3sito de generar nuevos espacios de participaci\u00f3n, ideas innovadoras y novedosas que contribuyan a la continuidad de su legado cultural. <\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDespu\u00e9s de dos a\u00f1os regresamos con este diplomado para continuar promoviendo los proyectos de nuestros j\u00f3venes carnavaleros que contribuyen a la Salvaguarda del Patrimonio, suministr\u00e1ndoles herramientas para el fortalecimiento de sus emprendimientos culturales y la generaci\u00f3n de nuevos empleos\u201d<\/em>,\u00a0afirm\u00f3 Sandra G\u00f3mez, gerente de Carnaval de Barranquilla S.A.S. <\/p>\n\n\n\n<p>Desde hace 11 a\u00f1os, Fundaci\u00f3n Promigas apoya este Diplomado, como un laboratorio de emprendimiento dirigido a hacedores y artistas del Carnaval de Barranquilla, quienes cuentan con acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y pr\u00e1ctico para el fortalecimiento de iniciativas culturales que contribuyen a la salvaguardia del patrimonio inmaterial, por todo esto Marcela D\u00e1vila, directora de la Fundaci\u00f3n Promigas asegur\u00f3: <\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEste Diplomado Carnaval se articula con nuestro programa M\u00e1s Emprendimiento, que busca fortalecer y desarrollar capacidades entre emprendedores para que sus unidades productivas tengan mayor proyecci\u00f3n y generen m\u00e1s ingresos. Estamos orgullosos de apoyar esta generaci\u00f3n de j\u00f3venes hacedores que, con sus ideas, contribuyen al bienestar de sus familias y salvaguardan las tradiciones de nuestra Regi\u00f3n\u201d. <\/p>\n\n\n\n<p>La Extensi\u00f3n Universitaria de la Universidad del Norte, desde hace 20 a\u00f1os, inici\u00f3 un dialogo externo para generar transformaci\u00f3n y responsabilidad empresarial, hoy que celebran los frutos de estas d\u00e9cadas de trabajo abrazan este proyecto educativo que contribuye a la cultura sostenible de la ciudad, al respecto su directora Paola Alc\u00e1zar Hern\u00e1ndez dijo:\u00a0<em>\u201cPara la Universidad del Norte, desde la direcci\u00f3n de extensiones del Centro de Educaci\u00f3n Continuada, es un honor trabajar en esta formaci\u00f3n de los hacedores del Carnaval. Esta versi\u00f3n viene recargada porque vamos a ense\u00f1ar a movilizar el conocimiento del Carnaval y llevarlo a unas plataformas que la pandemia nos ha dejado. Las cifras nos han mostrado que la industria cultural se mueve, que los hacedores est\u00e1n gestando y moviendo sus conocimientos para llegar a altos niveles como el Carnaval as\u00ed lo necesita\u201d. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p>La convocatoria tuvo gran acogida en los gestores y hacedores de la fiesta superando expectativas en inscripciones, con una cantidad de m\u00e1s de 30 interesados en participar en este programa que hace parte de la l\u00ednea de sostenibilidad Social y viabilidad econ\u00f3mica de la fiesta que hace parte del Plan Especial de Salvaguarda, PES, aprobado por el Ministerio de Cultura. <\/p>\n\n\n\n<p>Para la selecci\u00f3n de los 27 becarios se prioriz\u00f3 en grupos folcl\u00f3ricos y disfraces registrados en Carnaval S.A.S, proyectos de emprendimiento culturales sostenibles y representaci\u00f3n de diversos sectores creativos de la ciudad. Es as\u00ed, como en esta versi\u00f3n del Diplomado contamos con integrantes de pa\u00edses como Espa\u00f1a y ciudades como Bogot\u00e1, grupos de folcl\u00f3ricos, docentes, licenciados en educaci\u00f3n art\u00edstica, comunicadores sociales, psic\u00f3logos, dise\u00f1adores gr\u00e1ficos, core\u00f3grafos, abogados, m\u00e9dicos, arquitectos, artesanos, gestores culturales de Carnaval y folcloristas. <\/p>\n\n\n\n<p>Los nuevos becarios son: Jeyson Coronado, Valeria Charris Salcedo, Daniel Robertts, Maritza Better, Agust\u00edn Parejo, Hern\u00e1n Pernett, In\u00e9s Mej\u00eda, Osvaldo Rinc\u00f3n, Grey Lobo, Milagro Bola\u00f1o, Luna Reguillo, \u00c1ngela Visbal, Mar\u00eda L\u00f3pez, Humberto Sarmiento; Juli\u00e1n Camilo Boh\u00f3rquez, Javier Hern\u00e1ndez, Pedro Garc\u00eda, Samantha Castro, Gina Solano, Zunilda P\u00e9rez, Brian Mart\u00ednez, Jos\u00e9 Natera, Mois\u00e9s Castro, Olga Hern\u00e1ndez, Joaqu\u00edn P\u00e9rez y Carlos Ramos, entre otros. <\/p>\n\n\n\n<p>Este proceso de formaci\u00f3n ha beneficiado m\u00e1s de 270 emprendedores, ratificando as\u00ed, el poder de la Industria Creativa del Carnaval de Barranquilla en sectores como la m\u00fasica, la danza, las comunicaciones, las artes pl\u00e1sticas, el dise\u00f1o y las artesan\u00edas. Gracias al Diplomado Carnaval Emprendimiento, Arte y Patrimonio, varios de estos proyectos han ganado el Portafolio de Est\u00edmulos Distrital y del Ministerio de Cultura potencializando su producci\u00f3n y crecimiento. <\/p>\n\n\n\n<p>Con esta actividad Carnaval de Barranquilla contin\u00faa trabajando en sus proyectos pedag\u00f3gicos y de liderazgo generando herramientas para el empoderamiento de nuestros hacedores en las industrias creativas de la ciudad, Colombia y el mundo.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, 24 de agosto de 2022. Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carnaval, entregaron 27 becas a j\u00f3venes hacedores, comunicadores sociales y emprendedores del Carnaval, para cursar estudios en la onceava versi\u00f3n del Diplomado Carnaval: Emprendimiento, Arte y Patrimonio en la Universidad del Norte. En esta ocasi\u00f3n la metodolog\u00eda del diplomado ser\u00e1 remota y las [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":10128,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10121","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, 24 de agosto de 2022. Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carnaval, entregaron 27 becas a j\u00f3venes hacedores, comunicadores sociales y emprendedores del Carnaval, para cursar estudios en la onceava versi\u00f3n del Diplomado Carnaval: Emprendimiento, Arte y Patrimonio en la Universidad del Norte. En esta ocasi\u00f3n la metodolog\u00eda del diplomado ser\u00e1 remota y las [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-24T20:44:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-29T20:00:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1684\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/\",\"name\":\"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-08-24T20:44:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-29T20:00:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1684},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, 24 de agosto de 2022. Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carnaval, entregaron 27 becas a j\u00f3venes hacedores, comunicadores sociales y emprendedores del Carnaval, para cursar estudios en la onceava versi\u00f3n del Diplomado Carnaval: Emprendimiento, Arte y Patrimonio en la Universidad del Norte. En esta ocasi\u00f3n la metodolog\u00eda del diplomado ser\u00e1 remota y las [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-24T20:44:29+00:00","article_modified_time":"2022-08-29T20:00:04+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1684,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/","name":"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg","datePublished":"2022-08-24T20:44:29+00:00","dateModified":"2022-08-29T20:00:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114403\/FotoPrincipalDiplomadoCarnaval-scaled.jpg","width":2560,"height":1684},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/veintisiete-becas-a-emprendedores-entregaron-fundacion-carnaval-y-promigas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Veintisiete becas a emprendedores entregaron Fundaci\u00f3n Carnaval y Promigas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10121"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10121"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10121\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10128"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10121"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}