{"id":6788,"date":"2022-05-06T09:32:16","date_gmt":"2022-05-06T14:32:16","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?page_id=6788"},"modified":"2022-05-14T09:53:51","modified_gmt":"2022-05-14T14:53:51","slug":"arcillas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/","title":{"rendered":"Arcillas"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6788\" class=\"elementor elementor-6788\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4fe3f87 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4fe3f87\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-18123e7\" data-id=\"18123e7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-04f8c6a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"04f8c6a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"2000\" height=\"944\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115354\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-6833\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115354\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1.jpg 2000w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115354\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1-300x142.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115354\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1-1024x483.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115354\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1-768x362.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115354\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1-1536x725.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9bd80db elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9bd80db\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9a1cb1a\" data-id=\"9a1cb1a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b22d056 contenido_cocina elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b22d056\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b8382d2\" data-id=\"b8382d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86210e7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"86210e7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"> Arcillas de Puerto Alegre<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-373e817 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"373e817\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>En las entra\u00f1as del Atl\u00e1ntico, departamento ubicado en el norte de Colombia, nace la inspiraci\u00f3n y la vida.<\/p><p>La gente de San Jos\u00e9 de Puerto Alegre, como se conoci\u00f3 al municipio de Ponedera en sus or\u00edgenes, ha encontrado en la naturaleza la fuerza y el impulso para la creaci\u00f3n.<\/p><p>De la tierra misma y con sus propias manos, los alfareros encuentran el alma de sus obras y el barro que le da vida a su arte. Como las tortugas, insignias en su territorio, tienen el lugar ideal para comenzar un nuevo ciclo y perpetuar la vida.<\/p><p>Arcillas de Puerto Alegre, un proyecto de Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y Fundaci\u00f3n Promigas, es sin\u00f3nimo de magia y creaci\u00f3n. De nuevos comienzos y de paciencia. De tradici\u00f3n e identidad. Es sin\u00f3nimo de esperanza y de que todo lo bueno toma su tiempo, desde una nueva vida hasta una obra de arte.<\/p><p>Sus piezas conservan el legado ancestral de maestros de Ponedera, en Atl\u00e1ntico, cuyas manos mantienen viva una identidad que se transmite de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n. Con tu apoyo reactivamos la econom\u00eda de 10 unidades productivas que se traducen en m\u00e1s de 30 alfareros que, gracias a ti, tienen hoy una mejor calidad de vida.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fcda821\" data-id=\"fcda821\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ecb7cc0 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"ecb7cc0\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/-UlJY-dFqe4&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-936260d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"936260d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-877fb8d\" data-id=\"877fb8d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d722a9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5d722a9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1106\" height=\"260\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115353\/Franja-de-logos-WEB-ESPAN%CC%83OL-02.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-6836\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115353\/Franja-de-logos-WEB-ESPAN%CC%83OL-02.png 1106w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115353\/Franja-de-logos-WEB-ESPAN%CC%83OL-02-300x71.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115353\/Franja-de-logos-WEB-ESPAN%CC%83OL-02-1024x241.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/07115353\/Franja-de-logos-WEB-ESPAN%CC%83OL-02-768x181.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1106px) 100vw, 1106px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Arcillas de Puerto Alegre En las entra\u00f1as del Atl\u00e1ntico, departamento ubicado en el norte de Colombia, nace la inspiraci\u00f3n y la vida. La gente de San Jos\u00e9 de Puerto Alegre, como se conoci\u00f3 al municipio de Ponedera en sus or\u00edgenes, ha encontrado en la naturaleza la fuerza y el impulso para la creaci\u00f3n. De la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Arcillas - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arcillas - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Arcillas de Puerto Alegre En las entra\u00f1as del Atl\u00e1ntico, departamento ubicado en el norte de Colombia, nace la inspiraci\u00f3n y la vida. La gente de San Jos\u00e9 de Puerto Alegre, como se conoci\u00f3 al municipio de Ponedera en sus or\u00edgenes, ha encontrado en la naturaleza la fuerza y el impulso para la creaci\u00f3n. De la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-14T14:53:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/\",\"name\":\"Arcillas - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-06T14:32:16+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T14:53:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Arcillas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Arcillas - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Arcillas - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Arcillas de Puerto Alegre En las entra\u00f1as del Atl\u00e1ntico, departamento ubicado en el norte de Colombia, nace la inspiraci\u00f3n y la vida. La gente de San Jos\u00e9 de Puerto Alegre, como se conoci\u00f3 al municipio de Ponedera en sus or\u00edgenes, ha encontrado en la naturaleza la fuerza y el impulso para la creaci\u00f3n. De la [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2022-05-14T14:53:51+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/banner_-web_Mesa-de-trabajo-1.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/","name":"Arcillas - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-05-06T14:32:16+00:00","dateModified":"2022-05-14T14:53:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/arcillas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Arcillas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6788"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6788"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6788\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6788"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}