{"id":20430,"date":"2024-09-19T08:40:52","date_gmt":"2024-09-19T13:40:52","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=20430"},"modified":"2024-09-19T08:40:53","modified_gmt":"2024-09-19T13:40:53","slug":"promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/","title":{"rendered":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Despu\u00e9s de excelentes resultados en Zona Bananera y Ci\u00e9naga, Promigas y su Fundaci\u00f3n llegan a Puebloviejo (Magdalena) con su iniciativa con enfoque de g\u00e9nero \u2018Alas Comunidades\u2018.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto tiene como objetivo impulsar la autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 mujeres del municipio, a trav\u00e9s del fortalecimiento de sus unidades productivas<\/em><em> y acompa\u00f1amiento psicosocial<\/em><em>.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><a><strong>Puebloviejo<\/strong><\/a><strong> (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. <\/strong>En el marco de su programa M\u00e1s Emprendimiento y con un componente de enfoque de g\u00e9nero, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas \u201caterrizan\u201d en Puebloviejo (Magdalena) con \u2018Alas Comunidades<em>\u2018<\/em>, la iniciativa que impulsar\u00e1 la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Respecto a este proyecto, el <strong>director<\/strong><strong> ejecutivo (e) <\/strong>de la<strong> Fundaci\u00f3n Promigas, <\/strong><strong>Jaime Giraldo,<\/strong> manifest\u00f3 que \u201ctras dejar una Huella Social positiva en Zona Bananera y Ci\u00e9naga (Magdalena), estamos emocionados de llegar a Puebloviejo con la iniciativa <em>Alas Comunidades<\/em>. Esta iniciativa con enfoque de g\u00e9nero busca PROmover el empoderamiento femenino, a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n desde el ser y el hacer de las beneficiarias, fortaleciendo sus micronegocios e incrementando los ingresos de las mujeres. Con esta nueva cohorte, completamos un total de <strong>180 <\/strong>PROtagonistas de este recorrido hacia su autonom\u00eda econ\u00f3mica y una mejor calidad de vida<ins> a lo largo de este territorio<\/ins>.<ins><\/ins><\/p>\n\n\n\n<p>\u2018Alas Comunidades\u2018 es una de las iniciativas del programa M\u00e1s Emprendimiento, a trav\u00e9s del cual la Fundaci\u00f3n Promigas busca fortalecer los negocios y el desarrollo de capacidades en las participantes. \u201cEsta nueva etapa nos permite seguir llevando PROgreso al territorio, donde las mujeres entran caminando, pero salen volando hacia nuevas oportunidades y sue\u00f1os cumplidos\u201d, complement\u00f3 Giraldo.<\/p>\n\n\n\n<p>Tras una fase de exploraci\u00f3n sobre las habilidades y deseos de emprendimiento de las mujeres, Fundaci\u00f3n Promigas identific\u00f3 fortalezas y vocaciones para los sectores de Papeler\u00eda y Miscel\u00e1nea, Bebidas y Alimentos, Productos hechos a mano y Productos del Mar.<\/p>\n\n\n\n<p>Las mujeres seleccionadas contar\u00e1n con 120 horas de formaci\u00f3n en Empoderamiento, Fortalecimiento empresarial, Mercadeo y Finanzas, adem\u00e1s de la posibilidad de acceder a capital semilla y estrategias de crecimiento y sostenibilidad de micronegocios.<\/p>\n\n\n\n<p>De esta forma, la iniciativa fortalecer\u00e1 las capacidades de emprendimiento y el empoderamiento de las mujeres del municipio mediante la distribuci\u00f3n equitativa de oportunidades que transforman su ser, su hacer y su trascendencia en la comunidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Fundaci\u00f3n Promigas, a trav\u00e9s de Grupo Transf\u00f3rmate como aliado operador, acompa\u00f1ar\u00e1 la formaci\u00f3n de las mujeres hasta el montaje y seguimiento a sus micronegocios, que son fuente de ingreso para sus hogares y contribuyen al bienestar de sus familias.<\/p>\n\n\n\n<p>Con Alas Comunidades, Promigas y su Fundaci\u00f3n le apuntan directamente al <strong>5to. Objetivo de Desarrollo Sostenible: Igualdad de G\u00e9nero y Empoderamiento de la Mujer,<\/strong> teniendo en cuenta que esta iniciativa propende por el empoderamiento y autonom\u00eda socioecon\u00f3mica de las mujeres en Ci\u00e9naga, y as\u00ed contribuir al cierre de brechas de g\u00e9nero en el territorio.<\/p>\n\n\n\n<p>Con una inversi\u00f3n de $336.340.000, <ins>Promigas y su <\/ins>Fundaci\u00f3n Promigas busca<ins>n<\/ins> incidir positivamente en la calidad de vida de las mujeres del municipio de Puebloviejo, con fuentes de microcr\u00e9ditos y dotaci\u00f3n de herramientas para impulsar sus emprendimientos.<ins><\/ins><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Puebloviejo (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. En el marco de su programa M\u00e1s Emprendimiento y con un componente de enfoque de g\u00e9nero, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas \u201caterrizan\u201d en Puebloviejo (Magdalena) con \u2018Alas Comunidades\u2018, la iniciativa que impulsar\u00e1 la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio. Respecto a este proyecto, el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":20431,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-20430","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Puebloviejo (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. En el marco de su programa M\u00e1s Emprendimiento y con un componente de enfoque de g\u00e9nero, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas \u201caterrizan\u201d en Puebloviejo (Magdalena) con \u2018Alas Comunidades\u2018, la iniciativa que impulsar\u00e1 la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio. Respecto a este proyecto, el [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-09-19T13:40:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-09-19T13:40:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1706\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/\",\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-09-19T13:40:52+00:00\",\"dateModified\":\"2024-09-19T13:40:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1706},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Puebloviejo (Magdalena), 18 de septiembre de 2024. En el marco de su programa M\u00e1s Emprendimiento y con un componente de enfoque de g\u00e9nero, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas \u201caterrizan\u201d en Puebloviejo (Magdalena) con \u2018Alas Comunidades\u2018, la iniciativa que impulsar\u00e1 la autonom\u00eda econ\u00f3mica y el empoderamiento de 60 mujeres del territorio. Respecto a este proyecto, el [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-09-19T13:40:52+00:00","article_modified_time":"2024-09-19T13:40:53+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1706,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/","name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg","datePublished":"2024-09-19T13:40:52+00:00","dateModified":"2024-09-19T13:40:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/19084038\/Comunicado-Alas--scaled.jpg","width":2560,"height":1706},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-impulsan-autonomia-economica-de-60-emprendedoras-en-magdalena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n impulsan autonom\u00eda econ\u00f3mica de 60 emprendedoras en Magdalena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20430"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20430"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20430\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20433,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20430\/revisions\/20433"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20431"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20430"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20430"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20430"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}