{"id":1579,"date":"2021-04-27T10:36:00","date_gmt":"2021-04-27T15:36:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1579"},"modified":"2021-09-28T11:12:39","modified_gmt":"2021-09-28T16:12:39","slug":"promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/","title":{"rendered":"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>Con una inversi\u00f3n de $460.000.000, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas entrega 9.200 bonos alimenticios a los hogares atlanticenses.<\/li><li>La distribuci\u00f3n se realiza por intermedio de la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico, desde esta semana, para garantizar la entrega a los sectores m\u00e1s vulnerables del departamento.<\/li><li>En el marco de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, esta donaci\u00f3n se suma a los 22 mil millones destinados por Promigas en 2020, para mitigar los efectos de la emergencia sanitaria por la COVID-19 en Colombia y Per\u00fa.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>En el marco de la campa\u00f1a \u2018M\u00e1s solidaridad, m\u00e1s vida\u2019, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas entregar\u00e1n 9.200 ayudas humanitarias a los atlanticenses en condici\u00f3n de vulnerabilidad por la emergencia de la COVID-19. La entrega de los bonos solidarios se realiza desde esta semana, en articulaci\u00f3n con la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cPara Promigas lo m\u00e1s importante es proteger la vida. Por eso, entregaremos 9.200 bonos solidarios a las familias m\u00e1s necesitadas del departamento del Atl\u00e1ntico, para que puedan quedarse en casa cuid\u00e1ndose durante la pandemia. Nuestro compromiso con el bienestar de la gente es m\u00e1s firme que nunca\u201d, asegur\u00f3 el presidente de Promigas, Eric Flesch.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Desde esta semana, los bonos alimenticios son entregados directamente por la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico en los siguientes municipios: Soledad, Luruaco, Juan de Acosta, Baranoa, Malambo, Sabanalarga, Pioj\u00f3 y Usiacur\u00ed, cuyas comunidades han sido priorizadas por su situaci\u00f3n de vulnerabilidad.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cMuy agradecida con Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas por su compromiso con nuestra gente. Nuestras familias contar\u00e1n con un bono de 50 mil pesos cada uno, que podr\u00e1n redimir en alimentos y elementos de primera necesidad en los supermercados establecidos. Todos estamos mejor cuando el gobierno y la empresa privada unimos esfuerzos, por un Atl\u00e1ntico con vida\u201d, se\u00f1al\u00f3 la gobernadora Elsa Noguera.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta nueva entrega de ayudas humanitarias, cuya inversi\u00f3n asciende a los $460 millones, se suma a los $22 mil millones entregados por Promigas y sus filiales en el a\u00f1o 2020, para mitigar los efectos de la emergencia sanitaria por la COVID-19 en Colombia y Per\u00fa. Durante el a\u00f1o pasado fueron distribuidas m\u00e1s de 122 mil ayudas, entre bonos alimenticios, dotaci\u00f3n de equipos para hospitales y elementos de protecci\u00f3n sanitaria para 400 mil beneficiarios.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con una inversi\u00f3n de $460.000.000, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas entrega 9.200 bonos alimenticios a los hogares atlanticenses.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1580,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con una inversi\u00f3n de $460.000.000, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas entrega 9.200 bonos alimenticios a los hogares atlanticenses.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-27T15:36:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-28T16:12:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115617\/Copia-de-PROMI-7-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1438\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/\",\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-27T15:36:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-28T16:12:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Con una inversi\u00f3n de $460.000.000, Promigas y Fundaci\u00f3n Promigas entrega 9.200 bonos alimenticios a los hogares atlanticenses.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-04-27T15:36:00+00:00","article_modified_time":"2021-09-28T16:12:39+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1438,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115617\/Copia-de-PROMI-7-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/","name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2021-04-27T15:36:00+00:00","dateModified":"2021-09-28T16:12:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-su-fundacion-en-alianza-con-la-gobernacion-entregan-9-200-ayudas-solidarias-a-los-atlanticenses\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Promigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con la Gobernaci\u00f3n, entregan 9.200 ayudas solidarias a los atlanticenses"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1579"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1579"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1579\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1580"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1579"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1579"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1579"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}