{"id":17461,"date":"2023-05-18T16:46:00","date_gmt":"2023-05-18T21:46:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17461"},"modified":"2023-05-31T17:03:17","modified_gmt":"2023-05-31T22:03:17","slug":"promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/","title":{"rendered":"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em><em>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Universidad del Valle, apoyan a 224 emprendedores vallecaucanos a trav\u00e9s del proyecto Paz\u00edfico Joven.<\/em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto promueve la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de 105 unidades productivas de colectivos juveniles, mediante asesor\u00eda, acompa\u00f1amiento y capital semilla.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>28 emprendimientos tuvieron la oportunidad de acceder a un capital semilla a trav\u00e9s de un fondo concursable, cuya bolsa asciende a los $189.500.000.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Buga (Valle del Cauca), 18 de mayo de 2023. <\/strong>La inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social es uno de los grandes retos del Valle del Cauca. Por eso, GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, fortalecen 105 emprendimientos de colectivos juveniles en el departamento con la iniciativa Paz\u00edfico Joven. Hoy, 28 de ellos, tuvieron la oportunidad de acceder a un <strong>capital semilla cuya bolsa asciende a los $189.500.000.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cA trav\u00e9s de nuestro programa M\u00e1s Emprendimiento promovemos el desarrollo de nuevos negocios, mediante la formaci\u00f3n de capacidades en los emprendedores, para su inserci\u00f3n en este ecosistema. Con Paz\u00edfico Joven llegamos al Valle del Cauca con el objetivo de que 105 unidades productivas puedan crecer, fortalecerse y generar mayores ingresos. Por eso, nos entusiasma entregar este recurso a 28 emprendimientos beneficiarios que, desde hoy, empiezan un nuevo camino para subir de nivel\u201d, explic\u00f3 el <strong>presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas Pay\u00e1n.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La estrategia, que <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\">inici\u00f3 en enero de este a\u00f1o<\/a>, busca que, a lo largo de 12 meses, los j\u00f3venes reconozcan y analicen situaciones y necesidades de desarrollo socioecon\u00f3mico de su territorio y fortalezcan sus unidades productivas, a trav\u00e9s de procesos de formaci\u00f3n para el desarrollo de habilidades sociales y empresariales, y la oportunidad de capitalizaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Estos emprendimientos est\u00e1n conformados por m\u00ednimo dos (2) j\u00f3venes entre 18 y 28 a\u00f1os, en siete (7) territorios del Valle del Cauca, ubicados en zonas de inter\u00e9s de Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas: <strong>Buga, Tulu\u00e1, Ginebra, La Cumbre, Restrepo, Candelaria, Pradera y Vijes.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para seleccionar a los 28 emprendimientos merecedores del capital semilla, Gases de Occidente, Fundaci\u00f3n Promigas y Univalle tuvieron en cuenta la participaci\u00f3n activa en el proceso formativo, el an\u00e1lisis del modelo de negocio, y la valoraci\u00f3n de las habilidades empresariales y sociales de los beneficiarios.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante el acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y empresarial, los emprendedores han recibido, adem\u00e1s, asesor\u00edas en temas estrat\u00e9gicos para su crecimiento e integraci\u00f3n a mercados potenciales, de la mano del equipo de expertos de la Universidad del Valle.<\/p>\n\n\n\n<p>El evento de entrega de capital semilla se llev\u00f3 a cabo el jueves, 18 de mayo, 2023 en las instalaciones de la Universidad del Valle Sede Buga, y cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de Juan Manuel Rojas, Presidente de Promigas; Pilar Rodr\u00edguez, gerente General de GdO, Gases de Occidente; Marcela D\u00e1vila, directora Ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas; \u00d3scar Ordo\u00f1ez, director del Proyecto Paz\u00edfico Joven &#8211; Universidad del Valle, y los 56 j\u00f3venes beneficiarios del capital semilla.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Conoce algunas de las historias de emprendedores vallecaucanos:&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol class=\"wp-block-list\">\n<li><strong>Soluciones Gestiona <\/strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/11S2hOzrortagThazweS6esS07Gqnfb6_\/view?usp=sharing\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/11S2hOzrortagThazweS6esS07Gqnfb6_\/view?usp=sharing<\/a>&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Gallinas Felices: <\/strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Acksn-ho7o_Fn1nHqv_ohnVbX83kJ8Pq\/view?usp=sharing\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Acksn-ho7o_Fn1nHqv_ohnVbX83kJ8Pq\/view?usp=sharing<\/a>&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Emprendimiento Cultural Dodo teatro: <\/strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/18snnHcv-ewl_g-FGE6EHwgTOg16XB--_\/view?usp=sharing\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/18snnHcv-ewl_g-FGE6EHwgTOg16XB&#8211;_\/view?usp=sharing<\/a>&nbsp;&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Eco Amor: <\/strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1K7dSXPBCf27wWKgGvEQchb9hHGFsBflF\/view\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1K7dSXPBCf27wWKgGvEQchb9hHGFsBflF\/view<\/a> &nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>M. F. C. Gym <\/strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/19vtikwIJakybk78sLmgEWbf-F20xMCDw\/view?usp=share_link\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/19vtikwIJakybk78sLmgEWbf-F20xMCDw\/view?usp=share_link<\/a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Le Petit Atelier: <\/strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1x2aAdVZXg9d1Kfp3-y6JFotlj0v2oMik\/view?usp=share_link\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1x2aAdVZXg9d1Kfp3-y6JFotlj0v2oMik\/view?usp=share_link<\/a>&nbsp;&nbsp;<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p><strong><em>Sobre M\u00e1s Emprendimiento<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>En 2022, Fundaci\u00f3n Promigas impact\u00f3 la vida de 1.413 emprendedores en 22 municipios (5 PDET) a trav\u00e9s de este programa que promueve el desarrollo de nuevos negocios, mediante la formaci\u00f3n de capacidades en los emprendedores, para su inserci\u00f3n en el ecosistema del emprendimiento. Las unidades productivas e iniciativas empresariales beneficiarias tienen, en su gran mayor\u00eda, un plan de negocio y\/o experiencia previa de seis (6) meses de existencia, generando entre ellas competencias empresariales y acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico en la expansi\u00f3n de sus emprendimientos.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Buga (Valle del Cauca), 18 de mayo de 2023. La inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social es uno de los grandes retos del Valle del Cauca. Por eso, GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, fortalecen 105 emprendimientos de colectivos juveniles en el departamento con la iniciativa Paz\u00edfico [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17491,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-17461","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Buga (Valle del Cauca), 18 de mayo de 2023. La inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social es uno de los grandes retos del Valle del Cauca. Por eso, GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, fortalecen 105 emprendimientos de colectivos juveniles en el departamento con la iniciativa Paz\u00edfico [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-18T21:46:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-31T22:03:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/\",\"name\":\"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2023-05-18T21:46:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-31T22:03:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Buga (Valle del Cauca), 18 de mayo de 2023. La inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social es uno de los grandes retos del Valle del Cauca. Por eso, GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, fortalecen 105 emprendimientos de colectivos juveniles en el departamento con la iniciativa Paz\u00edfico [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-05-18T21:46:00+00:00","article_modified_time":"2023-05-31T22:03:17+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/","name":"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp","datePublished":"2023-05-18T21:46:00+00:00","dateModified":"2023-05-31T22:03:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112629\/paz195173fico-scaled.webp","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-gdo-y-su-fundacion-impulsan-emprendimientos-juveniles-en-valle-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Promigas, GdO y su Fundaci\u00f3n impulsan emprendimientos juveniles en Valle del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17461"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17461"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17461\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17491"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17461"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17461"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17461"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}