{"id":19771,"date":"2024-06-14T10:13:39","date_gmt":"2024-06-14T15:13:39","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=19771"},"modified":"2024-06-14T10:15:11","modified_gmt":"2024-06-14T15:15:11","slug":"abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice"},"content":{"rendered":"\n<ul>\n<li><em>Con el objetivo de impulsar la empleabilidad juvenil en el Valle del Cauca, la alianza entre Johanna Ortiz, GdO-Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Alvaralice, busca especializar a 40 mujeres en Confecci\u00f3n en Alta Costura.\u00a0<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Las interesadas podr\u00e1n inscribirse hasta el jueves 15 de junio en <\/em><a href=\"https:\/\/bit.ly\/EscuelaJO\"><em>https:\/\/bit.ly\/EscuelaJO<\/em><\/a><em>\u00a0<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali (Valle del Cauca), junio de 2024.<\/strong> El Programa de Formaci\u00f3n de Confecci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas j\u00f3venes tendr\u00e1n la oportunidad de transformar su vida a trav\u00e9s de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita entre Johanna Ortiz, <strong>GdO-Gases de Occidente, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Alvaralice.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEl proyecto de la Escuela Johanna Ortiz nace del sue\u00f1o de transmitir e inspirar desde el arte de la costura para brindar oportunidades a m\u00e1s personas de que se profesionalicen y se contagien del amor por este oficio. Ya son m\u00e1s de 200 personas que han transformado su vida a trav\u00e9s de la Escuela JO y queremos que se sumen muchas m\u00e1s\u201d,<\/em> detall\u00f3 la <strong>reconocida dise\u00f1adora Johanna Ortiz.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, <strong>Pilar Rodr\u00edguez, Gerente General de GdO<\/strong>, explic\u00f3 que <em>\u201cdesde GdO nos entusiasma abrir nuevamente esta convocatoria que busca dejar una Huella Social especialmente en las mujeres del departamento y que genera PROgreso en sus vidas. De la mano de nuestra Fundaci\u00f3n Promigas, lideramos este tipo de iniciativas a trav\u00e9s del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, con el que buscamos impulsar la empleabilidad de los j\u00f3venes con formaci\u00f3n pertinente que se ajuste a las necesidades del mercado\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Conocimientos previos en m\u00e1quina<\/li>\n\n\n\n<li>Haber cursado m\u00ednimamente hasta quinto grado<\/li>\n\n\n\n<li>Contar con certificado de estudio expedido en Colombia o debidamente apostillado<\/li>\n\n\n\n<li>Ser mayor de 18 a\u00f1os<\/li>\n\n\n\n<li>No presentar contratos de aprendizaje de SENA previos<\/li>\n\n\n\n<li>Disponibilidad para formaci\u00f3n de lunes a viernes en jornada completa<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Para la Fundaci\u00f3n Alvaralice<strong><em>, \u201c<\/em><\/strong><em>complementar la formaci\u00f3n para el trabajo con el acompa\u00f1amiento psicosocial nos ha demostrado que es fundamental para que las personas logren una adecuada inserci\u00f3n al mundo laboral, pero sobre todo a la realizaci\u00f3n de su proyecto de vida<\/em><strong><em>\u201d, <\/em><\/strong>resalta <strong>Lina Solarte, Directora de Proyectos.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Beneficios<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Este proceso de formaci\u00f3n tiene una duraci\u00f3n de 6 meses, que contempla m\u00e1s de 1.080 horas de capacitaci\u00f3n a partir de tres dimensiones claves para un ser humano integral: personal, social y laboral.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Adicionalmente, los participantes reciben acompa\u00f1amiento en su proyecto de vida por parte de la Fundaci\u00f3n Alvaralice, adem\u00e1s de formaci\u00f3n complementaria a trav\u00e9s del programa de voluntariado de la Compa\u00f1\u00eda Johanna Ortiz, en donde colaboradores y diversos aliados externos comparten sus conocimientos espec\u00edficos.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Wigny Cuero, graduada de la octava cohorte de la Escuela JO, comparte su testimonio: \u201cFue una experiencia sumamente enriquecedora para m\u00ed, ya que no solo adquir\u00ed conocimientos, sino que tambi\u00e9n tuve un crecimiento personal. Los animo a que no dejen pasar esta valiosa oportunidad que brinda la Escuela JO para crecer, como yo lo hice\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>Por otro lado, Kelly Bonilla, tambi\u00e9n graduada de la octava promoci\u00f3n y ahora parte del equipo en Johanna Ortiz, agrega: \u00abLa Escuela JO me brind\u00f3 conocimientos y habilidades que me han permitido crecer tanto profesional como personalmente. Hoy en d\u00eda, formar parte de Johanna Ortiz como Operaria de M\u00e1quina, es un honor. No dejen pasar la oportunidad de ser parte de la familia JO\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p>De esta forma, <strong>la Escuela Johanna Ortiz, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, la Fundaci\u00f3n Alvaralice, con el apoyo de Compromiso Valle,<\/strong> le apuestan a impulsar la empleabilidad de personas en condici\u00f3n de vulnerabilidad en el Valle del Cauca. Invitamos a todas las personas apasionadas por la moda y la confecci\u00f3n a aprovechar esta oportunidad \u00fanica de formaci\u00f3n en Alta Costura.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"76\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101324\/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-1024x76.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-19772\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101324\/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-1024x76.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101324\/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-300x22.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101324\/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice-768x57.png 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101324\/Abierta-convocatoria-para-formacion-en-Alta-Costura-de-la-Escuela-Johanna-Ortiz-apoyada-por-GdO-y-fundaciones-Promigas-y-Alvaralice.png 1173w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cali (Valle del Cauca), junio de 2024. El Programa de Formaci\u00f3n de Confecci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas j\u00f3venes tendr\u00e1n la oportunidad de transformar su vida a trav\u00e9s de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":19775,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cali (Valle del Cauca), junio de 2024. El Programa de Formaci\u00f3n de Confecci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas j\u00f3venes tendr\u00e1n la oportunidad de transformar su vida a trav\u00e9s de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-14T15:13:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-14T15:15:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-06-14T15:13:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-14T15:15:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cali (Valle del Cauca), junio de 2024. El Programa de Formaci\u00f3n de Confecci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johana Ortiz da apertura a la convocatoria de su IX cohorte, en donde 40 nuevas j\u00f3venes tendr\u00e1n la oportunidad de transformar su vida a trav\u00e9s de la industria de la moda, gracias a la alianza suscrita [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-06-14T15:13:39+00:00","article_modified_time":"2024-06-14T15:15:11+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/","name":"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg","datePublished":"2024-06-14T15:13:39+00:00","dateModified":"2024-06-14T15:15:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/14101504\/processed-81D80BBE-6A0B-4334-9E16-13B877C74853-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-formacion-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz-apoyada-por-gdo-y-fundaciones-promigas-y-alvaralice\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria para formaci\u00f3n en Alta Costura de la Escuela Johanna Ortiz, apoyada por GdO y fundaciones Promigas y Alvaralice"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19771"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19771\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19774,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19771\/revisions\/19774"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19775"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19771"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19771"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}