{"id":14107,"date":"2023-01-12T09:02:19","date_gmt":"2023-01-12T14:02:19","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=14107"},"modified":"2023-01-16T09:04:49","modified_gmt":"2023-01-16T14:04:49","slug":"fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/","title":{"rendered":"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>27 becarios del XI Diplomado Carnaval, Emprendimiento, Arte y Patrimonio recibieron certificaci\u00f3n en la Universidad del Norte, luego de un proceso de formaci\u00f3n de 120 horas acad\u00e9micas.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los diplomantes realizaron proyectos de grado acorde a los lineamientos de portafolios de est\u00edmulos locales y nacionales, que le permitan el acceso a estos programas culturales de financiaci\u00f3n.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Interna-diplomado-Carnaval.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-14109\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Interna-diplomado-Carnaval.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Interna-diplomado-Carnaval-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Interna-diplomado-Carnaval-768x513.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>La Fundaci\u00f3n Carnaval de Barranquilla y la Fundaci\u00f3n Promigas entregaron hoy una nueva generaci\u00f3n de 27 emprendedores de Carnaval que recibieron formaci\u00f3n en el <strong>XI Diplomado Carnaval, Emprendimiento, Arte y Patrimonio<\/strong> realizado en la Universidad del Norte para hacer m\u00e1s competitivos sus productos y proyectos asociados a la Fiesta.<\/p>\n\n\n\n<p>Del grupo de emprendedores hacen parte <strong>m\u00fasicos, artesanos, artistas, comunicadores, dise\u00f1adores,<\/strong> entre otros hacedores de oficios tradicionales del Carnaval de Barranquilla quienes cuentan con productos y servicios con gran potencial para generar empleo, productividad y desarrollo en la ciudad y el departamento.<\/p>\n\n\n\n<p>Este grupo curs\u00f3 las <strong>120 horas acad\u00e9micas <\/strong>dispuestas por la Universidad del Norte y present\u00f3 un proyecto final que impulsa su emprendimiento, y <a>model\u00f3 su proyecto acorde a los lineamientos de portafolios de est\u00edmulos locales y nacionales que le permitan el acceso a estos programas culturales de financiaci\u00f3n.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u201c\u00a1<\/strong><strong><em>LA EDUCACI\u00d3N ES TODO!<\/em><\/strong><em> Genera equidad, libertad y movilizaci\u00f3n social. Orgullosa de este grupo de hacedores que finalizan su Diplomado de Carnaval estoy segura de que har\u00e1n sus proyectos m\u00e1s productivos y sostenibles. Gracias a la Fundaci\u00f3n Promigas y Uninorte por hacerlo posible<\/em>\u201d, indic\u00f3 la <strong>gerente de Carnaval de Barranquilla, Sandra G\u00f3mez.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte, la directora ejecutiva de la <strong>Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez,<\/strong> ratific\u00f3 el compromiso de esta entidad, a trav\u00e9s de la articulaci\u00f3n con su programa M\u00e1s Emprendimiento, por el desarrollo de las industrias creativas:<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cNos llena de orgullo el compromiso de los participantes en este proceso y estamos seguros de que, con las herramientas que adquirieron, sus emprendimientos ser\u00e1n sostenibles, tendr\u00e1n mayor proyecci\u00f3n y generar\u00e1n m\u00e1s ingresos, contribuyendo al bienestar de sus familias y a salvaguardar las tradiciones de nuestra regi\u00f3n\u201d,<\/em> expres\u00f3 la directora de Fundaci\u00f3n Promigas.<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\"><strong><strong>Sobre la formaci\u00f3n<\/strong><\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p>El Diplomado Carnaval, Emprendimiento, Arte y Patrimonio es proyecto de formaci\u00f3n que une el Carnaval de Barranquilla y la academia desde hace 11 a\u00f1os para fortalecer las competencias y competitividad de los hacedores y portadores de la tradici\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Es pionero en el pa\u00eds y hace parte del Plan Especial de Salvaguarda aprobado por el Ministerio de Cultura para la preservaci\u00f3n del Patrimonio Inmaterial que convirti\u00f3 el Carnaval de Barranquilla en s\u00edmbolo universal.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante sus 11 a\u00f1os, <strong>el Diplomado ha contado con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n,<\/strong> posibilitando la formaci\u00f3n <strong>400 hacedores del Carnaval de Barranquilla,<\/strong> que han recibido herramientas de profesores de alto nivel y funcionarios de la cultura nacional que han dirigido estas aulas. &nbsp;Esta versi\u00f3n, la primera despu\u00e9s de la pausa mundial, se realiz\u00f3 en formato remoto, con participaci\u00f3n de&nbsp; hacedores radicados en Bogot\u00e1 y Barcelona.<\/p>\n\n\n\n<p>Hoy en el Edificio de Posgrado de la Universidad del Norte se certific\u00f3 esta nueva generaci\u00f3n de emprendedores con la presencia del rector de la Universidad del Norte, Adolfo Meisel; la Directora de Carnaval de Barranquilla, Sandra G\u00f3mez; la Directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila; la coordinadora Acad\u00e9mica, Deyana Acosta; la Directora de Extensi\u00f3n de Uninorte, Paola Alc\u00e1zar; la Directora del Centro de Educaci\u00f3n Continuada, Elisama Dugarte, y los Reyes del Carnaval de Barranquilla, Natalia De Castro G\u00f3nzalez y Sebasti\u00e1n Guzm\u00e1n Gallego.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Fundaci\u00f3n Carnaval de Barranquilla y la Fundaci\u00f3n Promigas entregaron hoy una nueva generaci\u00f3n de 27 emprendedores de Carnaval que recibieron formaci\u00f3n en el XI Diplomado Carnaval, Emprendimiento, Arte y Patrimonio realizado en la Universidad del Norte para hacer m\u00e1s competitivos sus productos y proyectos asociados a la Fiesta. Del grupo de emprendedores hacen parte [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14111,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-14107","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Fundaci\u00f3n Carnaval de Barranquilla y la Fundaci\u00f3n Promigas entregaron hoy una nueva generaci\u00f3n de 27 emprendedores de Carnaval que recibieron formaci\u00f3n en el XI Diplomado Carnaval, Emprendimiento, Arte y Patrimonio realizado en la Universidad del Norte para hacer m\u00e1s competitivos sus productos y proyectos asociados a la Fiesta. Del grupo de emprendedores hacen parte [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-12T14:02:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-16T14:04:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"684\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-01-12T14:02:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-16T14:04:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg\",\"width\":1024,\"height\":684},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"La Fundaci\u00f3n Carnaval de Barranquilla y la Fundaci\u00f3n Promigas entregaron hoy una nueva generaci\u00f3n de 27 emprendedores de Carnaval que recibieron formaci\u00f3n en el XI Diplomado Carnaval, Emprendimiento, Arte y Patrimonio realizado en la Universidad del Norte para hacer m\u00e1s competitivos sus productos y proyectos asociados a la Fiesta. Del grupo de emprendedores hacen parte [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-01-12T14:02:19+00:00","article_modified_time":"2023-01-16T14:04:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":684,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/","name":"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg","datePublished":"2023-01-12T14:02:19+00:00","dateModified":"2023-01-16T14:04:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/07113230\/Portada-diplomado-Carnaval.jpeg","width":1024,"height":684},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-carnaval-y-fundacion-promigas-entregan-nueva-generacion-de-emprendedores-de-la-fiesta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaci\u00f3n Carnaval y Fundaci\u00f3n Promigas entregan nueva generaci\u00f3n de emprendedores de la Fiesta"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14107"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14107\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14111"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}