{"id":18965,"date":"2024-01-15T15:19:53","date_gmt":"2024-01-15T20:19:53","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18965"},"modified":"2024-03-22T12:10:26","modified_gmt":"2024-03-22T17:10:26","slug":"abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura"},"content":{"rendered":"\n<ul>\n<li><em>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n WWB Colombia y Escuela Taller, apoyan a emprendedores gastron\u00f3micos de Buenaventura a trav\u00e9s de la iniciativa \u2018Cocina Emprende\u2019.&nbsp;<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El proyecto busca fortalecer a 40 unidades productivas en buenas pr\u00e1cticas empresariales, gesti\u00f3n comercial y educaci\u00f3n financiera.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los interesados podr\u00e1n postularse en la web <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocinaemprendebuenaventura\">fundacionpromigas\/cocinaemprendebuenaventura<\/a>, hasta el pr\u00f3ximo 7 de febrero.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Buenaventura, 22 enero de 2023<\/strong>. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa <strong><em>Cocina Emprende<\/em><\/strong> para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas del Valle del Cauca.<\/p>\n\n\n\n<p>Los emprendimientos interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en la p\u00e1gina web <strong><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocinaemprendebuenaventura\">fundacionpromigas\/cocinaemprendebuenaventura<\/a>, hasta el pr\u00f3ximo 7 de febrero<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Entre los <strong>requisitos<\/strong> que deben cumplir est\u00e1n: ser residente de Buenaventura, ser mayor de edad, unidad productiva con m\u00ednimo de 6 meses de funcionamiento, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Cocina Emprende<\/em><\/strong> impulsar\u00e1 la labor de los emprendedores, sus habilidades y las ventas de sus negocios. La iniciativa llega a Buenaventura con la motivaci\u00f3n de fortalecer los emprendimientos de estos pr\u00f3ximos beneficiarios y dejar una Huella Social en la ciudad, mediante un enfoque de innovaci\u00f3n y cuidado del medio ambiente de cara a su inserci\u00f3n en los mercados locales.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, los beneficiarios recibir\u00e1n formaci\u00f3n en <strong>habilidades empresariales, gesti\u00f3n comercial y educaci\u00f3n financiera<\/strong>, enfocado en el uso de herramientas digitales e innovaci\u00f3n en los procesos productivos, para incrementar sus ventas mediante alianzas comerciales.<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de <strong>$220.000.000<\/strong> para la formaci\u00f3n y fortalecimiento de las 40 unidades gastron\u00f3micas beneficiarias de la iniciativa.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Inscripciones:<\/em><\/strong> <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocinaemprendebuenaventura\">https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/cocinaemprendebuenaventura<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Buenaventura, X enero de 2023. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO &#8211; Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa Cocina Emprende para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas del Valle del Cauca. <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18966,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Buenaventura, X enero de 2023. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO - Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa Cocina Emprende para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas del Valle del Cauca.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-15T20:19:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-22T17:10:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-15T20:19:53+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-22T17:10:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Buenaventura, X enero de 2023. En Buenaventura se prepara una nueva receta para el progreso: GdO - Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n WWB Colombia y Escuela Taller, presentan la iniciativa Cocina Emprende para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas del Valle del Cauca.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-01-15T20:19:53+00:00","article_modified_time":"2024-03-22T17:10:26+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/","name":"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg","datePublished":"2024-01-15T20:19:53+00:00","dateModified":"2024-03-22T17:10:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15151822\/Cocina-Emprende-Buenaventura-scaled.jpg","width":2560,"height":1440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-para-fortalecer-40-unidades-gastronomicas-de-buenaventura\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria para fortalecer 40 unidades gastron\u00f3micas de buenaventura"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18965"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18965"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18965\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18991,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18965\/revisions\/18991"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18966"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18965"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18965"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18965"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}