{"id":6362,"date":"2022-03-22T09:02:28","date_gmt":"2022-03-22T14:02:28","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6362"},"modified":"2022-03-22T10:51:00","modified_gmt":"2022-03-22T15:51:00","slug":"en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/","title":{"rendered":"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><em>Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas ponen en marcha el proyecto Pescando Progreso, para fortalecer la productividad de pescadores y modistas de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar.<\/em><\/li><li><em>Durante todo el a\u00f1o, 128 beneficiarios recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales.<\/em><\/li><li><em>En el acto de apertura del proyecto, la compa\u00f1\u00eda y representantes de las comunidades firmaron un compromiso por el desarrollo econ\u00f3mico del territorio.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Bol\u00edvar, 17 de marzo de 2022.<\/strong> En Bol\u00edvar se pesca el progreso para las comunidades. Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas pusieron en marcha la iniciativa Pescando Progreso, para mejorar la calidad de vida de 128 familias en Puerto Badel, en el municipio de Arjona, y Lomas de Matunilla, en el municipio de Turbana, que tienen como sustento el oficio de la pesca artesanal y la industria textil.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEste proyecto tiene un significado muy especial porque son comunidades adyacentes al Parque Solar Canal del Dique, para la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica. Llevamos empleo con la puesta en marcha de la planta, pero adem\u00e1s nuevas oportunidades de formaci\u00f3n y herramientas para que nuestra gente sea m\u00e1s productiva y lleve m\u00e1s ingresos a sus hogares\u201d, explic\u00f3 el gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Pescando-Progreso-Puerto-Badel-2-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6369\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115413\/Pescando-Progreso-Puerto-Badel-2-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115413\/Pescando-Progreso-Puerto-Badel-2-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115413\/Pescando-Progreso-Puerto-Badel-2-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115413\/Pescando-Progreso-Puerto-Badel-2-1.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>El proyecto contempla\u00a0la adecuaci\u00f3n de las instalaciones de la unidad de confecciones de Puerto Badel, Costuafro, para incrementar su capacidad de producci\u00f3n y distribuci\u00f3n textil.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Durante 12 meses, los beneficiarios fortalecer\u00e1n sus capacidades t\u00e9cnicas para mejorar la pesca artesanal y aumentar su comercializaci\u00f3n, as\u00ed como la adecuaci\u00f3n de las instalaciones de la unidad de confecciones de Puerto Badel, Costuafro, con m\u00e1s herramientas para incrementar su capacidad de producci\u00f3n y distribuci\u00f3n textil.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCon los grupos asociativos de pescados vamos a formalizar su ejercicio artesanal, hacerlo m\u00e1s productivo y con mejores herramientas para que cumplan con las normas p\u00fablicas en la pesca. Igualmente, las emprendedoras de Costuafro contar\u00e1n con dotaci\u00f3n de m\u00e1quinas y un nuevo sistema el\u00e9ctrico con energ\u00eda solar, para que su producci\u00f3n sea sostenible y amigable con el medio ambiente\u201d, indic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas.<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de $230.000.000 de parte de Surtigas y su Fundaci\u00f3n, en alianza con Incubar, para contribuir al desarrollo sostenible de las familias en Puerto Badel y Lomas de Matunilla, comunidades afrodescendientes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad econ\u00f3mica y social.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cGracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n por traer desarrollo a nuestra comunidad afro. Estamos muy satisfechos porque hay un compromiso real con generar m\u00e1s empleo y m\u00e1s oportunidades para los pescadores y costureras\u201d, concluy\u00f3 Jos\u00e9 Luis Acevedo, representante legal del Consejo Comunitario de Puerto Badel.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas ponen en marcha el proyecto Pescando Progreso, para fortalecer la productividad de pescadores y modistas de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar. Durante todo el a\u00f1o, 128 beneficiarios recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales. En el acto de apertura del proyecto, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6365,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas ponen en marcha el proyecto Pescando Progreso, para fortalecer la productividad de pescadores y modistas de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar. Durante todo el a\u00f1o, 128 beneficiarios recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales. En el acto de apertura del proyecto, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-22T14:02:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-22T15:51:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115416\/destacanaNotici.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/\",\"name\":\"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-22T14:02:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-22T15:51:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas ponen en marcha el proyecto Pescando Progreso, para fortalecer la productividad de pescadores y modistas de Puerto Badel (Arjona) y Lomas de Matunilla (Turbana), en Bol\u00edvar. Durante todo el a\u00f1o, 128 beneficiarios recibir\u00e1n acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, formaci\u00f3n y herramientas para mejorar sus procesos artesanales. En el acto de apertura del proyecto, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-03-22T14:02:28+00:00","article_modified_time":"2022-03-22T15:51:00+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1000,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115416\/destacanaNotici.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/","name":"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-03-22T14:02:28+00:00","dateModified":"2022-03-22T15:51:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-bolivar-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-la-productividad-pesquera-y-textil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Bol\u00edvar, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan la productividad pesquera y textil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6362"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6362"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6362\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6365"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6362"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6362"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}