{"id":17588,"date":"2023-06-07T10:34:39","date_gmt":"2023-06-07T15:34:39","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17588"},"modified":"2023-06-07T10:35:26","modified_gmt":"2023-06-07T15:35:26","slug":"ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","title":{"rendered":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>A trav\u00e9s del proyecto Manos al Campo, que aporta a Comunidades M\u00e1s Productivas, se beneficiar\u00e1n 150 j\u00f3venes caucanos que trabajan en la cadena productiva\u00a0 del mercado del caf\u00e9.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>La meta: sembrar 300.000 plantas de caf\u00e9 en los municipios de Rosas, Sucre, Bol\u00edvar, Balboa, Mercaderes y Florencia durante la primera fase.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Las inscripciones estar\u00e1n abiertas del seis al 23 de junio. Consultar los requisitos e inscripci\u00f3n en: <\/em><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/jovenescafeteros\"><em>www.fundacionpromigas.org.co\/jovenescafeteros<\/em><\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Popay\u00e1n, 5 de junio de 2023. <\/strong>150 l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecer\u00e1n sus emprendimientos con el proyecto <strong>Manos al Campo &#8211; J\u00f3venes Cafeteros, <\/strong>una iniciativa liderada por <strong>CEO &#8211;<\/strong> Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto, que aportar\u00e1 al progreso social y al desarrollo sostenible del Cauca, inici\u00f3 el proceso de selecci\u00f3n de beneficiarios en los municipios caficultores de <strong>Rosas, Sucre, Bol\u00edvar, Balboa, Mercaderes y Florencia.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El <strong>gerente general de CEO,<\/strong> <strong>Omar Serrano Rueda<\/strong>, manifest\u00f3 que <em>\u201cbuscamos la integraci\u00f3n generacional e incentivar la <\/em><strong><em>producci\u00f3n <\/em><\/strong><em>y la<\/em><strong><em> creatividad en el sector cafetero<\/em><\/strong><em> de la regi\u00f3n, brindando un acompa\u00f1amiento integral e insumos necesarios para que los 150 j\u00f3venes seleccionados siembren <\/em><strong><em>2.000 plantas de caf\u00e9 y las transformen en desarrollo econ\u00f3mico para ellos y sus familias, y contribuir al progreso social de nuestra regi\u00f3n que ve en el caf\u00e9 un instrumento de paz<\/em><\/strong><em>. Por eso me siento orgulloso de iniciar este proyecto de la mano de nuestra Fundaci\u00f3n Promigas\u201d.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>El proceso de formaci\u00f3n contempla las l\u00edneas de <strong>educaci\u00f3n financiera, asesor\u00eda para formulaci\u00f3n del plan de negocios <\/strong>y<strong> desarrollo de habilidades socioemocionales <\/strong>como responsabilidad, comunicaci\u00f3n, trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, adaptaci\u00f3n al cambio, iniciativa, toma de decisi\u00f3n, creatividad, innovaci\u00f3n, g\u00e9nero, y estar\u00e1 a cargo de profesionales expertos en estos temas.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cManos al Campo es una de nuestras iniciativas insignia en el marco de nuestro programa Comunidades M\u00e1s Productivas. Con ella, hemos beneficiado a m\u00e1s de <\/em><strong><em>1.000 productores rurales en seis departamentos del pa\u00eds,<\/em><\/strong><em> apostando por la <\/em><strong><em>seguridad alimentaria<\/em><\/strong><em> de cada uno de ellos. Hoy, llegamos al Cauca con el anhelo de fortalecer e impulsar el sector cafetero. Invito a los j\u00f3venes a que se animen y participen de esta convocatoria que impactar\u00e1 sus vidas y las de sus familias\u201d, <\/em>detall\u00f3 la <strong>directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Los interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n y cargar los documentos soporte en la web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/jovenescafeteros\"><strong>www.fundacionpromigas.org.co\/jovenescafeteros<\/strong><\/a> desde el seis hasta el pr\u00f3ximo 23 de junio.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><strong>Requisitos<\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entre los requisitos que deben cumplir los interesados, se encuentran:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>J\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os<\/li>\n\n\n\n<li>M\u00ednimo 5\u00b0 de primaria de grado de escolaridad<\/li>\n\n\n\n<li>Contar con un terreno con un \u00e1rea de densidad superior a 6.000 plantas por hect\u00e1rea, \u00e9ste debe tener autorizaci\u00f3n autenticada por parte del due\u00f1o del predio&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>El proyecto est\u00e1 dirigido a los municipios de: Rosas, Sucre, Bol\u00edvar, Balboa, Mercaderes y Florencia, los aspirantes deben vivir en estos lugares en donde se desarrollar\u00e1n las labores de siembra.<\/li>\n\n\n\n<li>El beneficiario debe ser caficultor o familiar de caficultor<\/li>\n\n\n\n<li>Contar con disponibilidad de tiempo para asistir a las actividades de formaci\u00f3n&nbsp;<\/li>\n\n\n\n<li>Contar con conocimientos b\u00e1sicos del caf\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>Diligenciar completamente el formulario que encuentra en el sitio web de la convocatoria<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>De la mano de CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y la Federaci\u00f3n Nacional del Caf\u00e9, s\u00e9 parte del futuro del sector caficultor en el Cauca y de la producci\u00f3n de uno de los mejores caf\u00e9 del mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Con Manos al Campo, <strong>\u00a1Somos Energ\u00eda que Impulsa Desarrollo en los cafetales de Colombia!<\/strong><strong>Inscr\u00edbete aqu\u00ed<\/strong><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/jovenescafeteros\">www.fundacionpromigas.org.co\/jovenescafeteros<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Popay\u00e1n, 5 de junio de 2023. 150 l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecer\u00e1n sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo &#8211; J\u00f3venes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.&nbsp; El proyecto, que aportar\u00e1 al progreso social y al desarrollo sostenible [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17590,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Popay\u00e1n, 5 de junio de 2023. 150 l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecer\u00e1n sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo &#8211; J\u00f3venes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.&nbsp; El proyecto, que aportar\u00e1 al progreso social y al desarrollo sostenible [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-07T15:34:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-07T15:35:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112621\/mujer-7-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1708\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\",\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-07T15:34:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-07T15:35:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Popay\u00e1n, 5 de junio de 2023. 150 l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecer\u00e1n sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo &#8211; J\u00f3venes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.&nbsp; El proyecto, que aportar\u00e1 al progreso social y al desarrollo sostenible [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-06-07T15:34:39+00:00","article_modified_time":"2023-06-07T15:35:26+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1708,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/07112621\/mujer-7-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2023-06-07T15:34:39+00:00","dateModified":"2023-06-07T15:35:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-mas-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de m\u00e1s de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17588"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17588\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17588"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}