{"id":9857,"date":"2022-08-17T17:13:47","date_gmt":"2022-08-17T22:13:47","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=9857"},"modified":"2022-10-04T15:02:06","modified_gmt":"2022-10-04T20:02:06","slug":"en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/","title":{"rendered":"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 avances de su iniciativa Impulso Joven, que fortalece las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>En el Centro Hist\u00f3rico, los emprendimientos culturales presentaron sus portafolios de servicios ante empresarios del sector turismo local, con el fin de identificar oportunidades de circulaci\u00f3n en diferentes eventos. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Gracias al acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico recibido en el proyecto, la agrupaci\u00f3n Bullenrap obtuvo una beca de circulaci\u00f3n del Ministerio de Cultura para su gira musical en Europa.<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" data-id=\"9881\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoTextoImpulsoJoven-scaled.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-9881\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114458\/FotoTextoImpulsoJoven-scaled.jpg 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114458\/FotoTextoImpulsoJoven-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114458\/FotoTextoImpulsoJoven-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114458\/FotoTextoImpulsoJoven-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114458\/FotoTextoImpulsoJoven-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114458\/FotoTextoImpulsoJoven-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption>Los grupos beneficiarios representan expresiones art\u00edsticas como champeta, rap, rock, folclor y salsa<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p>Cartagena, 17 de agosto de 2022. Los j\u00f3venes cartageneros son protagonistas en la reactivaci\u00f3n tur\u00edstica de la ciudad de Cartagena. En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas presentaron avances de la iniciativa Impulso Joven, que busca fortalecer las capacidades empresariales de 20 emprendimientos liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes cartageneros, cuyas industrias creativas est\u00e1n al servicio del sector turismo en la ciudad. <\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEn Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas nos entusiasma seguir impulsando el sector turismo de la ciudad, apoyando estas agrupaciones culturales lideradas por j\u00f3venes creativos y que sue\u00f1an en grande. Vienen de diferentes localidades y ya cuentan con una oferta estructurada empresarialmente, con el fin de llevar sus emprendimientos a otro nivel y generar m\u00e1s ingresos que mejoren su calidad de vida\u201d, dijo Santiago Mej\u00eda, gerente general de Surtigas. Los grupos beneficiarios representan expresiones art\u00edsticas como champeta, rap, rock, folclor, salsa y funciones que, gracias al apoyo de Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, cuentan con mejores herramientas para conectarse con oportunidades de servicios en hoteles, ferias, congresos y dem\u00e1s escenarios representativos en la industria del turismo de eventos.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEsta iniciativa hace parte de nuestro programa M\u00e1s Emprendimiento, donde buscamos promover el desarrollo de nuevas ideas de negocios mediante la formaci\u00f3n de capacidades en los emprendedores, para impulsar su inserci\u00f3n en el ecosistema del emprendimiento. Hasta la fecha, en la Fundaci\u00f3n apoyamos 765 emprendimientos en diferentes sectores, entre ellos las 20 unidades productivas culturales de Impulso Joven\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas. El proyecto Impulso Joven tuvo una primera fase entre 2018 y 2021, donde 30 emprendimientos culturales lograron incrementar sus ingresos gracias al fortalecimiento t\u00e9cnico recibido de la Fundaci\u00f3n: el 88% gener\u00f3 m\u00e1s ventas, pasando de $500.000 mil a $1.000.000 en promedio al mes. \u201cGracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas contamos con m\u00e1s visibilidad en el sector turismo de la ciudad. <\/p>\n\n\n\n<p>Tenemos planes de negocios establecidos y portafolios de servicios organizados, que nos permiten conectarnos con m\u00e1s facilidad con las necesidades del mercado y as\u00ed poder generar m\u00e1s ingresos para nuestros hogares\u201d, dijo emocionado Joel Londo\u00f1o, director de la agrupaci\u00f3n art\u00edstica Batambora. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Gira musical por Europa <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En el marco del acompa\u00f1amiento recibido en Impulso Joven, la agrupaci\u00f3n Bullenrap se hizo acreedora de una beca de circulaci\u00f3n en el Portafolio de Est\u00edmulos del Ministerio de Cultura 2022. Pr\u00f3ximamente, sus integrantes nos representar\u00e1n en una gira musical que realizar\u00e1n en Espa\u00f1a y Francia. \u201cMuy orgullosos de llevar nuestras ra\u00edces a m\u00e1s territorios del mundo. Estamos muy agradecidos con la Fundaci\u00f3n Promigas porque, adem\u00e1s de generar ingresos, fortalecimos nuestro ser y ser dignos embajadores de nuestra cultura cartagenera\u201d, explic\u00f3 Luis Miguel Caraballo, director de Bullenrap, agrupaci\u00f3n proveniente del sector de Predonia, en Cartagena.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 avances de su iniciativa Impulso Joven, que fortalece las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias. En el Centro Hist\u00f3rico, los emprendimientos culturales presentaron sus portafolios de servicios ante empresarios del sector turismo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":9872,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 avances de su iniciativa Impulso Joven, que fortalece las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias. En el Centro Hist\u00f3rico, los emprendimientos culturales presentaron sus portafolios de servicios ante empresarios del sector turismo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-17T22:13:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-04T20:02:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/\",\"name\":\"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-08-17T22:13:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-04T20:02:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas present\u00f3 avances de su iniciativa Impulso Joven, que fortalece las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias. En el Centro Hist\u00f3rico, los emprendimientos culturales presentaron sus portafolios de servicios ante empresarios del sector turismo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-17T22:13:47+00:00","article_modified_time":"2022-10-04T20:02:06+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/","name":"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg","datePublished":"2022-08-17T22:13:47+00:00","dateModified":"2022-10-04T20:02:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114504\/FotoPrincipalImpulsoJoven-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-surtigas-y-su-fundacion-promigas-impulsan-emprendimientos-para-dinamizar-el-turismo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Cartagena, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan emprendimientos para dinamizar el turismo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9857"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9857\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}