{"id":10882,"date":"2022-08-29T15:04:08","date_gmt":"2022-08-29T20:04:08","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?page_id=10882"},"modified":"2023-05-19T12:24:22","modified_gmt":"2023-05-19T17:24:22","slug":"old-pazificojoven","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/","title":{"rendered":"Paz\u00edfico Joven"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"10882\" class=\"elementor elementor-10882\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b08eba5 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b08eba5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cdc0bb7\" data-id=\"cdc0bb7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-79dd4a0 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"79dd4a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1430\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10884\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg 2560w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-300x168.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-1024x572.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-768x429.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-1536x858.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-2048x1144.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1cd08a4 elementor-widget__width-auto elementor-absolute elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-hidden-laptop elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1cd08a4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_position&quot;:&quot;absolute&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Santander O-Key <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ad661bf elementor-hidden-desktop elementor-hidden-laptop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ad661bf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8436b93\" data-id=\"8436b93\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div data-dce-background-color=\"#D0DF00\" class=\"elementor-element elementor-element-2414419 elementor-align-center PazificoJoven elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"2414419\" data-element_type=\"widget\" id=\"PazificoJoven\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/forms.gle\/keKcos82eMgkujxg8\" target=\"_blank\" id=\"PazificoJoven\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscr\u00edbete aqu\u00ed<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2333c20 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2333c20\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e420ff\" data-id=\"0e420ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d9f4fa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2d9f4fa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">En el marco del programa <\/span><b>M\u00e1s Emprendimiento, <\/b><span style=\"font-weight: 400;\">GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: <\/span><b>Buga Tulu\u00e1, Ginebra, La Cumbre, Restrepo, Candelaria y Pradera.<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La estrategia, que <\/span><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/noventa-unidades-productivas-juveniles-del-valle-del-cauca-se-fortalecen-a-traves-del-proyecto-pazifico-joven\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">inici\u00f3 en enero de este a\u00f1o<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, busca que a lo largo de 12 meses, los j\u00f3venes reconozcan y analicen situaciones y necesidades de desarrollo socioecon\u00f3mico de su territorio y fortalezcan sus unidades productivas, a trav\u00e9s de:\u00a0<\/span><\/p><ul><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"2\"><span style=\"font-weight: 400;\">Procesos de formaci\u00f3n para el desarrollo de habilidades sociales (relacionadas con la soluci\u00f3n de problemas, el pensamiento creativo y capacidades de comunicaci\u00f3n para fundamentar sus emprendimientos) y empresariales (desarrollo del modelo de negocio, productos, servicios, propuestas de valor, finanzas, ingresos, costos y gastos), proceso de asesor\u00eda.<\/span><\/li><li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"2\"><span style=\"font-weight: 400;\">Acompa\u00f1amiento y capitalizaci\u00f3n capital semilla a trav\u00e9s de un fondo concursable, cuya bolsa asciende a los $189.500.000.<\/span><\/li><\/ul><p><span style=\"font-weight: 400;\">Para esta iniciativa se escogieron <\/span><b>105 emprendimientos para el proceso, 14 m\u00e1s que la meta original: 90 emprendimientos.<\/b><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24b25bf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"24b25bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Objetivo general:<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afc6be5 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"afc6be5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Fortalecer y consolidar unidades productivas de colectivos juveniles, con el fin de reducir brechas econ\u00f3micas y sociales en el Valle del Cauca.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ceaa322 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ceaa322\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Objetivos espec\u00edficos:<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28e038f elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"28e038f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Potenciar formas de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes en los procesos de desarrollo socioecon\u00f3mico local y en el ecosistema social de emprendimiento e innovaci\u00f3n regional.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Desarrollar capacidades para el fortalecimiento de las unidades productivas y sus comunidades a partir del desarrollo de habilidades sociales y administrativas.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-check\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M173.898 439.404l-166.4-166.4c-9.997-9.997-9.997-26.206 0-36.204l36.203-36.204c9.997-9.998 26.207-9.998 36.204 0L192 312.69 432.095 72.596c9.997-9.997 26.207-9.997 36.204 0l36.203 36.204c9.997 9.997 9.997 26.206 0 36.204l-294.4 294.401c-9.998 9.997-26.207 9.997-36.204-.001z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Asesorar, acompa\u00f1ar y capitalizar las unidades productivas en temas estrat\u00e9gicos para su crecimiento e integraci\u00f3n a mercados potenciales.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-78aff5c\" data-id=\"78aff5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4528dd9 elementor-hidden-desktop elementor-hidden-laptop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4528dd9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5><em>La estrategia est\u00e1 dirigida a j\u00f3venes que cumplan con los siguientes requisitos:<\/em><\/h5><ul><li>Tener una unidad productiva (emprendimiento) activo formalizado o no formalizado.<\/li><li>J\u00f3venes entre 18 y 28 a\u00f1os (cumplidos).<\/li><li>Lugar de residencia: en el momento de la convocatoria debe residir en alguno de los siguientes municipios del Valle del Cauca: Buga Tulu\u00e1, Ginebra, La Cumbre, Restrepo, Candelaria o Pradera.<\/li><li>Tener disponibilidad de tiempo para la formaci\u00f3n.<\/li><\/ul><h4><strong>Cronograma de la convocatoria:<\/strong><\/h4><ul><li>Apertura de convocatoria: 1ro de septiembre de 2022<\/li><li>Cierre de convocatoria: 18 de octubre de 2022<\/li><li>Comunicaci\u00f3n de las 90 unidades productivas seleccionadas: 31 de octubre de 2022<\/li><li>Desarrollo del proceso de formaci\u00f3n, acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico y capitalizaci\u00f3n: 1ro septiembre de 2022 a 31 agosto de 2023.<\/li><\/ul><h4>T\u00e9rminos y condiciones:<\/h4><p><span style=\"color: #4a7729;\"><a style=\"color: #4a7729;\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Teirminos-y-condiciones-Pazifico-Joven-2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Ver documento<\/span><\/a><\/span> T\u00e9rminos y condiciones Pazifico Joven &#8211; GdO, Fundaci\u00f3n Promigas y Univalle.<\/p><h4>Formato Hoja de vida:<\/h4><p><span style=\"color: #4a7729;\"><a style=\"color: #4a7729;\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Formato-hoja-de-vida-Pazifico-Joven.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Descargar Formato Hoja de vida<\/span><\/a><\/span><\/p><p><strong>Nota importante:<\/strong> <em>en caso de que la unidad productividad (emprendimiento) este conformada por dos o m\u00e1s j\u00f3venes aspirantes a participar en el proyecto,\u00a0cada uno de los ellos\u00a0deber\u00e1 diligenciar el formulario por separado.<\/em><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b29ae61 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b29ae61\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-66eed02\" data-id=\"66eed02\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-afd5e9c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"afd5e9c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e469190\" data-id=\"e469190\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0237a8 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"f0237a8\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/a7kDNpOd8yQ&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-208a6ab\" data-id=\"208a6ab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-11525b2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"11525b2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9cc3fdd\" data-id=\"9cc3fdd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div data-dce-background-color=\"#D0DF00\" class=\"elementor-element elementor-element-a132d85 elementor-align-center PazificoJoven elementor-hidden-desktop elementor-hidden-laptop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"a132d85\" data-element_type=\"widget\" id=\"PazificoJoven\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/forms.gle\/keKcos82eMgkujxg8\" target=\"_blank\" id=\"PazificoJoven\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Inscr\u00edbete aqu\u00ed <\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc76082 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dc76082\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Una iniciativa de:<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9de72af elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9de72af\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3fde89e\" data-id=\"3fde89e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b47dddb dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b47dddb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1048\" height=\"662\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Logo-GDO.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10917\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Logo-GDO.png 1048w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Logo-GDO-300x190.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Logo-GDO-1024x647.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Logo-GDO-768x485.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1048px) 100vw, 1048px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8564fe5\" data-id=\"8564fe5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6c2884 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a6c2884\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1091\" height=\"364\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Fundacion-Promigas.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10913\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Fundacion-Promigas.png 1091w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Fundacion-Promigas-300x100.png 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Fundacion-Promigas-1024x342.png 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Fundacion-Promigas-768x256.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1091px) 100vw, 1091px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d59eead\" data-id=\"d59eead\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4611935 dce_masking-none elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4611935\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"702\" height=\"1002\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/universidad-del-Valle.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-10915\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/universidad-del-Valle.png 702w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/universidad-del-Valle-210x300.png 210w\" sizes=\"(max-width: 702px) 100vw, 702px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Santander O-Key Inscr\u00edbete aqu\u00ed En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-10882","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Santander O-Key Inscr\u00edbete aqu\u00ed En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-19T17:24:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/\",\"name\":\"Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-08-29T20:04:08+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-19T17:24:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Paz\u00edfico Joven\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Santander O-Key Inscr\u00edbete aqu\u00ed En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, GdO-Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Universidad del Valle, lideran la iniciativa Paz\u00edfico Joven para promover la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social a trav\u00e9s del fortalecimiento de unidades productivas de colectivos juveniles, en siete (7) territorios del Valle del Cauca: [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2023-05-19T17:24:22+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/","name":"Paz\u00edfico Joven - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg","datePublished":"2022-08-29T20:04:08+00:00","dateModified":"2023-05-19T17:24:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Portada-Pazifico-Joven-scaled.jpg"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/old-pazificojoven\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Paz\u00edfico Joven"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10882"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10882\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}