{"id":1601,"date":"2021-08-12T11:38:00","date_gmt":"2021-08-12T16:38:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1601"},"modified":"2021-09-01T12:22:12","modified_gmt":"2021-09-01T17:22:12","slug":"jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/","title":{"rendered":"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li>Con la herramienta virtual \u2018Ori\u00e9nta-T\u2019, 200 j\u00f3venes estudiantes de instituciones educativas oficiales en Luruaco y Baranoa descubrir\u00e1n sus habilidades profesionales de cara al mercado laboral.<\/li><li>La estrategia de acompa\u00f1amiento ocupacional es una iniciativa de la Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico, Universidad del Norte y C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla.<\/li><li>En el marco del D\u00eda de la Juventud, Fundaci\u00f3n Promigas entreg\u00f3 tabletas electr\u00f3nicas a las tres instituciones educativas oficiales beneficiadas en el proyecto.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con una nueva herramienta para afianzar su futuro profesional. En el corregimiento de Arroyo de Piedra, en el municipio de Luruaco, la Fundaci\u00f3n Promigas puso en marcha la estrategia de orientaci\u00f3n socio ocupacional para la juventud atlanticense, con el prop\u00f3sito de acompa\u00f1ar virtualmente la construcci\u00f3n de su proyecto de vida de cara a su inserci\u00f3n en el mercado laboral.<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto cuenta con el apoyo de la Gobernaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico, C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla y la Universidad del Norte, a trav\u00e9s del Instituto de Estudios en Educaci\u00f3n y su Centro de Consultor\u00eda y Servicios, para unir esfuerzos en torno a la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes en Luruaco y Baranoa.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-style-default is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cEn el D\u00eda de la Juventud presentamos esta iniciativa para acompa\u00f1ar la toma de decisiones de los j\u00f3venes con relaci\u00f3n a su futura profesi\u00f3n. Ser\u00e1n 200 beneficiarios, estudiantes de 9\u00b0, 10\u00b0 y 11\u00b0, quienes a partir de hoy cuentan con tabletas electr\u00f3nicas y un aplicativo para descubrir ocupaciones afines a su perfil\u201d, asegur\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, que don\u00f3 tabletas a instituciones educativas para el desarrollo del proyecto.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>La estrategia de orientaci\u00f3n socio ocupacional beneficia a la comunidad estudiantil de la Instituci\u00f3n Educativa T\u00e9cnica Agropecuaria de Campeche en Baranoa, la Instituci\u00f3n Educativa Arroyo de Piedra El Buen Pastor y la Instituci\u00f3n Educativa San Juan de Tocagua de Luruaco, cuyos docentes tomar\u00e1n talleres pedag\u00f3gicos y did\u00e1cticos para propiciar el desarrollo integral de los j\u00f3venes.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEs importante que todos los actores econ\u00f3micos de la sociedad estemos aliados en torno a la educaci\u00f3n del departamento. Para nuestra gobernadora Elsa Noguera el trabajo en equipo es fundamental, por ello agradecemos esta alianza que beneficia a nuestros j\u00f3venes en temas relacionados con su orientaci\u00f3n vocacional. Las instituciones priorizadas est\u00e1n ubicadas en zonas rurales del departamento, cerrando as\u00ed la brecha de equidad en educaci\u00f3n\u201d, explic\u00f3 la secretaria de Educaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico, Catalina Ucr\u00f3s G\u00f3mez.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>Para explorar la vocaci\u00f3n profesional de la juventud, las instituciones educativas recibieron tabletas electr\u00f3nicas con acceso a la aplicaci\u00f3n web \u2018Ori\u00e9nta-T\u2019, desarrollada por la C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla y contenidos pedag\u00f3gicos de la Universidad del Norte, con el fin de conocer las habilidades de los beneficiarios y oportunidades en el mercado laboral.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>\u201cOri\u00e9nta-T permite establecer el perfil ocupacional de los estudiantes con base a la versi\u00f3n validada para Colombia de la escala psicom\u00e9trica de preferencias profesionales superior (PPS), que establece los niveles de inter\u00e9s en 13 \u00e1reas profesionales y ocupacionales\u201d, a\u00f1adi\u00f3 Andrea Lafaurie, directora del proyecto y docente del Instituto de Estudios en Educaci\u00f3n de la Universidad del Norte.<\/p>\n\n\n\n<p>El aplicativo cuenta con juegos, lecturas especializadas y actividades de formaci\u00f3n, para acompa\u00f1ar la vocaci\u00f3n ocupacional de los beneficiarios. Esta propuesta busca ser institucionalizada en los \u00faltimos grados de las instituciones educativas en el Atl\u00e1ntico, para fortalecer las decisiones profesionales de los estudiantes.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEsta herramienta ser\u00e1 un valioso apoyo para nuestros j\u00f3venes por el acertado contenido que ofrece, el cual les permitir\u00e1 analizar los factores asociados a las rutas de formaci\u00f3n y empleo para facilitar la toma de decisiones respecto a su vocaci\u00f3n y carreras de estudio. De esta manera, desde el sector privado, la academia y el gobierno, contribuimos a la consolidaci\u00f3n del proyecto de vida de nuestros estudiantes\u201d, concluy\u00f3 el presidente ejecutivo de la C\u00e1mara de Comercio de Barranquilla, Manuel Fern\u00e1ndez Ariza.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la herramienta virtual \u2018Ori\u00e9nta-T\u2019, 200 j\u00f3venes estudiantes de instituciones educativas oficiales en Luruaco y Baranoa descubrir\u00e1n sus habilidades profesionales de cara al mercado laboral.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1926,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-1601","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con la herramienta virtual \u2018Ori\u00e9nta-T\u2019, 200 j\u00f3venes estudiantes de instituciones educativas oficiales en Luruaco y Baranoa descubrir\u00e1n sus habilidades profesionales de cara al mercado laboral.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-12T16:38:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-01T17:22:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1281\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/\",\"name\":\"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-12T16:38:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-01T17:22:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1281},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Con la herramienta virtual \u2018Ori\u00e9nta-T\u2019, 200 j\u00f3venes estudiantes de instituciones educativas oficiales en Luruaco y Baranoa descubrir\u00e1n sus habilidades profesionales de cara al mercado laboral.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-08-12T16:38:00+00:00","article_modified_time":"2021-09-01T17:22:12+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1281,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/","name":"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg","datePublished":"2021-08-12T16:38:00+00:00","dateModified":"2021-09-01T17:22:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115542\/SAVE_20210812_103435.jpg","width":1920,"height":1281},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/jovenes-del-atlantico-cuentan-con-aplicacion-movil-para-descubrir-su-vocacion-profesional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"J\u00f3venes del Atl\u00e1ntico cuentan con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil para descubrir su vocaci\u00f3n profesional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1601"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1601"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1601\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1926"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1601"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1601"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1601"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}