{"id":1587,"date":"2021-07-07T10:50:00","date_gmt":"2021-07-07T15:50:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1587"},"modified":"2021-08-27T09:06:05","modified_gmt":"2021-08-27T14:06:05","slug":"con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/","title":{"rendered":"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>Con el programa Manos al Campo, Promigas, Fundaci\u00f3n Promigas y Surtigas contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de campesinos en la regi\u00f3n Caribe, en medio de la crisis por la COVID-19.<\/li><li>En C\u00f3rdoba, Bol\u00edvar y Sucre fueron entregadas dotaciones para fortalecer la producci\u00f3n agr\u00edcola de 247 familias productoras rurales.<\/li><li>Esta iniciativa tambi\u00e9n busca garantizar la seguridad alimentaria de los campesinos, seg\u00fan lo establecido en los Objetivos de Desarrollo Sostenible de las Naciones Unidas.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Los campos del Caribe colombiano reactivan sus pr\u00e1cticas agr\u00edcolas en medio de la pandemia. Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas, Fundaci\u00f3n Promigas y Surtigas pusieron en marcha el proyecto Manos al Campo, para impulsar la producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de alimentos de cosecha entre 247 familias campesinas de los corregimientos El Crucero, en Sagah\u00fan (C\u00f3rdoba); El Ca\u00f1ito, en Toluviejo (Sucre); Sabanas del Potrero, en Sincelejo y Paiva, en Santa Rosa (Bol\u00edvar).<\/p>\n\n\n\n<p>En el marco de la segunda fase del proyecto, los productores rurales recibieron insumos para la reactivaci\u00f3n de 26 hect\u00e1reas de cultivos que garantizar\u00e1n su seguridad alimentaria y la generaci\u00f3n de ingresos a partir de la comercializaci\u00f3n de los productos. Entre la dotaci\u00f3n entregada por Promigas se encuentran: semillas, fertilizantes, abonos, carretillas, insecticidas y herramientas de mecanizaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cEstamos trabajando con las comunidades para dinamizar sus econom\u00edas en medio de la crisis. Con el proyecto Manos al Campo acompa\u00f1amos a las familias campesinas ubicadas en zonas de influencia de Promigas que, desde ahora, cuentan asesor\u00edas permanentes para fortalecer sus capacidades y su actividad agr\u00edcola. As\u00ed, aumentamos su productividad y garantizamos alimentos para sus hogares\u201d, explic\u00f3 la gerente de Sostenibilidad y Medio Ambiente de Promigas, Luc\u00eda Ruiz.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Precisamente, uno de los prop\u00f3sitos del programa busca dar continuidad a la producci\u00f3n y suministro de alimentos, entre los que se destacan arroz, fr\u00edjol, \u00f1ame, ma\u00edz, berenjena, tomate, patilla y mel\u00f3n, para garantizar el bienestar alimenticio de las comunidades seg\u00fan lo establecido en el segundo Objetivo de Desarrollo Sostenible: Hambre Cero, promovido por las Naciones Unidas.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cMuy agradecido con todo el equipo de Promigas y su Fundaci\u00f3n porque esta iniciativa nos da una mano en momentos dif\u00edciles. Vengo trabajando con un equipo de 15 campesinos, porque trabajando juntos vamos a salir adelante y llevar un sustento a casa a partir de la producci\u00f3n agr\u00edcola\u201d, dijo emocionado Juan Jos\u00e9 Mart\u00ednez, uno de los beneficiarios en la comunidad El Crucero, en C\u00f3rdoba.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Para el desarrollo de Manos al Campo los productores rurales fueron organizados en 12 grupos asociativos, para fortalecer la pr\u00e1ctica agro, tejido social y alianzas estrat\u00e9gicas que permitan aumentar los ingresos de sus negocios. En todo el proceso cuentan con el apoyo de la Fundaci\u00f3n Promigas, que vela por el bienestar y la productividad de las comunidades.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cLa pandemia nos ense\u00f1\u00f3 que debemos adaptarnos con rapidez. Por eso, unimos esfuerzos para que las familias m\u00e1s vulnerables de las zonas rurales del Caribe tengan nuevas oportunidades econ\u00f3micas y saneen necesidades b\u00e1sicas que han quedado al descubierto en la crisis, como sus raciones de alimentos diarias\u201d, se\u00f1al\u00f3 la directora de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">As\u00ed va Manos al Campo<\/h2>\n\n\n\n<ul><li>247 familias productoras rurales reciben asistencia t\u00e9cnica e insumos para sus procesos productivos.<\/li><li>Reactivaci\u00f3n de 26 hect\u00e1reas de cultivos, que representan un incremento del 58% de las \u00e1reas previstas. Dicho resultado es posible gracias a la gesti\u00f3n agr\u00edcola de las comunidades.<\/li><li>Tres organizaciones de las comunidades beneficiarias son aliadas para el desarrollo del proyecto: Asociaci\u00f3n de Productores Agropecuarios del Ca\u00f1ito (APROCA\u00d1ITO), Fundaci\u00f3n por la Defensa del Ambiente y el Desarrollo Agr\u00edcola y Social de la Costa (FUNDAMSANO) y Junta de Acci\u00f3n Comunal del corregimiento El Crucero.<\/li><li>Se ha fortalecido el tejido social con la conformaci\u00f3n de 12 grupos asociativos de trabajo y la identificaci\u00f3n de 14 organizaciones de base, que act\u00faan como interlocutoras entre las comunidades y Fundaci\u00f3n Promigas durante el proyecto.<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el programa Manos al Campo, Promigas, Fundaci\u00f3n Promigas y Surtigas contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de campesinos en la regi\u00f3n Caribe, en medio de la crisis por la COVID-19.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1588,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con el programa Manos al Campo, Promigas, Fundaci\u00f3n Promigas y Surtigas contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de campesinos en la regi\u00f3n Caribe, en medio de la crisis por la COVID-19.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-07T15:50:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-27T14:06:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/\",\"name\":\"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg\",\"datePublished\":\"2021-07-07T15:50:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-27T14:06:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Con el programa Manos al Campo, Promigas, Fundaci\u00f3n Promigas y Surtigas contribuyen a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de campesinos en la regi\u00f3n Caribe, en medio de la crisis por la COVID-19.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-07-07T15:50:00+00:00","article_modified_time":"2021-08-27T14:06:05+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1440,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/","name":"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg","datePublished":"2021-07-07T15:50:00+00:00","dateModified":"2021-08-27T14:06:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115615\/P1111559.jpg","width":1920,"height":1440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-una-inversion-de-360-millones-promigas-reactiva-la-produccion-agricola-de-los-campesinos-en-el-caribe-colombiano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con una inversi\u00f3n de $360 millones, Promigas reactiva la producci\u00f3n agr\u00edcola de los campesinos en el caribe colombiano"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1587"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1587\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1587"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1587"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}