{"id":13781,"date":"2022-10-03T08:13:48","date_gmt":"2022-10-03T13:13:48","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13781"},"modified":"2022-10-06T08:16:59","modified_gmt":"2022-10-06T13:16:59","slug":"en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/","title":{"rendered":"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n fortalecen las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias con la iniciativa Impulso Joven.<\/em><\/li><li><em>Los emprendimientos culturales mostraron su talento mediante una puesta en escena en el Museo Hist\u00f3rico de Cartagena.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, 03 de octubre de 2022.<\/strong> &nbsp;El talento juvenil es la gran apuesta para la reactivaci\u00f3n tur\u00edstica de la ciudad de Cartagena. En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas fortalecen las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales en Cartagena de Indias con la iniciativa Impulso Joven. Estas industrias creativas, lideradas por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes cartageneros, mostraron su talento mediante una puesta en escena en el Museo Hist\u00f3rico de Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEn Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas nos entusiasma seguir impulsando el sector turismo de la ciudad. Por eso, buscamos generar estos espacios para que la gente conozca el talento de estas agrupaciones que venimos apoyando con el fin de llevar sus emprendimientos a otro nivel y puedan mejorar su calidad de vida incrementando sus ingresos\u201d, expres\u00f3 Santiago Mej\u00eda, gerente general de Surtigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los grupos beneficiarios representan expresiones art\u00edsticas como champeta, rap, rock, folclor, salsa y funciones que, gracias al apoyo de Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, fueron presentadas ante el p\u00fablico en el Museo Hist\u00f3rico de Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cLa iniciativa Impulso Joven hace parte de nuestro programa M\u00e1s Emprendimiento, donde promovemos el desarrollo de nuevas ideas de negocios con la formaci\u00f3n de capacidades en los emprendedores para impulsar su inserci\u00f3n en el ecosistema del emprendimiento. En este caso, fortalecemos estas 20 agrupaciones culturales, lideradas por j\u00f3venes cartageneros, para que puedan generar m\u00e1s ingresos, mejorar su calidad de vida y aporten, con su talento, a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de la ciudad\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto Impulso Joven tuvo una primera fase entre 2018 y 2021, donde 30 emprendimientos culturales lograron incrementar sus ingresos gracias al fortalecimiento t\u00e9cnico recibido de la Fundaci\u00f3n: el 88% gener\u00f3 m\u00e1s ventas, pasando de $500.000 mil a $1.000.000 en promedio al mes.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEstos espacios nos permiten mostrar nuestro talento a los diferentes p\u00fablicos de inter\u00e9s, lo que nos permite contar con mayor visibilidad en el sector turismo de la ciudad. Agradezco a Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas por el apoyo que nos han brindado para impulsar nuestros grupos culturales\u201d, dijo emocionado Alfonso Pe\u00f1a, director de la agrupaci\u00f3n art\u00edstica Al Son del Tamb\u00f3.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n fortalecen las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias con la iniciativa Impulso Joven. Los emprendimientos culturales mostraron su talento mediante una puesta en escena en el Museo Hist\u00f3rico de Cartagena. Cartagena, 03 de octubre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13783,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-13781","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n fortalecen las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias con la iniciativa Impulso Joven. Los emprendimientos culturales mostraron su talento mediante una puesta en escena en el Museo Hist\u00f3rico de Cartagena. Cartagena, 03 de octubre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-03T13:13:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-06T13:16:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/\",\"name\":\"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-10-03T13:13:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-06T13:16:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco del programa M\u00e1s Emprendimiento, Surtigas y su Fundaci\u00f3n fortalecen las capacidades empresariales de 20 emprendimientos culturales liderados por m\u00e1s de 100 j\u00f3venes en Cartagena de Indias con la iniciativa Impulso Joven. Los emprendimientos culturales mostraron su talento mediante una puesta en escena en el Museo Hist\u00f3rico de Cartagena. Cartagena, 03 de octubre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-10-03T13:13:48+00:00","article_modified_time":"2022-10-06T13:16:59+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/","name":"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg","datePublished":"2022-10-03T13:13:48+00:00","dateModified":"2022-10-06T13:16:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/07113306\/ImpulsoJoven2-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cartagena-emprendimientos-culturales-exhibieron-su-talento-gracias-a-surtigas-y-su-fundacion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En Cartagena, emprendimientos culturales exhibieron su talento gracias a Surtigas y su Fundaci\u00f3n"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13781"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13781\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13783"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13781"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13781"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}