{"id":6125,"date":"2022-03-11T14:29:37","date_gmt":"2022-03-11T19:29:37","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6125"},"modified":"2022-03-11T14:29:40","modified_gmt":"2022-03-11T19:29:40","slug":"surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/","title":{"rendered":"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>En el marco de la iniciativa \u2018Vamos pa\u2019 Lante\u2019, la compa\u00f1\u00eda Promigas y sus filiales en Cartagena entregaron becas a j\u00f3venes de \u00faltimos semestres acad\u00e9micos en la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar.<\/em><\/li><li><em>Con una inversi\u00f3n superior a los $44.000.000, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n juvenil en Bol\u00edvar.<\/em><\/li><li><em>Los j\u00f3venes beneficiarios poseen altos promedios acad\u00e9micos en diferentes programas, como administraci\u00f3n de empresas, contadur\u00eda, entre otros.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena de Indias, 11 de marzo de 2022.<\/strong> En el marco de la iniciativa \u2018Vamos pa\u2019 Lante\u2019, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas semestrales para que j\u00f3venes universitarios en Cartagena avancen sus estudios profesionales en la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar, con una inversi\u00f3n superior a los $44.000.000.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCon esta entrega ratificamos nuestro compromiso con la educaci\u00f3n de los j\u00f3venes en Cartagena y Bol\u00edvar, para que se conviertan en profesionales al servicio de los territorios. Si a los j\u00f3venes les va bien, al pa\u00eds le va bien. Las empresas necesitamos su talento para potenciar nuestros servicios\u201d, asegur\u00f3 el gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda, durante la ceremonia de entrega de becas a los universitarios.<\/p>\n\n\n\n<p>Asimismo, el gerente general de SPEC LNG, Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro, manifest\u00f3 que las compa\u00f1\u00edas vienen trabajando de la mano con su Fundaci\u00f3n Promigas para generar m\u00e1s oportunidades a j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. \u201cEstamos uniendo esfuerzos para llevarles m\u00e1s educaci\u00f3n, m\u00e1s empleo y herramientas que mejoren su calidad de vida, as\u00ed que celebramos esta iniciativa que promueve la profesionalizaci\u00f3n de los j\u00f3venes\u201d, dijo durante el evento.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1000\" height=\"667\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Slide-y-segunda-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6130\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Slide-y-segunda-1.jpg 1000w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Slide-y-segunda-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Slide-y-segunda-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><figcaption>La inversi\u00f3n de Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas es superior a los $44.000.000, para contribuir a la formaci\u00f3n universitaria de los j\u00f3venes en Cartagena.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Las primeras 11 becas de Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas fueron entregadas ayer a j\u00f3venes que cursan s\u00e9ptimo, octavo y noveno semestres de diferentes programas acad\u00e9micos en la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar.<\/p>\n\n\n\n<p>Ellos residen en sectores como: Las Palmeras, San Fernando, El Poz\u00f3n, Torices, Crespo y Pasacaballos.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cGracias por creer que la educaci\u00f3n es el camino. Estaba preocupada porque no ten\u00eda la facilidad de seguir pagando mis estudios, as\u00ed que agradezco a la empresa privada por esta oportunidad para j\u00f3venes como yo\u201d, dijo emocionada Caroline Arciniegas, estudiante de Contadur\u00eda P\u00fablica.<\/p>\n\n\n\n<p>En 2020, el programa \u2018Vamos pa\u2019 Lante\u2019 naci\u00f3 gracias a una alianza entre Universidad de Los Andes y W Radio, para evitar la deserci\u00f3n por razones econ\u00f3micas asociadas a la pandemia y fomentar la educaci\u00f3n universitaria entre j\u00f3venes de diferentes regiones de Colombia, con el apoyo de instituciones de educaci\u00f3n superior, entidades privadas y donantes individuales.<\/p>\n\n\n\n<p>En la regi\u00f3n Caribe, la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar es el \u00fanico aliado de la iniciativa. \u201cCon el fondo 2021 entregaremos 200 becas para j\u00f3venes en la UTB, de los cuales 17 son auspiciadas por Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas. Nos entusiasma esta sinergia que contribuye a que los j\u00f3venes contin\u00faen sus estudios, pese a factores de riesgo como la falta de recursos\u201d, concluy\u00f3 el rector de la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar, Alberto Roa Varelo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la iniciativa \u2018Vamos pa\u2019 Lante\u2019, la compa\u00f1\u00eda Promigas y sus filiales en Cartagena entregaron becas a j\u00f3venes de \u00faltimos semestres acad\u00e9micos en la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar. Con una inversi\u00f3n superior a los $44.000.000, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n juvenil en Bol\u00edvar. Los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6128,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-6125","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco de la iniciativa \u2018Vamos pa\u2019 Lante\u2019, la compa\u00f1\u00eda Promigas y sus filiales en Cartagena entregaron becas a j\u00f3venes de \u00faltimos semestres acad\u00e9micos en la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar. Con una inversi\u00f3n superior a los $44.000.000, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n juvenil en Bol\u00edvar. Los [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-11T19:29:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-11T19:29:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/\",\"name\":\"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg\",\"datePublished\":\"2022-03-11T19:29:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-11T19:29:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg\",\"width\":1000,\"height\":667},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En el marco de la iniciativa \u2018Vamos pa\u2019 Lante\u2019, la compa\u00f1\u00eda Promigas y sus filiales en Cartagena entregaron becas a j\u00f3venes de \u00faltimos semestres acad\u00e9micos en la Universidad Tecnol\u00f3gica de Bol\u00edvar. Con una inversi\u00f3n superior a los $44.000.000, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas ratifican su compromiso con la educaci\u00f3n juvenil en Bol\u00edvar. Los [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-03-11T19:29:37+00:00","article_modified_time":"2022-03-11T19:29:40+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":667,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/","name":"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg","datePublished":"2022-03-11T19:29:37+00:00","dateModified":"2022-03-11T19:29:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115419\/Foto-principal-nota.jpg","width":1000,"height":667},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/surtigas-spec-lng-y-su-fundacion-promigas-otorgaron-17-becas-para-jovenes-universitarios-en-cartagena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas otorgaron 17 becas para j\u00f3venes universitarios en Cartagena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6125"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6125"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6125\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6128"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6125"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6125"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6125"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}