{"id":18664,"date":"2023-12-01T16:10:53","date_gmt":"2023-12-01T21:10:53","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18664"},"modified":"2023-12-01T16:13:15","modified_gmt":"2023-12-01T21:13:15","slug":"ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/","title":{"rendered":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, una mano que impulsa desarrollo en el Cauca: la iniciativa \u2018Soy TEC 4.0\u2019, en alianza con el centro de capacitaci\u00f3n Don Bosco, busca la formaci\u00f3n de t\u00e9cnicos electricistas de cara a su inserci\u00f3n laboral en el sector energ\u00e9tico del Departamento.<\/li>\n\n\n\n<li>El proyecto ha beneficiado a 143 j\u00f3venes caucanos, logrando el 86 % de vinculaci\u00f3n laboral efectiva.<\/li>\n\n\n\n<li>Por primera vez, la Compa\u00f1\u00eda gana el premio Emprender Paz, un reconocimiento al que se postularon m\u00e1s de 85 iniciativas a nivel nacional y que destaca el compromiso del sector empresarial para promover din\u00e1micas de desarrollo social en territorios y poblaciones afectadas por la violencia.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Bogot\u00e1, 28 de noviembre de 2023<\/strong>. La iniciativa \u2018Soy TEC 4.0\u2019, liderada por CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, fue reconocida con el premio \u2018Emprender Paz\u2019, un galard\u00f3n que destaca el compromiso del sector empresarial para promover din\u00e1micas de desarrollo social en poblaciones afectadas por la violencia.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante la ceremonia de reconocimiento, llevada a cabo en Bogot\u00e1, la Corporaci\u00f3n Emprender Paz destac\u00f3 que, durante 6 a\u00f1os, el proyecto ha formado a 143 j\u00f3venes como t\u00e9cnicos electricistas, y el 86% ha logrado conseguir un empleo digno.<\/p>\n\n\n\n<p>El proceso de formaci\u00f3n integral para lograr mano de obra calificada en el sector de energ\u00eda el\u00e9ctrica, as\u00ed como el alto porcentaje de vinculaci\u00f3n laboral de los beneficiarios, fueron factores clave para recibir este reconocimiento al que se postularon m\u00e1s de 85 iniciativas a nivel nacional.<\/p>\n\n\n\n<p>Sobre \u2018Emprender Paz\u2019, <strong>Omar Serrano, gerente general de CEO<\/strong>, mencion\u00f3 que \u201cdesde la Compa\u00f1\u00eda, estamos comprometidos con ser una mano que impulsa desarrollo en el Cauca al fomentar la empleabilidad juvenil en el territorio. Estamos orgullosos de recibir este premio que destaca nuestra gesti\u00f3n junto a nuestra Fundaci\u00f3n Promigas. Esa es la Huella Social positiva que queremos dejar a nuestro departamento, al promover acciones que aporten al trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>La metodolog\u00eda de formaci\u00f3n de \u2018Soy TEC 4.0\u2019, que ha tenido una inversi\u00f3n cercana a los $580 millones de la mano de su Fundaci\u00f3n Promigas, es presencial y 100% gratuita. El proyecto comprende la aplicaci\u00f3n de una estrategia de aprendizaje basada en el trabajo colaborativo y la implementaci\u00f3n de actividades did\u00e1cticas, que generan en el estudiante la apropiaci\u00f3n de conocimiento, desarrollo de habilidades blandas y destrezas propias de la ocupaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Hasta el momento, el 22% de los j\u00f3venes que han recibido certificaci\u00f3n de este proyecto trabajan como contratistas de CEO.<\/p>\n\n\n\n<p>Uno de los j\u00f3venes beneficiarios de la iniciativa, <strong>Deyson Pasos<\/strong>, tambi\u00e9n estuvo presente durante la ceremonia. El joven de Santander de Quilichao (Cauca), manifest\u00f3 su emoci\u00f3n por ser parte de \u201ceste proyecto que me ha cambiado la vida. Estoy agradecido con CEO, Fundaci\u00f3n Promigas y Don Bosco por todo el apoyo que nos han brindado para cumplir nuestros sue\u00f1os\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>El premio \u2018Emprender Paz\u2019, en su XVI versi\u00f3n, se realiza bajo el liderazgo de Fundaci\u00f3n Grupo Social, organizaci\u00f3n que durante 110 a\u00f1os se ha comprometido con el bienestar de los colombianos, y cuenta con el apoyo de la Embajada de Suecia, la Fundaci\u00f3n Konrad Adenauer y la Fundaci\u00f3n Ayuda en Acci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Con este reconocimiento, CEO, una mano que impulsa desarrollo en el Cauca, ratifica su compromiso con el progreso de las comunidades, de la mano de su Fundaci\u00f3n Promigas.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bogot\u00e1, 28 de noviembre de 2023. La iniciativa \u2018Soy TEC 4.0\u2019, liderada por CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, fue reconocida con el premio \u2018Emprender Paz\u2019, un galard\u00f3n que destaca el compromiso del sector empresarial para promover din\u00e1micas de desarrollo social en poblaciones afectadas por la violencia. Durante la ceremonia de reconocimiento, llevada a cabo en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18666,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18664","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bogot\u00e1, 28 de noviembre de 2023. La iniciativa \u2018Soy TEC 4.0\u2019, liderada por CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, fue reconocida con el premio \u2018Emprender Paz\u2019, un galard\u00f3n que destaca el compromiso del sector empresarial para promover din\u00e1micas de desarrollo social en poblaciones afectadas por la violencia. Durante la ceremonia de reconocimiento, llevada a cabo en [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-01T21:10:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-01T21:13:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1599\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/\",\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/01161308\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg\",\"datePublished\":\"2023-12-01T21:10:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-01T21:13:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/01161308\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/01161308\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg\",\"width\":1599,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Bogot\u00e1, 28 de noviembre de 2023. La iniciativa \u2018Soy TEC 4.0\u2019, liderada por CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, fue reconocida con el premio \u2018Emprender Paz\u2019, un galard\u00f3n que destaca el compromiso del sector empresarial para promover din\u00e1micas de desarrollo social en poblaciones afectadas por la violencia. Durante la ceremonia de reconocimiento, llevada a cabo en [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-12-01T21:10:53+00:00","article_modified_time":"2023-12-01T21:13:15+00:00","og_image":[{"width":1599,"height":1066,"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/","name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/01161308\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg","datePublished":"2023-12-01T21:10:53+00:00","dateModified":"2023-12-01T21:13:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/01161308\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/01161308\/18322845-0597-413f-814f-d5cb4d473eb6.jpeg","width":1599,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-reconocidos-con-el-premio-emprender-paz-por-impulsar-la-empleabilidad-de-jovenes-caucanos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas, reconocidos con el premio \u2018Emprender Paz\u2019 por impulsar la empleabilidad de j\u00f3venes Caucanos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18664"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18664"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18664\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18665,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18664\/revisions\/18665"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18664"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18664"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18664"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}