{"id":3146,"date":"2021-10-28T08:52:00","date_gmt":"2021-10-28T13:52:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=3146"},"modified":"2021-11-09T09:40:30","modified_gmt":"2021-11-09T14:40:30","slug":"gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/","title":{"rendered":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>En alianza con el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, 31 j\u00f3venes cale\u00f1os recibieron certificaciones como t\u00e9cnicos laborales por competencias en Cocina.<\/li><li>En el marco del programa Cocina para Todos, la compa\u00f1\u00eda ha certificado 271 auxiliares en cocina que cuentan con m\u00e1s herramientas para impulsar sus emprendimientos.<\/li><li>Pr\u00f3ximamente, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas pondr\u00e1n en marcha m\u00e1s iniciativas para impulsar el empleo juvenil en el Valle del Cauca.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Valle del Cauca, 28 de octubre de 2021. Una nueva generaci\u00f3n de auxiliares de cocina le pondr\u00e1 sabor a la vida en el Valle del Cauca. Esta ma\u00f1ana, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, certificaron a 31 j\u00f3venes cale\u00f1os como t\u00e9cnicos laborales por competencias en Cocina, en el marco del programa Cocina para Todos.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u201cEn Gases de Occidente estamos orgullosos de la nueva promoci\u00f3n de Cocina para Todos, una iniciativa nacida en el a\u00f1o 2009 para formar j\u00f3venes responsables y apasionados por la gastronom\u00eda. Cabe destacar que el 90% de los egresados se encuentra trabajando en restaurantes de la ciudad y en sus propios emprendimientos, por lo cual seguimos comprometidos con generar m\u00e1s oportunidades de empleo para la juventud\u201d, asegur\u00f3 el gerente general de Gases de Occidente, Mauricio Ram\u00edrez<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Cocina-Cali-2-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3148\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115513\/Cocina-Cali-2-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115513\/Cocina-Cali-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115513\/Cocina-Cali-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115513\/Cocina-Cali-2.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Los j\u00f3venes certificados hacen parte de la promoci\u00f3n 2019-2020 que, pese a la pandemia, continuaron sus estudios a trav\u00e9s de herramientas digitales, bajo la asesor\u00eda de tutores y docentes de gran trayectoria en el sector culinario como Vicky Acosta, Malaki Ghattas y Maura Caldas.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstoy muy agradecida con el programa porque, a pesar de las dificultades de la pandemia, salimos adelante y aprendimos diferentes t\u00e9cnicas en el mundo de la gastronom\u00eda. Gracias a GdO, Fundaci\u00f3n Promigas y Don Bosco por apoyar nuestros sue\u00f1os\u201d, dijo emocionada Natalia Navarrete, distinguida por su alto rendimiento durante el programa.<\/p>\n\n\n\n<p>Desde el a\u00f1o 2009, Cocina para Todos contribuye a la formaci\u00f3n y empleabilidad de j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad en el Valle del Cauca, con un prop\u00f3sito de conservaci\u00f3n por las tradiciones gastron\u00f3micas del Pac\u00edfico colombiano. Para la promoci\u00f3n 2019-2020, Gases de Occidente y Fundaci\u00f3n Promigas aportaron 200 millones de pesos para apoyar la formaci\u00f3n de los j\u00f3venes quienes, durante el plan de estudios, exploran m\u00f3dulos como cocina colombiana, mesa y bar, protocolo, panader\u00eda, pasteler\u00eda, utensilios y cocina del mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Cabe resaltar que los nuevos auxiliares de cocina se encuentran vinculados laboralmente a diferentes restaurantes en Cali, como Platillos Voladores, Fusi\u00f3n Wok, Litany, Crispi y Hotel Toscana, gracias a la alianza del programa con los sectores gastron\u00f3mico y turismo para impulsar la reactivaci\u00f3n del Valle del Cauca a trav\u00e9s de los j\u00f3venes.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u201cEn la Fundaci\u00f3n Promigas le apostamos a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. Por ello, pr\u00f3ximamente pondremos en marcha m\u00e1s iniciativas para fomentar el empleo juvenil y emprendimientos para las familias en el Pac\u00edfico colombiano\u201d, explic\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Durante el proceso, los nuevos auxiliares de cocina contaron con el acompa\u00f1amiento permanente del Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, que facilit\u00f3 herramientas para la formaci\u00f3n integral de los j\u00f3venes. \u201cDesde el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco agradecemos a Gases de Occidente su apoyo y confianza para contribuir a la transformaci\u00f3n de vidas de la juventud por medio de la educaci\u00f3n. Como instituci\u00f3n hemos aportado desde nuestro carisma y experiencia educativa en la formaci\u00f3n de los egresados como buenos cristianos y honrados ciudadanos\u201d, concluy\u00f3 el Padre Gustavo de Jes\u00fas Monsalve, coordinador pastoral del Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, aliado del programa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En alianza con el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, 31 j\u00f3venes cale\u00f1os recibieron certificaciones como t\u00e9cnicos laborales por competencias en Cocina. En el marco del programa Cocina para Todos, la compa\u00f1\u00eda ha certificado 271 auxiliares en cocina que cuentan con m\u00e1s herramientas para impulsar sus emprendimientos. Pr\u00f3ximamente, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas pondr\u00e1n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3151,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En alianza con el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, 31 j\u00f3venes cale\u00f1os recibieron certificaciones como t\u00e9cnicos laborales por competencias en Cocina. En el marco del programa Cocina para Todos, la compa\u00f1\u00eda ha certificado 271 auxiliares en cocina que cuentan con m\u00e1s herramientas para impulsar sus emprendimientos. Pr\u00f3ximamente, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas pondr\u00e1n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-28T13:52:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-09T14:40:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115513\/Cocina-Cali-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/\",\"name\":\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-28T13:52:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-09T14:40:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En alianza con el Centro de Capacitaci\u00f3n Don Bosco, 31 j\u00f3venes cale\u00f1os recibieron certificaciones como t\u00e9cnicos laborales por competencias en Cocina. En el marco del programa Cocina para Todos, la compa\u00f1\u00eda ha certificado 271 auxiliares en cocina que cuentan con m\u00e1s herramientas para impulsar sus emprendimientos. Pr\u00f3ximamente, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas pondr\u00e1n [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-10-28T13:52:00+00:00","article_modified_time":"2021-11-09T14:40:30+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/07115513\/Cocina-Cali-3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/","name":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2021-10-28T13:52:00+00:00","dateModified":"2021-11-09T14:40:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/gases-de-occidente-y-su-fundacion-promigas-certifican-una-nueva-generacion-de-tecnicos-en-cocina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas certifican una nueva generaci\u00f3n de t\u00e9cnicos en cocina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3146"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3146\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}