{"id":18603,"date":"2023-11-10T15:07:31","date_gmt":"2023-11-10T20:07:31","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18603"},"modified":"2023-11-10T15:59:16","modified_gmt":"2023-11-10T20:59:16","slug":"60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/","title":{"rendered":"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>A trav\u00e9s de la iniciativa Mujeres Pa\u2019lante, impulsada por Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, las beneficiarias recibieron certificaci\u00f3n en Servicios Hoteleros, con enfoque en Belleza y Cocina.<\/li>\n\n\n\n<li>El proyecto busca fortalecer las habilidades y capacidades t\u00e9cnicas laborales de 60 madres adolescentes, de cara a su inserci\u00f3n en el mundo laboral en sectores con gran demanda en Cartagena.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena, 27 de agosto de 2023<\/strong>. La inclusi\u00f3n laboral es uno de los retos m\u00e1s importantes en el pa\u00eds. Por eso, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, certificaron a 60 madres adolescentes de Cartagena en Servicios Hoteleros, a trav\u00e9s de la iniciativa Mujeres Pa\u2019lante.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEstoy muy agradecida por la formaci\u00f3n que he recibido. Tengo el deseo de salir adelante y sin la oportunidad que me brind\u00f3 el proyecto Mujeres Pa&#8217;lante no hubiera sido posible\u201d, expres\u00f3 Marisol Diagos, de 20 a\u00f1os, beneficiaria de la iniciativa.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s de recibir m\u00f3dulos en habilidades digitales, inteligencia comunicacional,introducci\u00f3n a la vida laboral, entre otros, las 60 madres adolescentes tuvieron un componente de acompa\u00f1amiento psicosocial que les ayud\u00f3 a romper los estereotipos y transformar sus vidas.<\/p>\n\n\n\n<p>Respecto a este proyecto, <strong>el gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda<\/strong>, manifest\u00f3 que \u201ces un orgullo ver c\u00f3mo este grupo de mujeres tom\u00f3 la decisi\u00f3n de salir adelante, ver los frutos con esta certificaci\u00f3n que est\u00e1n recibiendo y que les abrir\u00e1 las puertas a oportunidades de conseguir un empleo digno y mejorar su calidad de vida. Demostraron que, a pesar de las adversidades, se pueden cumplir sus sue\u00f1os, y estamos muy entusiasmados por su futuro\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>De las 60 madres beneficiarias, 23 recibieron certificaci\u00f3n en Servicios Hoteleros, 21 en Belleza y 16 en Cocina, sectores con gran demanda en la ciudad de Cartagena.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cMujeres Pa&#8217;lante hace parte de nuestro programa M\u00e1s Empleo Juvenil, con el que buscamos elevar el acceso laboral de j\u00f3venes en condici\u00f3n de vulnerabilidad mediante una formaci\u00f3n que entiende las necesidades del mercado. Estamos felices de ser part\u00edcipes de este logro que les permitir\u00e1 a este grupo de mujeres incrementar sus ingresos con un trabajo de calidad\u201d, expres\u00f3 <strong>Marcela D\u00e1vila M\u00e1rquez, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas. <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El objetivo de la iniciativa es fortalecer las habilidades y capacidades t\u00e9cnicas laborales de 60 madres adolescentes, de cara a su inserci\u00f3n laboral en los sectores gastron\u00f3mico, hotelero y belleza en Cartagena. Con la certificaci\u00f3n<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena, 27 de agosto de 2023. La inclusi\u00f3n laboral es uno de los retos m\u00e1s importantes en el pa\u00eds. Por eso, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, certificaron a 60 madres adolescentes de Cartagena en Servicios Hoteleros, a trav\u00e9s de la iniciativa Mujeres Pa\u2019lante. \u201cEstoy muy agradecida por la formaci\u00f3n [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18614,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena, 27 de agosto de 2023. La inclusi\u00f3n laboral es uno de los retos m\u00e1s importantes en el pa\u00eds. Por eso, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, certificaron a 60 madres adolescentes de Cartagena en Servicios Hoteleros, a trav\u00e9s de la iniciativa Mujeres Pa\u2019lante. \u201cEstoy muy agradecida por la formaci\u00f3n [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-10T20:07:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-10T20:59:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1020\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"680\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/\",\"name\":\"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp\",\"datePublished\":\"2023-11-10T20:07:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-10T20:59:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp\",\"width\":1020,\"height\":680},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena, 27 de agosto de 2023. La inclusi\u00f3n laboral es uno de los retos m\u00e1s importantes en el pa\u00eds. Por eso, Surtigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Juanfe, certificaron a 60 madres adolescentes de Cartagena en Servicios Hoteleros, a trav\u00e9s de la iniciativa Mujeres Pa\u2019lante. \u201cEstoy muy agradecida por la formaci\u00f3n [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-11-10T20:07:31+00:00","article_modified_time":"2023-11-10T20:59:16+00:00","og_image":[{"width":1020,"height":680,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/","name":"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp","datePublished":"2023-11-10T20:07:31+00:00","dateModified":"2023-11-10T20:59:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/10155905\/img-0941.webp","width":1020,"height":680},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/60-madres-adolescentes-reciben-certificacion-en-servicios-hoteleros-para-impulsar-su-empleabilidad-en-cartagena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"60 madres adolescentes reciben certificaci\u00f3n en servicios hoteleros para impulsar su empleabilidad en Cartagena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18603"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18603"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18603\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18604,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18603\/revisions\/18604"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18614"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18603"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18603"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}