{"id":19958,"date":"2024-07-09T11:09:36","date_gmt":"2024-07-09T16:09:36","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=19958"},"modified":"2024-07-09T11:10:27","modified_gmt":"2024-07-09T16:10:27","slug":"promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/","title":{"rendered":"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS"},"content":{"rendered":"\n<ul>\n<li><em>Ser\u00e1n seleccionados hasta 11 proyectos de Antioquia, Atl\u00e1ntico, Bol\u00edvar, C\u00f3rdoba, La Guajira, Magdalena, Norte de Santander, Santander o Sucre, que promuevan acciones para adaptarse a los efectos del cambio clim\u00e1tico, que se financiar\u00e1n a trav\u00e9s de una bolsa de $ 2.000 millones aportados por Promigas y sus empresas, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, y Fondo Acci\u00f3n.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Las organizaciones interesadas pueden conocer los requisitos de la convocatoria en <\/em><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/convocatoriatms\/\"><em>https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/convocatoriatms\/<\/em><\/a><em> y postularse hasta el 1\u00b0 de septiembre de 2024.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><a><\/a><strong>Barranquilla, julio de 2024. <\/strong>Bajo la premisa de que hacerle frente a los retos del cambio clim\u00e1tico es una tarea de todos, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, y el Fondo Acci\u00f3n lanzan la convocatoria <strong>\u2018Territorios M\u00e1s Sostenibles\u2019 <\/strong>para financiar, mediante una bolsa conjunta de <strong>2.000 millones de pesos<\/strong>, hasta <strong>11 proyectos<\/strong> que aumenten la capacidad de adaptaci\u00f3n a los efectos del cambio clim\u00e1tico y la conservaci\u00f3n de ecosistemas en comunidades y territorios vulnerables, con acciones dirigidas a generar un impacto positivo en ni\u00f1os, ni\u00f1as y mujeres.<\/p>\n\n\n\n<p>La convocatoria tiene como objetivo identificar y potenciar mediante apoyo financiero, fortalecimiento de conocimientos y herramientas, fomento de redes y alianzas, soluciones integrales relacionadas con la agricultura sostenible y los cambios que esto genere en beneficio del desarrollo social, econ\u00f3mico y ambiental en los departamentos priorizados.<\/p>\n\n\n\n<p>Para <strong>la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila,<\/strong> desde Promigas y sus empresas, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n, al liderar esta convocatoria \u201cratificamos la<strong> Huella Social positiva<\/strong> que queremos dejar en los territorios donde opera la compa\u00f1\u00eda. Con esta inversi\u00f3n conjunta de $2.000 millones, seguiremos impulsando todas esas organizaciones que promuevan acciones en <strong>PRO del desarrollo sostenible<\/strong> y de la <strong>conservaci\u00f3n del medio ambiente <\/strong>en comunidades vulnerables\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, la <strong>directora ejecutiva de Fondo Acci\u00f3n, Natalia Arango,<\/strong> manifest\u00f3: \u201cLas sinergias entre la sociedad civil y el sector privado son fundamentales para lograr acciones clim\u00e1ticas transformadoras que se sostengan en el tiempo. Adoptar un enfoque centrado en las ni\u00f1as, ni\u00f1os, adolescentes y mujeres, donde se protejan ecosistemas estrat\u00e9gicos, se implementen sistemas agroalimentarios adaptados al cambio clim\u00e1tico y se promueva el desarrollo rural sostenible, no solo los beneficia a ellos y ellas, sino a sus hogares y comunidades. Esta alianza nos permitir\u00e1 trabajar juntos para abordar los impactos del cambio clim\u00e1tico en poblaciones vulnerables\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2018Territorios M\u00e1s Sostenibles\u2019 aceptar\u00e1 postulaciones de Organizaciones No Gubernamentales (ONG), asociaciones de padres y vecinos, Juntas de Acci\u00f3n comunal (JAC), organizaciones \u00e9tnico-territoriales, Organizaciones Comunitarias de Base (OCB), instituciones educativas privadas, jardines infantiles privados, centros de desarrollo infantil, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta convocatoria se desarrollar\u00e1 bajo dos l\u00edneas:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li>La adaptaci\u00f3n de sistemas agroalimentarios para las nuevas condiciones del clima, asegurando la producci\u00f3n de alimentos.<\/li>\n\n\n\n<li>La conservaci\u00f3n y restauraci\u00f3n de cuencas y ecosistemas costeros, asegurando provisi\u00f3n de agua limpia y estabilidad del terreno.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p><strong><em>Requisitos<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entre las caracter\u00edsticas de las organizaciones elegibles est\u00e1n:<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>Organizaciones cuyo foco de acci\u00f3n sea en los departamentos de <strong>Antioquia, Atl\u00e1ntico, Bol\u00edvar, C\u00f3rdoba, La Guajira, Magdalena, Norte de Santander, Santander <\/strong>o<strong> Sucre.<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li>Tener personer\u00eda jur\u00eddica y representaci\u00f3n legal en Colombia.<\/li>\n\n\n\n<li>M\u00ednimo un (1) a\u00f1o de existencia legal a la fecha de presentaci\u00f3n de la propuesta.<\/li>\n\n\n\n<li>Demostrar experiencia t\u00e9cnica o una iniciativa terminada con \u00e9xito en los temas relacionados con las l\u00edneas de la convocatoria.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Para conocer m\u00e1s sobre los requisitos e informaci\u00f3n adicional, ingresa a la p\u00e1gina web <a href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/convocatoriatms\/\"><em>https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/convocatoriatms\/<\/em><\/a><em> <\/em>y postula tu iniciativa hasta el pr\u00f3ximo 1\u00b0 de septiembre de 2024<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Barranquilla, julio de 2024. Bajo la premisa de que hacerle frente a los retos del cambio clim\u00e1tico es una tarea de todos, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, y el Fondo Acci\u00f3n lanzan la convocatoria \u2018Territorios M\u00e1s Sostenibles\u2019 para financiar, mediante una bolsa conjunta de 2.000 millones de pesos, hasta 11 proyectos que aumenten la capacidad [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":19959,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Barranquilla, julio de 2024. Bajo la premisa de que hacerle frente a los retos del cambio clim\u00e1tico es una tarea de todos, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, y el Fondo Acci\u00f3n lanzan la convocatoria \u2018Territorios M\u00e1s Sostenibles\u2019 para financiar, mediante una bolsa conjunta de 2.000 millones de pesos, hasta 11 proyectos que aumenten la capacidad [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-09T16:09:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-09T16:10:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/\",\"name\":\"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2024-07-09T16:09:36+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-09T16:10:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Barranquilla, julio de 2024. Bajo la premisa de que hacerle frente a los retos del cambio clim\u00e1tico es una tarea de todos, Promigas y su Fundaci\u00f3n Promigas, y el Fondo Acci\u00f3n lanzan la convocatoria \u2018Territorios M\u00e1s Sostenibles\u2019 para financiar, mediante una bolsa conjunta de 2.000 millones de pesos, hasta 11 proyectos que aumenten la capacidad [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-07-09T16:09:36+00:00","article_modified_time":"2024-07-09T16:10:27+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/","name":"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp","datePublished":"2024-07-09T16:09:36+00:00","dateModified":"2024-07-09T16:10:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/09110927\/IMG_0721-scaled.webp","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/promigas-y-fondo-accion-lanzan-la-convocatoria-territorios-mas-sostenibles-para-financiar-proyectos-climaticos-en-el-pais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROMIGAS Y FONDO ACCI\u00d3N\u00a0 LANZAN LA CONVOCATORIA \u2018TERRITORIOS M\u00c1S SOSTENIBLES\u2019 PARA FINANCIAR PROYECTOS CLIM\u00c1TICOS\u00a0 EN EL PA\u00cdS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19958"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19958"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19958\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19961,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19958\/revisions\/19961"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19959"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19958"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19958"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19958"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}