{"id":6692,"date":"2022-04-19T16:31:43","date_gmt":"2022-04-19T21:31:43","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6692"},"modified":"2022-04-20T08:34:04","modified_gmt":"2022-04-20T13:34:04","slug":"mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/","title":{"rendered":"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><em>El alcalde Jaime Pumarejo visit\u00f3 las instalaciones de Majorel BPO para reconocer a los participantes que culminaron su proceso y hoy tienen un empleo formal.<\/em><\/li><li><em>Con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, esta cohorte de egresados complet\u00f3 su formaci\u00f3n biling\u00fce como entrenamiento para insertarse laboralmente en el sector BPO.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Barranquilla, 19 de abril de 2022.<\/strong> Ingl\u00e9s para el Trabajo, una de las mayores apuestas de la Alcald\u00eda Distrital para impulsar la empleabilidad juvenil, contin\u00faa dando resultados contundentes: m\u00e1s del 70 % de los egresados ya tienen un empleo formal gracias a la formaci\u00f3n intensiva en este segundo idioma, lo que les ha abierto puertas en el sector BPO de Barranquilla.<\/p>\n\n\n\n<p>Testigos de ello son los 32 j\u00f3venes que ya ha contratado Majorel BPO &#8211; una de las empresas que m\u00e1s estudiantes del programa ha vinculado a su planta-, a quienes el alcalde Jaime Pumarejo Heins reconoci\u00f3 en sus puestos de trabajo.<\/p>\n\n\n\n<p>Juan Jos\u00e9 Arango, de 22 a\u00f1os, fue uno de los estudiantes que oficializ\u00f3 su vinculaci\u00f3n laboral incluso antes de graduarse, gracias al curso en el que \u201cnos brindaron todo el material y las pautas para aumentar nuestro nivel\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Luego de pasar por todo el proceso, \u201capliqu\u00e9 y qued\u00e9 aqu\u00ed. Se siente gran satisfacci\u00f3n y alegr\u00eda ver el desarrollo y todo lo que aport\u00f3 el programa no solo en lo laboral, sino en lo personal. A todos les digo que aprovechen las oportunidades que ofrecen Promigas y la Alcald\u00eda\u201d, dijo el agente de servicio al cliente de Majorel, multinacional BPO con m\u00e1s de 69.000 empleados en todo el mundo, que opera en Barranquilla desde marzo de 2021.<\/p>\n\n\n\n<p>Precisamente, el mandatario distrital se refiri\u00f3 a los buenos resultados de esta apuesta del Distrito: \u201cNo hay mejor evidencia del impacto de Ingl\u00e9s para el Trabajo que esta: los participantes alcanzaron el objetivo, que es conseguir empleo formal, con un buen sueldo y todas sus respectivas prestaciones de ley. El programa es una realidad; las personas que participan y alcanzan el nivel de ingl\u00e9s son empleadas, y as\u00ed mejoran su condici\u00f3n de vida\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>El alcalde enfatiz\u00f3 en que \u201choy son empresas de calidad, multinacionales, multilatinas que ofrecen capacidad de crecimiento, de aprendizaje y unas carreras en donde se paga mucho m\u00e1s de lo que se paga en industrias comprables. Estamos generando empleo de calidad, construyendo equidad y oportunidades para los j\u00f3venes y para todo el que quiera y tenga las ganas y la disposici\u00f3n\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Un grupo de participantes ha culminado su formaci\u00f3n con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, como parte de la alianza con la Alcald\u00eda de Barranquilla. Luego de un curso intensivo de 380 horas en los centros de estudio del programa, son certificados como agentes biling\u00fces.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"672\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/DSC05593-1024x672.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6695\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115407\/DSC05593-1024x672.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115407\/DSC05593-300x197.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115407\/DSC05593-768x504.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115407\/DSC05593.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption><em>Cerca de 30 j\u00f3venes se vincularon laboralmente a Majorel, empresa del sector BPO en Barranquilla.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>\u201cEn Promigas y su Fundaci\u00f3n estamos comprometidos con el desarrollo sostenible de las comunidades, especialmente de los j\u00f3venes. Esta vinculaci\u00f3n de agentes biling\u00fces de Ingl\u00e9s para el Trabajo materializa una apuesta de ciudad para generar mayor desarrollo econ\u00f3mico a la juventud, especialmente en el sector BPO, que mensualmente cuenta con 1.500 vacantes disponibles en Barranquilla\u201d, asegur\u00f3 la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Una apuesta por la empleabilidad juvenil<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Desde antes de ingresar a la universidad, un joven sin experiencia laboral podr\u00eda generar un ingreso equivalente al doble de un salario m\u00ednimo en Colombia. Solo debe cumplir dos condiciones: saber ingl\u00e9s y tener disposici\u00f3n. Bajo esa premisa naci\u00f3 Ingl\u00e9s para el Trabajo, el programa distrital que brinda formaci\u00f3n en esta segunda lengua para conectar a los barranquilleros con oportunidades de empleo. <\/p>\n\n\n\n<p>El alcalde Jaime Pumarejo anunci\u00f3 que, debido a los buenos resultados del a\u00f1o pasado, en el 2022 ser\u00e1n 4.000 becas completas para estudiar ingl\u00e9s de manera intensiva y, posteriormente, remitir sus hojas de vida a las m\u00e1s de 32 compa\u00f1\u00edas BPO que operan en la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p>El secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico, Ricardo Plata Sarabia, explic\u00f3 que esta formaci\u00f3n intensiva de 380 horas contempla actividades como clubes de conversaci\u00f3n y agenda cultural; talleres sobre servicio al cliente y servicio postventa; inmersi\u00f3n laboral en empresas BPO y otros sectores, as\u00ed como manejo de herramientas tecnol\u00f3gicas.<\/p>\n\n\n\n<p>De manera paralela, a trav\u00e9s del Centro de Oportunidades se orienta a los participantes sobre c\u00f3mo presentar su hoja de vida, entrevistas de trabajo y pruebas psicot\u00e9cnicas para, posteriormente, remitir el perfil calificado a las empresas.<\/p>\n\n\n\n<p>Entre 2022 y 2023, la Administraci\u00f3n Distrital proyecta conectar entre 10.000 y 12.000 nuevos j\u00f3venes biling\u00fces con oportunidades laborales gracias al programa Ingl\u00e9s para el Trabajo. Desde octubre de 2021, cuando inici\u00f3 el programa con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, han sido empleados 199 de las 376 personas que ya han culminado la formaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Con informaci\u00f3n de la Alcald\u00eda Distrital de Barranquilla<\/em><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El alcalde Jaime Pumarejo visit\u00f3 las instalaciones de Majorel BPO para reconocer a los participantes que culminaron su proceso y hoy tienen un empleo formal. Con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, esta cohorte de egresados complet\u00f3 su formaci\u00f3n biling\u00fce como entrenamiento para insertarse laboralmente en el sector BPO. Barranquilla, 19 de abril de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6693,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El alcalde Jaime Pumarejo visit\u00f3 las instalaciones de Majorel BPO para reconocer a los participantes que culminaron su proceso y hoy tienen un empleo formal. Con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, esta cohorte de egresados complet\u00f3 su formaci\u00f3n biling\u00fce como entrenamiento para insertarse laboralmente en el sector BPO. Barranquilla, 19 de abril de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-19T21:31:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-20T13:34:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/DSC05940.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"515\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/\",\"name\":\"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-19T21:31:43+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-20T13:34:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"El alcalde Jaime Pumarejo visit\u00f3 las instalaciones de Majorel BPO para reconocer a los participantes que culminaron su proceso y hoy tienen un empleo formal. Con el apoyo de Promigas y su Fundaci\u00f3n, esta cohorte de egresados complet\u00f3 su formaci\u00f3n biling\u00fce como entrenamiento para insertarse laboralmente en el sector BPO. Barranquilla, 19 de abril de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-04-19T21:31:43+00:00","article_modified_time":"2022-04-20T13:34:04+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":515,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/07115408\/DSC05940.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/","name":"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-04-19T21:31:43+00:00","dateModified":"2022-04-20T13:34:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/mas-del-70-de-egresados-de-ingles-para-el-trabajo-ya-tienen-empleo-formal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"M\u00e1s del 70 % de egresados de Ingl\u00e9s para el Trabajo ya tienen empleo formal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6692"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6692\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6692"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}