{"id":16630,"date":"2023-04-24T09:26:07","date_gmt":"2023-04-24T14:26:07","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=16630"},"modified":"2023-04-24T09:45:23","modified_gmt":"2023-04-24T14:45:23","slug":"fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/","title":{"rendered":"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>El programa M\u00e1s Empleo Juvenil gan\u00f3 el primer lugar del Premio Latinoamericano de Comunidades Sostenibles de RedEAm\u00e9rica.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>En la convocatoria participaron fundaciones de Brasil, M\u00e9xico, Honduras y Argentina, entre otros pa\u00edses.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Un nuevo reconocimiento que ratifica el compromiso por el desarrollo y bienestar de las comunidades le fue otorgado a la Fundaci\u00f3n Promigas: en el marco del VI Premio Latinoamericano de Comunidades Sostenibles de <a href=\"https:\/\/www.redeamerica.org\/\"><strong>RedEAm\u00e9rica<\/strong><\/a>, el programa M\u00e1s Empleo Juvenil<strong> <\/strong>fue merecedor<strong> <\/strong>del<strong> primer puesto en la categor\u00eda \u2018Inversi\u00f3n Social Privada y Comunidades Sostenibles\u2019<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>La entidad destac\u00f3 el <strong>programa <\/strong>por su compromiso con la<strong> sostenibilidad de las comunidades, <\/strong>promoviendo la transformaci\u00f3n, el aprendizaje \u00fatil y la construcci\u00f3n de capacidades y v\u00ednculos como veh\u00edculos de transformaci\u00f3n.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Despu\u00e9s de un extenso an\u00e1lisis, el jurado se inclin\u00f3 por aquellas iniciativas que mejor ejemplifican la <strong>visi\u00f3n de comunidades sostenibles<\/strong> y que se ci\u00f1eron con mayor precisi\u00f3n al conjunto de criterios establecidos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para el <strong>presidente de Promigas, Juan Manuel Rojas,<\/strong> <em>\u201ces un orgullo este reconocimiento que da cuenta del impacto positivo que hemos logrado hasta el momento con nuestra Fundaci\u00f3n Promigas. A trav\u00e9s del programa M\u00e1s Empleo Juvenil, buscamos impulsar la empleabilidad de m\u00e1s de <\/em><strong><em>6.000 j\u00f3venes en condici\u00f3n de vulnerabilidad, <\/em><\/strong><em>al vincularlos al mercado laboral en sectores como Business Process Outsourcing (BPO), gastronom\u00eda, Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Comunicaciones (TIC) y electricidad, para mejorar sus ingresos econ\u00f3micos, y as\u00ed impactar positivamente sus condiciones de vida\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"487\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/unnamed.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16636\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/unnamed.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/unnamed-300x143.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/unnamed-768x365.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>El programa <strong>benefici\u00f3 a 6.003&nbsp; j\u00f3venes de manera directa en el a\u00f1o 2022, <\/strong>a trav\u00e9s de <strong>12 proyectos <\/strong>con impacto en<strong> 7 departamentos: <\/strong>Atl\u00e1ntico, Antioquia, Bol\u00edvar, Cauca, Santander, Valle del Cauca, y Bogot\u00e1 D.C. De este grupo, 1.654 j\u00f3venes ya cuentan con un empleo formal&nbsp; con un <strong>salario mensual promedio de $1.275.000.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Al respecto, la <strong>directora ejecutiva de RedEAm\u00e9rica, Sandra Hern\u00e1ndez,<\/strong> resalt\u00f3 que <em>\u201cel programa M\u00e1s Empleo Juvenil de la Fundaci\u00f3n Promigas re\u00fane los elementos m\u00e1s importantes de una gesti\u00f3n social: la innovaci\u00f3n frente a una apuesta de valor que involucre a j\u00f3venes, la sostenibilidad en sus impactos, una red de alianzas que permite ver los retos del proyecto a nivel sist\u00e9mico y un involucramiento de todo el ecosistema. <\/em><strong><em>Estamos muy orgullosos y sabemos que toda la Red se ver\u00e1 beneficiada de este proyecto tan inspirador y transformador\u201d.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En la convocatoria participaron fundaciones de <strong>Brasil, Colombia, M\u00e9xico, Honduras y Argentina, <\/strong>entre otros pa\u00edses. El segundo lugar de la categor\u00eda \u2018Inversi\u00f3n Social Privada y Comunidades Sostenibles\u2019 fue para la iniciativa Newsan In, de Newsan Argentina.Al recibir el reconocimiento, la <strong>directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila<\/strong>, coment\u00f3 que <em>\u201ces un honor recibir este premio que destaca a las mejores fundaciones de Latinoam\u00e9rica, y nos llena de orgullo que este programa bandera de Promigas y su Fundaci\u00f3n sea uno de los galardonados, porque ratifica nuestro compromiso por elevar el acceso al mercado laboral de los j\u00f3venes, mediante una formaci\u00f3n pertinente, realizando una conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong><strong>M\u00e1s Empleo Juvenil<\/strong><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Los beneficiarios del programa M\u00e1s Empleo Juvenil son j\u00f3venes entre 18 y 28 a\u00f1os ubicados en los territorios de inter\u00e9s de Promigas y sus compa\u00f1\u00edas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En ellos, se busca generar competencias t\u00e9cnicas laborales b\u00e1sicas y espec\u00edficas, a trav\u00e9s de procesos de formaci\u00f3n a la medida de acuerdo con las demandas espec\u00edficas del mercado laboral de los territorios donde intervenimos, as\u00ed como el fortalecimiento de habilidades socioemocionales necesarias para su futuro laboral, aumentando las oportunidades de conseguir un empleo digno.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Con M\u00e1s Empleo Juvenil, \u00a1Somos Energ\u00eda que Impulsa Desarrollo! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las experiencias ganadoras, consulte <a href=\"https:\/\/www.redeamerica.org\/Transformadores\/Experiencias\/2023\/ISP\"><strong>este<\/strong><\/a> enlace.<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Full de Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1PQ029TPeNH18QWehKYmS7xJB6z3AJPPD\/view?usp=share_link\"><strong>aqu\u00ed<\/strong><\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un nuevo reconocimiento que ratifica el compromiso por el desarrollo y bienestar de las comunidades le fue otorgado a la Fundaci\u00f3n Promigas: en el marco del VI Premio Latinoamericano de Comunidades Sostenibles de RedEAm\u00e9rica, el programa M\u00e1s Empleo Juvenil fue merecedor del primer puesto en la categor\u00eda \u2018Inversi\u00f3n Social Privada y Comunidades Sostenibles\u2019. La entidad [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16633,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-16630","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un nuevo reconocimiento que ratifica el compromiso por el desarrollo y bienestar de las comunidades le fue otorgado a la Fundaci\u00f3n Promigas: en el marco del VI Premio Latinoamericano de Comunidades Sostenibles de RedEAm\u00e9rica, el programa M\u00e1s Empleo Juvenil fue merecedor del primer puesto en la categor\u00eda \u2018Inversi\u00f3n Social Privada y Comunidades Sostenibles\u2019. La entidad [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-24T14:26:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-24T14:45:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-04-24T14:26:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-24T14:45:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Un nuevo reconocimiento que ratifica el compromiso por el desarrollo y bienestar de las comunidades le fue otorgado a la Fundaci\u00f3n Promigas: en el marco del VI Premio Latinoamericano de Comunidades Sostenibles de RedEAm\u00e9rica, el programa M\u00e1s Empleo Juvenil fue merecedor del primer puesto en la categor\u00eda \u2018Inversi\u00f3n Social Privada y Comunidades Sostenibles\u2019. La entidad [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-04-24T14:26:07+00:00","article_modified_time":"2023-04-24T14:45:23+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg","datePublished":"2023-04-24T14:26:07+00:00","dateModified":"2023-04-24T14:45:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/07112901\/Cartagena-O-Key-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-reconocida-a-nivel-latam-por-fomentar-la-empleabilidad-de-los-jovenes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaci\u00f3n Promigas, reconocida a nivel LATAM por fomentar la empleabilidad de los j\u00f3venes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16630"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16630"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16630\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}