{"id":1758,"date":"2021-08-26T17:40:00","date_gmt":"2021-08-26T22:40:00","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=1758"},"modified":"2021-10-07T09:17:52","modified_gmt":"2021-10-07T14:17:52","slug":"con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/","title":{"rendered":"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira"},"content":{"rendered":"\n<ul><li>Promigas y su Fundaci\u00f3n pusieron en marcha el programa Iluminando Vidas, que busca mejorar la calidad de vida de m\u00e1s de 700 familias en La Guajira.<\/li><li>En agosto se instalaron paneles solares en 10 comunidades ind\u00edgenas en los municipios de Dibulla y Manaure.<\/li><li>Con una inversi\u00f3n de 15 millones, el proyecto busca impulsar la productividad de las comunidades a trav\u00e9s del servicio de energ\u00eda limpia y solar.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>La oscuridad ser\u00e1 un asunto del pasado para las familias ind\u00edgenas en el departamento de La Guajira Con el proyecto \u2018Iluminando Vidas\u2019, liderado por Promigas y su Fundaci\u00f3n, m\u00e1s de 700 familias de los municipios de Dibulla y Manaure disfrutar\u00e1n del servicio de energ\u00eda a trav\u00e9s de paneles solares instalados por la compa\u00f1\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cEn Promigas estamos comprometidos con el bienestar de las comunidades ind\u00edgenas. Con esta iniciativa instalamos 32 paneles solares para llevar buena energ\u00eda a familias que nunca han disfrutado del servicio, para que as\u00ed puedan ser m\u00e1s productivas con sus estudios y labores artesanales\u201d, explic\u00f3 Luc\u00eda Ruiz, gerente de Sostenibilidad y Medio Ambiente de Promigas.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>El proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de 15 millones para generar bienestar con paneles solares, que durante el d\u00eda se recargan naturalmente para iluminar las noches guajiras Cabe resaltar que el alumbrado es amigable con el medio ambiente, como parte de la pol\u00edtica de responsabilidad ambiental de Promigas.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\"><p>\u201cEstamos muy agradecidos con Promigas por este servicio de luz que nos traen. En la comunidad estamos muy contentos porque la luz nos beneficia para elaborar nuestras artesan\u00edas, ya que de esto vivimos durante la pandemia\u201d, expres\u00f3 Gladys Uriana, una de las beneficiarias del proyecto en La Guajira.<\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Promigas y su Fundaci\u00f3n pusieron en marcha el programa Iluminando Vidas, que busca mejorar la calidad de vida de m\u00e1s de 700 familias en La Guajira.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1759,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Promigas y su Fundaci\u00f3n pusieron en marcha el programa Iluminando Vidas, que busca mejorar la calidad de vida de m\u00e1s de 700 familias en La Guajira.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-26T22:40:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-07T14:17:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115604\/Iluminando-Vidas-en-La-Guajira-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1397\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/\",\"name\":\"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-26T22:40:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-07T14:17:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Promigas y su Fundaci\u00f3n pusieron en marcha el programa Iluminando Vidas, que busca mejorar la calidad de vida de m\u00e1s de 700 familias en La Guajira.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2021-08-26T22:40:00+00:00","article_modified_time":"2021-10-07T14:17:52+00:00","og_image":[{"width":1397,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/07115604\/Iluminando-Vidas-en-La-Guajira-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/","name":"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2021-08-26T22:40:00+00:00","dateModified":"2021-10-07T14:17:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-energia-solar-promigas-y-su-fundacion-iluminan-vidas-de-comunidades-indigenas-en-la-guajira\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con energ\u00eda solar, Promigas y su Fundaci\u00f3n iluminan vidas de comunidades ind\u00edgenas en la Guajira"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1758"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1758"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1758\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1759"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1758"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1758"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1758"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}