{"id":15537,"date":"2023-03-01T15:19:46","date_gmt":"2023-03-01T20:19:46","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=15537"},"modified":"2023-03-01T17:03:40","modified_gmt":"2023-03-01T22:03:40","slug":"fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/","title":{"rendered":"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li><em>Con un aporte de $3\u2019791.641 millones, la Fundaci\u00f3n Promigas y la Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga a\u00fanan esfuerzos para controlar la erosi\u00f3n costera en el municipio: se construir\u00e1n ocho (8) espolones para brindar estabilidad de las playas a lo largo de 13 kil\u00f3metros de la l\u00ednea costera, correspondientes a los sectores de Mar de Plata, Nancy Polo, Costa Verde, Miramar, Barrio Abajo y Nueva Frontera.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>La Fundaci\u00f3n Promigas, adicionalmente, implementar\u00e1 un proyecto social de productividad con enfoque de g\u00e9nero para el fortalecimiento y la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles de 60 emprendimientos del municipio.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Ci\u00e9naga (Magdalena), 28 de febrero de 2023.<\/strong> Con el objetivo de aunar esfuerzos para <strong>mitigar los riesgos de la erosi\u00f3n costera,<\/strong> Fundaci\u00f3n Promigas y la Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firmaron un convenio de cooperaci\u00f3n en beneficio de los habitantes afectados por este fen\u00f3meno natural que hist\u00f3ricamente se ha presentado en este municipio de la regi\u00f3n Caribe.<\/p>\n\n\n\n<p>En l\u00ednea con el prop\u00f3sito de Promigas, de contribuir en el mejoramiento integral de las condiciones de vida de las comunidades en el \u00e1rea de influencia, se aportar\u00e1 a trav\u00e9s de la Fundaci\u00f3n Promigas una inversi\u00f3n por valor de <strong>$3.791.641.800<\/strong> para apoyar al municipio en la construcci\u00f3n de <strong>ocho (8)<\/strong> <strong>espolones a lo largo de 13 kil\u00f3metros de la l\u00ednea costera.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El presidente de <strong>Promigas, Juan Manuel Rojas, <\/strong>quien preside el Consejo Directivo de la Fundaci\u00f3n, explic\u00f3 que con este aporte el municipio podr\u00e1 avanzar en las obras necesarias para contrarrestar la problem\u00e1tica que presentan las playas de la entidad territorial, lo que <strong>\u201cratifica nuestro compromiso por el cuidado del medio ambiente<\/strong> en el marco del desarrollo sostenible y, de la misma manera, con el mejoramiento de la calidad de vida de las comunidades en nuestros territorios de influencia, as\u00ed como en la promoci\u00f3n y desarrollo socioecon\u00f3mico de la poblaci\u00f3n en general\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s, detall\u00f3 que con estas obras se busca proteger a la poblaci\u00f3n y el ecosistema marino costero afectado, lo que amerita la pronta y oportuna intervenci\u00f3n en los diferentes sectores como <strong>Mar de Plata, Nancy Polo, Costa Verde, Miramar, Barrio Abajo y Nueva Frontera. <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, <strong>el alcalde de Ci\u00e9naga, Luis Tete Samper,<\/strong> expres\u00f3 que la municipalidad adelant\u00f3 los estudios t\u00e9cnicos, dise\u00f1os y permisos necesarios para la ejecuci\u00f3n de las obras y asumir\u00e1 el compromiso de abrir el proceso de contrataci\u00f3n para su ejecuci\u00f3n, cumpliendo con los criterios de selecci\u00f3n objetiva, transparencia, econom\u00eda y responsabilidad que demandan los principios de la contrataci\u00f3n p\u00fablica.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEste es un aporte importante por parte de la empresa privada que nos ayudar\u00e1 a mitigar la erosi\u00f3n costera en nuestro municipio. Agradecemos a Fundaci\u00f3n Promigas, que hoy nos apoya para terminar este proyecto que ha sido bandera de la Administraci\u00f3n. Ahora nuestro compromiso es seguir trabajando de la mano de ustedes en beneficio de nuestras comunidades\u201d, manifest\u00f3 el mandatario municipal.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Proyecto social para la comunidad<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Adicional a la firma del convenio y en l\u00ednea con la gesti\u00f3n social de la compa\u00f1\u00eda, la <strong>Vicepresidente Legal y Sostenibilidad de Promigas, Natalia Abello,<\/strong> anunci\u00f3 que la Fundaci\u00f3n Promigas realizar\u00e1 la implementaci\u00f3n de <strong>\u2018Alas Comunidades\u2019<\/strong>, una iniciativa de productividad con enfoque de g\u00e9nero que busca promover el desarrollo de negocios de la comunidad mediante la formaci\u00f3n de capacidades y acompa\u00f1amiento para la inserci\u00f3n en mercados locales de <strong>60 emprendedoras del municipio de Ci\u00e9naga.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto contempla la <strong>formaci\u00f3n para el fortalecimiento de habilidades en gesti\u00f3n empresarial y mercadeo, <\/strong>adem\u00e1s del acompa\u00f1amiento en el dise\u00f1o de sus planes de negocio, con el fin de aportar herramientas t\u00e9cnicas y te\u00f3ricas, capital semilla y acompa\u00f1amiento para la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ci\u00e9naga (Magdalena), 28 de febrero de 2023. Con el objetivo de aunar esfuerzos para mitigar los riesgos de la erosi\u00f3n costera, Fundaci\u00f3n Promigas y la Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firmaron un convenio de cooperaci\u00f3n en beneficio de los habitantes afectados por este fen\u00f3meno natural que hist\u00f3ricamente se ha presentado en este municipio de la regi\u00f3n Caribe. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15543,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ci\u00e9naga (Magdalena), 28 de febrero de 2023. Con el objetivo de aunar esfuerzos para mitigar los riesgos de la erosi\u00f3n costera, Fundaci\u00f3n Promigas y la Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firmaron un convenio de cooperaci\u00f3n en beneficio de los habitantes afectados por este fen\u00f3meno natural que hist\u00f3ricamente se ha presentado en este municipio de la regi\u00f3n Caribe. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-01T20:19:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-01T22:03:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-03-01T20:19:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-01T22:03:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Ci\u00e9naga (Magdalena), 28 de febrero de 2023. Con el objetivo de aunar esfuerzos para mitigar los riesgos de la erosi\u00f3n costera, Fundaci\u00f3n Promigas y la Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firmaron un convenio de cooperaci\u00f3n en beneficio de los habitantes afectados por este fen\u00f3meno natural que hist\u00f3ricamente se ha presentado en este municipio de la regi\u00f3n Caribe. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-03-01T20:19:46+00:00","article_modified_time":"2023-03-01T22:03:40+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg","datePublished":"2023-03-01T20:19:46+00:00","dateModified":"2023-03-01T22:03:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/07113025\/Alcaldia-de-Cienaga-3-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundacion-promigas-y-alcaldia-de-cienaga-firman-acuerdo-de-cooperacion-para-mitigar-erosion-costera\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaci\u00f3n Promigas y Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga firman acuerdo de cooperaci\u00f3n para mitigar erosi\u00f3n costera"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15537"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15537"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15537\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15537"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15537"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}