{"id":7024,"date":"2022-06-10T15:20:27","date_gmt":"2022-06-10T20:20:27","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=7024"},"modified":"2022-06-16T15:19:21","modified_gmt":"2022-06-16T20:19:21","slug":"fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/","title":{"rendered":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u2022  Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y Fundaci\u00f3n Promigas presentaron el proyecto Arcillas de Puerto Alegre para fortalecer el desarrollo t\u00e9cnico, econ\u00f3mico y social de 10 familias artesanas en Ponedera, Atl\u00e1ntico.<\/p>\n\n\n\n<p>Ponedera, 10 de junio de 2022. En Ponedera, Atl\u00e1ntico, sus artesanos alfareros moldean una nueva historia a punta de barro. Las fundaciones Gases del Caribe y Promigas presentaron Arcillas de Puerto Alegre, un proyecto que contribuye al desarrollo t\u00e9cnico, econ\u00f3mico y social de 10 familias artesanas ponederenses, que cuentan con formaci\u00f3n integral, adecuaciones locativas en sus talleres, herramientas y mayores oportunidades para incrementar su productividad en torno a la alfarer\u00eda de tradici\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>En Ponedera, con la presencia de la gobernadora Elsa Noguera, las directivas de Promigas y Gases del Caribe inauguraron la vitrina artesanal del proyecto, que servir\u00e1 como sede de la Asociaci\u00f3n de Alfareros San Jos\u00e9 de Puerto Alegre para la elaboraci\u00f3n, exhibici\u00f3n y comercializaci\u00f3n de sus artesan\u00edas hechas en barro.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cLa alfarer\u00eda es un oficio con m\u00e1s de 1.000 a\u00f1os de tradici\u00f3n en Colombia. En Ponedera, muy cerca de la ribera del Magdalena, sus artesanos convierten el barro en piezas de colecci\u00f3n. Este proyecto busca seguir fortaleciendo su proceso de creaci\u00f3n con m\u00e1s innovaci\u00f3n para que as\u00ed generen m\u00e1s ingresos entre sus familias\u201d, destac\u00f3 la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, Diana Santiago, explic\u00f3 que la iniciativa Arcillas de Puerto Alegre debe su nombre a San Jos\u00e9 de Puerto Alegre, nombre de pila del municipio.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1600\" height=\"1066\" data-id=\"7025\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-1.33.10-PM.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-7025\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-1.33.10-PM.jpeg 1600w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-1.33.10-PM-300x200.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-1.33.10-PM-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-1.33.10-PM-768x512.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115341\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-1.33.10-PM-1536x1023.jpeg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><figcaption>10 familias alfareras se benefician con e l proyecto<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p>\u201cEstamos organizando t\u00e9cnica y administrativamente a nuestros alfareros, quienes cuentan con el acompa\u00f1amiento de expertos como el maestro Diego A\u00f1ez para que sus piezas se comercialicen en mercados nacionales e internacionales y as\u00ed puedan generar ingresos que se traduzcan en mejores oportunidades y calidad de vida. Adem\u00e1s, iniciamos la transici\u00f3n energ\u00e9tica de los tradicionales hornos de le\u00f1a a hornos a gas natural que impactan en la salud de los alfareros, en el medio ambiente y en la calidad del producto.\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>Este proyecto cuenta con una inversi\u00f3n de $500.000.000 para el fortalecimiento de 10 talleres artesanales, beneficiando familias alfareras que se encuentran vinculadas al proyecto. Para ello, cuentan con la vitrina artesanal que abri\u00f3 sus puertas al p\u00fablico, mejoramiento locativo en sus talleres, nuevos hornos a gas natural, tornos el\u00e9ctricos y m\u00e1s insumos para tecnificar y salvaguardar su tradici\u00f3n hecha a mano.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEste proyecto es un tributo al proceso de convertir el barro en piezas \u00fanicas. Estamos muy agradecidos con las fundaciones Gases del Caribe y Promigas porque realzamos la identidad de nuestro municipio a trav\u00e9s de un s\u00edmbolo tan querido como la hicotea, que llega aqu\u00ed a poner sus huevos y crear m\u00e1s vida. Eso seguimos haciendo: crear, dise\u00f1ar, imaginar y cuidar nuestro medio ambiente\u201d, dijo emocionada Carmen Sosa Cano, una de las herederas de la tradici\u00f3n artesanal en Ponedera.<\/p>\n\n\n\n<p>Entre las piezas que actualmente elaboran los artesanos se encuentran: vasijas, platos, tazas de caf\u00e9, macetas, entre otros decorativos para el hogar, que pueden conseguirse a trav\u00e9s de la l\u00ednea WhatsApp 3102042239 y por la cuenta en Instagram del proyecto @arcillasdepuertoalegre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u2022 Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y Fundaci\u00f3n Promigas presentaron el proyecto Arcillas de Puerto Alegre para fortalecer el desarrollo t\u00e9cnico, econ\u00f3mico y social de 10 familias artesanas en Ponedera, Atl\u00e1ntico. Ponedera, 10 de junio de 2022. En Ponedera, Atl\u00e1ntico, sus artesanos alfareros moldean una nueva historia a punta de barro. Las fundaciones Gases del Caribe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7027,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-7024","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u2022 Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y Fundaci\u00f3n Promigas presentaron el proyecto Arcillas de Puerto Alegre para fortalecer el desarrollo t\u00e9cnico, econ\u00f3mico y social de 10 familias artesanas en Ponedera, Atl\u00e1ntico. Ponedera, 10 de junio de 2022. En Ponedera, Atl\u00e1ntico, sus artesanos alfareros moldean una nueva historia a punta de barro. Las fundaciones Gases del Caribe [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-10T20:20:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-16T20:19:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/\",\"name\":\"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-06-10T20:20:27+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-16T20:19:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"\u2022 Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y Fundaci\u00f3n Promigas presentaron el proyecto Arcillas de Puerto Alegre para fortalecer el desarrollo t\u00e9cnico, econ\u00f3mico y social de 10 familias artesanas en Ponedera, Atl\u00e1ntico. Ponedera, 10 de junio de 2022. En Ponedera, Atl\u00e1ntico, sus artesanos alfareros moldean una nueva historia a punta de barro. Las fundaciones Gases del Caribe [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-06-10T20:20:27+00:00","article_modified_time":"2022-06-16T20:19:21+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/","name":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg","datePublished":"2022-06-10T20:20:27+00:00","dateModified":"2022-06-16T20:19:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/07115340\/WhatsApp-Image-2022-06-10-at-2.10.03-PM.jpeg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-inauguran-vitrina-artesanal-para-alfareros-en-ponedera\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas inauguran vitrina artesanal para alfareros en Ponedera"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7024"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7024\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7027"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}