{"id":18815,"date":"2024-02-07T15:36:41","date_gmt":"2024-02-07T20:36:41","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?page_id=18815"},"modified":"2024-03-13T08:39:28","modified_gmt":"2024-03-13T13:39:28","slug":"politicas-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Pol\u00edticas de privacidad"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"18815\" class=\"elementor elementor-18815\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-881b47c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"881b47c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-490caab\" data-id=\"490caab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cbc0c01 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"cbc0c01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-18842\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-300x117.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-1024x400.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-768x300.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-1536x600.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/08163805\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-2048x800.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71df936 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"71df936\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6d173e7 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6d173e7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_mobile&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD Y TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES\n\n<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b2462f1 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b2462f1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_mobile&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Objeto<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0fb968 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a0fb968\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u200bFundaci\u00f3n Promigas, en cumplimiento de lo dispuesto en la Ley 1581 de 2012, en el Decreto 1074 de 2015 y en las dem\u00e1s normas que complementen, modifiquen o sustituyan,\u00a0implementa\u00a0la\u00a0\u201cPol\u00edtica\u00a0de\u00a0Privacidad y Tratamiento de Datos Personales\u201d para describir las pr\u00e1cticas y est\u00e1ndares que sigue Fundaci\u00f3n Promigas en el tratamiento de las bases de datos y los datos personales incluidos en estas,\u00a0garantizando\u00a0el\u00a0derecho\u00a0constitucional\u00a0de\u00a0<i>Habeas Data<\/i>, y los dem\u00e1s derechos, libertades y garant\u00edas constitucionales a que se\u00a0refiere el art\u00edculo 15 de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica; as\u00ed como la Ley 1581 de 2012, el Decreto 1074 de 2015 y las dem\u00e1s normas que complementen, modifiquen o sustituyan.<\/p><p>La presente pol\u00edtica, que se encontrar\u00e1 a disposici\u00f3n de los titulares de datos personales\u00a0en las oficinas y p\u00e1gina web de\u00a0la Fundaci\u00f3n (<a id=\"m_4159652993447985391m_-2587339408966882523OWA778c6ea8-b478-7c4f-f09d-c9a76b3263ef\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/&amp;source=gmail&amp;ust=1707512557536000&amp;usg=AOvVaw313tQvYrQyqCQ3n3l-0BTt\">https:\/\/fundacionpromigas.<wbr \/>org.co\/<\/a>), busca garantizar a todos los Titulares de\u00a0Datos Personales la protecci\u00f3n de los mismos, el cumplimiento de sus derechos, as\u00ed como\u00a0poner en conocimiento los canales por medio de los cuales los Titulares podr\u00e1n ejercer sus\u00a0derechos relacionados con los Datos Personales que tenga y llegue a tener la Fundaci\u00f3n\u00a0Promigas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8e2663 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b8e2663\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_mobile&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ALCANCE<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfa68e1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bfa68e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Esta Pol\u00edtica es aplicable a todos los datos personales registrados en bases de datos en forma presencial, telef\u00f3nica y\/o virtual, verbalmente o por escrito, por la Fundaci\u00f3n Promigas, incluyendo a los empleados, proveedores o aliados de la Fundaci\u00f3n Promigas (\u201cColaboradores\u201d). Lo anterior incluye cualquier informaci\u00f3n que el titular de la informaci\u00f3n ingrese, por s\u00ed mismo, por medios electr\u00f3nicos o virtuales dispuestos por la Fundaci\u00f3n Promigas. Los lineamientos establecidos en esta Pol\u00edtica deber\u00e1n atenderse durante el tratamiento de todos los datos personales que la Fundaci\u00f3n Promigas recolecte, almacene, use, circule, transfiera, transmita, elimine y\/o\u00a0 suprima.<\/p><p>De igual manera esta Pol\u00edtica aplica a todo el personal y directivos de la Fundaci\u00f3n Promigas. As\u00ed mismo esta Pol\u00edtica puede ser modificada previo consentimiento de la direcci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6d9cad animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f6d9cad\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_mobile&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CONDICIONES GENERALES<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ae116b6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ae116b6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Los Colaboradores de la Fundaci\u00f3n Promigas, que intervienen en la recolecci\u00f3n, almacenamiento, utilizaci\u00f3n, circulaci\u00f3n, consulta, supresi\u00f3n, eliminaci\u00f3n o cualquier otra actividad relacionada con el tratamiento de los datos personales, bases de datos y sistemas de informaci\u00f3n bajo responsabilidad, encargo y\/o administraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Promigas deben actuar de conformidad con las funciones y obligaciones descritas en esta Pol\u00edtica.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ecc7958 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ecc7958\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;_animation_mobile&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Descargue y consulte el documento aqu\u00ed<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-60ce029 elementor-hidden-widescreen elementor-hidden-desktop elementor-hidden-laptop elementor-hidden-tablet elementor-hidden-mobile_extra elementor-hidden-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"60ce029\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-181c85e\" data-id=\"181c85e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-567d865 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"567d865\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-825dbf9\" data-id=\"825dbf9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-429d3f2 elementor-view-stacked elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"429d3f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-animation-grow\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/GNA-755-CODIGO-DE-CONDUCTA-GERENCIA-CORPORATIVA-DE-RIESGOS-Y-CUMPLIMIENTO-10_12_2019.pdf\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"44.056\" height=\"58.574\" viewBox=\"0 0 44.056 58.574\"><g transform=\"translate(0.25 0.25)\"><g transform=\"translate(0)\"><g transform=\"translate(0)\"><path d=\"M107.2,12.453,95.1.354A1.209,1.209,0,0,0,94.247,0H68.839A4.844,4.844,0,0,0,64,4.84v48.4a4.844,4.844,0,0,0,4.84,4.839h33.877a4.844,4.844,0,0,0,4.839-4.84V13.309A1.209,1.209,0,0,0,107.2,12.453ZM95.457,4.131l7.968,7.968H97.877a2.423,2.423,0,0,1-2.42-2.42Zm9.679,49.1a2.423,2.423,0,0,1-2.42,2.42H68.84a2.423,2.423,0,0,1-2.42-2.42V4.84a2.423,2.423,0,0,1,2.42-2.42h24.2V9.679a4.844,4.844,0,0,0,4.84,4.839h7.259Z\" transform=\"translate(-64)\" fill=\"#4a7729\" stroke=\"#4a7729\" stroke-width=\"0.5\"><\/path><path d=\"M148.687,186.826a35.057,35.057,0,0,1-2.893-2.5c-.922-.922-1.743-1.815-2.456-2.666,1.113-3.439,1.6-5.213,1.6-6.158,0-4.016-1.451-4.84-3.63-4.84-1.655,0-3.63.86-3.63,4.955,0,1.805.989,4,2.949,6.545-.48,1.464-1.043,3.152-1.677,5.056-.3.913-.636,1.759-.985,2.541-.285.126-.561.255-.828.389-.962.481-1.875.913-2.722,1.315-3.864,1.829-6.416,3.039-6.416,5.428,0,1.735,1.885,2.808,3.63,2.808,2.25,0,5.646-3,8.128-8.066a48.134,48.134,0,0,1,8.3-2.24c2.025,1.557,4.262,3.047,5.345,3.047,3,0,3.63-1.735,3.63-3.189,0-2.86-3.268-2.86-4.84-2.86A28.669,28.669,0,0,0,148.687,186.826ZM131.63,197.284a1.912,1.912,0,0,1-1.21-.389c0-.858,2.558-2.07,5.032-3.242l.479-.226C134.113,196.062,132.316,197.284,131.63,197.284Zm8.469-21.662c0-2.536.787-2.536,1.21-2.536.855,0,1.21,0,1.21,2.42a19.4,19.4,0,0,1-.963,3.779A7.434,7.434,0,0,1,140.1,175.621Zm.927,13q.113-.315.22-.638c.449-1.347.853-2.557,1.213-3.646q.753.829,1.623,1.7c.227.227.789.737,1.538,1.376C144.13,187.741,142.543,188.144,141.026,188.625Zm13.591.63c0,.544,0,.769-1.122.776a8.917,8.917,0,0,1-2.032-1.16c.341-.038.593-.057.735-.057C153.985,188.814,154.492,188.989,154.617,189.255Z\" transform=\"translate(-120.741 -151.308)\" fill=\"#4a7729\" stroke=\"#4a7729\" stroke-width=\"0.5\"><\/path><\/g><\/g><\/g><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0771c18\" data-id=\"0771c18\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0bbd7c9 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0bbd7c9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">\u200b\u200bPol\u00edtica de privacidad y tratamiento de datos personales\u200b<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-511c08b animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"511c08b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115530\/GNA-755-CODIGO-DE-CONDUCTA-GERENCIA-CORPORATIVA-DE-RIESGOS-Y-CUMPLIMIENTO-10_12_2019.pdf\" target=\"_blank\">Descargar<\/a><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9f30938\" data-id=\"9f30938\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4210171 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4210171\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-28da8de\" data-id=\"28da8de\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-970615f elementor-view-stacked elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"970615f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-animation-grow\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/GNA-770-POLITICA-ANTICORRUPCIO\u0301N-GERENCIA-CORPORATIVA-DE-RIESGOS-Y-CUMPLIMIENTO-16_02_2021.pdf\">\n\t\t\t<svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" width=\"44.056\" height=\"58.574\" viewBox=\"0 0 44.056 58.574\"><g transform=\"translate(0.25 0.25)\"><g transform=\"translate(0)\"><g transform=\"translate(0)\"><path d=\"M107.2,12.453,95.1.354A1.209,1.209,0,0,0,94.247,0H68.839A4.844,4.844,0,0,0,64,4.84v48.4a4.844,4.844,0,0,0,4.84,4.839h33.877a4.844,4.844,0,0,0,4.839-4.84V13.309A1.209,1.209,0,0,0,107.2,12.453ZM95.457,4.131l7.968,7.968H97.877a2.423,2.423,0,0,1-2.42-2.42Zm9.679,49.1a2.423,2.423,0,0,1-2.42,2.42H68.84a2.423,2.423,0,0,1-2.42-2.42V4.84a2.423,2.423,0,0,1,2.42-2.42h24.2V9.679a4.844,4.844,0,0,0,4.84,4.839h7.259Z\" transform=\"translate(-64)\" fill=\"#4a7729\" stroke=\"#4a7729\" stroke-width=\"0.5\"><\/path><path d=\"M148.687,186.826a35.057,35.057,0,0,1-2.893-2.5c-.922-.922-1.743-1.815-2.456-2.666,1.113-3.439,1.6-5.213,1.6-6.158,0-4.016-1.451-4.84-3.63-4.84-1.655,0-3.63.86-3.63,4.955,0,1.805.989,4,2.949,6.545-.48,1.464-1.043,3.152-1.677,5.056-.3.913-.636,1.759-.985,2.541-.285.126-.561.255-.828.389-.962.481-1.875.913-2.722,1.315-3.864,1.829-6.416,3.039-6.416,5.428,0,1.735,1.885,2.808,3.63,2.808,2.25,0,5.646-3,8.128-8.066a48.134,48.134,0,0,1,8.3-2.24c2.025,1.557,4.262,3.047,5.345,3.047,3,0,3.63-1.735,3.63-3.189,0-2.86-3.268-2.86-4.84-2.86A28.669,28.669,0,0,0,148.687,186.826ZM131.63,197.284a1.912,1.912,0,0,1-1.21-.389c0-.858,2.558-2.07,5.032-3.242l.479-.226C134.113,196.062,132.316,197.284,131.63,197.284Zm8.469-21.662c0-2.536.787-2.536,1.21-2.536.855,0,1.21,0,1.21,2.42a19.4,19.4,0,0,1-.963,3.779A7.434,7.434,0,0,1,140.1,175.621Zm.927,13q.113-.315.22-.638c.449-1.347.853-2.557,1.213-3.646q.753.829,1.623,1.7c.227.227.789.737,1.538,1.376C144.13,187.741,142.543,188.144,141.026,188.625Zm13.591.63c0,.544,0,.769-1.122.776a8.917,8.917,0,0,1-2.032-1.16c.341-.038.593-.057.735-.057C153.985,188.814,154.492,188.989,154.617,189.255Z\" transform=\"translate(-120.741 -151.308)\" fill=\"#4a7729\" stroke=\"#4a7729\" stroke-width=\"0.5\"><\/path><\/g><\/g><\/g><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bbedae0\" data-id=\"bbedae0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8a9a1e animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8a9a1e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Autorizaci\u00f3n para el tratamiento de datos personales<\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-142932e animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"142932e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/07115530\/GNA-770-POLITICA-ANTICORRUPCIO%CC%81N-GERENCIA-CORPORATIVA-DE-RIESGOS-Y-CUMPLIMIENTO-16_02_2021.pdf\" target=\"_blank\">Descargar<\/a><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2807604 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2807604\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bbd8f55\" data-id=\"bbd8f55\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d2039fe elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d2039fe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b2eeabb\" data-id=\"b2eeabb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7795c5a elementor-view-stacked elementor-shape-circle elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"7795c5a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-animation-grow\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/13083152\/Politica-Privacidad-y-Tratamiento-Datos-Personales-Fundacion-Promigas.pdf\" target=\"_blank\">\n\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-far-file-pdf\" viewBox=\"0 0 384 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M369.9 97.9L286 14C277 5 264.8-.1 252.1-.1H48C21.5 0 0 21.5 0 48v416c0 26.5 21.5 48 48 48h288c26.5 0 48-21.5 48-48V131.9c0-12.7-5.1-25-14.1-34zM332.1 128H256V51.9l76.1 76.1zM48 464V48h160v104c0 13.3 10.7 24 24 24h104v288H48zm250.2-143.7c-12.2-12-47-8.7-64.4-6.5-17.2-10.5-28.7-25-36.8-46.3 3.9-16.1 10.1-40.6 5.4-56-4.2-26.2-37.8-23.6-42.6-5.9-4.4 16.1-.4 38.5 7 67.1-10 23.9-24.9 56-35.4 74.4-20 10.3-47 26.2-51 46.2-3.3 15.8 26 55.2 76.1-31.2 22.4-7.4 46.8-16.5 68.4-20.1 18.9 10.2 41 17 55.8 17 25.5 0 28-28.2 17.5-38.7zm-198.1 77.8c5.1-13.7 24.5-29.5 30.4-35-19 30.3-30.4 35.7-30.4 35zm81.6-190.6c7.4 0 6.7 32.1 1.8 40.8-4.4-13.9-4.3-40.8-1.8-40.8zm-24.4 136.6c9.7-16.9 18-37 24.7-54.7 8.3 15.1 18.9 27.2 30.1 35.5-20.8 4.3-38.9 13.1-54.8 19.2zm131.6-5s-5 6-37.3-7.8c35.1-2.6 40.9 5.4 37.3 7.8z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0256c16\" data-id=\"0256c16\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9e7e473 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9e7e473\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\"><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/13083152\/Politica-Privacidad-y-Tratamiento-Datos-Personales-Fundacion-Promigas.pdf\" target=\"_blank\">Pol\u00edtica de Privacidad y Tratamiento de Datos Fundaci\u00f3n Promigas<\/a><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebb56ee animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ebb56ee\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><a href=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/13083152\/Politica-Privacidad-y-Tratamiento-Datos-Personales-Fundacion-Promigas.pdf\" target=\"_blank\">Descargar<\/a><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD Y TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES Objeto \u200bFundaci\u00f3n Promigas, en cumplimiento de lo dispuesto en la Ley 1581 de 2012, en el Decreto 1074 de 2015 y en las dem\u00e1s normas que complementen, modifiquen o sustituyan,\u00a0implementa\u00a0la\u00a0\u201cPol\u00edtica\u00a0de\u00a0Privacidad y Tratamiento de Datos Personales\u201d para describir las pr\u00e1cticas y est\u00e1ndares que sigue Fundaci\u00f3n Promigas en el [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edticas de privacidad - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edticas de privacidad - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD Y TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES Objeto \u200bFundaci\u00f3n Promigas, en cumplimiento de lo dispuesto en la Ley 1581 de 2012, en el Decreto 1074 de 2015 y en las dem\u00e1s normas que complementen, modifiquen o sustituyan,\u00a0implementa\u00a0la\u00a0\u201cPol\u00edtica\u00a0de\u00a0Privacidad y Tratamiento de Datos Personales\u201d para describir las pr\u00e1cticas y est\u00e1ndares que sigue Fundaci\u00f3n Promigas en el [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-13T13:39:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-scaled.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/\",\"name\":\"Pol\u00edticas de privacidad - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-02-07T20:36:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-13T13:39:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edticas de privacidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edticas de privacidad - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edticas de privacidad - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD Y TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES Objeto \u200bFundaci\u00f3n Promigas, en cumplimiento de lo dispuesto en la Ley 1581 de 2012, en el Decreto 1074 de 2015 y en las dem\u00e1s normas que complementen, modifiquen o sustituyan,\u00a0implementa\u00a0la\u00a0\u201cPol\u00edtica\u00a0de\u00a0Privacidad y Tratamiento de Datos Personales\u201d para describir las pr\u00e1cticas y est\u00e1ndares que sigue Fundaci\u00f3n Promigas en el [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_modified_time":"2024-03-13T13:39:28+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/SliderFP_Mesa-de-trabajo-1-scaled.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/","name":"Pol\u00edticas de privacidad - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2024-02-07T20:36:41+00:00","dateModified":"2024-03-13T13:39:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/politicas-de-privacidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edticas de privacidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18815"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18815\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18940,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18815\/revisions\/18940"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}