{"id":18968,"date":"2023-11-20T15:20:51","date_gmt":"2023-11-20T20:20:51","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18968"},"modified":"2024-03-20T08:41:38","modified_gmt":"2024-03-20T13:41:38","slug":"en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/","title":{"rendered":"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>LA ESCUELA JOHANNA ORTIZ<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Esta nueva cohorte de aprendices lograron su certificaci\u00f3n gracias a la alianza entre Johanna Ort\u00edz, GdO, su Fundaci\u00f3n Promigas y Fundaci\u00f3n Alvaralice.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Las participantes iniciaron su ruta de aprendizaje de la mano del SENA para formarse en confecci\u00f3n, luego se especializaron en t\u00e9cnicas de alta costura y tuvieron acompa\u00f1amiento constante para sus proyectos de vida.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali (Valle del Cauca), 20 de noviembre de 2023.<\/strong> Gracias a la alianza entre GdO &#8211; Gases de Occidente, Fundaci\u00f3n Promigas, Johanna Ortiz y Fundaci\u00f3n Alvaralice, <strong>17 mujeres recibieron certificaci\u00f3n en Alta Costura por parte de la Escuela Johanna Ortiz,<\/strong> iniciativa que nace en 2016 con el prop\u00f3sito de desarrollar capacidades y potenciar el talento de la regi\u00f3n, a trav\u00e9s del oficio de la alta costura.<\/p>\n\n\n\n<p>Con una ceremonia de graduaci\u00f3n que expresa el alma de sus dise\u00f1os y proceso transformador, se presentaron las prendas que las aprendices confeccionaron, en una colecci\u00f3n que ellas mismas llamaron \u201cDulce Esperanza\u201d una creaci\u00f3n que traduce su anhelo por cumplir sus sue\u00f1os y la experiencia que vivieron junto a Johanna Ort\u00edz, as\u00ed celebraron la culminaci\u00f3n de una formaci\u00f3n de 6 meses, que contempl\u00f3 m\u00e1s de <strong>1.080 horas de formaci\u00f3n <\/strong>t\u00e9cnica, pr\u00e1ctica y en habilidades para la vida.<\/p>\n\n\n\n<p>Una de ellas fue <strong>Maryuri Andrea Daza<\/strong>, quien cambi\u00f3 el rumbo de su proyecto de vida al hacer parte de esta iniciativa que le permiti\u00f3 pasar de ser cajera, a plantearse la idea de construir su futuro a trav\u00e9s de la alta costura. \u201cHacer parte de este proyecto es como vivir un sue\u00f1o hecho realidad, gracias a los profesores, la experiencia y el conocimiento que he adquirido. Vivirlo y hacer parte de \u00e9l ha sido muy placentero para m\u00ed\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s del proceso de formaci\u00f3n en alta costura, las <strong>17 mujeres capacitadas <\/strong>recibieron una formaci\u00f3n integral con enfoque de g\u00e9nero, acompa\u00f1amiento psicosocial, fortalecimiento en habilidades socioemocionales, competencias para la vinculaci\u00f3n laboral, entre otros m\u00f3dulos que les permitieron impulsar su empoderamiento personal y mejorar su calidad de vida.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cEl proyecto de la Escuela nace del sue\u00f1o de transmitir e inspirar el arte de la costura, con el fin de profesionalizarla y conservarla. Esta nueva cohorte ratifica esa b\u00fasqueda constante de contagiar el amor por este oficio y que, as\u00ed como esta industria cambi\u00f3 mi vida, tambi\u00e9n pueda transformar las realidades de muchas otras personas\u201d,<\/em> detall\u00f3 la <strong>reconocida dise\u00f1adora Johanna Ortiz.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDesde GdO, Gases de Occidente, nos entusiasma ver los resultados de esta gran iniciativa y certificar a esta nueva cohorte de mujeres que desde hoy cuentan con mejores capacidades para encontrar oportunidades de empleo en este sector. De esta forma, seguimos sumando nuestra buena energ\u00eda para dejar huella social e impulsar el desarrollo de la regi\u00f3n\u201d,<\/em> explic\u00f3 la <strong>gerente general de GdO &#8211; Gases de Occidente, Pilar Rodr\u00edguez.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Las graduandas del programa de Alta Costura de Cali y municipios como Palmira, Cerrito, Guacar\u00ed y Jamund\u00ed iniciaron su ruta de aprendizaje de la mano del <strong>SENA<\/strong> para entrenarse en confecci\u00f3n y, posteriormente, se especializaron en t\u00e9cnicas de alta costura propias de la marca de la <strong>Escuela Johanna Ortiz<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>A su turno, la <strong>Directora Ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas<\/strong>, <strong>Marcela D\u00e1vila,<\/strong> agreg\u00f3 que <em>\u201cseguimos comprometidos con aunar esfuerzos con aliados para liderar este tipo de iniciativas que apuntan directamente a impulsar la empleabilidad en el territorio. Estamos orgullosos de estas mujeres que hoy completan un ciclo que les promete un mejor futuro personal y laboral\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong>A trav\u00e9s de la Escuela Johanna Ortiz se han beneficiado 148 personas<\/strong> desde el inicio del programa, a trav\u00e9s de Escuela, Escuela Express y Master Class, 97% son mujeres y 79% se han incorporado al equipo JO. Aportando al mejoramiento de su calidad de vida al brindarles las herramientas para que sean personas econ\u00f3micamente independientes y emocionalmente fuertes.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta alianza potencia el prop\u00f3sito de la Escuela y una oportunidad para que m\u00e1s personas que buscan lograr sus metas y mejorar su calidad de vida, puedan adherirse a este tipo de iniciativas. Actualmente contamos con un programa de formaci\u00f3n expr\u00e9s donde <strong>14 participantes<\/strong> tuvieron refuerzos de conocimientos previos en operaci\u00f3n de m\u00e1quina y <strong>16 mujeres adultas del grupo Saberes Pac\u00edfico,<\/strong> del Tecnocentro Cultural Somos Pac\u00edfico, recibieron una masterclass en manualidades y accesorios por parte del equipo de Johanna Ort\u00edz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201c<em>Complementar la formaci\u00f3n para el trabajo con el acompa\u00f1amiento psicosocial nos ha demostrado que es fundamental para que las personas logren una adecuada inserci\u00f3n al mundo laboral, pero sobre todo a la realizaci\u00f3n de su proyecto de vida<\/em>\u201d, resalta Juan Camilo Cock, director de la Fundaci\u00f3n Alvaralice, quien fue la entidad encargada de este proceso. Adem\u00e1s las aprendices recibieron formaci\u00f3n complementaria a trav\u00e9s del programa de voluntariado de la Compa\u00f1\u00eda Johanna Ortiz, en donde colaboradores y diversos aliados externos compartieron conocimientos espec\u00edficos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>De esta forma, <strong>la Escuela Johanna Ort\u00edz, GdO y su Fundaci\u00f3n Promigas, la Fundaci\u00f3n Alvaralice y el SENA, con el apoyo de Compromiso Valle,<\/strong> le siguen&nbsp; apostando a &nbsp;la empleabilidad y a dise\u00f1ar oportunidades que transforman vidas en el Valle del Cauca.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cali (Valle del Cauca), 20 de noviembre de 2023. Gracias a la alianza entre GdO &#8211; Gases de Occidente, Fundaci\u00f3n Promigas, Johanna Ortiz y Fundaci\u00f3n Alvaralice, 17 mujeres recibieron certificaci\u00f3n en Alta Costura por parte de la Escuela Johanna Ortiz, iniciativa que nace en 2016 con el prop\u00f3sito de desarrollar capacidades y potenciar el talento de la regi\u00f3n, a trav\u00e9s del oficio de la alta costura.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18970,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18968","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cali (Valle del Cauca), 20 de noviembre de 2023. Gracias a la alianza entre GdO - Gases de Occidente, Fundaci\u00f3n Promigas, Johanna Ortiz y Fundaci\u00f3n Alvaralice, 17 mujeres recibieron certificaci\u00f3n en Alta Costura por parte de la Escuela Johanna Ortiz, iniciativa que nace en 2016 con el prop\u00f3sito de desarrollar capacidades y potenciar el talento de la regi\u00f3n, a trav\u00e9s del oficio de la alta costura.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-20T20:20:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-20T13:41:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1387\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/\",\"name\":\"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg\",\"datePublished\":\"2023-11-20T20:20:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-20T13:41:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg\",\"width\":2080,\"height\":1387},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cali (Valle del Cauca), 20 de noviembre de 2023. Gracias a la alianza entre GdO - Gases de Occidente, Fundaci\u00f3n Promigas, Johanna Ortiz y Fundaci\u00f3n Alvaralice, 17 mujeres recibieron certificaci\u00f3n en Alta Costura por parte de la Escuela Johanna Ortiz, iniciativa que nace en 2016 con el prop\u00f3sito de desarrollar capacidades y potenciar el talento de la regi\u00f3n, a trav\u00e9s del oficio de la alta costura.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-11-20T20:20:51+00:00","article_modified_time":"2024-03-20T13:41:38+00:00","og_image":[{"width":2080,"height":1387,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/","name":"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg","datePublished":"2023-11-20T20:20:51+00:00","dateModified":"2024-03-20T13:41:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/15152042\/JO-2-1.jpg","width":2080,"height":1387},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en-cali-17-mujeres-se-certifican-en-alta-costura-de-la-escuela-johanna-ortiz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"En cali, 17 mujeres se certifican en alta costura de la escuela johanna ortiz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18968"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18968"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18968\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18982,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18968\/revisions\/18982"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18968"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18968"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18968"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}