{"id":18268,"date":"2023-07-27T10:12:15","date_gmt":"2023-07-27T15:12:15","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=18268"},"modified":"2023-09-25T10:12:58","modified_gmt":"2023-09-25T15:12:58","slug":"con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/","title":{"rendered":"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y CAC Eurocentres, certifican a la primera cohorte de 43 beneficiarios de la iniciativa Santander O-Key, liderada por estas entidades para impulsar la empleabilidad juvenil del departamento a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s.<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>El 25 % de los j\u00f3venes ha logrado vincularse a un empleo formal desde antes de culminar su proceso de formaci\u00f3n<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Bucaramanga, 27 de julio de 2023.<\/strong> Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico del departamento de Santander. Despu\u00e9s de m\u00e1s de <strong>700 horas de formaci\u00f3n, <\/strong>Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y CAC Eurocentres, certificaron a <strong>43 j\u00f3venes,<\/strong> con el objetivo de conectarlos con oportunidades de empleo en el sector BPO de la ciudad.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cNos entusiasma entregar al departamento los primeros <\/em><strong><em>43 j\u00f3venes<\/em><\/strong><em> graduados de Santander O-Key, certificados en nivel B1+ de ingl\u00e9s, lo que incrementa sus probabilidades de conseguir un empleo digno y mejorar los ingresos de sus hogares. Ratificamos nuestro compromiso por impulsar la empleabilidad juvenil y jugar un papel fundamental en el desarrollo de Santander, d\u00e1ndole oportunidades a la juventud\u201d, explic\u00f3 el <\/em><strong><em>gerente general de Promioriente, Carlos Buitrago. <\/em><\/strong><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Los participantes del programa han destacado su experiencia de formaci\u00f3n, <em>\u201cSantander O-Key me ha permitido mejorar mi nivel de ingl\u00e9s sustancialmente, con una formaci\u00f3n enfocada para la demanda laboral que se est\u00e1 presentando en el pa\u00eds,&nbsp; lo que estoy segura que me abrir\u00e1 puertas para mi futuro profesional\u201d, mencion\u00f3 <\/em><strong><em>Liliana Rosas Mart\u00ednez, beneficiaria de la iniciativa.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7142-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-18269\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7142-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7142-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7142-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7142-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7142.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Actualmente, <strong>10 de estos j\u00f3venes cuentan con empleo formal <\/strong>como agentes biling\u00fces, <em>Virtual Assistant <\/em>y<em> Customer Service Representative<\/em>, con ingresos superiores a $1.800.000. Los beneficiarios realizaron su proceso formativo en CAC Eurocentres, fortaleciendo significativamente el dominio del segundo idioma.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDesde la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga estamos felices de ver los primeros resultados de esta gran alianza que busca impulsar la empleabilidad del departamento. En el marco del Pacto por la Educaci\u00f3n, seguiremos apoyando proyectos como Santander O- Key para que los j\u00f3venes tengan mejores oportunidades de acceso a la educaci\u00f3n de cara al mundo laboral en nuestro territorio\u201d, concluy\u00f3 <\/em><strong><em>Juan Carlos Rinc\u00f3n, presidente ejecutivo de la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Por su parte,<strong> Marcela D\u00e1vila, directora de la Fundaci\u00f3n Promigas<\/strong>, coment\u00f3 que la meta de esta iniciativa es \u201ccertificar en total a 100 j\u00f3venes y que, al menos, el 70 % logren vincularse a empleos dignos con salarios de enganche promedio de hasta $2.000.000\u201d. Adem\u00e1s, resalt\u00f3 que esta cohorte \u201cse suma a los m\u00e1s de 3.000 j\u00f3venes de distintos territorios que se han graduado de este proceso de formaci\u00f3n en ingl\u00e9s para el sector BPO\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Se proyecta que al finalizar el 2023, el sector BPO en Colombia tenga un crecimiento del 25%, aportando el 3.5% en el PIB y posicionando al pa\u00eds junto con Brasil y M\u00e9xico como un hub por excelencia en Am\u00e9rica Latina y generando 350.000 nuevos puestos de trabajo. Por eso, entidades como Promioriente, a trav\u00e9s de su Fundaci\u00f3n Promigas, y la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga, le apuestan a formar agentes biling\u00fces, entendiendo las necesidades del mercado laboral.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cNos hemos asegurado de que los contenidos del programa Santander Okey est\u00e9n alineados con las necesidades de las empresas y organizaciones, brindando a nuestros estudiantes las herramientas necesarias para desempe\u00f1arse exitosamente en diversos campos profesionales en roles que requieran una comunicaci\u00f3n fluida y efectiva con clientes internacionales\u201d.&nbsp; <\/em><strong><em>Christian Mejia, Gerente del Centro Acad\u00e9mico Colombiano-Eurocentres.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Entre las ventajas de trabajar en el sector BPO se encuentran: contrataci\u00f3n directa con todas las prestaciones de ley, flexibilidad de horarios para j\u00f3venes que estudien y trabajen al mismo tiempo, financiaci\u00f3n para estudios y honorarios entre $1,8 y $3 millones, seg\u00fan la experiencia de sus agentes.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bucaramanga, 27 de julio de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico del departamento de Santander. Despu\u00e9s de m\u00e1s de 700 horas de formaci\u00f3n, Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y CAC Eurocentres, certificaron a 43 j\u00f3venes, con el objetivo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18271,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18268","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bucaramanga, 27 de julio de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico del departamento de Santander. Despu\u00e9s de m\u00e1s de 700 horas de formaci\u00f3n, Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y CAC Eurocentres, certificaron a 43 j\u00f3venes, con el objetivo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-27T15:12:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-25T15:12:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/07112539\/3T7A7243.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/\",\"name\":\"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7243.jpg\",\"datePublished\":\"2023-07-27T15:12:15+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-25T15:12:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7243.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7243.jpg\",\"width\":2000,\"height\":1333},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Bucaramanga, 27 de julio de 2023. Una nueva generaci\u00f3n de j\u00f3venes biling\u00fces est\u00e1 lista para contribuir al desarrollo econ\u00f3mico del departamento de Santander. Despu\u00e9s de m\u00e1s de 700 horas de formaci\u00f3n, Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio de Bucaramanga y CAC Eurocentres, certificaron a 43 j\u00f3venes, con el objetivo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-07-27T15:12:15+00:00","article_modified_time":"2023-09-25T15:12:58+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1333,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/07112539\/3T7A7243.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/","name":"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7243.jpg","datePublished":"2023-07-27T15:12:15+00:00","dateModified":"2023-09-25T15:12:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7243.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/3T7A7243.jpg","width":2000,"height":1333},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/con-la-iniciativa-santander-o-key-43-jovenes-se-preparan-para-emplearse-en-el-sector-bpo-del-territorio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Con la iniciativa Santander O-Key, 43 j\u00f3venes se preparan para emplearse en el sector BPO del territorio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18268"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18268"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18268\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}