{"id":9836,"date":"2022-08-10T16:55:46","date_gmt":"2022-08-10T21:55:46","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=9836"},"modified":"2022-08-24T17:33:02","modified_gmt":"2022-08-24T22:33:02","slug":"fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/","title":{"rendered":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em>En Ponedera, Atl\u00e1ntico, las fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregaron dotaci\u00f3n para dignificar la labor de 11 unidades productivas alfareras. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Con los nuevos tornos el\u00e9ctricos, los artesanos aumentan su capacidad de producci\u00f3n de piezas en barro en el marco del proyecto Arcillas de Puerto Alegre.<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"771\" data-id=\"9878\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoTextoEntregadetornos-1024x771.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-9878\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114459\/FotoTextoEntregadetornos-1024x771.jpeg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114459\/FotoTextoEntregadetornos-300x226.jpeg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114459\/FotoTextoEntregadetornos-768x578.jpeg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114459\/FotoTextoEntregadetornos-1536x1156.jpeg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114459\/FotoTextoEntregadetornos-2048x1541.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>Los tornos el\u00e9ctricos fortalecen la productividad de 11 talleres artesanales<\/figcaption><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p>Ponedera, 10 de agosto de 2022. Los alfareros de Ponedera, Atl\u00e1ntico, siguen mejorando su calidad de vida a punta de barro. En el marco del proyecto Arcillas de Puerto Alegre, la Fundaci\u00f3n Gases del Caribe y la Fundaci\u00f3n Promigas entregaron tornos el\u00e9ctricos para fortalecer la productividad de 11 talleres artesanales. \u201cMuy emocionados por los avances que han tenido los alfareros en la tecnificaci\u00f3n de su saber tradicional. Con los tornos el\u00e9ctricos aumentan su capacidad de producci\u00f3n, que se traduce en m\u00e1s ingresos y una mejor calidad de vida para sus familias\u201d, explic\u00f3 la directora ejecutiva de Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila. En el marco del proyecto Arcillas de Puerto Alegre, las unidades productivas beneficiarias han recibido formaci\u00f3n integral, adecuaciones locativas en sus talleres y acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico, social y econ\u00f3mico, para el fortalecimiento de su t\u00e9cnica alfarera y su comercializaci\u00f3n en escenarios de talla regional y nacional. \u201cEste proyecto promueve la sostenibilidad porque la labor alfarera genera ingresos cuidando el medio ambiente. Pero, adem\u00e1s, tenemos un componente de innovaci\u00f3n porque los artesanos crean nuevas piezas y dise\u00f1os con herramientas modernas, como tornos el\u00e9ctricos y hornos a gas natural, que aceleran el proceso de producci\u00f3n en el territorio\u201d, explic\u00f3 la directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Gases del Caribe, Diana Santiago. Participaci\u00f3n en Expoartesano 2022 El proyecto Arcillas de Puerto Alegre cuenta con una inversi\u00f3n social de $500.000.000 para el fortalecimiento de 11 talleres artesanales, que<\/p>\n\n\n\n<p>salvaguardan la tradici\u00f3n alfarera en Ponedera e impulsan la econom\u00eda del municipio. Por ello, gracias a las fundaciones Gases del Caribe y Promigas, los artesanos representar\u00e1n al Atl\u00e1ntico en la feria Expoartesano 2022, que se realizar\u00e1 del 9 al 18 de septiembre en Medell\u00edn. \u201cEstamos agradecidos con las fundaciones Gases del Caribe y Promigas por apoyar nuestro saber ancestral, por darnos una identidad y porque nos brindan herramientas para llevar m\u00e1s ingresos a nuestros hogares\u201d, dijo emocionada Carmen Sosa Cano, una de las herederas de la tradici\u00f3n artesanal en Ponedera. Entre las piezas que actualmente elaboran los artesanos se encuentran: vasijas, platos, tazas de caf\u00e9, macetas, entre otros decorativos para el hogar, que pueden conseguirse a trav\u00e9s de la l\u00ednea WhatsApp 3102042239 y por la cuenta en Instagram del proyecto @arcillasdepuertoalegre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En Ponedera, Atl\u00e1ntico, las fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregaron dotaci\u00f3n para dignificar la labor de 11 unidades productivas alfareras. Con los nuevos tornos el\u00e9ctricos, los artesanos aumentan su capacidad de producci\u00f3n de piezas en barro en el marco del proyecto Arcillas de Puerto Alegre. Ponedera, 10 de agosto de 2022. Los alfareros de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":9870,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-9836","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En Ponedera, Atl\u00e1ntico, las fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregaron dotaci\u00f3n para dignificar la labor de 11 unidades productivas alfareras. Con los nuevos tornos el\u00e9ctricos, los artesanos aumentan su capacidad de producci\u00f3n de piezas en barro en el marco del proyecto Arcillas de Puerto Alegre. Ponedera, 10 de agosto de 2022. Los alfareros de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-10T21:55:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-24T22:33:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/\",\"name\":\"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg\",\"datePublished\":\"2022-08-10T21:55:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-24T22:33:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg\",\"width\":2304,\"height\":1536},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"En Ponedera, Atl\u00e1ntico, las fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregaron dotaci\u00f3n para dignificar la labor de 11 unidades productivas alfareras. Con los nuevos tornos el\u00e9ctricos, los artesanos aumentan su capacidad de producci\u00f3n de piezas en barro en el marco del proyecto Arcillas de Puerto Alegre. Ponedera, 10 de agosto de 2022. Los alfareros de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-10T21:55:46+00:00","article_modified_time":"2022-08-24T22:33:02+00:00","og_image":[{"width":2304,"height":1536,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/","name":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg","datePublished":"2022-08-10T21:55:46+00:00","dateModified":"2022-08-24T22:33:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114506\/FotoPrincipalEntregadetornos.jpeg","width":2304,"height":1536},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/fundaciones-gases-del-caribe-y-promigas-entregan-tornos-para-mejorar-la-productividad-de-artesanos-en-ponedera\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fundaciones Gases del Caribe y Promigas entregan tornos para mejorar la productividad de artesanos en Ponedera"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9836"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9836"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9836\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9836"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9836"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9836"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}