{"id":18953,"date":"2023-11-22T10:34:45","date_gmt":"2023-11-22T15:34:45","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=18953"},"modified":"2024-03-20T08:42:45","modified_gmt":"2024-03-20T13:42:45","slug":"ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","title":{"rendered":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca"},"content":{"rendered":"\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Dejamos Huella Social positiva para el territorio: a trav\u00e9s del proyecto Manos al Campo \u2013 J\u00f3venes Cafeteros, se benefician 150 caucanos que trabajan en la cadena productiva del mercado del caf\u00e9.<\/em><em><\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>La meta: sembrar 300.000 plantas de caf\u00e9 al finalizar esta primera fase del proyecto en los municipios de Rosas, Sucre, Bol\u00edvar, Balboa, Mercaderes y Florencia.<\/em><em><\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Popay\u00e1n, 22 de noviembre de 2023. <\/strong>150 jovenes l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecen sus emprendimientos con el proyecto <strong>Manos al Campo &#8211; J\u00f3venes Cafeteros, <\/strong>una iniciativa liderada por <strong>CEO &#8211;<\/strong> Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto busca fortalecer las capacidades productivas de caficultores de <strong>Rosas, Sucre, Bol\u00edvar, Balboa, Mercaderes y Florencia, <\/strong>adem\u00e1s de promover la innovaci\u00f3n aplicando pr\u00e1cticas tecnol\u00f3gicas ambientalmente sostenibles para incrementar la producci\u00f3n y la productividad de los emprendimientos.<\/p>\n\n\n\n<p>El <strong>gerente general de CEO,<\/strong> <strong>Omar Serrano Rueda<\/strong>, manifest\u00f3 que <em>\u201cesta iniciativa busca la integraci\u00f3n generacional e incentivar la <strong>producci\u00f3n <\/strong>y la<strong> creatividad en el sector cafetero<\/strong> de la regi\u00f3n. Los 150 j\u00f3venes han tenido un acompa\u00f1amiento integral e insumos para sembrar <strong>2.000 plantas de caf\u00e9 a cada beneficiario, llegando a 300.000 <\/strong>al finalizar <a>esta primera fase<\/a><\/em><a href=\"#_msocom_1\">[PJRC1]<\/a>&nbsp;<em>. Esto se traduce en desarrollo econ\u00f3mico para ellos y sus familias. As\u00ed, desde CEO, <strong>una mano que impulsa desarrollo en el Cauca, contribuimos a dejar una Huella Social positiva<\/strong> en nuestra regi\u00f3n, a trav\u00e9s del caf\u00e9 como un instrumento de paz\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Precisamente fue <strong>\u00c9rika Fern\u00e1ndez Ortiz, una de las beneficiarias de Manos al Campo, <\/strong>quien se refiri\u00f3 al impacto que ha tenido el proyecto en su vida: <em>\u201cAgradezco a CEO y a su Fundaci\u00f3n Promigas y a la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros, porque a lo largo de este proceso hemos podido fortalecer nuestras capacidades como caficultores y proyectarnos a futuro en un municipio como Florencia, donde normalmente no llegan este tipo de proyectos\u201d. <\/em>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>El proceso de formaci\u00f3n incluye m\u00f3dulos de <strong>educaci\u00f3n financiera, asesor\u00eda para formulaci\u00f3n del plan de negocios <\/strong>y<strong> desarrollo de habilidades socioemocionales <\/strong>como responsabilidad, comunicaci\u00f3n, trabajo en equipo, negociaci\u00f3n, adaptaci\u00f3n al cambio, iniciativa, toma de decisi\u00f3n, creatividad, innovaci\u00f3n, g\u00e9nero, y estar\u00e1 a cargo de profesionales expertos en estos temas.<\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cManos al Campo es una de nuestras iniciativas insignia en el marco de nuestro programa Comunidades M\u00e1s Productivas. Con ella, hemos beneficiado a <strong>1.175 productores rurales en seis departamentos del pa\u00eds,<\/strong> apostando por la <strong>seguridad alimentaria<\/strong> de cada uno de ellos. En Cauca, con J\u00f3venes Cafeteros le apuntamos a este mismo objetivo a trav\u00e9s de nuestro cultivo insignia colombiano, el caf\u00e9\u201d, <\/em>detall\u00f3 la <strong>directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa cuenta con inversi\u00f3n total de <strong>$332.600.000<\/strong> para apoyar la seguridad y la autonom\u00eda alimentaria de las familias de los j\u00f3venes participantes, y acompa\u00f1arlos en sus procesos de inserci\u00f3n en cadenas de valor y mercados.<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><a id=\"_msocom_1\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<p>&nbsp;<a href=\"#_msoanchor_1\">[PJRC1]<\/a>La primera fase o el proyecto?<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Popay\u00e1n, 22 de noviembre de 2023. 150 jovenes l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecen sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo &#8211; J\u00f3venes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO &#8211; Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18954,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-18953","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Popay\u00e1n, 22 de noviembre de 2023. 150 jovenes l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecen sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo - J\u00f3venes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO - Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-22T15:34:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-20T13:42:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\",\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp\",\"datePublished\":\"2023-11-22T15:34:45+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-20T13:42:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Popay\u00e1n, 22 de noviembre de 2023. 150 jovenes l\u00edderes cafeteros del Cauca fortalecen sus emprendimientos con el proyecto Manos al Campo - J\u00f3venes Cafeteros, una iniciativa liderada por CEO - Una empresa Promigas, y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Federaci\u00f3n Nacional de Cafeteros.","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-11-22T15:34:45+00:00","article_modified_time":"2024-03-20T13:42:45+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp","type":"image\/webp"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/","name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp","datePublished":"2023-11-22T15:34:45+00:00","dateModified":"2024-03-20T13:42:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/14103425\/Jovenes-Cafeteros-1-scaled.webp","width":2560,"height":1707},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/ceo-y-su-fundacion-promigas-impulsan-los-emprendimientos-de-150-jovenes-cafeteros-del-cauca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CEO y su Fundaci\u00f3n Promigas impulsan los emprendimientos de 150 j\u00f3venes cafeteros del Cauca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18953"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18953"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18953\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":18956,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18953\/revisions\/18956"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18954"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}