{"id":10117,"date":"2022-08-23T15:27:51","date_gmt":"2022-08-23T20:27:51","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=10117"},"modified":"2022-08-29T15:00:13","modified_gmt":"2022-08-29T20:00:13","slug":"abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em>Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga y CAC Eurocentres, presentaron el proyecto Santander O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>La iniciativa tiene como objetivo entregar 100 becas completas a j\u00f3venes del departamento de Santander, que deseen fortalecer su aprendizaje biling\u00fce para luego conectarse con oportunidades laborales en el sector BPO. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Los j\u00f3venes interesados pueden inscribirse a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.fundacionpromigas.org.co\/santanderokey , hasta el pr\u00f3ximo 30 de septiembre.<\/em><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<p>Bucaramanga, 23 de agosto de 2022. El dominio de un segundo idioma abrir\u00e1 las puertas de nuevas oportunidades laborales para los j\u00f3venes en Santander. Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga y CAC Eurocentres, presentaron la iniciativa Santander O-Key para promover el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s. Este proyecto entregar\u00e1 100 becas completas a j\u00f3venes del departamento de Santander que demuestren habilidades biling\u00fces durante la convocatoria. \u201cEn el marco de nuestro programa M\u00e1s Empleo Juvenil, desarrollamos iniciativas que buscan elevar el acceso laboral de j\u00f3venes en condiciones de vulnerabilidad. Por eso, presentamos Santander O-Key, con una metodolog\u00eda que ha sido un \u00e9xito en departamentos como Atl\u00e1ntico y Bol\u00edvar, donde hemos conseguido que m\u00e1s del 70% de los beneficiarios se instale laboralmente en el sector BPO. Hoy, llegamos a Santander con este mismo prop\u00f3sito: formar a los j\u00f3venes en Ingl\u00e9s para que tengan la oportunidad de mejorar su calidad de vida con un empleo digno\u201d, explic\u00f3 Marcela D\u00e1vila, directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas. Los j\u00f3venes interesados deben diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n en la p\u00e1gina web www.fundacionpromigas.org.co\/santanderokey, hasta el pr\u00f3ximo 30 de septiembre. Entre los requisitos que deben cumplir est\u00e1n:<\/p>\n\n\n\n<p>tener entre 17 y 28 a\u00f1os, no estar vinculado laboralmente, disponibilidad de tiempo para la formaci\u00f3n, entre otros. \u201cDesde la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga nos entusiasma apoyar iniciativas que le apunten a la empleabilidad juvenil del departamento. En el marco del Pacto por la Educaci\u00f3n, apoyamos proyectos como Santander O- Key para que los j\u00f3venes tengan mejores oportunidades de acceso a la educaci\u00f3n de cara al mundo laboral en nuestro territorio\u201d, se\u00f1al\u00f3 Juan Carlos Rinc\u00f3n, director ejecutivo de la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga.<\/p>\n\n\n\n<p>Tras la inscripci\u00f3n web, los postulantes deber\u00e1n presentar pruebas de competencias biling\u00fces para definir los 100 beneficiarios con becas completas que har\u00e1n parte del proyecto. Posteriormente, los j\u00f3venes participar\u00e1n en un proceso de formaci\u00f3n con CAC Eurocentres, para luego conectarse con oportunidades laborales con empresas del sector BPO del departamento. \u201cDesde Promioriente, a trav\u00e9s de nuestra Fundaci\u00f3n Promigas, nos motiva apoyar este tipo de iniciativas que comprenden las necesidades del mercado, haciendo una conexi\u00f3n entre la oferta y la demanda, con el fin de brindar una formaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento a los j\u00f3venes para que puedan conseguir un trabajo y as\u00ed generar mayores ingresos en sus hogares. Los invitamos a unirse a esta convocatoria\u201d, indic\u00f3 Carlos Buitrago, gerente general de Promioriente.<\/p>\n\n\n\n<p>Inscripciones:<a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/santanderokey\"> www.fundacionpromigas.org.co\/santanderokey<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga y CAC Eurocentres, presentaron el proyecto Santander O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s. La iniciativa tiene como objetivo entregar 100 becas completas a j\u00f3venes del departamento de Santander, que deseen fortalecer su aprendizaje biling\u00fce [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":10119,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-10117","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga y CAC Eurocentres, presentaron el proyecto Santander O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s. La iniciativa tiene como objetivo entregar 100 becas completas a j\u00f3venes del departamento de Santander, que deseen fortalecer su aprendizaje biling\u00fce [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-23T20:27:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-29T20:00:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114404\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"852\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png\",\"datePublished\":\"2022-08-23T20:27:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-29T20:00:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png\",\"width\":1280,\"height\":852},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Promioriente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la C\u00e1mara de Comercio Bucaramanga y CAC Eurocentres, presentaron el proyecto Santander O-Key para fomentar el empleo juvenil a trav\u00e9s de la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s. La iniciativa tiene como objetivo entregar 100 becas completas a j\u00f3venes del departamento de Santander, que deseen fortalecer su aprendizaje biling\u00fce [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-08-23T20:27:51+00:00","article_modified_time":"2022-08-29T20:00:13+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":852,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/07114404\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png","type":"image\/png"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/","name":"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png","datePublished":"2022-08-23T20:27:51+00:00","dateModified":"2022-08-29T20:00:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/FotoPrincipal-Santander-Okey.png","width":1280,"height":852},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-del-proyecto-santander-o-key-para-impulsar-el-empleo-juvenil-a-traves-del-bilinguismo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria del proyecto Santander O-Key para impulsar el empleo juvenil a trav\u00e9s del biling\u00fcismo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10117"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10117\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10119"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}