{"id":6410,"date":"2022-03-18T10:57:59","date_gmt":"2022-03-18T15:57:59","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=6410"},"modified":"2022-03-18T10:58:02","modified_gmt":"2022-03-18T15:58:02","slug":"abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/","title":{"rendered":"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali"},"content":{"rendered":"\n<ul><li><em>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carvajal, presentan el proyecto Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 emprendimientos en Cali.<\/em><\/li><li><em>Los interesados deben ser emprendedores residentes en Cali, con inter\u00e9s en formaci\u00f3n de fortalecimiento empresarial en las modalidades de Gerencia para Peque\u00f1as Empresas y Micro MBA (Modelo Basado en Acciones Empresariales).<\/em><\/li><li><em>Las inscripciones est\u00e1n abiertas hasta el pr\u00f3ximo 24 de marzo en la p\u00e1gina web <\/em><a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/suenosempresariales\"><em>www.fundacionpromigas.org.co\/suenosempresariales<\/em><\/a><em>.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali, 18 de marzo de 2022<\/strong>. En Cali, los emprendedores\/as juegan un rol fundamental en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de la ciudad. Bajo esta consigna, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con la Fundaci\u00f3n Carvajal, y el apoyo de la Fundaci\u00f3n del Valle y Fundaci\u00f3n Mainel y el auspicio de la Generalitat Valenciana (Espa\u00f1a), unen esfuerzos para abrir la convocatoria Sue\u00f1os Empresariales.<\/p>\n\n\n\n<p>El objetivo de la iniciativa es fortalecer las capacidades empresariales de 150 unidades de negocios, priorizando mujeres y j\u00f3venes residentes en las comunas 13, 14, 15 y 18 de Cali, para la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles y la reducci\u00f3n de los factores de exclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCon este proyecto seguimos fomentando el empleo y el emprendimiento en Cali, para que m\u00e1s mujeres, j\u00f3venes y familias generen ingresos que les permita mejorar su calidad de vida. Estamos buscando cale\u00f1os con capacidad de so\u00f1ar, de generar empleo y con ganas de aportar su grano de arena a la reactivaci\u00f3n de la ciudad\u201d, asegur\u00f3 el gerente general de Gases de Occidente, Mauricio Ram\u00edrez.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cLa Fundaci\u00f3n Carvajal desde su Estrategia de Escuela de Empresarios, contribuimos a potenciar las habilidades para la generaci\u00f3n de ingresos sostenibles y formales, contribuyendo de esta manera a la inclusi\u00f3n social y econ\u00f3mica del tejido micro empresarial de la ciudad\u201d, afirma Mario Jos\u00e9 Gonzalez, director de la Unidad de Desarrollo Empresarial de la Fundaci\u00f3n Carvajal.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-6414\" srcset=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115411\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115411\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-300x200.jpg 300w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115411\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-768x512.jpg 768w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115411\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115411\/DesarrolloEmpresarial_Gerencia-5.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption>El objetivo de la iniciativa es fortalecer las capacidades empresariales de 150 unidades de negocios.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>La convocatoria est\u00e1 abierta hasta el pr\u00f3ximo 24 de marzo en la p\u00e1gina web <a href=\"http:\/\/www.fundacionpromigas.org.co\/suenosempresariales\">www.fundacionpromigas.org.co\/suenosempresariales<\/a>, con 150 becas de formaci\u00f3n en Gerencia para Peque\u00f1as Empresas, cuyos 100 beneficiarios fortalecer\u00e1n sus competencias empresariales, para incrementar sus ventas y mejorar la calidad de empleo de sus colaboradores.<\/p>\n\n\n\n<p>Igualmente, 50 empresarios\/as en la modalidad Micro MBA, metodolog\u00eda desarrollada en convenio con la ONG Belga ACTEC \u2013 Association for Cultural, Technical and Educational Cooperation, que logra la aceleraci\u00f3n empresarial al potenciar los negocios de los participantes y llevarlos a otro nivel, incrementado ventas y generando empleos de calidad. Los requisitos para participar son los siguientes:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Negocios establecidos en la ciudad de Cali, preferiblemente en las comunas 13, 14, 15 y 18.<\/li><li>Empresarios deben tener autonom\u00eda en la toma de decisiones de sus negocios.<\/li><li>Empresarios deben contar con disponibilidad de tiempo para participar en la formaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento del programa.<\/li><li>Emprendimientos con m\u00ednimo 1 a\u00f1o continuo de funcionamiento.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>El proyecto Sue\u00f1os Empresariales tiene una inversi\u00f3n total de $540.000.000 gracias a la alianza de Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, con Fundaci\u00f3n Carvajal en gesti\u00f3n con los aliados Fundaci\u00f3n del Valle y Mainel. Con esta sinergia se espera generar oportunidades y alternativas de desarrollo, aunando esfuerzos para que m\u00e1s organizaciones y actores del ecosistema empresarial de Cali se sumen a esta labor en pro de la reactivaci\u00f3n socio econ\u00f3mica de la ciudad.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carvajal, presentan el proyecto Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 emprendimientos en Cali. Los interesados deben ser emprendedores residentes en Cali, con inter\u00e9s en formaci\u00f3n de fortalecimiento empresarial en las modalidades de Gerencia para Peque\u00f1as Empresas y Micro MBA (Modelo Basado en Acciones Empresariales). Las [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":6412,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carvajal, presentan el proyecto Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 emprendimientos en Cali. Los interesados deben ser emprendedores residentes en Cali, con inter\u00e9s en formaci\u00f3n de fortalecimiento empresarial en las modalidades de Gerencia para Peque\u00f1as Empresas y Micro MBA (Modelo Basado en Acciones Empresariales). Las [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-18T15:57:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-18T15:58:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115412\/DesarrolloEmpresarial_Villagorgona-1-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1992\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1328\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/\",\"name\":\"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-18T15:57:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-18T15:58:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Carvajal, presentan el proyecto Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 emprendimientos en Cali. Los interesados deben ser emprendedores residentes en Cali, con inter\u00e9s en formaci\u00f3n de fortalecimiento empresarial en las modalidades de Gerencia para Peque\u00f1as Empresas y Micro MBA (Modelo Basado en Acciones Empresariales). Las [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-03-18T15:57:59+00:00","article_modified_time":"2022-03-18T15:58:02+00:00","og_image":[{"width":1992,"height":1328,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/07115412\/DesarrolloEmpresarial_Villagorgona-1-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/","name":"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"datePublished":"2022-03-18T15:57:59+00:00","dateModified":"2022-03-18T15:58:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/abierta-convocatoria-de-suenos-empresariales-para-fortalecer-150-unidades-de-negocios-en-cali\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abierta convocatoria de Sue\u00f1os Empresariales para fortalecer 150 unidades de negocios en Cali"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6410"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6410"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6410\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6412"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6410"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6410"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6410"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}