{"id":17262,"date":"2023-05-11T10:21:58","date_gmt":"2023-05-11T15:21:58","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=17262"},"modified":"2023-05-15T10:31:03","modified_gmt":"2023-05-15T15:31:03","slug":"patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/","title":{"rendered":"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>Promigas, Surtigas, SPEC LNG y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Fundaci\u00f3n Granitos de Paz, presentan la iniciativa Manos al Campo para impulsar la productividad de 41 patios familiares en este corregimiento de Cartagena.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cartagena de Indias, 11 de mayo de 2023.<\/strong> Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 41 hogares en Pasacaballos (Cartagena), Promigas, Surtigas, SPEC y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Granitos de Paz, presentaron ante la comunidad los avances de la iniciativa \u2018Patios Productivos\u2019.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto tiene como fin adecuar los patios de la comunidad, habilit\u00e1ndolos para cultivo de frutas y hortalizas.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cNos entusiasma trabajar en esta iniciativa que beneficiar\u00e1 a varias familias de Pasacaballos, mejorando sus ingresos y la seguridad alimentaria\u201d, explic\u00f3 el <strong>gerente general de Surtigas, Santiago Mej\u00eda.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa brinda a los hogares capacitaci\u00f3n enfatizada en los beneficios nutricionales, econ\u00f3micos, ambientales y sociales de sembrar hortalizas en los patios de las casas, adem\u00e1s de la dotaci\u00f3n y construcci\u00f3n de los sistemas requeridos para que estos espacios sean patios productivos.<\/p>\n\n\n\n<p>Dentro de los insumos entregados est\u00e1n: regaderas, rastrillos, abono, semillas, trojas construidas en madera, entre otros.<\/p>\n\n\n\n<p>Adem\u00e1s del acompa\u00f1amiento t\u00e9cnico que han recibido durante el proyecto, los beneficiarios fortalecen sus capacidades con la implementaci\u00f3n de acciones formativas para el desarrollo de procesos asociados a la agricultura urbana y su cadena de valor.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cManos al Campo es una de nuestras iniciativas insignia, que ha beneficiado a m\u00e1s de 800 productores rurales. Como parte del programa Comunidades M\u00e1s Productivas, con el que impulsamos nuevas oportunidades de ingreso y bienestar en nuestros beneficiarios. Llegamos a Pasacaballos con este mismo objetivo\u201d, detall\u00f3 la <strong>directora ejecutiva de la Fundaci\u00f3n Promigas, Marcela D\u00e1vila.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Para cumplir con la meta de mejorar la calidad de vida de estos hogares a partir del incremento de sus ingresos, el proyecto cuenta con un componente robusto para la comercializaci\u00f3n de los productos derivados de este.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde SPEC LNG seguiremos impulsando procesos conjuntos que fortalezcan el tejido social y generen condiciones para que m\u00e1s familias de Pasacaballos accedan a fuentes productivas que dinamicen su econom\u00eda. Estamos convencidos que este proyecto permitir\u00e1 que otras personas de esta y otras comunidades lo repliquen, y conviertan sus patios en espacios productivos y adecuados para el cultivo de frutas y hortalizas\u201d, destac\u00f3 el <strong>gerente general de SPEC LNG, Jos\u00e9 Mar\u00eda Castro.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Como dato innovador, los participantes han recibido talleres de cocina con chefs o cocineros para ense\u00f1ar a los beneficiarios a preparar los alimentos que cultiven para que puedan introducirlos en sus dietas de forma creativa y f\u00e1cil.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cCon nuestra experiencia de m\u00e1s de 15 a\u00f1os realizando montaje de Patios Productivos en diferentes zonas vulnerables de la ciudad de Cartagena y de la mano de estos grandes aliados acompa\u00f1aremos estos hogares para que aumenten su productividad y que sus cultivos est\u00e9n en \u00f3ptimas condiciones\u201d, manifest\u00f3 Martha Mogoll\u00f3n, directora de Granitos de Paz.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa tendr\u00e1 una duraci\u00f3n de 18 meses y cuenta con una inversi\u00f3n de 512 millones de pesos.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cartagena de Indias, 11 de mayo de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 41 hogares en Pasacaballos (Cartagena), Promigas, Surtigas, SPEC y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Granitos de Paz, presentaron ante la comunidad los avances de la iniciativa \u2018Patios Productivos\u2019.&nbsp; El proyecto tiene como fin [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17264,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-17262","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cartagena de Indias, 11 de mayo de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 41 hogares en Pasacaballos (Cartagena), Promigas, Surtigas, SPEC y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Granitos de Paz, presentaron ante la comunidad los avances de la iniciativa \u2018Patios Productivos\u2019.&nbsp; El proyecto tiene como fin [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-11T15:21:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-15T15:31:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/\",\"name\":\"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg\",\"datePublished\":\"2023-05-11T15:21:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-15T15:31:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg\",\"width\":1620,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Cartagena de Indias, 11 de mayo de 2023. Con el objetivo de fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda de 41 hogares en Pasacaballos (Cartagena), Promigas, Surtigas, SPEC y su Fundaci\u00f3n Promigas, en alianza con Granitos de Paz, presentaron ante la comunidad los avances de la iniciativa \u2018Patios Productivos\u2019.&nbsp; El proyecto tiene como fin [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2023-05-11T15:21:58+00:00","article_modified_time":"2023-05-15T15:31:03+00:00","og_image":[{"width":1620,"height":1080,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/","name":"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg","datePublished":"2023-05-11T15:21:58+00:00","dateModified":"2023-05-15T15:31:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/07112646\/DSC_7775.jpg","width":1620,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/patios-productivos-en-pasacaballos-la-apuesta-para-fortalecer-la-agricultura-urbana-e-impulsar-la-economia-del-territorio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Patios Productivos en Pasacaballos: la apuesta para fortalecer la agricultura urbana e impulsar la econom\u00eda del territorio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17262"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17262"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17262\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17264"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17262"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17262"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}