{"id":13663,"date":"2022-09-12T15:14:20","date_gmt":"2022-09-12T20:14:20","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.org.co\/?p=13663"},"modified":"2022-09-21T15:15:22","modified_gmt":"2022-09-21T20:15:22","slug":"se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/","title":{"rendered":"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><\/figure>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\"><li><em>Los 100 trapiches de Antioquia con mayor proyecci\u00f3n productiva y comercial reciben reconocimiento y fortalecen su alianza por el sector panelero en el encuentro Dulce MilAgro de Antioquia.<\/em><\/li><li><em>En el Departamento hay 3.144 trapiches y 25.000 familias que viven de la panela.<\/em><\/li><li><em>La Gobernaci\u00f3n de Antioquia, FAO, Fedepanela, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas le apuestan a posicionar este alimentario de la canasta familiar como un rubro bandera de Antioquia.<\/em><\/li><li><em>Actualmente se presenta una ineficiencia entre los dos eslabones principales de la cadena: productor y consumidor, pues el productor en promedio recibe la quinta parte de lo que paga el consumidor.<\/em><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Medell\u00edn, 12 de septiembre de 2022<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La Gobernaci\u00f3n de Antioquia en asocio con la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Alimentaci\u00f3n y la Agricultura FAO, Fedepanela, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas y los mejores 100 trapiches de Antioquia, realizan este lunes 12 de septiembre en el auditorio del IDEA, el encuentro \u201cDulce MilAgro de Antioquia\u201d, a trav\u00e9s del cual firmar\u00e1n el pacto panelero de Antioquia por el comercio justo, eficiente, inclusivo y sostenible. Se trata de un acuerdo de voluntades de voluntades para la gesti\u00f3n, compromiso y sostenibilidad de la industria panelera del departamento de Antioquia, Colombia.<\/p>\n\n\n\n<p>En el evento se entregar\u00e1n reconocimientos a los 100 trapiches de Antioquia con mayor proyecci\u00f3n productiva y comercial por su liderazgo, visi\u00f3n, gesti\u00f3n y compromiso con el fortalecimiento productivo, socioempresarial y comercial del sector panelero en el marco del sistema de abastecimiento agroalimentario que contribuye la equidad de la poblaci\u00f3n rural. En estos ejercicios han participado 241 hombres y 100 mujeres. Este fomento permitir\u00e1 el encadenamiento con mercados institucionales y de exportaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>La panela es la primera agroindustria colombiana fundada en la econom\u00eda campesina y hace parte de la canasta y la cadena agroalimentaria colombiana y como tal juega un papel que puede ser de gran importancia en la generaci\u00f3n de din\u00e1micas para que sea garantizado el acceso de alimentos a la poblaci\u00f3n, de buena calidad y a costos razonables. Por esta raz\u00f3n, el proyecto SABA viene adelantando acciones para fortalecer el sector de producci\u00f3n de panela como una de las actividades econ\u00f3micas y culturales m\u00e1s frecuentes y de sustento para buena parte de la poblaci\u00f3n rural en todo el Departamento.<\/p>\n\n\n\n<p>La mitad de los municipios del Departamento son productores de panela y permiten la subsistencia de 25.000 familias que viven de este patrimonial proceso que incluye: cultivo de ca\u00f1a, carga de ca\u00f1a en mulas, extracci\u00f3n de jugo, evaporaci\u00f3n, batido, enfriamiento, moldeo y empaque.<\/p>\n\n\n\n<p>La producci\u00f3n de panela es una de las actividades econ\u00f3micas y culturales m\u00e1s frecuentes en Antioquia constituy\u00e9ndose en la base de la econom\u00eda campesina para buena parte de la poblaci\u00f3n rural, es as\u00ed como hoy m\u00e1s que nunca, urgen los esfuerzos por afianzar el proceso de fortalecimiento del sistema de producci\u00f3n de panela comunitario. Igualmente es prioritario el desarrollo de estrategias t\u00e9cnicas y comerciales para aprovechar las oportunidades de participar en mercados p\u00fablicos y privados para la exportaci\u00f3n que est\u00e1n presentes a nivel local, regional, nacional e internacional.<\/p>\n\n\n\n<p>Para mayor informaci\u00f3n, comunicarse a los celulares: 3146813162 o al correo: daniel.posadarada@fao.org.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los 100 trapiches de Antioquia con mayor proyecci\u00f3n productiva y comercial reciben reconocimiento y fortalecen su alianza por el sector panelero en el encuentro Dulce MilAgro de Antioquia. En el Departamento hay 3.144 trapiches y 25.000 familias que viven de la panela. La Gobernaci\u00f3n de Antioquia, FAO, Fedepanela, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas le apuestan [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13665,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-13663","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Los 100 trapiches de Antioquia con mayor proyecci\u00f3n productiva y comercial reciben reconocimiento y fortalecen su alianza por el sector panelero en el encuentro Dulce MilAgro de Antioquia. En el Departamento hay 3.144 trapiches y 25.000 familias que viven de la panela. La Gobernaci\u00f3n de Antioquia, FAO, Fedepanela, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas le apuestan [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-12T20:14:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-21T20:15:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/\",\"name\":\"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-12T20:14:20+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-21T20:15:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg\",\"width\":1600,\"height\":1066},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"Los 100 trapiches de Antioquia con mayor proyecci\u00f3n productiva y comercial reciben reconocimiento y fortalecen su alianza por el sector panelero en el encuentro Dulce MilAgro de Antioquia. En el Departamento hay 3.144 trapiches y 25.000 familias que viven de la panela. La Gobernaci\u00f3n de Antioquia, FAO, Fedepanela, Transmetano y su Fundaci\u00f3n Promigas le apuestan [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2022-09-12T20:14:20+00:00","article_modified_time":"2022-09-21T20:15:22+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"eme agency","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/","name":"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg","datePublished":"2022-09-12T20:14:20+00:00","dateModified":"2022-09-21T20:15:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/07113309\/fd817923-ca20-4112-957d-22ab5d443ed2.jpg","width":1600,"height":1066},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/se-firma-pacto-con-la-crema-y-nata-de-la-panela\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Se firma pacto con la \u2018crema y nata\u2019 de la panela"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13663"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13663\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13665"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13663"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}