{"id":19432,"date":"2024-05-24T09:36:01","date_gmt":"2024-05-24T14:36:01","guid":{"rendered":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?p=19432"},"modified":"2024-06-17T14:30:41","modified_gmt":"2024-06-17T19:30:41","slug":"el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/","title":{"rendered":"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li><em>J\u00f3venes cale\u00f1os podr\u00e1n acceder a formaci\u00f3n gratuita en el sector digital<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>A la fecha, se han graduado 444 j\u00f3venes en formaciones espec\u00edficas<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Cali es la tercera ciudad con mayor concentraci\u00f3n de vacantes para cargos TI<\/em><\/li>\n\n\n\n<li><em>Los programas ser\u00e1n totalmente gratuitos y cuentan con acompa\u00f1amiento en la b\u00fasqueda laboral, apoyos y auxilios complementarios.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><strong>Cali, mayo 24 de 2024. <\/strong>El pasado 23 de mayo se realiz\u00f3 el lanzamiento de El Fondo Quiero Ser Digital, que por primera vez llega a Cali gracias a socios locales como Comfandi, Compromiso Valle, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas y a socios nacionales como Accenture, Fondation Botnar, Western Union Foundation, GitLab Foundation, a las fundaciones Bol\u00edvar Davivienda, United Way Colombia y Saldarriaga Concha. &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Esta alianza tuvo sus inicios en Bogot\u00e1, en cabeza de Global Opportunity Youth Network, y con la participaci\u00f3n de m\u00faltiples actores, cuyo prop\u00f3sito es crear rutas de formaci\u00f3n y empleo para <strong>J\u00f3venes con Potencial<\/strong> <a href=\"#_ftn1\" id=\"_ftnref1\"><sup>[1]<\/sup><\/a> en el sector digital, as\u00ed como desarrollar capacidades en actores y aliados locales.<\/p>\n\n\n\n<p>Inicialmente se espera formar y vincular laboralmente a 160 j\u00f3venes de Cali durante el 2024 y 2025.<\/p>\n\n\n\n<p>Dentro de los beneficios del Fondo se destaca el acceso totalmente gratuito a los programas, acompa\u00f1amiento en la b\u00fasqueda laboral, acceso a apoyos y auxilios complementarios seg\u00fan necesidad, apoyo psicosocial y desarrollo de habilidades socioemocionales.<\/p>\n\n\n\n<p><a><\/a>El Fondo adem\u00e1s funciona bajo el modelo de pago por resultados, donde tiene como objetivo canalizar recursos p\u00fablicos y privados hacia el sector digital para cerrar las brechas de talento humano de forma inclusiva. Busca entonces aumentar la inclusi\u00f3n de <strong>J\u00f3venes con Potencial<\/strong>, escalar los mejores programas de empleabilidad para que m\u00e1s j\u00f3venes puedan acceder, y aumentar la calidad de la formaci\u00f3n e intermediaci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cLa r\u00e1pida evoluci\u00f3n de la tecnolog\u00eda requiere que las empresas y los trabajadores se adapten constantemente. Adem\u00e1s, existe una brecha entre la demanda y la oferta de talento digital, lo que significa que muchas empresas tienen dificultades para encontrar trabajadores con las habilidades necesarias. Estamos contribuyendo a formar j\u00f3venes que salgan con todas las capacidades para vincularse a oportunidades laborales donde los necesitan\u201d, asegur\u00f3 <strong>Paola Paternina, coordinadora Fondo Quiero Ser Digital.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A la fecha, se han graduado 444 j\u00f3venes en formaciones espec\u00edficas para el sector digital como Full Stack, Back-end, Front-end y an\u00e1lisis de datos, de los cuales 218 se han ubicado en empleos competitivos dentro de empresas del sector.<\/p>\n\n\n\n<p>El modelo se ha convertido en un caso de \u00e9xito para propiciar el cierre de brechas, la generaci\u00f3n de oportunidades. Esto a trav\u00e9s de formaciones alternas como los <em>bootcamps<\/em>, los cuales tomaron mayor fuerza y credibilidad posterior a la pandemia cuando se aceler\u00f3 el m\u00e9todo de aprendizaje basado en proyectos, sobre todo en plataformas digitales.<\/p>\n\n\n\n<p>Seg\u00fan datos del Observatorio Laboral para la Educaci\u00f3n en Colombia (OLE, 2023), se estima que, durante el 2020, se generaron alrededor de 8.000 vacantes en el sector de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n (TIC) en Cali, asimismo el estudio realizado por el portal Hireline (2022), concluye que para el a\u00f1o 2021, Cali se consolid\u00f3 como la tercera ciudad de Colombia con mayor concentraci\u00f3n de vacantes para cargos TI.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cDesde GdO, Gases de Occidente y de la mano de nuestra Fundaci\u00f3n Promigas, queremos liderar iniciativas que PROmuevan la empleabilidad de los j\u00f3venes del departamento. Estamos entusiasmados de hacer parte de esta gran alianza que cumple con el objetivo de generar <strong>M\u00e1s Empleo Juvenil<\/strong> y seguir dejando una<strong> Huella Social<\/strong> en el territorio\u201d, manifest\u00f3 <strong>Helena \u00c1lvarez Uribe, gerente de Asuntos Corporativos de GdO.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Las tendencias y proyecciones del sector digital en Cali son positivas, se estima que m\u00e1s de 200 multinacionales con capital extranjero tienen sedes en Cali, estas aportan aproximadamente el 40% de las exportaciones del Valle del Cauca y casi 20% del PIB regional (Invest Pacific, 2022). Adem\u00e1s, la ciudad concentra 808 empresas pertenecientes al cl\u00faster de econom\u00eda digital.<\/p>\n\n\n\n<p>Las personas interesadas en acceder a estas oportunidades pueden ingresar a: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/BOLETINFQSDCALI\">https:\/\/bit.ly\/BOLETINFQSDCALI<\/a><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><a href=\"#_ftnref1\" id=\"_ftn1\"><sup>[1]<\/sup><\/a><em> J\u00f3venes que no estudian, no trabajan o se encuentran en la informalidad<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali Cali, mayo 24 de 2024. El pasado 23 de mayo se realiz\u00f3 el lanzamiento de El Fondo Quiero Ser Digital, que por primera vez llega a Cali gracias a socios locales como Comfandi, Compromiso Valle, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas y a socios nacionales [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":19813,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-19432","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categorizar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali - Fundaci\u00f3n Promigas<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali Cali, mayo 24 de 2024. El pasado 23 de mayo se realiz\u00f3 el lanzamiento de El Fondo Quiero Ser Digital, que por primera vez llega a Cali gracias a socios locales como Comfandi, Compromiso Valle, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas y a socios nacionales [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Fundaci\u00f3n Promigas\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-24T14:36:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-17T19:30:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1983\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"eme agency\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"eme agency\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/\",\"name\":\"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali - Fundaci\u00f3n Promigas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-05-24T14:36:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-17T19:30:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1983},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Fundaci\u00f3n Promigas\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde\",\"name\":\"eme agency\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"eme agency\"},\"url\":\"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","og_description":"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali Cali, mayo 24 de 2024. El pasado 23 de mayo se realiz\u00f3 el lanzamiento de El Fondo Quiero Ser Digital, que por primera vez llega a Cali gracias a socios locales como Comfandi, Compromiso Valle, GdO, Gases de Occidente y su Fundaci\u00f3n Promigas y a socios nacionales [&hellip;]","og_url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/","og_site_name":"Fundaci\u00f3n Promigas","article_published_time":"2024-05-24T14:36:01+00:00","article_modified_time":"2024-06-17T19:30:41+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1983,"url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"eme agency","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"eme agency","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/","name":"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali - Fundaci\u00f3n Promigas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg","datePublished":"2024-05-24T14:36:01+00:00","dateModified":"2024-06-17T19:30:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#primaryimage","url":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/fundacionpromigas-offloadmedia.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/17142956\/Foto-comunicado-GOYN--scaled.jpg","width":2560,"height":1983},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/el-fondo-quiero-ser-digital-llega-a-cali\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El Fondo Quiero Ser Digital llega a Cali"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/","name":"Fundaci\u00f3n Promigas","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/bef2652875c06f4607ebbe36c1e2ebde","name":"eme agency","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/876078d6e426b3953d90064955a272a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"eme agency"},"url":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/author\/eme\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19432"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19432\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19433,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/19432\/revisions\/19433"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/19813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=19432"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/fundacionpromigas.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=19432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}